{" 26490": {"coMateria": "26490", "coDemandante": "782", "titulo": "PORTARIA N\u00ba 519, DE 16 DE JULHO DE 2020", "preambulo": null, "tipo": "Portaria", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "260", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o inciso IX do artigo 509 do Regimento Interno da Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Distrito Federal, aprovado pelo Decreto n\u00ba 39.546, de 19 dezembro de 2018, c/c artigo 9\u00ba da lei 2.676 de 12 de janeiro de 2001, considerando os programas de resid\u00eancia m\u00e9dica que t\u00eam como institui\u00e7\u00e3o executora, a Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Distrito Federal, credenciados pela Comiss\u00e3o Nacional de Resid\u00eancia M\u00e9dica do Minist\u00e9rio da Educa\u00e7\u00e3o, regulamentados no \u00e2mbito da Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Distrito Federal pela Portaria n\u00ba 204 de 07/10/2014, publicada em DODF n\u00ba 213 de 10/10/2014, bem como suas retifica\u00e7\u00f5es e/ou altera\u00e7\u00f5es e de acordo com a Lei n\u00ba 6455 de 26/12/2019, publicada no DODF n\u00ba 246 de 26/12/2019, considerando o PROCESSO SELETIVO INTERNO PARA PRECEPTORES DE ENSINO DOS PROGRAMAS DE RESID\u00caNCIA M\u00c9DICA, sele\u00e7\u00e3o 2020/2, objeto do Edital N\u00ba 21, de 13 de abril de 2020, publicado no DODF n\u00ba 071, de 15 de abril de 2020, p\u00e1ginas 34 a 41, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Designar, na forma do Anexo \u00fanico, os candidatos classificados no n\u00famero de vagas para o exerc\u00edcio da atividade de Preceptoria de Ensino para os Programas de Resid\u00eancia M\u00e9dica - 2020/2, da data de publica\u00e7\u00e3o a 28/02/2021.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba A designa\u00e7\u00e3o dos candidatos discriminada no art. 1\u00ba desta Portaria obedece \u00e0 seguinte ordem: op\u00e7\u00e3o de vaga, n\u00famero de inscri\u00e7\u00e3o, nome, matr\u00edcula SES, pontua\u00e7\u00e3o e classifica\u00e7\u00e3o obtida.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 3\u00ba De acordo com o item 9.2, ap\u00f3s a designa\u00e7\u00e3o, o preceptor ter\u00e1 5 (cinco) dias para encaminhar via SEI, o Termo de Compromisso com a Resid\u00eancia M\u00e9dica, dispon\u00edvel no site da FEPECS, no item Processo Seletivo em Andamento, para a Ger\u00eancia de Resid\u00eancia, Especializa\u00e7\u00e3o e Extens\u00e3o (FEPECS/DE/ESCS/CPEX/GREEX). Caso n\u00e3o assine e encaminhe o referido termo, ser\u00e1 publicada portaria tornando sem efeito a designa\u00e7\u00e3o do servidor para atividade de preceptoria.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 4\u00b0 Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. </p><p style=\"text-align:center;\">FRANCISCO ARA\u00daJO FILHO</p><p style=\"text-align:center;\">&nbsp;</p><p style=\"text-align:center;\">ANEXO \u00daNICO</p><p style=\"text-align:justify;\">6, 1, RODRIGO NASCIMENTO PINHEIRO, 0163.132-2, 66, 1\u00ba; 52, 1, CINTIA BARBOZA BATISTA, 1.435.536-1, 64, 2\u00ba; 26, 1, RICARDO DA SILVA GOMES, 0154.474-8, 51, 3\u00ba; 30, 3, FELIPE DE OLIVEIRA LOPES CAVALCANTI, 1.680.421-X, 80, 1\u00ba; 51, 4, GHEISA SIQUEIRA SANTOS MORAES, 1.435.535-3, 54, 1\u00ba; 34, 5, LORENA TAVEIRA AMARAL, 1.673.174-3, 45, 1\u00ba; 27, 8, LU\u00cdS AUGUSTO DE SOUZA SILVA, 1.672.198-5, 34, 1\u00ba; 40, 9, GL\u00c9CIA CARLA ROCHA, 0190.786-7, 74, 1\u00ba; 38, 10, JO\u00c3O ALBERTO NEVES FILHO, 1.672.068-7, 41, 1\u00ba; 29, 11, RAFAEL VINHAL DA COSTA, 1.443.639-6, 48, 1\u00ba; 16, 13, HIROMI TERUYA TREVISAN, 1.688.989-4, 31, 1\u00ba; 7, 14, SAMANTA HOSOKAWA DIAS DE N\u00d3VOA ROCHA, 1.688.463-9, 78, 1\u00ba; 5, 15, MARCUS MOREIRA PEREIRA, 1.687.784-5, 57, 1\u00ba; 24, 17, REBECA DE SOUSA CARVALHO, 1.696.783-6, 44, 1\u00ba; 42, 18, ACLAIR ALVES FERREIRA DALLAGRANNA, 1.440.474-5, 68, 1\u00ba; 20, 19, GUSTAVO BORRALHO BACELAR, 1.696.798-4, 32, 1\u00ba; 46, 20, NAT\u00c1LIA MATIAS DOS SANTOS DIEGUEZ BARREIRO, 1.696.943-X, 36, 1\u00ba; 44, 21, FABIANE DE MIRANDA VASCONCELOS, 1.697.084-5, 47, 1\u00ba; S/N, 22, RAFAELA TORK PONTES, 1.688.760-3, 37, 1\u00ba; 14, 23, MARINA PAULA MAIA, 0149.427-9, 75, 1\u00ba; 15, 25, LUCIANA RABELO DE CARVALHO PARENTE, 1.682.882-8, 21, 1\u00ba; 1, 27, MARCOS AUR\u00c9LIO SOUSA DA PONTE, 0185.972-2, 55, 1\u00ba; 32, 28, LIZETE CONCEICAO DE SOUZA SILVEIRA, 0142.165-4, 46, 1\u00ba; 9, 32, THIAGO FIGUEIREDO DE CASTRO, 1.687.362-9, 56, 1\u00ba; 48, 38, ROBERTO DE MELO DUSI, 0128.799-0, 67, 1\u00ba; 43, 39, THALES PADUA XAVIER, 1.661.217-5, 44, 1\u00ba; 12, 40, EDUARDO OLIVEIRA CARTAXO, 0192.808-2, 36, 1\u00ba; 2, 41, CICERO SOARES DE MELO NETO, 1.688.554-6, 34, 1\u00ba; 25, 42, ADRIANA SOBRAL LOUREN\u00c7O, 0145.148-0, 74, 1\u00ba; 17, 43, DAISY BRITO MONTEIRO DE CARVALHO, 0190.470-1, 43, 1\u00ba; 50, 44, FARUK ANTONIO HAMIDAH RAMOS, 0130.482-8, 58, 1\u00ba; 11, 45, LEONARDO JOSE DA COSTA SANTOS, 167.3324-X, 35, 1\u00ba; 37, 46, MARCELO HENRIQUE DE SOUSA E SILVA MARTINS, 1.682.827-5, 30, 1\u00ba.</p>"}, " 26543": {"coMateria": "26543", "coDemandante": "782", "titulo": "PORTARIA N\u00ba 525, DE 17 DE JULHO DE 2020", "preambulo": null, "tipo": "Portaria", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "260", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso da atribui\u00e7\u00e3o prevista no art. 3\u00ba, do Decreto n\u00ba 39.002, de 24 de abril de 2018, que regulamenta os arts. 44 e 45 da Lei Complementar n\u00ba 840, de 23 de dezembro de 2011, e conforme Processo SEI n\u00ba 00060-00302153/2020-27, resolve: DESIGNAR ALCIONE PIMENTEL BARROS, matr\u00edcula 142.474-2, ocupante do cargo de T\u00e9cnico Laborat\u00f3rio Hematologia e Hemoterapia, para substituir o Superintendente da Regional de Sa\u00fade Sudoeste, da Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Distrito Federal, em seus afastamentos ou impedimentos legais.</p><p style=\"text-align:center;\">FRANCISCO ARAUJO FILHO</p>"}, " 26544": {"coMateria": "26544", "coDemandante": "782", "titulo": "PORTARIA N\u00ba 527, DE 17 DE JULHO DE 2020", "preambulo": null, "tipo": "Portaria", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "260", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o DECRETO N\u00ba 39.133, DE 15 DE JUNHO DE 2018, publicado no DODF N\u00ba 114 de 18/06/2018, resolve: DECLARAR A VAC\u00c2NCIA da Carreira de ENFERMEIRO, cargo de ENFERMEIRO, 2\u00aa Classe, Padr\u00e3o V, do Quadro de Pessoal do Distrito Federal pertencente \u00e0 Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Distrito Federal, ocupado por ANTONIO JUNIOR ARAUJO SILVA, Matr\u00edcula n\u00ba 0172870-9, lotado(a) no(a) SUPERINTEND\u00caNCIA DA REGI\u00c3O DE SA\u00daDE CENTRO-SUL - GERENCIA DE ENFERMAGEM, a contar de 20 de junho 2020, nos termos do artigo 50, inciso V, da Lei Complementar n\u00ba 840/2011, conforme processo n\u00ba 00060-00301468/2020-57.</p><p style=\"text-align:center;\">FRANCISCO ARA\u00daJO FILHO</p>"}, " 26545": {"coMateria": "26545", "coDemandante": "782", "titulo": "PORTARIA N\u00ba 528, DE 17 DE JULHO DE 2020", "preambulo": null, "tipo": "Portaria", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "260", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o DECRETO N\u00ba 39.133, DE 15 DE JUNHO DE 2018, publicado no DODF N\u00ba 114 de 18/06/2018, resolve: DECLARAR A VAC\u00c2NCIA da Carreira de VIGIL\u00c2NCIA AMBIENTAL E ATEN\u00c7\u00c3O COMUNIT\u00c1RIA, cargo de AGENTE COMUNIT\u00c1RIO DE SA\u00daDE - AGENTE COMUNIT\u00c1RIO DE SA\u00daDE, Padr\u00e3o Atual TQ-14, do Quadro de Pessoal do Distrito Federal pertencente \u00e0 Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Distrito Federal, ocupado por SUYAN DA SILVA OLIVEIRA, Matr\u00edcula n\u00ba. 01830961, lotado(a) no(a) SUPERINTEND\u00caNCIA DA REGI\u00c3O DE SA\u00daDE OESTE - GER\u00caNCIA DE SERVI\u00c7OS DE ATEN\u00c7\u00c3O PRIM\u00c1RIA N. 5 DA CEILANDIA, declarando vago o referido cargo, a contar de 24 de junho de 2020, em virtude de sua posse em outro cargo inacumul\u00e1vel, nos termos do artigo 54, da Lei Complementar n\u00ba. 840/2011, conforme processo n\u00ba.00060-00264878/2020-18.</p><p style=\"text-align:center;\">FRANCISCO ARA\u00daJO FILHO</p>"}, " 26546": {"coMateria": "26546", "coDemandante": "782", "titulo": "PORTARIA N\u00ba 530, DE 20 DE JULHO DE 2020", "preambulo": null, "tipo": "Portaria", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "260", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o DECRETO N\u00ba 39.133, DE 15 DE JUNHO DE 2018, publicado no DODF N\u00ba 114 de 18/06/2018, resolve: DECLARAR A VAC\u00c2NCIA da Carreira de ASSIST\u00caNCIA P\u00daBLICA \u00c0 SA\u00daDE, cargo de T\u00c9CNICO EM SA\u00daDE - T\u00c9CNICO EM ENFERMAGEM, 3\u00aa Classe, Padr\u00e3o VII, do Quadro de Pessoal do Distrito Federal pertencente \u00e0 Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Distrito Federal, ocupado por GUSTAVO XIMENES DE CARVALHO, Matr\u00edcula n\u00ba. 16594916, lotado(a) no(a) HOSPITAL DE BASE DO DISTRITO FEDERAL - UNIDADE DE TERAPIA INTENSIVA ADULTO, declarando vago o referido cargo, a contar de 24 de junho de 2020, em virtude de sua posse em outro cargo inacumul\u00e1vel, nos termos do artigo 54, da Lei Complementar n\u00ba. 840/2011, conforme processo n\u00ba. 04016-00050673/2020-44.</p><p style=\"text-align:center;\">FRANCISCO ARA\u00daJO FILHO</p>"}, " 26547": {"coMateria": "26547", "coDemandante": "782", "titulo": "PORTARIA N\u00ba 532, DE 21 DE JULHO DE 2020", "preambulo": null, "tipo": "Portaria", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "260", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o DECRETO N\u00ba 39.133, DE 15 DE JUNHO DE 2018, publicado no DODF N\u00ba 114 de 18/06/2018, resolve: EXONERAR, a pedido, ANDREIA SIMAO BERSSANETTI, da Carreira de ASSIST\u00caNCIA P\u00daBLICA \u00c0 SA\u00daDE, cargo de AUXILIAR EM SA\u00daDE - AOSD-FARM\u00c1CIA, Padr\u00e3o Atual AS-04, Matr\u00edcula n\u00ba. 16803914, do Quadro de Pessoal do Distrito Federal com lota\u00e7\u00e3o na Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Distrito Federal, com base nos termos do caput do Artigo 51, da Lei Complementar n\u00ba. 840/2011, lotado(a) no(a) SUPERINTEND\u00caNCIA DA REGI\u00c3O DE SA\u00daDE LESTE - N\u00daCLEO DE FARMACIA HOSPITALAR, declarando vago o referido cargo, a contar de 20 de maio de 2020, nos termos do artigo 50, Inciso I, da supramencionada Lei, conforme Processo n\u00ba. 00060-00198162/2020-15.</p><p style=\"text-align:center;\">FRANCISCO ARA\u00daJO FILHO</p>"}, " 26548": {"coMateria": "26548", "coDemandante": "782", "titulo": "PORTARIA N\u00ba 542, DE 22 DE JULHO DE 2020", "preambulo": null, "tipo": "Portaria", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "260", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o DECRETO N\u00ba 39.133, DE 15 DE JUNHO DE 2018, publicado no DODF N\u00ba 114 de 18/06/2018, resolve: EXONERAR, a pedido, DAIANA HEINRICH SUBTIL, da Carreira de ASSIST\u00caNCIA P\u00daBLICA \u00c0 SA\u00daDE, cargo de ENFERMEIRO-FAMILIA E COMUNIDADE, CE-31, Matr\u00edcula n\u00ba. 16948734, do Quadro de Pessoal do Distrito Federal com lota\u00e7\u00e3o na Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Distrito Federal, com base nos termos do caput do Artigo 51, da Lei Complementar n\u00ba. 840/2011, lotado(a) no(a) SUPERINTEND\u00caNCIA DA REGI\u00c3O DE SA\u00daDE NORTE - GERENCIA DE ENFERMAGEM, declarando vago o referido cargo, a contar de 14 de abril de 2020, nos termos do artigo 50, Inciso I, da supramencionada Lei, conforme Processo n\u00ba. 00060-00153795/2020-96.</p><p style=\"text-align:center;\">FRANCISCO ARA\u00daJO FILHO</p>"}, " 26558": {"coMateria": "26558", "coDemandante": "792", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 278, DE 06 DE JULHO DE 2020", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "265", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SUBSECRET\u00c1RIO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Inciso I, do Artigo 181 do DECRETO n\u00ba. 39.546, de 19 de dezembro de 2018, publicada no DODF n\u00ba. 241, de 20 de dezembro de 2018, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Tornar sem Efeito a designa\u00e7\u00e3o dos servidores AM\u00cdLCAR BARBOSA CINTRA, matr\u00edcula 276.852-6, lotado(a) no(a) DE/FEPECS e M\u00c1RIO DUTRA AMARAL, matr\u00edcula 274.142-3, lotado(a) no(a) UAG/DE/FEPECS, para atuarem como Fiscais T\u00e9cnicos Titular e Substituto(a), respectivamente, no \u00e2mbito do(a) FEPECS/SES; 2.1 FERNANDO CARNEIRO DA COSTA E SILVA, matr\u00edcula 151.819-4, lotado(a) no(a) UAG/DE/FEPECS e \u00cdCARO FARIAS DE FARIA, matr\u00edcula 274.241-1, lotado(a) no(a) UAG/DE/FEPECS, para atuarem como Fiscais Administrativos Titular e Substituto(a), respectivamente, no \u00e2mbito do(a) FEPECS/SES; 2.2. ALO\u00cdSIO SANDRO ALVES DE OLIVEIRA, matr\u00edcula 141.038-5, lotado(a) no(a) GEAG/UAG/DE/FEPECS e AUDREY DA SILVA RODRIGUES NEVES, matr\u00edcula 276.413-X, lotado(a) no(a) NL/GEAG/UAG/DE/FEPECS, para atuarem como Fiscais Requisitantes Titular e Substituto(a), respectivamente, no \u00e2mbito do(a) FEPECS/SES, relativos ao Contrato n\u00ba. 029/2020-SES/DF, celebrado com a empresa POLI ENGENHARIA LTDA, quem tem por objeto o(a) servi\u00e7o continuado de manuten\u00e7\u00e3o predial corretiva, com fornecimento de m\u00e3o de obra, pe\u00e7as/materiais nos sistemas das edifica\u00e7\u00f5es, nas instala\u00e7\u00f5es el\u00e9tricas, hidrossanit\u00e1rias, de combate e preven\u00e7\u00e3o a inc\u00eandios e de ar condicionado (ACJ e Air Split) e exaust\u00e3o, no sistema de prote\u00e7\u00e3o de descargas atmosf\u00e9ricas (SPDA), bem como executar a reconstitui\u00e7\u00e3o das partes de obras civis afetadas, das unidades de sa\u00fade listadas no Ap\u00eandice VIII, pertencentes \u00e0 Secretaria de Sa\u00fade do Distrito Federal e dos im\u00f3veis que estejam sob sua responsabilidade (Lote 01), conforme processo n\u00ba 00060-00101018/2020-66, formalizadas atrav\u00e9s da Ordem de Servi\u00e7o N\u00ba 253/2020 - SES/SUAG/DFACC/GINFCC (42379268), publicada no DODF 124, de 03 de julho de 2020, p. 22, tendo em vista a designa\u00e7\u00e3o err\u00f4nea.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Esta Ordem de Servi\u00e7o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 3\u00ba Revogam-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.</p><p style=\"text-align:center;\">IOHAN ANDRADE STRUCK</p>"}, " 26559": {"coMateria": "26559", "coDemandante": "792", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 279, DE 13 DE JULHO DE 2020", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "265", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SUBSECRET\u00c1RIO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Inciso I, do Artigo 181 do DECRETO n\u00ba. 39.546, de 19 de dezembro de 2018, publicada no DODF n\u00ba. 241, de 20 de dezembro de 2018, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Retificar na Ordem de Servi\u00e7o n\u00ba 265, de 29 de junho de 2020, publicada no DODF n\u00ba 124, de 03 de julho de 2020, p\u00e1gina 25, o ato referente a dispensa e designa\u00e7\u00e3o de executores para o Contrato n\u00ba 095/2019-SES/DF, celebrado com a empresa SHIMADZU DO BRASIL COM\u00c9RCIO LTDA, ONDE SE L\u00ca: \u201c... HIGINO FERREIRA FILHO, matr\u00edcula 145.992-9...\u201d, LEIA-SE: \u201c...HIGINO FERREIRA FILHO, matr\u00edcula 122.794-7...\u201d.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Esta Ordem de Servi\u00e7o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:center;\">IOHAN ANDRADE STRUCK</p>"}, " 26385": {"coMateria": "26385", "coDemandante": "1135", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 83, DE 22 DE JULHO DE 2020", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "279", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O DIRETOR DE PAGAMENTO DE PESSOAL, DA COORDENA\u00c7\u00c3O DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O DE PROFISSIONAIS, DA SUBSECRETARIA DE GEST\u00c3O DE PESSOAS, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es regimentais disposta no artigo art. 11, item II da Portaria n\u00ba 708, de 03 de julho de 2018, publicada no DODF n\u00ba 125 de 04 de julho de 2018, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">CONVERTER EM PEC\u00daNIA 09 (nove) meses de Licen\u00e7a-Pr\u00eamio por assiduidade da servidora GIANE MARIA CEZAR, matr\u00edcula n\u00b0 131.496- 3, na Carreira M\u00e9dica, no Cargo de M\u00e9dico \u2013 Neonatologia, Classe Especial, Padr\u00e3o IV, do Quadro de Pessoal da Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Distrito Federal, nos termos do artigo 142, da Lei Complementar n\u00ba. 840 de 23 de dezembro de 2011. Processo n\u00ba 00060-00272980/2020-89.</p><p style=\"text-align:justify;\">CONVERTER EM PEC\u00daNIA 08 (oito) meses de Licen\u00e7a-Pr\u00eamio por assiduidade da servidora CARLA PACHECO DE BRITO, matr\u00edcula n\u00ba 145.396-3, na Carreira M\u00e9dica, no Cargo de M\u00e9dico \u2013 Neonatologia, Primeira Classe, Padr\u00e3o IV, do Quadro de Pessoal da Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Distrito Federal, nos termos do artigo 142, da Lei Complementar n\u00ba. 840 de 23 de dezembro de 2011. Processo n\u00ba 00060-00285888/2020-89.</p><p style=\"text-align:justify;\">CONVERTER EM PEC\u00daNIA 09 (nove) meses de Licen\u00e7a-Pr\u00eamio por assiduidade da servidora DEIA ALVES JUSCELINO MOTA, matr\u00edcula n\u00ba 131.962-0, na Carreira de Assist\u00eancia P\u00fablica \u00e0 Sa\u00fade, no Cargo de T\u00e9cnico em Sa\u00fade - Auxiliar de Enfermagem, Classe Especial, Padr\u00e3o V, Quadro de Pessoal da Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Distrito Federal, nos termos do artigo 142, da Lei Complementar n\u00ba. 840 de 23 de dezembro de 2011. Processo n\u00ba 00060-00166884/2020-01.</p><p style=\"text-align:justify;\">CONVERTER EM PEC\u00daNIA 12 (doze) meses de Licen\u00e7a-Pr\u00eamio por assiduidade da servidora JOVENY MARIA DA SILVA NORONHA, matr\u00edcula n\u00ba 133.536-7, na Carreira de Assist\u00eancia P\u00fablica \u00e0 Sa\u00fade, no Cargo de Auxiliar em Sa\u00fade \u2013 AOSD \u2013 Patologia Cl\u00ednica, Classe \u00danica, Padr\u00e3o XX, Quadro de Pessoal da Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Distrito Federal, nos termos do artigo 142, da Lei Complementar n\u00ba. 840 de 23 de dezembro de 2011. Processo n\u00ba 00060-00211387/2020-66.</p><p style=\"text-align:justify;\">CONVERTER EM PEC\u00daNIA 09 (nove) meses de Licen\u00e7a-Pr\u00eamio por assiduidade da servidora RITA SOARES DE OLIVEIRA, matr\u00edcula n\u00ba 124.243-1, servidora do Quadro Suplementar, na especialidade \u2013 AOSD \u2013 Hematologia e Hemoterapia, na refer\u00eancia NA-17 (Equivalente aos servidores efetivos da Carreira de Assist\u00eancia P\u00fablica \u00e0 Sa\u00fade, do Cargo de Auxiliar em Sa\u00fade \u2013 AOSD \u2013 Hematologia e Hemoterapia, Classe \u00danica, Padr\u00e3o XX, do Quadro de Pessoal da Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Distrito Federal), nos termos do artigo 142, da Lei Complementar n\u00ba. 840 de 23 de dezembro de 2011. Processo n\u00ba 00060-00295136/2020-26.</p><p style=\"text-align:justify;\">CONVERTER EM PEC\u00daNIA 11 (onze) meses de Licen\u00e7a-Pr\u00eamio por assiduidade da servidora ANTONIA PASCOA PEREIRA, matr\u00edcula n\u00ba 129.122-X, na Carreira de Assist\u00eancia P\u00fablica \u00e0 Sa\u00fade, no Cargo de T\u00e9cnico em Sa\u00fade \u2013 Auxiliar de Enfermagem, Classe Especial, Padr\u00e3o V, do Quadro de Pessoal da Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Distrito Federal, nos termos do artigo 142, da Lei Complementar n\u00ba. 840 de 23 de dezembro de 2011. Processo n\u00ba 00060-00294969/2020-70.</p><p style=\"text-align:justify;\">CONVERTER EM PEC\u00daNIA 10 (dez) meses de Licen\u00e7a-Pr\u00eamio por assiduidade da servidora NILMA MARIA MATOS DE SOUZA, matr\u00edcula n\u00b0 135.102-8, na Carreira de Assist\u00eancia P\u00fablica \u00e0 Sa\u00fade, no Cargo de T\u00e9cnico em Sa\u00fade \u2013 Auxiliar de Enfermagem, Classe Especial, Padr\u00e3o II, do Quadro de Pessoal da Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Distrito Federal, nos termos do artigo 142, da Lei Complementar n\u00ba. 840 de 23 de dezembro de 2011. Processo n\u00ba 00060-00303587/2020-44.</p><p style=\"text-align:justify;\">CONVERTER EM PEC\u00daNIA 21 (vinte e um) meses de Licen\u00e7a-Pr\u00eamio por assiduidade do servidor ANT\u00d4NIO NETO DE SOUSA, matr\u00edcula n\u00ba 119.242-6, na Carreira de Assist\u00eancia P\u00fablica \u00e0 Sa\u00fade, no Cargo de T\u00e9cnico em Sa\u00fade \u2013 T\u00e9cnico Administrativo, Classe Especial, Padr\u00e3o V, do Quadro de Pessoal da Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Distrito Federal, nos termos do artigo 142, da Lei Complementar n\u00ba. 840 de 23 de dezembro de 2011. Processo n\u00ba 00060-00298949/2020-78.</p><p style=\"text-align:justify;\">RETIFICAR na Ordem de Servi\u00e7o de n\u00ba 72, publicada no DODF n\u00ba 128, de 09 de julho de 2020, p\u00e1gina 17, o ato que converteu em pec\u00fania Licen\u00e7as-Pr\u00eamios por Assiduidade da servidora SHIRLEI XAVIER DE SOUZA, matr\u00edcula n\u00ba 1.400.982-X, ONDE SE L\u00ca: \u201c...15 (quinze)...\u201d, LEIA\u2013SE: \u201c...09 (nove)...\u201d. Processo n\u00ba 00060-00265806/2020-80.</p><p style=\"text-align:center;\">CLAUDIO LIRA FARIAS OLIVEIRA</p>"}, " 26369": {"coMateria": "26369", "coDemandante": "789", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 143, DE 21 DE JULHO DE 2020", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "282", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SUBSECRET\u00c1RIO DE ATEN\u00c7\u00c3O INTEGRAL \u00c0 SA\u00daDE, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o artigo 7\u00ba, da Portaria n\u00ba 708, de 03 de julho de 2018, publicado no DODF n\u00ba 125, de 04 de julho de 2018 e republicada no DODF n\u00ba 149, de 07 de agosto de 2018, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Criar Grupo de Trabalho com finalidade de atualizar o protocolo de atendimento cl\u00ednico para a especialidade de Odontologia na Aten\u00e7\u00e3o Prim\u00e1ria, no \u00e2mbito da aten\u00e7\u00e3o \u00e0 sa\u00fade bucal na SES/DF.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Designar os seguintes servidores da Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Distrito Federal como membros titulares do Grupo de Trabalho: ERIKA MAURIENN PINHEIRO DE FRANCO -matr\u00edcula: 1434403-3, FERNANDA OLIVEIRA RASLAN VERISSIMO - matr\u00edcula: 180021-3, CL\u00c1UDIA LUSTOSA VAZ DE ABREU - matr\u00edcula: 1436613-4, GLEITON LIMA ARA\u00daJO - matr\u00edcula: 146643-7, RENATA NUNES CABRAL - matr\u00edcula: 1686331-3, RAQUEL RIBEIRO GOMES - matr\u00edcula: 1436476-X, SILENE MARQUES DO COUTO - matr\u00edcula: 198940-5.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 3\u00ba O GT ter\u00e1 a seguinte atribui\u00e7\u00e3o: Atualizar o protocolo cl\u00ednico para atendimento na especialidade de Odontologia na Aten\u00e7\u00e3o Prim\u00e1ria no \u00e2mbito da aten\u00e7\u00e3o \u00e0 sa\u00fade bucal na SES/DF.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 4\u00ba O GT dever\u00e1 reunir-se semanalmente, com carga hor\u00e1ria de cinco horas, a fim de desempenhar suas atividades.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 5\u00ba O GT ter\u00e1 60 dias, prorrog\u00e1veis por at\u00e9 60 dias, para apresentar o trabalho aqui estabelecido.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 6\u00ba As fun\u00e7\u00f5es desempenhadas no \u00e2mbito do Grupo de Trabalho de que trata esta Ordem de Servi\u00e7o n\u00e3o ser\u00e3o remuneradas, e seu exerc\u00edcio ser\u00e1 considerado servi\u00e7o p\u00fablico relevante.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 7\u00ba Esta Ordem de Servi\u00e7o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:center;\">GUSTAVO BERNARDES</p>"}, " 26370": {"coMateria": "26370", "coDemandante": "789", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 144, DE 21 DE JULHO DE 2020", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "282", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SUBSECRET\u00c1RIO DE ATEN\u00c7\u00c3O INTEGRAL \u00c0 SA\u00daDE, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o artigo 7\u00ba, da Portaria n\u00ba 708, de 03 de julho de 2018, publicado no DODF n\u00ba 125, de 04 de julho de 2018 e republicada no DODF n\u00ba 149, de 07 de agosto de 2018:</p><p style=\"text-align:justify;\">Considerando a Portaria n\u00ba 1.032, de 17 de setembro de 2018, publicada no DODF n\u00ba 203, de 24 de outubro de 2018, que institui a Refer\u00eancia T\u00e9cnica Distrital (RTD) para colaborar no desenvolvimento de processos ligados \u00e0 gest\u00e3o da cl\u00ednica;</p><p style=\"text-align:justify;\">Considerando a Portaria n\u00ba 1.272, de 22 de novembro de 2018, que altera o Anexo I da Portaria n\u00ba 1.032, de 17 de setembro de 2018, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Designar TANIA VIRG\u00cdNIA FERNANDES SILVA, matr\u00edcula 1437052-2, para exercer a fun\u00e7\u00e3o de Refer\u00eancia T\u00e9cnica Distrital de Neuropediatria com carga hor\u00e1ria de 5 (cinco) horas semanais, pelo per\u00edodo de 180 dias.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Esta Ordem de Servi\u00e7o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:center;\">GUSTAVO BERNARDES</p>"}, " 26372": {"coMateria": "26372", "coDemandante": "789", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 145, DE 21 DE JULHO DE 2020", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "282", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SUBSECRET\u00c1RIO DE ATEN\u00c7\u00c3O INTEGRAL \u00c0 SA\u00daDE, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o artigo 7\u00ba, da Portaria n\u00ba 708, de 03 de julho de 2018, publicado no DODF n\u00ba 125, de 04 de julho de 2018 e republicada no DODF n\u00ba 149, de 07 de agosto de 2018; </p><p style=\"text-align:justify;\">CONSIDERANDO a Lei GM/MS n\u00b0 10.216, de 06 de abril de 2001, que disp\u00f5e sobre a prote\u00e7\u00e3o e os direitos das pessoas com transtornos mentais e redireciona o modelo assistencial em sa\u00fade mental;</p><p style=\"text-align:justify;\">CONSIDERANDO a Portaria GM/MS n\u00b0 3.088, de 23 de dezembro de 2011, que institui a Rede de Aten\u00e7\u00e3o Psicossocial - RAPS DF para pessoas com sofrimento ou transtorno mental e com necessidades decorrentes do uso de crack, \u00e1lcool e outras drogas no \u00e2mbito do Sistema \u00danico de Sa\u00fade (SUS);</p><p style=\"text-align:justify;\">CONSIDERANDO os processos de trabalho previstos no Plano Diretor de Sa\u00fade Mental da Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Distrito Federal;</p><p style=\"text-align:justify;\">CONSIDERANDO a necessidade de adotar medidas destinadas a assegurar a melhoria do acesso, da cobertura e da qualidade na assist\u00eancia da Rede de Aten\u00e7\u00e3o Psicossocial - RAPS/DF, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Instituir o Grupo Condutor da Rede de Aten\u00e7\u00e3o Psicossocial (GCDRAPS), para apoio t\u00e9cnico nas fases de elabora\u00e7\u00e3o, monitoramento e avalia\u00e7\u00e3o do processo de implanta\u00e7\u00e3o e implementa\u00e7\u00e3o da RAPS no \u00e2mbito da Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Distrito Federal (SESDF);</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba O GCDRAPS ter\u00e1 por composi\u00e7\u00e3o membros titulares e suplentes, representantes por \u00e1reas t\u00e9cnicas, relacionados a seguir:</p><p style=\"text-align:justify;\">I - Representando a Coordena\u00e7\u00e3o de Aten\u00e7\u00e3o Secund\u00e1ria e Integra\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os \u2013 COASIS/SAIS, como titular ELAINE SIMONE MEIRA BIDA, matr\u00edcula 154.351-2, Diretora da Diretoria de Servi\u00e7os de Sa\u00fade Mental \u2013 DISSAM/COASIS/SAIS, como suplente, FERNANDA BENQUERER COSTA, matr\u00edcula 1437648-2, Refer\u00eancia T\u00e9cnica Distrital de Psiquiatria da Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Distrito Federal \u2013 SESDF;</p><p style=\"text-align:justify;\">II - Representando as Ger\u00eancias diretamente subordinadas \u00e0 Diretoria de Servi\u00e7os de Sa\u00fade Mental, composta por GENASAN, GPSI e GESSAM, como titular PRISCILA ESTRELA HIMMEN, matr\u00edcula 158.947-4, Gerente da Ger\u00eancia de Normaliza\u00e7\u00e3o e Apoio em Sa\u00fade Mental \u2013 GENASAM/DISSAM, como suplente, R\u00daBIA MARINARI SIQUEIRA, matr\u00edcula 1.441.359-0, Gerente da Ger\u00eancia de Servi\u00e7os de Psicologia \u2013 GPSI/DISSAM;</p><p style=\"text-align:justify;\">III \u2013 Representando a Subsecretaria de Aten\u00e7\u00e3o Integral \u00e0 Sa\u00fade \u2013 SAIS/SESDF, como titular LUANNA DE MENDON\u00c7A GOMES CAMPOS, matr\u00edcula 1.663.854-9, Assessora da Assessoria de Redes de Aten\u00e7\u00e3o \u00e0 Sa\u00fade \u2013 ARAS/SAIS, como suplente J\u00c9SSICA PROC\u00d3PIO DE QUADROS, matr\u00edcula 1.694.343-0, Assessora da Assessoria da Pol\u00edtica Nacional de Humaniza\u00e7\u00e3o \u2013 APNH/SAIS.</p><p style=\"text-align:justify;\">IV - Representando a Coordena\u00e7\u00e3o de Aten\u00e7\u00e3o Terci\u00e1ria \u2013 CATES/SAIS, como titular JULIANA LE\u00c3O SILVESTRE DE SOUZA, matr\u00edcula 1.443.738-4, Gerente da Ger\u00eancia de Apoio aos Servi\u00e7os Fixos de Urg\u00eancia e Emerg\u00eancia \u2013 GASFURE/DUAEC/CATES, como suplente MARKUS VIN\u00cdCIUS REIS BARBOSA MENEZES, matr\u00edcula 1.443.943-3, M\u00e9dico Emergencista do Hospital Regional de Taguatinga \u2013 HRT/SRSSO.</p><p style=\"text-align:justify;\">V - Representando a Coordena\u00e7\u00e3o de Aten\u00e7\u00e3o Prim\u00e1ria \u00e0 Sa\u00fade \u2013 COAPS/SAIS, como titular BEATRIZ MONTENEGRO FRANCO DE SOUZA PARENTE, matr\u00edcula 1.434.654-0, Psic\u00f3loga da Ger\u00eancia de Aten\u00e7\u00e3o Sa\u00fade da Fam\u00edlia \u2013 GASF/DESF/COAPS/SAIS, como suplente DENISE LEITE O\u2019CAMPOS, matr\u00edcula 157.745-X, Gerente da Ger\u00eancia de Aten\u00e7\u00e3o \u00e0 Sa\u00fade de Popula\u00e7\u00f5es em Situa\u00e7\u00e3o Vulner\u00e1vel e Programas Especiais - GASPVP/DAEAP/COAPS/SAIS.</p><p style=\"text-align:justify;\">VI \u2013 Representando a Subsecretaria de Vigil\u00e2ncia Sanit\u00e1ria \u2013 SVS/SESDF, como titular MONIQUE BRITTO KNOX, matr\u00edcula 143.706-2, Bi\u00f3loga da Ger\u00eancia de Vigil\u00e2ncia de Doen\u00e7as e Agravos N\u00e3o Transmiss\u00edveis e Promo\u00e7\u00e3o da Sa\u00fade \u2013 GVDANT/DIVEP/SVS, como suplente RODRIGO VALIM MEIRA, matr\u00edcula 214.739-4, Nutricionista da Ger\u00eancia de Vigil\u00e2ncia de Doen\u00e7as e Agravos N\u00e3o Transmiss\u00edveis e Promo\u00e7\u00e3o da Sa\u00fade \u2013 GVDANT/DIVEP/SVS.</p><p style=\"text-align:justify;\">VII - Representando os Centros de Aten\u00e7\u00e3o Psicossocial \u2013 CAPS, nas modalidades CAPS I, CAPS II e CAPS III, como titular IVY SUELLEN CANDIDO DA SILVA, matr\u00edcula 1.440.980-1, Gerente do CAPS II Taguatinga, como suplente VAL\u00c9RIA LOPES VIEIRA, matr\u00edcula 1.438.836-7, Enfermeira do CAPS II Riacho Fundo;</p><p style=\"text-align:justify;\">VIII - Representando os Centros de Aten\u00e7\u00e3o Psicossocial para usu\u00e1rios de \u00c1lcool e outras Drogas - CAPS AD, nas modalidades CAPS AD II e CAPS AD III, como titular ANA TEREZA SANTOS DE JESUS, matr\u00edcula 143.972-X, Enfermeira do CAPS AD III Bras\u00edlia, como suplente KARINA APARECIDA FIGUEIREDO, matr\u00edcula 1.441.507-0, Assistente Social do CAPS AD III Ceil\u00e2ndia;</p><p style=\"text-align:justify;\">IX - Representando os Centros de Aten\u00e7\u00e3o Psicossocial Infantil \u2013 CAPS i, como titular KELLY CRISTINA VIEIRA SILVA, matr\u00edcula 189.431-5, Gerente do CAPS i Recanto das Emas, como suplente JO\u00c3O ALBERTO NEVES FILHO, matr\u00edcula 1.672.068-7, Psiquiatra Infantil do CAPS i Sobradinho;</p><p style=\"text-align:justify;\">X - Representando os servi\u00e7os de Urg\u00eancia e Emerg\u00eancia em Sa\u00fade Mental, composto pelo SAMU/NUSAM, como titular CARLA PELLOSO DE CARVALHO, matr\u00edcula 184014-2, Gerente da Central de Informa\u00e7\u00e3o Toxicol\u00f3gica e Atendimento Psicossocial \u2013 CEITAP/ SAMU, RENATA KAISER GUIMAR\u00c3ES, matr\u00edcula 179659-3, Psic\u00f3loga da Central de Informa\u00e7\u00e3o Toxicol\u00f3gica e Atendimento Psicossocial \u2013 CEITAP/ SAMU;</p><p style=\"text-align:justify;\">XI - Representando os Servi\u00e7os Ambulatoriais Especializados em Sa\u00fade Mental, composto pelo ADOLESCENTRO, COMPP e Policl\u00ednicas com Linha de Cuidado de Sa\u00fade Mental, como titular ANA PAULA OLIVEIRA REIS TUYAMA, matr\u00edcula 145.437-4, Gerente do Adolescentro, como suplente JULIANA LARISSA MACHADO, matr\u00edcula 1.660.022-3, Supervisora de Servi\u00e7os da Aten\u00e7\u00e3o Secund\u00e1ria do Centro de Orienta\u00e7\u00e3o M\u00e9dico Psicopedag\u00f3gica \u2013 COMPP;</p><p style=\"text-align:justify;\">XII - Representando os servi\u00e7os de Sa\u00fade Mental na Aten\u00e7\u00e3o Terci\u00e1ria, composto pelos Leitos de Sa\u00fade Mental em Hospital Geral e Servi\u00e7o Hospitalar de Refer\u00eancia, como titular INEZ CRISTINA ORTEGA CARDOSO, matr\u00edcula 156.845-0, Diretora da Diretoria de Assist\u00eancia \u00e0 Sa\u00fade do Hospital S\u00e3o Vicente de Paulo \u2013 HSVP, como suplente J\u00daLIA RODRIGUES FIGUEIREDO TORRES, matr\u00edcula 927/IGES-DF, Chefe do Servi\u00e7o de Psiquiatria do Instituto Hospital de Base;</p><p style=\"text-align:justify;\">XIII - Representando os Servi\u00e7os Residenciais Terap\u00eauticos, composto pela Casa de Passagem e Unidade de Acolhimento, como titular RONALDO ANDRADE DE FREITAS, matr\u00edcula 0125472-3, Gerente do Instituto de Sa\u00fade Mental (Casa de Passagem), como suplente, LEONARDO MOLINA, matr\u00edcula 1.441.341-8, Enfermeiro do CAPS AD III Samambaia e Unidade de Acolhimento Samambaia;</p><p style=\"text-align:justify;\">XIV \u2013 Representando o Minist\u00e9rio da Sa\u00fade \u2013 MS, como titular CL\u00c1UDIO ANT\u00d4NIO BARREIROS, Assessor T\u00e9cnico da Coordena\u00e7\u00e3o de Sa\u00fade Mental, \u00c1lcool e outras Drogas \u2013 CGMAD/DAPES/SAPS/MS, como suplente IVANA GOMES ALMEIDA, Assessora T\u00e9cnica da Coordena\u00e7\u00e3o de Sa\u00fade Mental, \u00c1lcool e outras Drogas \u2013 CGMAD/DAPES/SAPS/MS.</p><p style=\"text-align:justify;\">XV \u2013 Representando a Sociedade Civil e Controle Social, representado pelo Conselho de Sa\u00fade do Distrito Federal, como titular RUBENS BIAS PINTO, como suplente DARLY DALVA SILVA M\u00c1XIMO.</p><p style=\"text-align:justify;\">\u00a7 1\u00ba O GCDRAPS ser\u00e1 coordenado pelo membro titular representante da DISSAM/COASIS/SAIS/SESDF e nas suas aus\u00eancias e impedimentos legais pelo membro titular representante da \u00e1rea t\u00e9cnica de que trata o inciso II;</p><p style=\"text-align:justify;\">\u00a7 2\u00ba Os membros titulares do GCDRAPS ser\u00e3o indicados pelos pontos de aten\u00e7\u00e3o formadores das \u00e1reas t\u00e9cnicas relacionadas no Art. 2\u00ba;</p><p style=\"text-align:justify;\">\u00a7 3\u00ba A coordena\u00e7\u00e3o do GCDRAPS dever\u00e1 validar as indica\u00e7\u00f5es dos membros titulares considerando a unidade de lota\u00e7\u00e3o ou \u00e1rea de atua\u00e7\u00e3o do profissional, bem como o conhecimento em sa\u00fade mental para que possa contribuir com a defini\u00e7\u00e3o de pol\u00edticas p\u00fablicas e a defesa do SUS;</p><p style=\"text-align:justify;\">\u00a7 4\u00ba O Grupo Condutor poder\u00e1 convidar outros servidores da SES/DF, de outros \u00f3rg\u00e3os da Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica, de entidades n\u00e3o-governamentais ou especialistas em Sa\u00fade Mental e assuntos correlatos, cuja presen\u00e7a seja considerada necess\u00e1ria ao cumprimento do disposto nesta Ordem de Servi\u00e7o.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 3\u00ba Ao Grupo Condutor compete:</p><p style=\"text-align:justify;\">- Apoiar e colaborar com os processos de trabalho previstos no Plano Diretor de Sa\u00fade Mental;</p><p style=\"text-align:justify;\">- Apoiar a organiza\u00e7\u00e3o dos processos de trabalho voltados \u00e0 implanta\u00e7\u00e3o da RAPS no \u00e2mbito do SUS/DF, por meio da elabora\u00e7\u00e3o, atualiza\u00e7\u00e3o e implementa\u00e7\u00e3o de normativas que disp\u00f5e sobre encaminhamentos e atendimentos em Sa\u00fade Mental;</p><p style=\"text-align:justify;\">- Apoiar e participar na articula\u00e7\u00e3o e integra\u00e7\u00e3o intersetorial entre os diferentes pontos de aten\u00e7\u00e3o e segmentos operadores de direito, assist\u00eancia social, educa\u00e7\u00e3o, cultura, esporte, trabalho, entre outros, voltados \u00e0 discuss\u00e3o das estrat\u00e9gias de aten\u00e7\u00e3o integral para pessoas com sofrimento ou transtorno mental e com necessidades decorrentes do uso de \u00e1lcool e outras drogas;</p><p style=\"text-align:justify;\">- Apoiar e supervisionar os Grupos Condutores Regionais da RAPS das Regi\u00f5es de Sa\u00fade do Distrito Federal;</p><p style=\"text-align:justify;\">- Apoiar a revis\u00e3o e atualiza\u00e7\u00e3o das normativas em Sa\u00fade Mental;</p><p style=\"text-align:justify;\">- Participar na promo\u00e7\u00e3o de a\u00e7\u00f5es educativas permanente e continuada sobre Sa\u00fade Mental para servidores da SESDF, com apoio das \u00e1reas competentes;</p><p style=\"text-align:justify;\">- Fortalecer o protagonismo e representatividade dos usu\u00e1rios e familiares da RAPS nos espa\u00e7os de controle social.</p><p style=\"text-align:justify;\">\u00a7 1\u00ba O Grupo Condutor desenvolver\u00e1 suas atividades em unidades de servi\u00e7os da SES/DF ou em outros locais previamente informados mediante circular oficial emitida pela coordena\u00e7\u00e3o do grupo;</p><p style=\"text-align:justify;\">\u00a7 2\u00ba As reuni\u00f5es do Grupo Condutor ocorrer\u00e3o mensalmente ou sempre que necess\u00e1rio mediante convoca\u00e7\u00e3o de seu Coordenador.</p><p style=\"text-align:justify;\">\u00a7 3\u00ba O GCDRAPS dever\u00e1 receber o apoio institucional do Minist\u00e9rio da Sa\u00fade, representado pela Coordena\u00e7\u00e3o Geral de Sa\u00fade Mental, \u00c1lcool e Outras Drogas (CGMAD/DAPES/SAS/MS).</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 5\u00ba Esta Ordem de Servi\u00e7o revoga a Ordem de Servi\u00e7o n\u00ba 139 de 31 de julho de 2019, publicada no DODF n\u00ba 49, de 02 de agosto de 2019.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 6\u00ba Esta Ordem de Servi\u00e7o entra em vigor na data da sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:center;\">GUSTAVO BERNARDES</p>"}, " 26411": {"coMateria": "26411", "coDemandante": "789", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 146, DE 21 DE JULHO DE 2021", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "282", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SUBSECRET\u00c1RIO DE ATEN\u00c7\u00c3O INTEGRAL \u00c0 SA\u00daDE, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o artigo 7\u00ba, da Portaria n\u00ba 708, de 03 de julho de 2018, publicado no DODF n\u00ba 125, de 04 de julho de 2018 e republicada no DODF n\u00ba 149, de 07 de agosto de 2018; Considerando a Ordem de Servi\u00e7o n\u00b0 73, de 08 de maio de 2020, n\u00ba 88, publicada dia 12 de maio de 2020, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Prorrogar Grupo de Trabalho, composto pelos profissionais abaixo listados, com a finalidade de revis\u00e3o do Protocolo de Desospitaliza\u00e7\u00e3o de pacientes internados no Distrito Federal.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Designar os servidores abaixo relacionados, sob a coordena\u00e7\u00e3o da primeira, listados em ordem \"titular\" e \"substituto\" respectivamente dentro de suas \u00e1reas t\u00e9cnicas de atua\u00e7\u00e3o, para comporem o referido Grupo de Trabalho: COORDENA\u00c7\u00c3O: CLISCIENE DUTRA DE MAGALH\u00c3ES, matr\u00edcula 0196573-5, lotada na SES/SAIS/CATES/DSINT/GESAD, ANDREIA MOREIRA BRASIL, matr\u00edcula n\u00b0 136461-8, lotada na SRSCS/HRGU/DA/GACL/NRAD, WANESSA SANDES DE SOUSA - Matr\u00edcula 199065-9, lotada na SES/SAIS/CATES/DSINT/GESINT, ANA AM\u00c9LIA MENESES FIALHO MOREIRA, matr\u00edcula 132.955-3-1, lotada na SES/SAIS/CATES/DSINT/GESTI, MARIANA MOTA DA SILVA, matr\u00edcula 1686984-2, titular, e MICHELLE DA COSTA MARTINS, matr\u00edcula 0164717-2, suplente, lotadas na SES/SAIS//COASIS/DASIS/GESS,CAMILA MONTEIRO DAMASCENO, matr\u00edcula 16876393, M\u00c9DICA DE FAM\u00cdLIA E COMUNIDADE LOTADA NA UBS 01 CANDANGOL\u00c2NDIA, RTD EM MFC E REPRESENTANDO A SES/SAIS/COAPS. </p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 3\u00ba Em caso de afastamento ou impossibilidade de condu\u00e7\u00e3o dos trabalhos pela servidora indicada para coordena\u00e7\u00e3o, responder\u00e1 como substituto por tal fun\u00e7\u00e3o a servidora WANESSA SANDES DE SOUSA - Matr\u00edcula 199065-9, lotada na SES/SAIS/CATES/DSINT/GESINT;</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 4\u00ba Os indicados revisar\u00e3o o Protocolo de Desospitaliza\u00e7\u00e3o de pacientes internados na Rede SES/DF existente e com validade expirada em 02/01/2019, a fim de atualizar os fluxos existentes. Periodicamente dentro do interim de 2 anos ap\u00f3s sua publica\u00e7\u00e3o, ser\u00e1 promovida a revis\u00e3o para retifica\u00e7\u00e3o e/ou ratifica\u00e7\u00e3o de todo arcabou\u00e7o normativo.Art. 5\u00ba O Grupo de Trabalho dever\u00e1 reunir-se semanalmente durante o per\u00edodo de desenvolvimento do trabalho proposto. Cada encontro ter\u00e1 dura\u00e7\u00e3o de at\u00e9 05 (cinco) horas.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 6\u00ba O Grupo poder\u00e1 convidar outros servidores da SES/DF, Respons\u00e1veis T\u00e9cnicos Distritais, setores administrativos de n\u00edvel central e local ou especialistas com expertise no assunto em discuss\u00e3o para atuarem como t\u00e9cnicos de apoio, quando isso for pertinente e necess\u00e1rio.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 7\u00ba As fun\u00e7\u00f5es desempenhadas no \u00e2mbito do Grupo de Trabalho de que trata esta Ordem de Servi\u00e7o n\u00e3o ser\u00e3o remuneradas, e seu exerc\u00edcio ser\u00e1 considerado servi\u00e7o p\u00fablico relevante.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 8\u00ba O Grupo de Trabalho ter\u00e1 prazo de 60 (sessenta) dias, para a conclus\u00e3o dos trabalhos.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 9\u00ba Todo o produto da demanda em tela, dever\u00e1 impreterivelmente ser entregue \u00e0 Coordena\u00e7\u00e3o de Aten\u00e7\u00e3o Especializada - CATES/SAIS dentro do prazo de conclus\u00e3o dos trabalhos, para fins de an\u00e1lise final, ratifica\u00e7\u00e3o e encaminhamento para ato de publica\u00e7\u00e3o do Protocolo de Desospitaliza\u00e7\u00e3o para pacientes internados a ser aplicado no \u00e2mbito da Rede P\u00fablica de Sa\u00fade da SES.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 10. Esta Ordem de Servi\u00e7o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:center;\">GUSTAVO BERNARDES</p>"}, " 26412": {"coMateria": "26412", "coDemandante": "789", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 147, DE 21 DE JULHO DE 2020", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "282", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SUBSECRET\u00c1RIO DE ATEN\u00c7\u00c3O INTEGRAL \u00c0 SA\u00daDE, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o artigo 7\u00ba, da Portaria n\u00ba 708, de 03 de julho de 2018, publicado no DODF n\u00ba 125, de 04 de julho de 2018 e republicada no DODF n\u00ba 149, de 07 de agosto de 2018; Considerando Ordem de Servi\u00e7o n\u00b0 78, de 12 de maio de 2020, n\u00ba 90, publicado no dia 14 de maio de 2020, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Prorrogar Grupo de Trabalho, composto pelos profissionais abaixo listados, com a finalidade de revis\u00e3o para retifica\u00e7\u00e3o e/ou ratifica\u00e7\u00e3o todo arcabou\u00e7o normativo do Protocolo de A\u00e7\u00f5es Integrais Manejo da Hipertens\u00e3o Arterial Sist\u00eamica e Diabetes Mellitus na Aten\u00e7\u00e3o Prim\u00e1ria \u00e0 Sa\u00fade a ser utilizados em servi\u00e7os de sa\u00fade no \u00e2mbito da Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Distrito Federal. </p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Designar os servidores abaixo relacionados, sob a coordena\u00e7\u00e3o da primeira, listados em ordem \"titular\" e \"substituto\", respectivamente, dentro de suas \u00e1reas t\u00e9cnicas de atua\u00e7\u00e3o, para comporem o referido Grupo de Trabalho: COORDENA\u00c7\u00c3O:  COAPS/SAIS: Suderlan Sabino Leandro (titular) matr\u00edcula n. 174022-9, Jos\u00e9 Eudes Barroso Vieira (substituto) matr\u00edcula n. 1681273-5; GENSAP / DIRORGS / COAPS: Simone Alexandra Schwartz (Titular) matr\u00edcula n. 183.536-X, Douglas Pereira da Cruz Junior (Substituto) matr\u00edcula n. 183.254-9; GESFAM / DESF / COAPS: Mariana Ramos Rodrigues,(Titular), matr\u00edcula n. 1673346-0, Aclair Alves Ferreira Dallagranna (substituto) , matr\u00edcula n. 1440474-5; GASF / DESF / COAPS: Francisca Lumara da Costa Vaz(Titular), matr\u00edcula n.1.685.634-1, Aline Damasceno Pagani (substituto), matr\u00edcula n.1.685.540-X; DIASF / CATES: Dafny Oliveira de Matos (Titular), matr\u00edcula n.1697574-X, Polyanna de Freitas Silva (substituto), matr\u00edcula n. 16722698; DASIS / COASIS: RTD em Cardiologia Rosana Costa Oliveira (Titular), matr\u00edcula n. 142690-7, Edna Maria Marques de Oliveira (substituto), matr\u00edcula n. 140457-1, RTD em Endocrinologia Eliziane Brand\u00e3o Leite (Titular), matr\u00edcula n. 145433-1, Thais Cabral Gomes Lauand (substituto), matr\u00edcula n. 1434638-9; CATEFC / DIENF / COASIS: Dayane Let\u00edcia Faustino Reim\u00e3o (Titular), matr\u00edcula n. 1.436.794-7, Cristiane Pinto Costa Vieira (substituto), matr\u00edcula n. 1.435.468-3; GVDANT/DIVEP / SVS: Samantha Andrea Peres Valbuena (Titular), matr\u00edcula n. - 0142182-4, Kelva Karina Nogueira de Carvalho Aquino (substituto), matr\u00edcula n. 214706-8; GCCR-PDNT: Nycole Filincowsky Ribeiro Xavier, matr\u00edcula n.1663109-9, GESAMB/DASIS/COASIS/SAIS, Helenice de C\u00e1ssia Alexandrino de Macedo, matr\u00edcula n. 1658481-3; CRDF/SAS: Andrielle Haddad de Oliveira Melo, matr\u00edcula n. 214.716-5,GESNUT/DASIS/COASIS/SAIS.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 3\u00ba Em caso de afastamento ou impossibilidade de condu\u00e7\u00e3o dos trabalhos pelo servidor indicado para coordena\u00e7\u00e3o, responder\u00e1 como substituto para tal fun\u00e7\u00e3o o servidor JOS\u00c9 EUDES BARROSO VIEIRA - MATR\u00cdCULA: 1681273-5. </p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 4\u00ba Os indicados revisar\u00e3o o Protocolo de A\u00e7\u00f5es Integrais Manejo da Hipertens\u00e3o Arterial Sist\u00eamica e Diabetes Mellitus na Aten\u00e7\u00e3o Prim\u00e1ria \u00e0 Sa\u00fade. Periodicamente, dentro do \u00ednterim de 2 (anos) ap\u00f3s publica\u00e7\u00e3o dos \"Protocolos\", ser\u00e1 promovida a revis\u00e3o para retifica\u00e7\u00e3o e/ou ratifica\u00e7\u00e3o de todo arcabou\u00e7o normativo.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 5\u00ba O Grupo de Trabalho dever\u00e1 reunir-se semanalmente durante o per\u00edodo de desenvolvimento do trabalho proposto. Cada encontro ter\u00e1 dura\u00e7\u00e3o de at\u00e9 04 (quatro) horas.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 6\u00ba O Grupo poder\u00e1 convidar outros servidores da SES, Respons\u00e1veis T\u00e9cnicos Distritais, setores administrativos de n\u00edvel central e local ou especialistas com expertise no assunto em discuss\u00e3o para atuarem como t\u00e9cnicos de apoio, quando isso for pertinente e necess\u00e1rio.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 7\u00ba As fun\u00e7\u00f5es desempenhadas no \u00e2mbito do Grupo de Trabalho de que trata esta Ordem de Servi\u00e7o n\u00e3o ser\u00e3o remuneradas e seu exerc\u00edcio ser\u00e1 considerado servi\u00e7o p\u00fablico relevante.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 8\u00ba O Grupo de Trabalho ter\u00e1 dura\u00e7\u00e3o de 90 (noventa) dias, podendo ser prorrogado por igual per\u00edodo, para a conclus\u00e3o dos trabalhos.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 9\u00ba Todo o produto da demanda em tela dever\u00e1, impreterivelmente, ser entregue \u00e0 Coordena\u00e7\u00e3o de Aten\u00e7\u00e3o Prim\u00e1ria \u00e0 Sa\u00fade - COAPS/SAIS dentro do prazo de conclus\u00e3o dos trabalhos, para fins de an\u00e1lise final, ratifica\u00e7\u00e3o e encaminhamento para ato de publica\u00e7\u00e3o de Portaria de revis\u00e3o de Protocolo de A\u00e7\u00f5es Integrais Manejo da Hipertens\u00e3o Arterial Sist\u00eamica e Diabetes Mellitus na Aten\u00e7\u00e3o Prim\u00e1ria \u00e0 Sa\u00fade a serem utilizados em servi\u00e7os no \u00e2mbito da Aten\u00e7\u00e3o Prim\u00e1ria \u00e0 Sa\u00fade - APS/SES.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 10. Esta Ordem de Servi\u00e7o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:center;\">GUSTAVO BERNARDES</p>"}, " 26399": {"coMateria": "26399", "coDemandante": "835", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 278, DE 21 DE JULHO DE 2020", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "287", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">A SUPERINTENDENTE DA REGI\u00c3O DE SA\u00daDE LESTE, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es Regimentais, conforme Decreto n\u00ba 38.017, de 21 de fevereiro de 2017, republicado no DODF n\u00ba 38, de 22 de fevereiro de 2017, e o Art. 13 da Portaria n\u00ba 708, de 02 de julho de 2018, republicada no DODF n\u00ba 149, de 07 de agosto de 2018, resolve: DESIGNAR o servidor CLAITON FERREIRA SACCOL, Matr\u00edcula n\u00ba 0190794-8, para substituir o Chefe da Unidade de Terapia Intensiva Adulto, da Ger\u00eancia de Assist\u00eancia Cl\u00ednica, da Diretoria do Hospital da Regi\u00e3o Leste, da Superintend\u00eancia da Regi\u00e3o de Sa\u00fade Leste, da Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Distrito Federal, em seus afastamentos ou impedimentos legais. </p><p style=\"text-align:center;\">RAQUEL BEVIL\u00c1QUA MATIAS DA PAZ MEDEIROS SILVA</p>"}, " 26417": {"coMateria": "26417", "coDemandante": "835", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 279, DE 22 DE JULHO DE 2020", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "287", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">A SUPERINTENDENTE DA REGI\u00c3O DE SA\u00daDE LESTE, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es Regimentais, conforme Decreto n\u00ba 38.017, de 21 de fevereiro de 2017, republicado no DODF n\u00ba 38, de 22 de fevereiro de 2017, e o Art. 13 da Portaria n\u00ba 708, de 02 de julho de 2018, republicada no DODF n\u00ba 149, de 07 de agosto de 2018, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Atualizar os membros do Grupo Condutor Regional da Rede de Aten\u00e7\u00e3o das Pessoas com Doen\u00e7as Cr\u00f4nicas N\u00e3o Transmiss\u00edveis no \u00e2mbito da Regi\u00e3o de Sa\u00fade Leste. </p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Este Grupo Condutor ser\u00e1 composto pelos seguintes membros: </p><p style=\"text-align:justify;\">VER\u00d4NICA LOBO FERREIRA DE ASSIS (GAPAPS/DIRAPS) - Matr\u00edcula n\u00b0 14405180;</p><p style=\"text-align:justify;\">DANIELLE GON\u00c7ALVES FIGUEIREDO (NVEPI/DIRAPS) - Matr\u00edcula n\u00b0 1561375;</p><p style=\"text-align:justify;\">JANA\u00cdNA DE OLIVEIRA (GPMA/DIRAPS )- Matr\u00edcula n\u00b0 16821149;</p><p style=\"text-align:justify;\">MAYARA DE SOUZA CORREIA PAIX\u00c3O BATISTA (GPMA/DIRASE) - Matr\u00edcula n\u00b0 1671265X;</p><p style=\"text-align:justify;\">VALDEMAR DE ALMEIDA RODRIGUES (Enfermeiro, CADH/GSAS1/DIRASE) - Matr\u00edcula n\u00b0 139049X;</p><p style=\"text-align:justify;\">ANGELES MARY CORREA CESAR ARAUJO (GSAS1/DIRASE) -Matr\u00edcula n\u00b0 142214-6;</p><p style=\"text-align:justify;\">ANA PAULA DA COSTA PESSOA SASAKI (NHEP/HRL) - Matr\u00edcula n\u00b0 14396904;</p><p style=\"text-align:justify;\">CLARA RIBEIRO MACHADO (NCAIS/GPMA/HRL) - Matr\u00edcula n\u00b0 1658635-2;</p><p style=\"text-align:justify;\">R\u00daBIA CERQUEIRA PERSEQUINI LENZA (ASPLAN) - Matr\u00edcula n\u00b0 16863283;</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 3\u00ba O Grupo Condutor Regional ter\u00e1 as seguintes atribui\u00e7\u00f5es:</p><p style=\"text-align:justify;\">I - Realizar o desdobramento do Plano de Enfrentamento das Doen\u00e7as Cr\u00f4nicas n\u00e3o Transmiss\u00edveis 2017- 2022, considerando as a\u00e7\u00f5es para cada um dos anos entre 2020 e 2022;</p><p style=\"text-align:justify;\">II - Construir o Plano de A\u00e7\u00e3o da Rede de Aten\u00e7\u00e3o das Pessoas com Doen\u00e7as Cr\u00f4nicas N\u00e3o Transmiss\u00edveis da Regi\u00e3o de Sa\u00fade Leste;</p><p style=\"text-align:justify;\">III - Realizar o monitoramento e avalia\u00e7\u00e3o das a\u00e7\u00f5es previstas no Plano de Enfrentamento das Doen\u00e7as Cr\u00f4nicas n\u00e3o Transmiss\u00edveis 2017-2022 e no Plano de A\u00e7\u00e3o da Rede de Aten\u00e7\u00e3o das Pessoas com Doen\u00e7as Cr\u00f4nicas N\u00e3o Transmiss\u00edveis da Regi\u00e3o de Sa\u00fade Leste;</p><p style=\"text-align:justify;\">IV - Mobilizar os gestores objetivando a implanta\u00e7\u00e3o e implementa\u00e7\u00e3o das a\u00e7\u00f5es da Rede de Aten\u00e7\u00e3o das Pessoas com Doen\u00e7as Cr\u00f4nicas N\u00e3o Transmiss\u00edveis no \u00e2mbito da Secretaria de Sa\u00fade do Distrito Federal;</p><p style=\"text-align:justify;\">V - Fomentar e apoiar a\u00e7\u00f5es de educa\u00e7\u00e3o continuada e permanente para profissionais da SES/DF para o enfrentamento das DCNT;</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 4\u00ba O Grupo Condutor ser\u00e1 coordenado pela Ger\u00eancia de \u00c1reas Program\u00e1ticas de Aten\u00e7\u00e3o Prim\u00e1ria \u00e0 Sa\u00fade.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 5\u00ba As fun\u00e7\u00f5es dos representantes do Grupo Condutor n\u00e3o ser\u00e3o remuneradas e seu exerc\u00edcio ser\u00e1 considerado servi\u00e7o p\u00fablico relevante.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 6\u00ba Esta Ordem de Servi\u00e7o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:center;\">RAQUEL BEVIL\u00c1QUA MATIAS DA PAZ MEDEIROS SILVA</p>"}, " 26438": {"coMateria": "26438", "coDemandante": "836", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 142, DE 22 DE JULHO DE 2020", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "288", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">A SUPERINTENDENTE DA REGI\u00c3O DE SA\u00daDE NORTE, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso da atribui\u00e7\u00e3o prevista no art. 13, da Portaria n\u00ba 708, de 03 de julho de 2018, republicada no DODF n\u00b0 149, de 07 de agosto de 2018, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Ap\u00f3s apura\u00e7\u00e3o do processo SEI de N\u00ba 00060-00383740/2019-75, em nome de RITA CRISTINA TANI GOMES, matr\u00edcula n\u00ba 147.276-3. Conforme Declara\u00e7\u00e3o da Ata de Confirma\u00e7\u00e3o da Comiss\u00e3o Regional Permanente de Investiga\u00e7\u00e3o de Acidente em Servi\u00e7o da Superintend\u00eancia da Regi\u00e3o de Sa\u00fade Norte \u2013 Planaltina/DF, classificar o caso em tela como acidente em servi\u00e7o (t\u00edpico), embora n\u00e3o tenha havido dano \u00e0 servidora, de acordo com o demonstrado nos autos.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Esta Ordem de Servi\u00e7o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:center;\">SABRINA IRENE CASTRO GADELHA</p>"}, " 26440": {"coMateria": "26440", "coDemandante": "836", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 143, DE 22 DE JULHO DE 2020", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "288", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">A SUPERINTENDENTE DA REGI\u00c3O DE SA\u00daDE NORTE, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso da atribui\u00e7\u00e3o prevista no art. 13, da Portaria n\u00ba 708, de 03 de julho de 2018, republicada no DODF n\u00b0 149, de 07 de agosto de 2018, resolve: CONCEDER Licen\u00e7a Pr\u00eamio aos servidores abaixo relacionados, nos termos do art. 139, da Lei Complementar n\u00b0 840 de 23/12/2011, condicionado o per\u00edodo de gozo aos crit\u00e9rios da Administra\u00e7\u00e3o, deduzidos os meses porventura usufru\u00eddo PATRICIA MACEDO DOS SANTOS, matricula 1304747, processo 061.042.628/1996, 5\u00b0 - 24/01/2011 a 22/01/2016; VERONICA MARIA BRAGA BARBOSA matr\u00edcula 01212249, processo: 061.036.338/1993, 6\u00ba - 09/01/2008 a 06/01/2013; MARIA JOS\u00c9LIA BARRETO matricula 1272519, processo: 061.022.239/1993, 4\u00ba - 11/07/1989 a 07/05/2005; AMANDA MARIA DIAS DE SOUSA matricula 1682614-0, processo: 00060-00307910/2020-59, 1\u00ba - 12/01/2014 a 10/01/2019; KARLA GONCALVES MARTINS matricula 16709101, processo: 00060-00246774/2020-13, 1\u00ba - 29/05/2015 a 26/05/2020; FLAVIO JOSE CRUZ DOS REIS matricula 1649035, processo: 279.000.290/2013, 2\u00ba - 14/09/2012 a 12/09/2017.</p><p style=\"text-align:center;\">SABRINA IRENE CASTRO GADELHA</p>"}, " 26442": {"coMateria": "26442", "coDemandante": "836", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 144, DE 22 DE JULHO DE 2020", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "288", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">A SUPERINTENDENTE DA REGI\u00c3O DE SA\u00daDE NORTE, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso da atribui\u00e7\u00e3o prevista no art. 13, da Portaria n\u00ba 708, de 03 de julho de 2018, republicada no DODF n\u00b0 149, de 07 de agosto de 2018, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">TORNAR SEM EFEITO o ato publicado no DODF N\u00ba 116, 23 de junho de 2020, p\u00e1gina 17, o ato que concedeu a licen\u00e7a pr\u00eamio do (a) servidor (a) MARCIA SOARES OLIVEIRA matr\u00edcula 1358863, processo: 061.036.379/2000, 5\u00ba- 12/06/2015 a 09/06/2020;</p><p style=\"text-align:justify;\">TORNAR SEM EFEITO o ato publicado no DODF N\u00ba 116, 23 de junho de 2020, p\u00e1gina 17, o ato que concedeu a licen\u00e7a pr\u00eamio do (a) servidor (a) HOSANIRA ARAUJO ROCHA matr\u00edcula 1358421, processo: 279.000.631/2016, 5\u00ba- 21/06/2015 a 18/06/2020;</p><p style=\"text-align:justify;\">TORNAR SEM EFEITO o ato publicado no DODF N\u00ba 116, 23 de junho de 2020, p\u00e1gina 17, o ato que concedeu a licen\u00e7a pr\u00eamio do (a) servidor (a) IEDA NUNES DE QUEIROZ VIEIRA matr\u00edcula 1359517, processo: 061.033.635/2000, 5\u00ba23/06/2015 a 20/06/2020.</p><p style=\"text-align:justify;\">TORNAR SEM EFEITO o ato publicado no DODF N\u00ba 187, 27 de setembro de 1995, p\u00e1gina 17, o ato que concedeu a licen\u00e7a pr\u00eamio do (a) servidor (a) VERONICA MARIA BRAGA BARBOSA matr\u00edcula 01212249, processo: 061.036.338/1993, 1\u00ba - 11.07.83 a 08.06.90.</p><p style=\"text-align:justify;\">TORNAR SEM EFEITO o ato publicado no DODF N\u00ba 243, quinta-feira, 21 de dezembro de 2006, p\u00e1gina 36, o ato que concedeu a licen\u00e7a pr\u00eamio do (a) servidor (a) MARIA JOS\u00c9LIA BARRETO matricula: 127.251-9, processo: 061.022.239/1993, 1\u00ba-11.07.89 a 10.06.05.</p><p style=\"text-align:center;\">SABRINA IRENE CASTRO GADELHA</p>"}, " 26445": {"coMateria": "26445", "coDemandante": "836", "titulo": "RETIFICA\u00c7\u00c3O", "preambulo": null, "tipo": "Retificac\u00e3o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "288", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">Na Ordem de Servi\u00e7o de 10 de dezembro de 1997, publicada no DODF n\u00ba 249 sexta-feira, 26 de dezembro de 1997, p\u00e1gina 11, o ato que concedeu licen\u00e7a pr\u00eamio ao servidor LENIR BARBOSA EVANGELISTA matricula 1188070, processo 061.036.746/1992, ONDE SE L\u00ca: \" ...3\u00b0-21.02.92 a 21.03.97... \", LEIA-SE: \u201c...3\u00b0- 21/04/1992 a 19/05/1997...\".</p>"}, " 26450": {"coMateria": "26450", "coDemandante": "836", "titulo": "RETIFICA\u00c7\u00c3O", "preambulo": null, "tipo": "Retificac\u00e3o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "288", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">Na Ordem de Servi\u00e7o de 10 de julho de 2001, publicada no DODF n\u00ba 134, sexta-feira, 13 de julho de 2001, p\u00e1gina 28, o ato que concedeu licen\u00e7a pr\u00eamio ao servidor VERONICA MARIA BRAGA BARBOSA matr\u00edcula 01212249, processo: 061.036.338/1993, ONDE SE L\u00ca: \"... 3\u00b0 -09.06.95 a 08.06.2000... \", LEIA-SE: \u201c...3\u00b0- 12/01/1993 a 10/01/1998...\".</p>"}, " 26451": {"coMateria": "26451", "coDemandante": "836", "titulo": "RETIFICA\u00c7\u00c3O", "preambulo": null, "tipo": "Retificac\u00e3o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "288", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">Na Ordem de Servi\u00e7o de 15 de setembro de 2008, publicada no DODF n\u00ba 186, quinta-feira, 18 de setembro de 2008, p\u00e1gina 23, o ato que concedeu licen\u00e7a pr\u00eamio ao servidor VERONICA MARIA BRAGA BARBOSA matr\u00edcula 01212249, processo: 061.036.338/1993, ONDE SE L\u00ca: \" ...4\u00ba Q\u00fcinq\u00fc\u00eanio de 09/06/2000 08/06/2005... \", LEIA-SE: \u201c...4\u00b0- 11/01/1998 a 09/01/2003 ...\".</p>"}, " 26443": {"coMateria": "26443", "coDemandante": "836", "titulo": "RETIFICA\u00c7\u00c3O", "preambulo": null, "tipo": "Retificac\u00e3o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "288", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">Na Ordem de Servi\u00e7o de 18 de abril de 2016, publicada no DODF n\u00ba 76, sexta-feira, 22 de abril de 2016, p\u00e1gina 34, o ato que concedeu licen\u00e7a pr\u00eamio ao servidor MARIA DO DESTERRO BARRADAS matricula 130.465-8, processo 061.036.094/1996, ONDE SE L\u00ca: \" ...5\u00b0 5\u00b0 - 23/02/2011 a 23/03/2016...\", LEIA-SE: \u201c...5\u00b0- 23/02/2011 a 22/03/2016...\".</p>"}, " 26449": {"coMateria": "26449", "coDemandante": "836", "titulo": "RETIFICA\u00c7\u00c3O", "preambulo": null, "tipo": "Retificac\u00e3o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "288", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">Na Ordem de Servi\u00e7o de 18 de agosto de 1995, publicada no DODF N\u00ba 187, 27 de setembro de 1995, p\u00e1gina 17, o ato que concedeu licen\u00e7a pr\u00eamio ao servidor VERONICA MARIA BRAGA BARBOSA matr\u00edcula 01212249, processo: 061.036.338/1993, ONDE SE L\u00ca: \"...2= - 09.06.90 a 08.06.95...\", LEIA-SE: \u201c...2\u00b0-13/01/1988 a 11/01/1993... \".</p>"}, " 26444": {"coMateria": "26444", "coDemandante": "836", "titulo": "RETIFICA\u00c7\u00c3O", "preambulo": null, "tipo": "Retificac\u00e3o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "288", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">Na Ordem de Servi\u00e7o de 18 de mar\u00e7o de 1993, publicada no DODF n\u00ba 58, segunda-feira, 22 de mar\u00e7o de 1993, p\u00e1gina 12, o ato que concedeu licen\u00e7a pr\u00eamio ao servidor LENIR BARBOSA EVANGELISTA matricula 1188070, processo 061.036.746/1992, ONDE SE L\u00ca: \" ...2\u00b0 17.02.87 a 20.02.92...\", LEIA-SE: \u201c...2\u00b0- 17/02/1987 a 20/04/1992...\".</p>"}, " 26447": {"coMateria": "26447", "coDemandante": "836", "titulo": "RETIFICA\u00c7\u00c3O", "preambulo": null, "tipo": "Retificac\u00e3o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "288", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">Na Ordem de Servi\u00e7o de 22 de abril de 2008, publicada no DODF n\u00ba 82, sexta-feira, 2 de maio de 2008, p\u00e1gina 25, o ato que concedeu licen\u00e7a pr\u00eamio ao servidor LENIR BARBOSA EVANGELISTA matricula 1188070, processo 061.036.746/1992, ONDE SE L\u00ca: \"... 5.\u00ba quinqu\u00eanio de 21/04/2002 a 20/06/2007...\", LEIA-SE: \u201c...5\u00b0- 17/06/2002 a 14/08/2007...\".</p>"}, " 26448": {"coMateria": "26448", "coDemandante": "836", "titulo": "RETIFICA\u00c7\u00c3O", "preambulo": null, "tipo": "Retificac\u00e3o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "288", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">Na Ordem de Servi\u00e7o de 25 de novembro de 2016, publicada no DODF n\u00ba 75, quarta-feira, 19 de abril de 2017, p\u00e1gina 18, o ato que concedeu licen\u00e7a pr\u00eamio ao servidor LENIR BARBOSA EVANGELISTA matricula 1188070, processo 061.036.746/1992, ONDE SE L\u00ca: \" ...6\u00b0 21/06/2007 a 19/08/2012...\", LEIA-SE: \u201c...6\u00b0- 15/08/2007 a 12/10/2012 ...\".</p>"}, " 26453": {"coMateria": "26453", "coDemandante": "836", "titulo": "RETIFICA\u00c7\u00c3O", "preambulo": null, "tipo": "Retificac\u00e3o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "288", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">Na Ordem de Servi\u00e7o de 26 de outubro de 2010, publicada no DODF n\u00ba 210, quinta-feira, 4 de novembro de 2010, p\u00e1gina 33, o ato que concedeu licen\u00e7a pr\u00eamio ao servidor VERONICA MARIA BRAGA BARBOSA matr\u00edcula 01212249, processo: 061.036.338/1993, ONDE SE L\u00ca: \"...5\u00b0 - 09/06/2005 A 08/06/2010...\", LEIA-SE: \u201c...5\u00b0- 10/01/2003 a 08/01/2008... \".</p>"}, " 26446": {"coMateria": "26446", "coDemandante": "836", "titulo": "RETIFICA\u00c7\u00c3O", "preambulo": null, "tipo": "Retificac\u00e3o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "288", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">Na Ordem de Servi\u00e7o n\u00ba 7, de 19 de junho de 2002, publicada no DODF n\u00ba 139, quarta-feira, 24 de julho de 2002, p\u00e1gina 26, o ato que concedeu licen\u00e7a pr\u00eamio ao servidor LENIR BARBOSA EVANGELISTA matricula 1188070, processo 061.036.746/1992, ONDE SE L\u00ca: \"... 4\u00ba -22.03.97 a 20.04.2002...\", LEIA-SE: \u201c...4\u00b0- 20/05/1997 a 16/06/2002... \".</p>"}, " 26378": {"coMateria": "26378", "coDemandante": "837", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 1132, DE 21 DE JULHO DE 2020", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "289", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">A SUPERINTENDENTE DA REGI\u00c3O DE SA\u00daDE OESTE, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso da atribui\u00e7\u00e3o prevista no artigo 13\u00b0 da Portaria n\u00ba 708, de 03 de julho de 2018, e conforme Processo SEI n\u00ba 00060-00309312/2020-14, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00b0 Cessar os efeitos da Ordem de Servi\u00e7o n\u00b0 55, de 10 de maio de 2019, publicada no DODF n\u00b0 88, de 13 de maio de 2019, p\u00e1gina 19, o ato que designou RUTH BITTENCOURT CARDOSO, matr\u00edcula: 1.400.900-5, como substituta da Ger\u00eancia de Planejamento, Monitoramento e Avalia\u00e7\u00e3o, do Hospital Regional de Brazl\u00e2ndia.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00b0 Designar NELY DE ANDRADE E SILVA, matr\u00edcula: 1.401.540-4, ocupante do cargo de T\u00e9cnico de Pol\u00edticas P\u00fablicas e Gest\u00e3o Governamental, para substituir o (a) Gerente da Ger\u00eancia de Planejamento, Monitoramento e Avalia\u00e7\u00e3o, da Diretoria do Hospital Regional de Brazl\u00e2ndia, da Superintend\u00eancia da Regi\u00e3o de Sa\u00fade Oeste, da Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Distrito Federal, em seus afastamentos ou impedimentos legais.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 3\u00b0 Esta Ordem de Servi\u00e7o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. </p><p style=\"text-align:center;\">LUCILENE MARIA FLORENCIO DE QUEIROZ</p>"}, " 26379": {"coMateria": "26379", "coDemandante": "837", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00b0 1137, DE 21 DE JULHO DE 2020", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "289", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">A SUPERINTENDENTE DA REGI\u00c3O DE SA\u00daDE OESTE, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso da atribui\u00e7\u00e3o prevista no artigo 13\u00b0 da Portaria n\u00ba 708, de 03 de julho de 2018, e conforme Processo SEI n\u00ba 00060-00309817/2020-89, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00b0 Cessar os efeitos da Ordem de Servi\u00e7o n\u00b0 74, de 24 de junho de 2019, publicada no DODF n\u00b0 117, de 25 de junho de 2019, p\u00e1gina 16, o ato que designou GISELLE SILVA NOVAIS, matr\u00edcula: 1.680.409-0 como substituta da Ger\u00eancia de Or\u00e7amento e Finan\u00e7as, da Superintend\u00eancia da Regi\u00e3o de Sa\u00fade Oeste.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00b0 Designar FERNANDO DA COSTA MELO, matr\u00edcula: 1.437.026-3, ocupante do cargo de T\u00e9cnico Administrativo, para substituir o (a) Gerente, da Ger\u00eancia de Or\u00e7amento e Finan\u00e7as, da Superintend\u00eancia da Regi\u00e3o de Sa\u00fade Oeste, da Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Distrito Federal, em seus afastamentos ou impedimentos legais.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 3\u00b0 Esta Ordem de Servi\u00e7o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. </p><p style=\"text-align:center;\">LUCILENE MARIA FLORENCIO DE QUEIROZ</p>"}, " 26396": {"coMateria": "26396", "coDemandante": "838", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 362, DE 20 DE JULHO DE 2020", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "290", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SUPERINTENDENTE DA REGI\u00c3O DE SA\u00daDE SUDOESTE, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Artigo 13, inciso XI, da Portaria N\u00ba 708, de 02 de julho de 2018, republicada no DODF n\u00ba 149, de 07 de agosto de 2018, p\u00e1gina 11, e conforme Processo SEI 00060-00088930/2020-15, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">CONCEDER ABONO DE PERMAN\u00caNCIA equivalente ao valor da contribui\u00e7\u00e3o previdenci\u00e1ria \u00e0 servidora IVONE MARINETE DOS SANTOS ROCHA, matr\u00edcula 144.065-9, Enfermeiro, do Quadro de Pessoal da Secretaria de Sa\u00fade do Distrito Federal, de acordo com o Artigo 3\u00ba da Emenda Constitucional n\u00ba 47/2005, combinado com o artigo 53 da Lei Complementar 769, a contar de 04/05/2020, por haver completado os requisitos para aposentadoria e optado por permanecer em atividade, de acordo com o Processo SEI n\u00ba 00060-00235767/2020-96.</p><p style=\"text-align:justify;\">CONCEDER ABONO DE PERMAN\u00caNCIA equivalente ao valor da contribui\u00e7\u00e3o previdenci\u00e1ria \u00e0 servidora ROSANA ANICETO FERNANDES, matr\u00edcula 132.818-2, Auxiliar de Enfermagem, do Quadro de Pessoal da Secretaria de Sa\u00fade do Distrito Federal, de acordo com o Artigo 3\u00ba da Emenda Constitucional n\u00ba 47/2005, combinado com o artigo 53 da Lei Complementar 769, a contar de 04/03/2020, por haver completado os requisitos para aposentadoria e optado por permanecer em atividade, de acordo com o Processo SEI n\u00ba 00060-00204621/2020-07.</p><p style=\"text-align:center;\">VALDIR SOARES DA COSTA</p>"}, " 26397": {"coMateria": "26397", "coDemandante": "838", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 363, DE 21 DE JULHO DE 2020", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "290", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SUPERINTENDENTE DA REGI\u00c3O DE SA\u00daDE SUDOESTE, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso da atribui\u00e7\u00e3o prevista no artigo 13\u00b0 da Portaria n\u00ba 708, de 03 de julho de 2018, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00b0 Cessar os efeitos da Ordem de Servi\u00e7o N\u00ba 240, de 26/06/2019, publicada no DODF n\u00b0. 120, de 28/06/2019, p\u00e1gina 35, ato que designou a servidora AMANDA ITAICIARA ESTEVES PEREIRA SOARES, matricula 143.100-5, ocupante do cargo de Auxiliar de Enfermagem, para substituir o (a) Chefe, do N\u00facleo de Hematologia e Hemoterapia, da Ger\u00eancia de Assist\u00eancia Multidisciplinar e Apoio Diagn\u00f3stico, da Diretoria do Hospital Regional de Samambaia, da Superintend\u00eancia da Regi\u00e3o de Sa\u00fade Sudoeste, da Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Distrito Federal, em seus afastamentos ou impedimentos legais. Processo SEI n\u00b0. 00060-00226146/2019-88.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00b0 Designar F\u00c1BIO GON\u00c7ALVES DA SILVA, matr\u00edcula 1.660.465-2, ocupante do cargo de T\u00e9cnico de Laborat\u00f3rio de Hematologia e Hemoterapia, para substituir o (a) Chefe, do N\u00facleo de Hematologia e Hemoterapia, da Ger\u00eancia de Assist\u00eancia Multidisciplinar e Apoio Diagn\u00f3stico, da Diretoria do Hospital Regional de Samambaia, da Superintend\u00eancia da Regi\u00e3o de Sa\u00fade Sudoeste, da Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Distrito Federal, S\u00edmbolo CPC-01, em seus afastamentos ou impedimentos legais. Processo SEI n\u00b0. 00060-00226146/2019-88.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 3\u00b0 Esta Ordem de Servi\u00e7o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:center;\">VALDIR SOARES DA COSTA</p>"}, " 26398": {"coMateria": "26398", "coDemandante": "838", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 364, DE 21 DE JULHO DE 2020", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "290", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SUPERINTENDENTE DA REGI\u00c3O DE SA\u00daDE SUDOESTE, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso da atribui\u00e7\u00e3o prevista no artigo 13\u00b0 da Portaria n\u00ba 708, de 03 de julho de 2018, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00b0 Cessar os efeitos da Ordem de Servi\u00e7o N\u00ba 432, de 06/10/2019, publicada no DODF n\u00b0. 195, de 11/10/2019, p\u00e1gina 16, ato que designou a servidora FL\u00c1VIA LADEIRA VENTURA CAIXETA, matricula 154.709-7, ocupante do cargo de Fisioterapeuta, para substituir o (a) Chefe, do N\u00facleo de Sa\u00fade Funcional, da Ger\u00eancia de Assist\u00eancia Multidisciplinar e Apoio Diagn\u00f3stico, da Diretoria do Hospital Regional de Taguatinga, da Superintend\u00eancia da Regi\u00e3o de Sa\u00fade Sudoeste, da Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Distrito Federal, em seus afastamentos ou impedimentos legais. Processo SEI n\u00b0. 00060-00306978/2020-11.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00b0 Designar NAYARA ALMEIDA FERNANDES GOES, matr\u00edcula 1.432.647-7, ocupante do cargo de Fisioterapeuta, para substituir o (a) Chefe, do N\u00facleo de Sa\u00fade Funcional, da Ger\u00eancia de Assist\u00eancia Multidisciplinar e Apoio Diagn\u00f3stico, da Diretoria do Hospital Regional de Taguatinga, da Superintend\u00eancia da Regi\u00e3o de Sa\u00fade Sudoeste, da Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Distrito Federal, S\u00edmbolo CPC-01, em seus afastamentos ou impedimentos legais. Processo SEI n\u00b0. 00060-00306978/2020-11.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 3\u00b0 Esta Ordem de Servi\u00e7o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:center;\">VALDIR SOARES DA COSTA</p>"}, " 26415": {"coMateria": "26415", "coDemandante": "814", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 184, DE 21 DE JULHO DE 2020", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "299", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O DIRETOR-GERAL DO COMPLEXO REGULADOR EM SA\u00daDE, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es previstas no artigo 13, da Portaria n\u00ba. 708, de 03 de julho de 2018, publicada no DODF n\u00ba. 125, de 04 de julho de 2018, e conforme o Processo SEI n\u00ba.00060-00281558/2020-14, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">DISPENSAR ROSINEIDE DA SILVA ROCHA, ENFERMEIRA, Matr\u00edcula n\u00ba. 182.968-8, da fun\u00e7\u00e3o de Chefe Substituta do N\u00daCLEO DE APOIO PR\u00c9-HOSPITALAR CENTRO SUL, do Complexo Regulador em Sa\u00fade, da Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Distrito Federal, cessando os efeitos da Ordem de Servi\u00e7o N\u00ba 119, de 1\u00ba/07/2019, publicada no DODF n\u00ba 122, de 02/07/2019.</p><p style=\"text-align:justify;\">DESIGNAR S\u00cdLVIA SCHROEDER SCHREINER, ENFERMEIRA, Matr\u00edcula n\u00ba.159250-5, para substituir o Chefe do N\u00daCLEO DE APOIO PR\u00c9-HOSPITALAR CENTRO SUL, do Complexo Regulador em Sa\u00fade, da Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Distrito Federal, em seus afastamentos ou impedimentos legais.</p><p style=\"text-align:center;\">PETRUS LEONARDO BARR\u00d3N SANCHEZ</p>"}, " 26381": {"coMateria": "26381", "coDemandante": "827", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O DE 21 DE JULHO DE 2020", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "302", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">A DIRETORA DO HOSPITAL MATERNO INFANTIL DE BRAS\u00cdLIA, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, com base no Decreto n\u00ba 38.982, de 10 de abril de 2018, publicado no DODF n\u00ba 69, de 11 de abril de 2018, p\u00e1gina 17, Portaria n\u00ba 708 de 02 de julho de 2018, publicada no DODF n\u00ba 149 de 07 de agosto de 2018 e Decreto de 08 de janeiro de 2019, publicado no DODF n\u00ba 02, Edi\u00e7\u00e3o Extra, de 08 de janeiro de 2019, resolve: </p><p style=\"text-align:justify;\">CONCEDER Licen\u00e7a-Pr\u00eamio por Assiduidade, nos termos do artigo 139 da lei complementar 840/2011, condicionando o per\u00edodo de gozo aos crit\u00e9rios da Administra\u00e7\u00e3o e observada a seguinte sequ\u00eancia: nome, matr\u00edcula, quinqu\u00eanio e per\u00edodo aquisitivo \u00e0: ARTUR DA ROCHA MOREIRA NETO, 0127770-7, 6\u00ba, 08/12/2012 a 11/12/2017; VALDENISA LAURINDA DOS SANTOS, 0174191-8, 2\u00ba, 05/02/2015 a 04/02/2020.</p><p style=\"text-align:justify;\">RETIFICAR na Ordem de Servi\u00e7o de 6 de outubro de 2011, publicada no DODF n\u00ba 196, de 07 outubro de 2011, p\u00e1gina 51, a concess\u00e3o de Licen\u00e7a-Pr\u00eamio por assiduidade \u00e0 RAIMUNDA MOREIRA DOS SANTOS SILVA, matr\u00edcula 0150742-7, ONDE SE L\u00ca: \u201c...1\u00ba, 30/05/2005 a 28/06/2011...\u201d, LEIA-SE: \u201c...1\u00ba, 30/05/2005 a 27/06/2010...\u201d.</p><p style=\"text-align:center;\">MARINA DA SILVEIRA ARAUJO</p>"}, " 26341": {"coMateria": "26341", "coDemandante": "1118", "titulo": "INSTRU\u00c7\u00c3O N\u00ba 100, DE 21 DE JULHO DE 2020", "preambulo": null, "tipo": "Instru\u00e7\u00e3o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "312", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O DIRETOR PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O HEMOCENTRO DE BRAS\u00cdLIA, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere os incisos IV e XI, do artigo 23, do Estatuto aprovado pelo Decreto n\u00ba 38.689, de 07 de dezembro de 2017, e considerando o contido no \u00a7 2\u00b0 e 3\u00ba do Art. 2\u00ba da Portaria Conjunta n\u00ba 11/SES-FHB, de 04 de novembro de 2013, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Designar os membros da 2\u00aa CPD, composta pela Portaria Conjunta n\u00ba 11/SES/FHB, alterada pela Instru\u00e7\u00e3o n\u00ba 56 de 16/04/2019, publicada no DODF n\u00ba 78, de 26 de abril de 2019, p\u00e1g. 20, para sob a presid\u00eancia do primeiro, comporem a Comiss\u00e3o de Processo Administrativo Disciplinar, Processo SEI n\u00ba 00063-00003426/2020-79, a fim de apurar os fatos constantes dos Processos SEI n\u00ba 00480-00002818/2019-10, n\u00ba 00480-00005926/2019-36 e n\u00ba 00063-00000556/2019-16.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Estabelecer o prazo de 60 (trinta) dias para a conclus\u00e3o dos trabalhos.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 3\u00ba Esta Instru\u00e7\u00e3o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:center;\">OSNEI OKUMOTO</p>"}}