{" 29694": {"coMateria": "29694", "coDemandante": "782", "titulo": "PORTARIA N\u00ba 577, DE 03 DE AGOSTO DE 2020", "preambulo": null, "tipo": "Portaria", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "267", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o inciso IX, do artigo 509, do Regimento Interno da Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Distrito Federal, aprovado pelo Decreto n\u00ba 39.546, de 19 de dezembro de 2018, publicado no DODF n\u00ba 204, de 20 de dezembro de 2018, </p><p style=\"text-align:justify;\">CONSIDERANDO o disposto no par\u00e1grafo \u00fanico do art. 14 da Portaria SES/DF n.\u00ba 840/2019, de 21 de outubro de 2019, publicada no DODF n.\u00ba 204, de 24 de outubro de 2019, p\u00e1gs. 05 a 07;</p><p style=\"text-align:justify;\">CONSIDERANDO a indica\u00e7\u00e3o da Comiss\u00e3o de Acompanhamento do Contrato de Gest\u00e3o e Resultados - CACGR-HCB, respons\u00e1vel pela supervis\u00e3o, fiscaliza\u00e7\u00e3o, acompanhamento e avalia\u00e7\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o do Contrato n\u00ba 076/2019 - SES/DF, celebrado entre a Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Distrito Federal - SES/DF e o Instituto do C\u00e2ncer Infantil e Pediatria Especializada. Processo SEI-GDF n.\u00ba 00060-00299687/2020-69, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Designar IVANA RIBEIRO NOVAES, matr\u00edcula n\u00ba. 129.871-2, membro permanente titular representante da Subsecretaria de Aten\u00e7\u00e3o Integral \u00e0 Sa\u00fade - SAIS, para atuar como PRESIDENTE SUPLENTE na Comiss\u00e3o de Acompanhamento do Contrato n\u00ba 076/2019 - SES/DF nos afastamentos e impedimentos legais do Coordenador desta Comiss\u00e3o.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:center;\">FRANCISCO ARA\u00daJO FILHO</p>"}, " 29695": {"coMateria": "29695", "coDemandante": "782", "titulo": "PORTARIA N\u00ba 579, DE 03 DE AGOSTO DE 2020", "preambulo": null, "tipo": "Portaria", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "267", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o inciso IX, do artigo 509, do Regimento Interno da Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Distrito Federal, aprovado pelo Decreto n\u00ba 39.546, de 19 de dezembro de 2018, publicado no DODF n\u00ba 241, de 20 de dezembro de 2018 e, considerando o estabelecido no Edital de Credenciamento 01/2016, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Designar para compor a Banca Examinadora que analisar\u00e1 os documentos referentes ao Edital de Credenciamento n\u00ba 01/2016, cujo objeto consiste no Credenciamento de pessoas jur\u00eddicas para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os Radioterapia, em car\u00e1ter complementar, relacionados ao diagn\u00f3stico e tratamento de c\u00e2ncer, os servidores:</p><p style=\"text-align:justify;\">Representantes da Diretoria Executiva do Fundo de Sa\u00fade do Distrito Federal - SES/FSDF:</p><p style=\"text-align:justify;\">ELLISTON LOBATO DOS SANTOS, matr\u00edcula 1.694.379-1 - Gerente de Conformidade Cont\u00e1bil e An\u00e1lise de Custos/DICON/FSDF/SES;</p><p style=\"text-align:justify;\">GUSTAVO DE ARA\u00daJO PEREIRA DIAS - matr\u00edcula 1.693.851-8 - Contador da Ger\u00eancia de Conformidade Cont\u00e1bil e An\u00e1lise de Custos/DICON/FSDF/SES.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:center;\">FRANCISCO ARA\u00daJO FILHO</p>"}, " 29696": {"coMateria": "29696", "coDemandante": "782", "titulo": "PORTARIA N\u00ba 580, DE 03 DE AGOSTO DE 2020", "preambulo": null, "tipo": "Portaria", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "267", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o inciso IX, artigo 509 do Regimento Interno da Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Distrito Federal, aprovado pelo Decreto n\u00ba 39.546, de 19 de dezembro de 2018, publicado no DODF n\u00ba 241 de 20 de dezembro de 2018.</p><p style=\"text-align:justify;\">Considerando o \u00a7 3\u00ba do art. 215 da Lei Org\u00e2nica do Distrito Federal que cria os Conselhos Regionais de Sa\u00fade;</p><p style=\"text-align:justify;\">Considerando a Lei n\u00ba 8.080, de 19 de setembro de 1990, a Lei n\u00ba 8.142, de 28 de dezembro de 1990 e a Lei 4.604 de 15 de julho de 2011;</p><p style=\"text-align:justify;\">Considerando o Memorando -SEI-GDF n\u00b0259/2019-SES/SRSNO/-CRSPL, que indica Conselheiros gestores para o Conselho Regional de Sa\u00fade de Planaltina e o Documento S/N do Conselho Regional de Sa\u00fade de Planaltina, que solicita a designa\u00e7\u00e3o e nomea\u00e7\u00e3o de gestor, trabalhador e usu\u00e1rio para compor o novo mandato de 01 de outubro 2019 a 01 outubro de 2022, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Dispensar da fun\u00e7\u00e3o de conselheiro (a) dos segmentos gestor, trabalhador e usu\u00e1rio do Conselho Regional de Sa\u00fade de Planaltina - CRSPL:</p><p style=\"text-align:justify;\">I - Representante do segmento Gestor - Membros titulares: SAULO JACINTO SILVA JUNIOR - Gerente da Ger\u00eancia de Enfermagem do Hospital Regional de Planaltina, RICARDO TAVARES MENDES - Superintendente da Regi\u00e3o Norte, C\u00c1SSIA FRANCO MACIEL DE OLIVEIRA - Gerente da Ger\u00eancia de Emerg\u00eancia do Hospital Regional de Planaltina;Membros Suplentes: PAULO ROBERTO FRANCISCO RIBEIRO - Chefe da Supervis\u00e3o de Emerg\u00eancia do Hospital Regional de Planaltina, MARIA APARECIDA GON\u00c7ALVES DE BRITO MARQUES - Chefe do NEPES do Hospital Regional de Planaltina, SARA LORETO - Chefe do Controle de Custos do Hospital Regional de Planaltina, VINICIUS VELOSO PAULINO - Diretor do DIRAPS da Superintend\u00eancia da Regi\u00e3o Norte de Sa\u00fade.</p><p style=\"text-align:justify;\">II - Representante do segmento Trabalhador - Membros titulares: LU\u00cdS CARLOS COSTA TOCANTINS JUNIOR - Representante do Sindicato dos Enfermeiros do Distrito Federal, L\u00daCIA CENCI - Representante do Sindicato dos Agentes de Vigil\u00e2ncia Ambiental em Sa\u00fade e Agente Comunit\u00e1rio de Sa\u00fade do Distrito Federal - THEREZINHA D ' ASSUMP\u00c7\u00c3O - Representante da Associa\u00e7\u00e3o dos Agentes Comunit\u00e1rios de Sa\u00fade do Distrito Federal:Membros suplentes: KEYLA BLAIR DE OLIVEIRA - Representante do Sindicato dos M\u00e9dicos do Distrito Federal, JOELMA MARIA BARBOSA - Representante do Sindicato dos Agentes de Vigil\u00e2ncia Ambiental em Sa\u00fade e Agentes Comunit\u00e1rios de Sa\u00fade do Distrito Federa, MARIA LU\u00cdZA BORGES MELO - Representante da Associa\u00e7\u00e3o dos Agentes Comunit\u00e1rio deem Sa\u00fade do Distrito Federa.</p><p style=\"text-align:justify;\">III - Representante do segmento Usu\u00e1rios - Membros titulares PAULO CESAR RAMOS DE ARA\u00daJO - Representante da Coordena\u00e7\u00e3o Regional de Ensino de Planaltina do Distrito Federal, MARCUS VIN\u00cdCIUS LE\u00c3O VIEGAS - Representante do Conselho de Pastores Evang\u00e9licos do Distrito Federal - N\u00facleo de Planaltina DF, FELIPE RODRIGUES SOUZA - Representante da Associa\u00e7\u00e3o Crist\u00e3 Restaurando com Equidade as Ra\u00e7as e Religi\u00f5es de Planaltina do Distrito Federal; Membros suplentes: VALTER LOPES - Representante da Coordena\u00e7\u00e3o Regional de Ensino de Planaltina do Distrito Federal, SAMUEL NUNES DOS SANTOS - Representante do Conselho de Pastores Evang\u00e9licos do Distrito Federal - N\u00facleo de Planaltina DF, OD\u00cdLIA LIMA DE OLIVEIRA - Representante da Comiss\u00e3o Jovem como a Gente - planaltina Distrito Federal, ADELMO ALTO\u00c9 - Representante da Associa\u00e7\u00e3o Agropecu\u00e1ria de Tabatinga do Distrito Federal, ANA CRISTINA NUCELINA DA SILVA - Representante da Associa\u00e7\u00e3o Comercial e Industrial de Planaltina do Distrito Federal, JURANDIR DE SOUZA MARTINS - Representante do Rotary Club de Planaltina Distrito Federal LINO ALVES ARA\u00daJO - Representante da Associa\u00e7\u00e3o Crist\u00e3 Restaurando com Equidade as Ra\u00e7as e Religi\u00f5es de Planaltina do Distrito Federal.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Designar para a fun\u00e7\u00e3o de conselheiro (a) dos segmentos gestores, trabalhadores e usu\u00e1rio do Conselho Regional de Sa\u00fade de Planaltina:</p><p style=\"text-align:justify;\">I - Representantes do Segmento Gestor - Membro Titular: TALITA LEITE BRINGEL - Diretora do Hospital de Planaltina Distrito Federal, KELLY DE PAULA LOPES DE SOUZA - Diretora Administrativa da Regi\u00e3o Norte de Sa\u00fade, ELZILEIDE DE ALBUQUERQUE SILVA - Gerente da GSAP da Regi\u00e3o Norte de Sa\u00fade, RENATA MERC\u00caS DA SILVA - Diretora da DIRAPS da Regi\u00e3o Norte de Sa\u00fade: MembrosSuplentes: SABRINA IRENE CASTRO GADELHA - Superintendente da Regi\u00e3o Norte de Sa\u00fade, NELI FIRMINO DE QUEROZ - Gerente do GADESP do Hospital Regional de Planaltina, FRANCIELLE MARTINS AMARAL - Gerente da DIRASE/2 da Regi\u00e3o Norte de Sa\u00fade, KELLEN APARECIDA SPADOTI - Gerente de Enfermagem da DIRAPS da Regi\u00e3o Norte de Sa\u00fade.</p><p style=\"text-align:justify;\">II - Representante do segmento Trabalhador - Membro Titular: F\u00c1BIO ALVES DE AGUIAR - Representante do Sindicato dos Enfermeiros do Distrito Federal, MARINALVA PEREIRA DE OLIVEIRA TELES - Representante do Sindicato dos Agentes de Vigil\u00e2ncia Ambiental em Sa\u00fade e Agentes Comunit\u00e1rios de sa\u00fade do Distrito Federal - SINDIVASC/DF, ANA C\u00c1SSIA DE OLIVEIRA FELIX - Representante da Associa\u00e7\u00e3o dos Agentes Comunit\u00e1rios de Sa\u00fade do Distrito Federal - AACS/DF, MOIS\u00c9S DE MIRANDA E SILVA - Representante do Sindicato dos Auxiliares e T\u00e9cnico de Enfermagem, do Distrito Federal - SINDATE - DF:Membro Suplente:CLEBER NEVES CUNHA - Representante do Sindicato dos Enfermeiros do Distrito Federal, ALBERONE FERREIRA DA SILVA - Representante do Sindicato dos Agentes de Vigil\u00e2ncia Ambiental em Sa\u00fade e Agentes Comunit\u00e1rios de sa\u00fade do Distrito Federal - SINDIVASC/DF, JAILTON LISBOA CARDOSO - Representante da Associa\u00e7\u00e3o dos Agentes Comunit\u00e1rios de Sa\u00fade do Distrito Federal - AACS/DF, JOCEILSON ALVES DE SOUZA - Representante do Sindicato dos Auxiliares e T\u00e9cnico de Enfermagem, do Distrito Federal - SINDATE - DF.</p><p style=\"text-align:justify;\">III - Representante do segmento Usu\u00e1rio - Membro Titular: PEDRO BEZERRA DA SILVA FILHO - Representante da Arquidiocese de Bras\u00edlia Pastoral da Sa\u00fade de Planaltina Distrito Federal, SHEILA CRISTINA DE MEDEIROS CUNHA - Representante do Rotary Internacional - Rotary Club de Planaltina Distrito Federal, SILVIO DE SOUZA - Representante da Comiss\u00e3o Jovem Gente como a Gente - planaltina Distrito Federal, ANT\u00d4NIO ARLINDO DE OLIVEIRA DE ARA\u00daJO - Representante Associa\u00e7\u00e3o dos Feirantes do Arapoanga de Planaltina Distrito Federal, PAULO HENRIQUE PEREIRA COUTO CABRAL - Representante da Loja Ma\u00e7\u00f4nica Sete de Setembro VII Planaltina Distrito Federal, FRANCISCO CL\u00c1UDIO ABRANTES - Representante da Associa\u00e7\u00e3o Comercial e Industrial de Planaltina Distrito Federal, RAQUEL DA COSTA KOLLING - Representante daAssocia\u00e7\u00e3o ACROTAB do N\u00facleo Rural de Tabatinga de Planaltina Distrito Federal, D\u00c1LTON RIBEIRO NEVES - Representante da Ordem dos Advogados do Brasil Se\u00e7\u00e3o do Distrito Federal Subse\u00e7\u00e3o Planaltina Distrito Federal: Membro suplente: HERIVELTON RADEL - Representante da Ordem dos Advogados do Brasil Se\u00e7\u00e3o do Distrito Federal Subse\u00e7\u00e3o Planaltina Distrito Federal, MARIA DA PAZ DE MACEDO - Representante da Arquidiocese de Bras\u00edlia Pastoral da Sa\u00fade de Planaltina Distrito Federal, JAINE RODRIGUES DE AMORIM - Representante do Rotary Internacional - Rotary Club de Planaltina Distrito Federal, LUCIMAR MALAQUIAS - Representante da Comiss\u00e3o Jovem Gente como a Gente - planaltina Distrito Federal, RAIMUNDO TABOSA LIMA - Representante da Associa\u00e7\u00e3o dos Feirantes do Arapoanga de Planaltina Distrito Federal, RODRIGO MARCIEL DE C\u00d3RDOVA - Representante da Loja Ma\u00e7\u00f4nica Sete de Setembro VII Planaltina Distrito Federal, ANT\u00d4NIO C\u00c9LIO RODRIGUES PIMENTEL - Representante da Associa\u00e7\u00e3o Comercial e Industrial de Planaltina Distrito Federal, CAROLINE KOLLING DE JESUS - Representante da Associa\u00e7\u00e3o ACROTAB do N\u00facleo Rural de Tabatinga de Planaltina Distrito Federal.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 3\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:center;\">FRANCISCO ARA\u00daJO FILHO</p>"}, " 29697": {"coMateria": "29697", "coDemandante": "782", "titulo": "PORTARIA N\u00ba 581, DE 03 DE AGOSTO DE 2020", "preambulo": null, "tipo": "Portaria", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "267", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">Estabelece a implanta\u00e7\u00e3o da vacina BCG nas maternidades p\u00fablicas, Casa de Parto e Institutos de Gest\u00e3o Estrat\u00e9gica de Sa\u00fade do Distrito Federal (IGES) e d\u00e1 outras provid\u00eancias.</p><p style=\"text-align:justify;\">O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o inciso II, do artigo 509, do Regimento Interno da Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Distrito Federal, aprovado pelo Decreto n\u00ba 39.546, de 19 de dezembro de 2018, publicado no DODF n\u00ba 241 de 20 de dezembro de 2018, e:</p><p style=\"text-align:justify;\">Considerando o cumprimento da Portaria n\u00b0 1.533 do Minist\u00e9rio da Sa\u00fade, de 18 de agosto de 2016, no anexo IV, que recomenda que a administra\u00e7\u00e3o da vacina BCG seja dose \u00fanica, o mais precocemente poss\u00edvel, de prefer\u00eancia na maternidade, logo ap\u00f3s o nascimento;</p><p style=\"text-align:justify;\">Considerando o cumprimento do Plano Integrado de Melhoria dos Indicadores de Imuniza\u00e7\u00e3o da Ger\u00eancia de Vigil\u00e2ncia das Doen\u00e7as Imunopreven\u00edveis e de Transmiss\u00e3o H\u00eddrica e Alimentar \u2013 GEVITHA, da Diretoria de Vigil\u00e2ncia Epidemiol\u00f3gica da Subsecretaria de Vigil\u00e2ncia em Sa\u00fade da Secretaria de Sa\u00fade do Distrito Federal, publicado no Di\u00e1rio Oficial n\u00ba 139, de 25 de julho de 2019, delibera\u00e7\u00e3o n\u00ba 12, de 19 de julho de 2019;</p><p style=\"text-align:justify;\">Considerando que a vacina\u00e7\u00e3o com a BCG ao nascer, o mais breve poss\u00edvel, \u00e9 um dos componentes do primeiro pilar da Estrat\u00e9gia pelo Fim da Tuberculose, aprovada em 2015 pelos Estados-membros da Organiza\u00e7\u00e3o Mundial de Sa\u00fade (OMS), resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Estabelecer a administra\u00e7\u00e3o da vacina BCG, em rec\u00e9m-nascidos, nas maternidades p\u00fablicas, Casa de Parto e Institutos de Gest\u00e3o Estrat\u00e9gica de Sa\u00fade do Distrito Federal (IGES).</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba \u00c9 de responsabilidade das maternidades p\u00fablicas, da Casa de Parto do Distrito Federal e dos Institutos de Gest\u00e3o Estrat\u00e9gica de Sa\u00fade do Distrito Federal (IGES):</p><p style=\"text-align:justify;\">\u00a71\u00ba \u2013 a solicita\u00e7\u00e3o dos imunobiol\u00f3gicos e dos insumos ao N\u00facleo Hospitalar de Epidemiologia de refer\u00eancia;</p><p style=\"text-align:justify;\">\u00a72\u00ba - o armazenamento e a administra\u00e7\u00e3o do imunobiol\u00f3gico, conforme preconizado pelo Programa Nacional de Imuniza\u00e7\u00f5es do Minist\u00e9rio da Sa\u00fade;</p><p style=\"text-align:justify;\">\u00a73\u00ba \u2013 o fornecimento de orienta\u00e7\u00f5es aos respons\u00e1veis pelo rec\u00e9m-nascido acerca da evolu\u00e7\u00e3o da cicatriz vacinal e os cuidados necess\u00e1rios, bem como sobre as demais vacinas do Calend\u00e1rio Nacional de Vacina\u00e7\u00e3o;</p><p style=\"text-align:justify;\">\u00a74\u00ba - o registro nominal das doses aplicadas na caderneta de vacina\u00e7\u00e3o da crian\u00e7a e no sistema de informa\u00e7\u00f5es oficial do Programa Nacional de Imuniza\u00e7\u00f5es do Minist\u00e9rio da Sa\u00fade;</p><p style=\"text-align:justify;\">Par\u00e1grafo \u00fanico - a Casa de Parto de S\u00e3o Sebasti\u00e3o dever\u00e1 solicitar os imunobiol\u00f3gicos e os insumos \u00e0 UBS 1 de S\u00e3o Sebasti\u00e3o, onde est\u00e1 localizada.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 3\u00ba \u00c9 de responsabilidade dos N\u00facleos Hospitalares de Epidemiologia de cada hospital onde a maternidade est\u00e1 inserida:</p><p style=\"text-align:justify;\">\u00a71\u00ba \u2013 o fornecimento dos imunobiol\u00f3gicos e insumos necess\u00e1rios \u00e0 vacina\u00e7\u00e3o, de acordo com a rotina estabelecida por cada servi\u00e7o;</p><p style=\"text-align:justify;\">\u00a72\u00ba - a refer\u00eancia t\u00e9cnica para casos de d\u00favidas normativas sobre o imunobiol\u00f3gico ou sua administra\u00e7\u00e3o;</p><p style=\"text-align:justify;\">\u00a73\u00ba \u2013 os treinamentos e atualiza\u00e7\u00f5es necess\u00e1rios acerca dos imunobiol\u00f3gicos, seu armazenamento e administra\u00e7\u00e3o, bem como suporte referente ao registro no sistema de informa\u00e7\u00f5es oficial do Programa Nacional de Imuniza\u00e7\u00f5es do Minist\u00e9rio da Sa\u00fade.</p><p style=\"text-align:justify;\">Par\u00e1grafo \u00fanico - a Casa de Parto de S\u00e3o Sebasti\u00e3o ter\u00e1 como refer\u00eancia t\u00e9cnica o N\u00facleo de Vigil\u00e2ncia Epidemiol\u00f3gica e Imuniza\u00e7\u00e3o da Regi\u00e3o Leste.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 4\u00ba Esta Portaria entra em vigor 90 dias ap\u00f3s sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:center;\">FRANCISCO ARA\u00daJO FILHO</p>"}, " 29698": {"coMateria": "29698", "coDemandante": "782", "titulo": "PORTARIA N\u00ba 588, DE 05 DE AGOSTO DE 2020", "preambulo": null, "tipo": "Portaria", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "267", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto n\u00ba 39.133, de 15 de junho de 2018, publicado no DODF n\u00ba 114 de 18/06/2018, resolve: EXONERAR, a pedido, IRLA THAIS DA SILVA PEREIRA LIMA, da Carreira de ASSIST\u00caNCIA P\u00daBLICA \u00c0 SA\u00daDE, cargo de T\u00c9CNICO EM SA\u00daDE - T\u00c9CNICO DE ENFERMAGEM, 3\u00aa Classe, Padr\u00e3o V, Matr\u00edcula n\u00ba. 1675372-0, do Quadro de Pessoal do Distrito Federal com lota\u00e7\u00e3o na Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Distrito Federal, com base nos termos do caput do Artigo 51, da Lei Complementar n\u00ba. 840/2011, lotado (a) no (a) SUPERINTEND\u00caNCIA DA REGI\u00c3O DE SA\u00daDE SUL - GERENCIA DE EMERGENCIA, declarando vago o referido cargo, a contar de 18 de julho de 2020, nos termos do artigo 50, Inciso I, da supramencionada Lei, conforme Processo n\u00ba. 00060-00310459/2020-57.</p><p style=\"text-align:center;\">FRANCISCO ARA\u00daJO FILHO</p>"}, " 29699": {"coMateria": "29699", "coDemandante": "782", "titulo": "PORTARIA N\u00ba 589, DE 05 DE AGOSTO DE 2020", "preambulo": null, "tipo": "Portaria", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "267", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto n\u00ba 39.133, de 15 de junho de 2018, publicado no DODF n\u00ba 114 de 18/06/2018, resolve: EXONERAR, a pedido, FERNANDO SOARES GALLI, da Carreira de MEDICO, cargo de MEDICO-CIRURGIA GERAL-TRAUMA, 3\u00aa Classe, Padr\u00e3o I, Matr\u00edcula n\u00ba. 1697160-4, do Quadro de Pessoal do Distrito Federal com lota\u00e7\u00e3o na Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Distrito Federal, com base nos termos do caput do Artigo 51, da Lei Complementar n\u00ba. 840/2011, lotado (a) no (a) SUPERINTEND\u00caNCIA DA REGI\u00c3O DE SA\u00daDE LESTE - GERENCIA DE EMERGENCIA, declarando vago o referido cargo, a contar de 27 de junho de 2020, nos termos do artigo 50, Inciso I, da supramencionada Lei, conforme Processo n\u00ba. 00060-00274722/2020-37.</p><p style=\"text-align:center;\">FRANCISCO ARA\u00daJO FILHO</p>"}, " 29700": {"coMateria": "29700", "coDemandante": "782", "titulo": "PORTARIA N\u00ba 590, DE 06 DE AGOSTO DE 2020", "preambulo": null, "tipo": "Portaria", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "267", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto n\u00ba 39.133, de 15 de junho de 2018, publicado no DODF n\u00ba 114 de 18/06/2018, resolve: DECLARAR A VAC\u00c2NCIA da Carreira de ASSIST\u00caNCIA P\u00daBLICA \u00c0 SA\u00daDE, cargo de TECNICO EM SA\u00daDE - AUXILIAR DE ENFERMAGEM, Classe Especial, Padr\u00e3o V, do Quadro de Pessoal do Distrito Federal pertencente \u00e0 Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Distrito Federal, ocupado por ANTONIO JUNIOR ARAUJO SILVA, Matr\u00edcula n\u00ba 0133886-2, lotado(a) no(a) SUPERINTEND\u00caNCIA DA REGI\u00c3O DE SA\u00daDE CENTRO-SUL - GERENCIA DE SERVI\u00c7OS DE ATEN\u00c7\u00c3O PRIMARIA N\u00ba 1 DO GUARA, a contar de 20 de junho de 2020, nos termos do artigo 50, inciso V, da Lei Complementar n\u00ba 840/2011, conforme processo n\u00ba 00060-00322458/2020-55.</p><p style=\"text-align:center;\">FRANCISCO ARA\u00daJO FILHO</p>"}, " 29701": {"coMateria": "29701", "coDemandante": "782", "titulo": "PORTARIA N\u00ba 591, DE 06 DE AGOSTO DE 2020", "preambulo": null, "tipo": "Portaria", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "267", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto n\u00ba 39.133, de 15 de junho de 2018, publicado no DODF n\u00ba 114 de 18/06/2018, resolve: EXONERAR, a pedido, DANIELLE KARILI VAZ MARTINS BOM TEMPO, da Carreira de ASSIST\u00caNCIA P\u00daBLICA \u00c0 SA\u00daDE, cargo de T\u00c9CNICO EM SA\u00daDE - AUXILIAR DE ENFERMAGEM, 2\u00aa Classe, Padr\u00e3o VII, Matr\u00edcula n\u00ba. 0151497-0, do Quadro de Pessoal do Distrito Federal com lota\u00e7\u00e3o na Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Distrito Federal, com base nos termos do caput do Artigo 51, da Lei Complementar n\u00ba. 840/2011, lotado (a) no (a) SUPERINTEND\u00caNCIA DA REGI\u00c3O DE SA\u00daDE SUDOESTE - N\u00daCLEO DE RADIOLOGIA E IMAGENOLOGIA, declarando vago o referido cargo, a contar de 18 de maio de 2020, nos termos do artigo 50, Inciso I, da supramencionada Lei, conforme Processo n\u00ba. 00060-00205231/2020-46.</p><p style=\"text-align:center;\">FRANCISCO ARA\u00daJO FILHO</p>"}, " 29702": {"coMateria": "29702", "coDemandante": "782", "titulo": "PORTARIA N\u00ba 592, DE 06 DE AGOSTO DE 2020", "preambulo": null, "tipo": "Portaria", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "267", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto n\u00ba 39.133, de 15 de junho de 2018, publicado no DODF n\u00ba 114 de 18/06/2018, resolve: EXONERAR, a pedido, PATRICIA FEITOSA ESPINO, da Carreira de MEDICO, cargo de MEDICO-CANCEROL./ONC.CLINICA, 3\u00aa Classe, Padr\u00e3o I, Matr\u00edcula n\u00ba. 1694878-5, do Quadro de Pessoal do Distrito Federal com lota\u00e7\u00e3o na Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Distrito Federal, com base nos termos do caput do Artigo 51, da Lei Complementar n\u00ba. 840/2011, lotado (a) no (a) SUPERINTEND\u00caNCIA DA REGI\u00c3O DE SA\u00daDE SUDOESTE - UNIDADE DE ONCOLOGIA, declarando vago o referido cargo, a contar de 29 de fevereiro de 2020, nos termos do artigo 50, Inciso I, da supramencionada Lei, conforme Processo n\u00ba. 00060-00099931/2020-95.</p><p style=\"text-align:center;\">FRANCISCO ARA\u00daJO FILHO</p>"}, " 29703": {"coMateria": "29703", "coDemandante": "782", "titulo": "PORTARIA N\u00ba 593, DE 06 DE AGOSTO DE 2020", "preambulo": null, "tipo": "Portaria", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "267", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto n\u00ba 39.133, de 15 de junho de 2018, publicado no DODF n\u00ba 114 de 18/06/2018, resolve: EXONERAR, a pedido, ANGELICA DA SILVA VIEIRA DE SOUZA, da Carreira de ASSIST\u00caNCIA P\u00daBLICA \u00c0 SA\u00daDE, cargo de T\u00c9CNICO EM SA\u00daDE - T\u00c9CNICO DE ENFERMAGEM, 3\u00aa Classe, Padr\u00e3o V, Matr\u00edcula n\u00ba. 1671760-0, do Quadro de Pessoal do Distrito Federal com lota\u00e7\u00e3o na Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Distrito Federal, com base nos termos do caput do Artigo 51, da Lei Complementar n\u00ba. 840/2011, lotado (a) no (a) SUPERINTEND\u00caNCIA DA REGI\u00c3O DE SA\u00daDE SUDOESTE - UNIDADE DE CARDIOLOGIA, declarando vago o referido cargo, a contar de 14 de maio de 2020, nos termos do artigo 50, Inciso I, da supramencionada Lei, conforme Processo n\u00ba. 00060-00199221/2020-64.</p><p style=\"text-align:center;\">FRANCISCO ARA\u00daJO FILHO</p>"}, " 29704": {"coMateria": "29704", "coDemandante": "782", "titulo": "PORTARIA N\u00ba 594, DE 06 DE AGOSTO DE 2020", "preambulo": null, "tipo": "Portaria", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "267", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto n\u00ba 39.133, de 15 de junho de 2018, publicado no DODF n\u00ba 114 de 18/06/2018, resolve: EXONERAR, a pedido, HELLEN PAULA SANTOS DE OLIVEIRA, da Carreira de MEDICO, cargo de MEDICO - CIRURGIA PEDIATRICA, 3\u00aa Classe, Padr\u00e3o I, Matr\u00edcula n\u00ba. 1687754-3, do Quadro de Pessoal do Distrito Federal com lota\u00e7\u00e3o na Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Distrito Federal, com base nos termos do caput do Artigo 51, da Lei Complementar n\u00ba. 840/2011, lotado (a) no (a) HMIB - UNIDADE DE CLINICAS CIRURGICAS, declarando vago o referido cargo, a contar de 19 de mar\u00e7o de 2020, nos termos do artigo 50, Inciso I, da supramencionada Lei, conforme Processo n\u00ba. 00060-00112969/2020-61.</p><p style=\"text-align:center;\">FRANCISCO ARA\u00daJO FILHO</p>"}, " 29705": {"coMateria": "29705", "coDemandante": "782", "titulo": "PORTARIA N\u00ba 595, DE 06 DE AGOSTO DE 2020", "preambulo": null, "tipo": "Portaria", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "267", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto n\u00ba 39.133, de 15 de junho de 2018, publicado no DODF n\u00ba 114 de 18/06/2018, resolve: EXONERAR, a pedido, RAQUEL NOGUEIRA DE SOUSA, da Carreira de MEDICO, cargo de MEDICO - CLINICA MEDICA, 3\u00aa Classe, Padr\u00e3o V, Matr\u00edcula n\u00ba. 1672479-8, do Quadro de Pessoal do Distrito Federal com lota\u00e7\u00e3o na Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Distrito Federal, com base nos termos do caput do Artigo 51, da Lei Complementar n\u00ba. 840/2011, lotado (a) no (a) SUPERINTEND\u00caNCIA DA REGI\u00c3O DE SA\u00daDE SUDOESTE - UPA RECANTO DAS EMAS, declarando vago o referido cargo, a contar de 03 de junho de 2020, nos termos do artigo 50, Inciso I, da supramencionada Lei, conforme Processo n\u00ba. 04016-00048720/2020-90.</p><p style=\"text-align:center;\">FRANCISCO ARA\u00daJO FILHO</p>"}, " 29706": {"coMateria": "29706", "coDemandante": "782", "titulo": "PORTARIA N\u00ba 596, DE 06 DE AGOSTO DE 2020", "preambulo": null, "tipo": "Portaria", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "267", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto n\u00ba 39.133, de 15 de junho de 2018, publicado no DODF n\u00ba 114 de 18/06/2018, resolve: EXONERAR, a pedido, GUSTAVO DO NASCIMENTO SAUERBRONN DE SOUZA, da Carreira de ESPECIALISTA EM SA\u00daDE, cargo de FISIOTERAPEUTA, 3\u00aa Classe, Padr\u00e3o I, Matr\u00edcula n\u00ba. 1685733-X, do Quadro de Pessoal do Distrito Federal com lota\u00e7\u00e3o na Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Distrito Federal, com base nos termos do caput do Artigo 51, da Lei Complementar n\u00ba. 840/2011, lotado (a) no (a) SUPERINTEND\u00caNCIA DA REGI\u00c3O DE SA\u00daDE NORTE - N\u00daCLEO DE SA\u00daDE FUNCIONAL, declarando vago o referido cargo, a contar de 27 de julho de 2020, nos termos do artigo 50, Inciso I, da supramencionada Lei, conforme Processo n\u00ba. 00060-00320903/2020-42.</p><p style=\"text-align:center;\">FRANCISCO ARA\u00daJO FILHO</p>"}, " 29900": {"coMateria": "29900", "coDemandante": "792", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 63, DE 29 DE MAIO DE 2020", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "272", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SUBSECRET\u00c1RIO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Inciso I, do Artigo 181 do DECRETO n\u00ba. 39.546, de 19 de dezembro de 2018, publicada no DODF n\u00ba. 241, de 20 de dezembro de 2018, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo relacionados, consoante processo SEI-GDF 00060-00358555/2019-42 (39542359 e 39542656), com a indica\u00e7\u00e3o da respectiva localidade, para atuarem como Executor(es) titular(es) e substituto(s) da ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 091/2020A \u2013 SES/DF, celebrado com a empresa TIRADENTES M\u00c9DICO HOSPITALAR LTDA, quem tem por objeto aquisi\u00e7\u00e3o de material de m\u00e9dico hospital (FILME DE IMAGEM DE LASER DRY VIEW e outros) em sistema de registro de pre\u00e7os, para atender \u00e0s necessidades da Secretaria de Sa\u00fade \u2013 DF, conforme processo n\u00ba 00060-00358555/2019-42, a saber: ROG\u00c9RIA DE OLIVEIRA PINHEIRO ROMANHOLO, Matr\u00edcula n\u00ba 1.435.119-6, Lotado(a) no(a) GEPRO/DIPRO/SULOG, e PEDRO HENRIQUE C\u00d4RTES DE SOUSA, Matr\u00edcula n\u00ba 16846583, Lotado(a) no(a) DIPRO/SULOG para atuarem, respectivamente, como Executor(es) Titular e Substitutos, no \u00e2mbito do(a) SES/DF.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Os servidores, de que trata o artigo 1\u00ba, devem observar o disposto no Edital de Licita\u00e7\u00e3o por Sistema de Registro de Pre\u00e7os (SRP) n. 91/2020 \u2013 SES/DF (38139785) e demais legisla\u00e7\u00f5es correlatas.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 3\u00ba Esta Ordem de Servi\u00e7o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 4\u00ba Revogam-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.</p><p style=\"text-align:center;\">IOHAN ANDRADE STRUCK</p>"}, " 29871": {"coMateria": "29871", "coDemandante": "792", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 121, DE 09 DE JULHO DE 2020", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "272", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SUBSECRET\u00c1RIO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Inciso I, do Artigo 181 do DECRETO n\u00ba. 39.546, de 19 de dezembro de 2018, publicada no DODF n\u00ba. 241, de 20 de dezembro de 2018, resolve: </p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo relacionados, consoante processo SEI-GDF 00060-00299003/2019-95 (41744385 e 41744393), com a indica\u00e7\u00e3o da respectiva localidade, para atuarem como Executor(es) titular(es) e/ou Substituto(s) da ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 016/2020A \u2013 SES/DF, celebrado com a empresa SA\u00daDE COM\u00c9RCIO DE PRODUTOS HOSPITALARES LTDA, quem tem por objeto o(a) aquisi\u00e7\u00e3o de material m\u00e9dico hospitalar ARTIGOS PARA ENFERMARIA E LABORAT\u00d3RIOS CL\u00cdNICOS e outros em sistema de registro de pre\u00e7os para atender \u00e0s necessidades da Secretaria de Sa\u00fade \u2013 DF, conforme processo n\u00ba 00060-00299003/2019-95, a saber: 1. FERNANDA PEREIRA PASCOTTO TORRES, Matr\u00edcula n\u00ba 1.436.554-5, Lotado(a) no(a) GEPRO/DIPRO/SULOG e EVELYN HEINZEN, Matr\u00edcula n\u00ba 1673743-1, Lotado(a) no(a) DIPRO/SULOG, para atuarem, respectivamente, como Executor(es) Titular e Substituto(a), no \u00e2mbito do(a) SES/DF.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Os servidores, de que trata o artigo 1\u00ba, devem observar o disposto no Edital de Licita\u00e7\u00e3o por Sistema de Registro de Pre\u00e7os (SRP) n. 016/2020 - SES/DF (34362085) e demais legisla\u00e7\u00f5es correlatas.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 3\u00ba Esta Ordem de Servi\u00e7o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 4\u00ba Revogam-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.</p><p style=\"text-align:center;\">IOHAN ANDRADE STRUCK</p>"}, " 29869": {"coMateria": "29869", "coDemandante": "792", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 186, DE 28 DE JULHO DE 2020", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "272", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SUBSECRET\u00c1RIO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Inciso I, do Artigo 181 do DECRETO n\u00ba. 39.546, de 19 de dezembro de 2018, publicada no DODF n\u00ba. 241, de 20 de dezembro de 2018, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo relacionados, consoante processo SEI-GDF 00060-00149530/2020-93 (41739210), com a indica\u00e7\u00e3o da respectiva localidade, para atuarem como Executor(es) titular(es) da ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 147/2020A - SES/DF, celebrado com a empresa SUPPORT PRODUTOS NUTRICIONAIS LTDA, quem tem por objeto o(a) aquisi\u00e7\u00e3o regular do produto (ALIMENTOS PARA SITUA\u00c7\u00d5ES METAB\u00d3LICAS e outros), conforme processo n\u00ba 00060-00149530/2020-93, a saber: 1. ANDERSON FREIRE NOBRE J\u00daNIOR, MATRICULA: 1693108-4, Lotado(a) no(a) DIPRO/SULOG, para atuarem, respectivamente, como Executor(es) Titular, no \u00e2mbito do(a) SES/DF.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Os servidores, de que trata o artigo 1\u00ba, devem observar o disposto no Edital de Licita\u00e7\u00e3o por Sistema de Registro de Pre\u00e7os (SRP) n. 147/2020-SES/DF (34287373) e demais legisla\u00e7\u00f5es correlatas.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 3\u00ba Esta Ordem de Servi\u00e7o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 4\u00ba Revogam-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.</p><p style=\"text-align:center;\">IOHAN ANDRADE STRUCK</p>"}, " 29877": {"coMateria": "29877", "coDemandante": "792", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 191, DE 21 DE JULHO DE 2020", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "272", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SUBSECRET\u00c1RIO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Inciso I, do Artigo 181 do DECRETO n\u00ba. 39.546, de 19 de dezembro de 2018, publicada no DODF n\u00ba. 241, de 20 de dezembro de 2018, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo relacionados, consoante processo SEI-GDF 00060-00431010/2019-98 (42932075), com a indica\u00e7\u00e3o da respectiva localidade, para atuarem como Executor(es) titular(es) e/ou Substituto(s) da Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba. 165/2020A-SES/DF, celebrado com a empresa CIENT\u00cdFICA M\u00c9DICA HOSPITALAR LTDA, quem tem por objeto o(a) \u00e9 a eventual aquisi\u00e7\u00e3o de medicamento HALOPERIDOL COMPRIMIDO 5 MG e outros, conforme processo n\u00ba 00060-00431010/2019-98, a saber: 1. ANDERSON FREIRE NOBRE J\u00daNIOR, Matr\u00edcula n\u00ba 1693108-4, Lotado(a) no(a) Ger\u00eancia de Programa\u00e7\u00e3o de Medicamentos e Insumos para Laborat\u00f3rio (SULOG/DIPRO/GEPROLAB) para atuar, como Executor(es) Titular e Substituto(a), no \u00e2mbito do(a) SES/DF.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Os servidores, de que trata o artigo 1\u00ba, devem observar o disposto no Edital de Licita\u00e7\u00e3o por Sistema de Registro de Pre\u00e7os (SRP) n. 165/2020 - SES/DF (40583552) e demais legisla\u00e7\u00f5es correlatas.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 3\u00ba Esta Ordem de Servi\u00e7o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 4\u00ba Revogam-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.</p><p style=\"text-align:center;\">IOHAN ANDRADE STRUCK</p>"}, " 29879": {"coMateria": "29879", "coDemandante": "792", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 192, DE 21 DE JULHO DE 2020", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "272", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SUBSECRET\u00c1RIO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Inciso I, do Artigo 181 do DECRETO n\u00ba. 39.546, de 19 de dezembro de 2018, publicada no DODF n\u00ba. 241, de 20 de dezembro de 2018, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo relacionados, consoante processo SEI-GDF 00060-00431010/2019-98 (42932075), com a indica\u00e7\u00e3o da respectiva localidade, para atuarem como Executor(es) titular(es) e/ou Substituto(s) da Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba. 165/2020B-SES/DF, celebrado com a empresa CRIST\u00c1LIA PRODUTOS QU\u00cdMICOS FARMAC\u00caUTICOS LTDA, quem tem por objeto o(a) \u00e9 a eventual aquisi\u00e7\u00e3o de medicamento HALOPERIDOL COMPRIMIDO 5 MG e outros, conforme processo n\u00ba 00060-00431010/2019-98, a saber: 1. ANDERSON FREIRE NOBRE J\u00daNIOR, Matr\u00edcula n\u00ba 1693108-4, Lotado(a) no(a) Ger\u00eancia de Programa\u00e7\u00e3o de Medicamentos e Insumos para Laborat\u00f3rio (SULOG/DIPRO/GEPROLAB) para atuar, como Executor(es) Titular e Substituto(a), no \u00e2mbito do(a) SES/DF.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Os servidores, de que trata o artigo 1\u00ba, devem observar o disposto no Edital de Licita\u00e7\u00e3o por Sistema de Registro de Pre\u00e7os (SRP) n. 165/2020 - SES/DF (40583552) e demais legisla\u00e7\u00f5es correlatas.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 3\u00ba Esta Ordem de Servi\u00e7o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 4\u00ba Revogam-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.</p><p style=\"text-align:center;\">IOHAN ANDRADE STRUCK</p>"}, " 29883": {"coMateria": "29883", "coDemandante": "792", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 193, DE 21 DE JULHO DE 2020", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "272", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SUBSECRET\u00c1RIO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Inciso I, do Artigo 181 do DECRETO n\u00ba. 39.546, de 19 de dezembro de 2018, publicada no DODF n\u00ba. 241, de 20 de dezembro de 2018, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo relacionados, consoante processo SEI-GDF 00060-00431010/2019-98 (42932075), com a indica\u00e7\u00e3o da respectiva localidade, para atuarem como Executor(es) titular(es) e/ou Substituto(s) da Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba. 165/2020C-SES/DF, celebrado com a empresa MERCANTIL BARRETO COMERCIAL DE PRODUTOS HOSPITALARES E SUPRIMENTOS LTDA ME, quem tem por objeto o(a) \u00e9 a eventual aquisi\u00e7\u00e3o de medicamento HALOPERIDOL COMPRIMIDO 5 MG e outros, conforme processo n\u00ba 00060-00431010/2019-98, a saber: 1. ANDERSON FREIRE NOBRE J\u00daNIOR, Matr\u00edcula n\u00ba 1693108-4, Lotado(a) no(a) Ger\u00eancia de Programa\u00e7\u00e3o de Medicamentos e Insumos para Laborat\u00f3rio (SULOG/DIPRO/GEPROLAB) para atuar, como Executor(es) Titular e Substituto(a), no \u00e2mbito do(a) SES/DF.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Os servidores, de que trata o artigo 1\u00ba, devem observar o disposto no Edital de Licita\u00e7\u00e3o por Sistema de Registro de Pre\u00e7os (SRP) n. 165/2020 - SES/DF (40583552) e demais legisla\u00e7\u00f5es correlatas.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 3\u00ba Esta Ordem de Servi\u00e7o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 4\u00ba Revogam-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.</p><p style=\"text-align:center;\">IOHAN ANDRADE STRUCK</p>"}, " 29884": {"coMateria": "29884", "coDemandante": "792", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 194, DE 21 DE JULHO DE 2020", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "272", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SUBSECRET\u00c1RIO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Inciso I, do Artigo 181 do DECRETO n\u00ba. 39.546, de 19 de dezembro de 2018, publicada no DODF n\u00ba. 241, de 20 de dezembro de 2018, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo relacionados, consoante processo SEI-GDF 00060-00382149/2019-09 (38729273, 38732194), com a indica\u00e7\u00e3o da respectiva localidade, para atuarem como Executor(es) titular(es) e/ou Substituto(s) da Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba. 140/2020A-SES/DF, celebrado com a empresa CAPROMED FARMAC\u00caUTICA LTDA, quem tem por objeto o(a) \u00e9 a eventual aquisi\u00e7\u00e3o regular do medicamento CETOCONAZOL XAMPU 2% FRASCO 100 ML e outros, conforme processo n\u00ba 00060-00382149/2019-09, a saber: 1. ANDERSON FREIRE NOBRE J\u00daNIOR, Matr\u00edcula n\u00ba 1693108-4, Lotado(a) no(a) Ger\u00eancia de Programa\u00e7\u00e3o de Medicamentos e Insumos para Laborat\u00f3rio (SULOG/DIPRO/GEPROLAB) para atuar, respectivamente, como Executor(es) Titular e Substituto(a), no \u00e2mbito do(a) SES/DF.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Os servidores, de que trata o artigo 1\u00ba, devem observar o disposto no Edital de Licita\u00e7\u00e3o por Sistema de Registro de Pre\u00e7os (SRP) n. 140/2020 - SES/DF (39713908) e demais legisla\u00e7\u00f5es correlatas.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 3\u00ba Esta Ordem de Servi\u00e7o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 4\u00ba Revogam-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.</p><p style=\"text-align:center;\">IOHAN ANDRADE STRUCK</p>"}, " 29885": {"coMateria": "29885", "coDemandante": "792", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 195, DE 21 DE JULHO DE 2020", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "272", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SUBSECRET\u00c1RIO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Inciso I, do Artigo 181 do DECRETO n\u00ba. 39.546, de 19 de dezembro de 2018, publicada no DODF n\u00ba. 241, de 20 de dezembro de 2018, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo relacionados, consoante processo SEI-GDF 00060-00382149/2019-09 (38729273, 38732194), com a indica\u00e7\u00e3o da respectiva localidade, para atuarem como Executor(es) titular(es) e/ou Substituto(s) da Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba. 140/2020B-SES/DF, celebrado com a empresa COSTA CAMARGO COM\u00c9RCIO DE PRODUTOS HOSPITALARES LTDA, quem tem por objeto o(a) \u00e9 a eventual aquisi\u00e7\u00e3o regular do medicamento CETOCONAZOL XAMPU 2% FRASCO 100 ML e outros, conforme processo n\u00ba 00060-00382149/2019-09, a saber: 1. ANDERSON FREIRE NOBRE J\u00daNIOR, Matr\u00edcula n\u00ba 1693108-4, Lotado(a) no(a) Ger\u00eancia de Programa\u00e7\u00e3o de Medicamentos e Insumos para Laborat\u00f3rio (SULOG/DIPRO/GEPROLAB) para atuar, respectivamente, como Executor(es) Titular e Substituto(a), no \u00e2mbito do(a) SES/DF.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Os servidores, de que trata o artigo 1\u00ba, devem observar o disposto no Edital de Licita\u00e7\u00e3o por Sistema de Registro de Pre\u00e7os (SRP) n. 140/2020 - SES/DF (39713908) e demais legisla\u00e7\u00f5es correlatas.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 3\u00ba Esta Ordem de Servi\u00e7o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 4\u00ba Revogam-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.</p><p style=\"text-align:center;\">IOHAN ANDRADE STRUCK</p>"}, " 29912": {"coMateria": "29912", "coDemandante": "792", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 196, DE 21 DE JULHO DE 2020", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "272", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SUBSECRET\u00c1RIO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Inciso I, do Artigo 181 do DECRETO n\u00ba. 39.546, de 19 de dezembro de 2018, publicada no DODF n\u00ba. 241, de 20 de dezembro de 2018, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo relacionados, consoante processo SEI-GDF 00060-00382149/2019-09 (38729273, 38732194), com a indica\u00e7\u00e3o da respectiva localidade, para atuarem como Executor(es) titular(es) e/ou Substituto(s) da Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba. 140/2020C-SES/DF, celebrado com a empresa CRIST\u00c1LIA PRODUTOS QU\u00cdMICOS FARMAC\u00caUTICOS LTDA, quem tem por objeto o(a) \u00e9 a eventual aquisi\u00e7\u00e3o regular do medicamento CETOCONAZOL XAMPU 2% FRASCO 100 ML e outros, conforme processo n\u00ba 00060-00382149/2019-09, a saber: 1. ANDERSON FREIRE NOBRE J\u00daNIOR, Matr\u00edcula n\u00ba 1693108-4, Lotado(a) no(a) Ger\u00eancia de Programa\u00e7\u00e3o de Medicamentos e Insumos para Laborat\u00f3rio (SULOG/DIPRO/GEPROLAB) para atuar, respectivamente, como Executor(es) Titular e Substituto(a), no \u00e2mbito do(a) SES/DF.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Os servidores, de que trata o artigo 1\u00ba, devem observar o disposto no Edital de Licita\u00e7\u00e3o por Sistema de Registro de Pre\u00e7os (SRP) n. 140/2020 - SES/DF (39713908) e demais legisla\u00e7\u00f5es correlatas.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 3\u00ba Esta Ordem de Servi\u00e7o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 4\u00ba Revogam-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.</p><p style=\"text-align:center;\">IOHAN ANDRADE STRUCK</p>"}, " 29887": {"coMateria": "29887", "coDemandante": "792", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 197, DE 21 DE JULHO DE 2020", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "272", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SUBSECRET\u00c1RIO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Inciso I, do Artigo 181 do DECRETO n\u00ba. 39.546, de 19 de dezembro de 2018, publicada no DODF n\u00ba. 241, de 20 de dezembro de 2018, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo relacionados, consoante processo SEI-GDF 00060-00382149/2019-09 (38729273, 38732194), com a indica\u00e7\u00e3o da respectiva localidade, para atuarem como Executor(es) titular(es) e/ou Substituto(s) da Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba. 140/2020D-SES/DF, celebrado com a empresa DISTRIBUIDORA BRASIL COML DE PRODUTOS M\u00c9DICOS HOSPITALARES LTDA-ME, quem tem por objeto o(a) \u00e9 a eventual aquisi\u00e7\u00e3o regular do medicamento CETOCONAZOL XAMPU 2% FRASCO 100 ML e outros, conforme processo n\u00ba 00060-00382149/2019-09, a saber: 1. ANDERSON FREIRE NOBRE J\u00daNIOR, Matr\u00edcula n\u00ba 1693108-4, Lotado(a) no(a) Ger\u00eancia de Programa\u00e7\u00e3o de Medicamentos e Insumos para Laborat\u00f3rio (SULOG/DIPRO/GEPROLAB) para atuar, respectivamente, como Executor(es) Titular e Substituto(a), no \u00e2mbito do(a) SES/DF.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Os servidores, de que trata o artigo 1\u00ba, devem observar o disposto no Edital de Licita\u00e7\u00e3o por Sistema de Registro de Pre\u00e7os (SRP) n. 140/2020 - SES/DF (39713908) e demais legisla\u00e7\u00f5es correlatas.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 3\u00ba Esta Ordem de Servi\u00e7o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 4\u00ba Revogam-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.</p><p style=\"text-align:center;\">IOHAN ANDRADE STRUCK</p>"}, " 29888": {"coMateria": "29888", "coDemandante": "792", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 198, DE 21 DE JULHO DE 2020", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "272", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SUBSECRET\u00c1RIO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Inciso I, do Artigo 181 do DECRETO n\u00ba. 39.546, de 19 de dezembro de 2018, publicada no DODF n\u00ba. 241, de 20 de dezembro de 2018, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo relacionados, consoante processo SEI-GDF 00060-00382149/2019-09 (38729273, 38732194), com a indica\u00e7\u00e3o da respectiva localidade, para atuarem como Executor(es) titular(es) e/ou Substituto(s) da Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba. 140/2020E-SES/DF, celebrado com a empresa HOSPFAR IND\u00daSTRIA E COM\u00c9RCIO DE PRODUTOS HOSPITALARES S/A, quem tem por objeto o(a) \u00e9 a eventual aquisi\u00e7\u00e3o regular do medicamento CETOCONAZOL XAMPU 2% FRASCO 100 ML e outros, conforme processo n\u00ba 00060-00382149/2019-09, a saber: 1. ANDERSON FREIRE NOBRE J\u00daNIOR, Matr\u00edcula n\u00ba 1693108-4, Lotado(a) no(a) Ger\u00eancia de Programa\u00e7\u00e3o de Medicamentos e Insumos para Laborat\u00f3rio (SULOG/DIPRO/GEPROLAB) para atuar, respectivamente, como Executor(es) Titular e Substituto(a), no \u00e2mbito do(a) SES/DF.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Os servidores, de que trata o artigo 1\u00ba, devem observar o disposto no Edital de Licita\u00e7\u00e3o por Sistema de Registro de Pre\u00e7os (SRP) n. 140/2020 - SES/DF (39713908) e demais legisla\u00e7\u00f5es correlatas.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 3\u00ba Esta Ordem de Servi\u00e7o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 4\u00ba Revogam-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.</p><p style=\"text-align:center;\">IOHAN ANDRADE STRUCK</p>"}, " 29889": {"coMateria": "29889", "coDemandante": "792", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 199, DE 21 DE JULHO DE 2020", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "272", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SUBSECRET\u00c1RIO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Inciso I, do Artigo 181 do DECRETO n\u00ba. 39.546, de 19 de dezembro de 2018, publicada no DODF n\u00ba. 241, de 20 de dezembro de 2018, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo relacionados, consoante processo SEI-GDF 00060-00382149/2019-09 (38729273, 38732194), com a indica\u00e7\u00e3o da respectiva localidade, para atuarem como Executor(es) titular(es) e/ou Substituto(s) da Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba. 140/2020F-SES/DF, celebrado com a empresa MERCANTIL BARRETO COMERCIAL DE PRODUTOS HOSPITALARES E SUPRIMENTOS LTDA ME, quem tem por objeto o(a) \u00e9 a eventual aquisi\u00e7\u00e3o regular do medicamento CETOCONAZOL XAMPU 2% FRASCO 100 ML e outros, conforme processo n\u00ba 00060-00382149/2019-09, a saber: 1. ANDERSON FREIRE NOBRE J\u00daNIOR, Matr\u00edcula n\u00ba 1693108-4, Lotado(a) no(a) Ger\u00eancia de Programa\u00e7\u00e3o de Medicamentos e Insumos para Laborat\u00f3rio (SULOG/DIPRO/GEPROLAB) para atuar, respectivamente, como Executor(es) Titular e Substituto(a), no \u00e2mbito do(a) SES/DF.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Os servidores, de que trata o artigo 1\u00ba, devem observar o disposto no Edital de Licita\u00e7\u00e3o por Sistema de Registro de Pre\u00e7os (SRP) n. 140/2020 - SES/DF (39713908) e demais legisla\u00e7\u00f5es correlatas.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 3\u00ba Esta Ordem de Servi\u00e7o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 4\u00ba Revogam-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.</p><p style=\"text-align:center;\">IOHAN ANDRADE STRUCK</p>"}, " 29890": {"coMateria": "29890", "coDemandante": "792", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 200, DE 21 DE JULHO DE 2020", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "272", "texto": "<p>O SUBSECRET\u00c1RIO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Inciso I, do Artigo 181 do DECRETO n\u00ba. 39.546, de 19 de dezembro de 2018, publicada no DODF n\u00ba. 241, de 20 de dezembro de 2018, resolve:</p><p>Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo relacionados, consoante processo SEI-GDF 00060-00382149/2019-09 (38729273, 38732194), com a indica\u00e7\u00e3o da respectiva localidade, para atuarem como Executor(es) titular(es) e/ou Substituto(s) da Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba. 140/2020G-SES/DF, celebrado com a empresa METHABIO FARMAC\u00caUTICA DO BRASIL LTDA, quem tem por objeto o(a) \u00e9 a eventual aquisi\u00e7\u00e3o regular do medicamento CETOCONAZOL XAMPU 2% FRASCO 100 ML e outros, conforme processo n\u00ba 00060-00382149/2019-09, a saber: 1. ANDERSON FREIRE NOBRE J\u00daNIOR, Matr\u00edcula n\u00ba 1693108-4, Lotado(a) no(a) Ger\u00eancia de Programa\u00e7\u00e3o de Medicamentos e Insumos para Laborat\u00f3rio (SULOG/DIPRO/GEPROLAB) para atuar, respectivamente, como Executor(es) Titular e Substituto(a), no \u00e2mbito do(a) SES/DF.</p><p>Art. 2\u00ba Os servidores, de que trata o artigo 1\u00ba, devem observar o disposto no Edital de Licita\u00e7\u00e3o por Sistema de Registro de Pre\u00e7os (SRP) n. 140/2020 - SES/DF (39713908) e demais legisla\u00e7\u00f5es correlatas.</p><p>Art. 3\u00ba Esta Ordem de Servi\u00e7o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p>Art. 4\u00ba Revogam-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.</p><p style=\"text-align:center;\">IOHAN ANDRADE STRUCK</p>"}, " 29891": {"coMateria": "29891", "coDemandante": "792", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 201, DE 21 DE JULHO DE 2020", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "272", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SUBSECRET\u00c1RIO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Inciso I, do Artigo 181 do DECRETO n\u00ba. 39.546, de 19 de dezembro de 2018, publicada no DODF n\u00ba. 241, de 20 de dezembro de 2018, resolve: </p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo relacionados, consoante processo SEI-GDF 00060-00382149/2019-09 (38729273, 38732194), com a indica\u00e7\u00e3o da respectiva localidade, para atuarem como Executor(es) titular(es) e/ou Substituto(s) da Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba. 140/2020H-SES/DF, celebrado com a empresa MSR EXPRESS MEDICAMENTOS ESPECIAIS LTDA EPP, quem tem por objeto o(a) \u00e9 a eventual aquisi\u00e7\u00e3o regular do medicamento CETOCONAZOL XAMPU 2% FRASCO 100 ML e outros, conforme processo n\u00ba 00060-00382149/2019-09, a saber: 1. ANDERSON FREIRE NOBRE J\u00daNIOR, Matr\u00edcula n\u00ba 1693108-4, Lotado(a) no(a) Ger\u00eancia de Programa\u00e7\u00e3o de Medicamentos e Insumos para Laborat\u00f3rio (SULOG/DIPRO/GEPROLAB) para atuar, respectivamente, como Executor(es) Titular e Substituto(a), no \u00e2mbito do(a) SES/DF.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Os servidores, de que trata o artigo 1\u00ba, devem observar o disposto no Edital de Licita\u00e7\u00e3o por Sistema de Registro de Pre\u00e7os (SRP) n. 140/2020 - SES/DF (39713908) e demais legisla\u00e7\u00f5es correlatas.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 3\u00ba Esta Ordem de Servi\u00e7o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 4\u00ba Revogam-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.</p><p style=\"text-align:center;\">IOHAN ANDRADE STRUCK</p>"}, " 29892": {"coMateria": "29892", "coDemandante": "792", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 202, DE 21 DE JULHO DE 2020", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "272", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SUBSECRET\u00c1RIO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Inciso I, do Artigo 181 do DECRETO n\u00ba. 39.546, de 19 de dezembro de 2018, publicada no DODF n\u00ba. 241, de 20 de dezembro de 2018, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo relacionados, consoante processo SEI-GDF 00060-00382149/2019-09 (38729273, 38732194), com a indica\u00e7\u00e3o da respectiva localidade, para atuarem como Executor(es) titular(es) e/ou Substituto(s) da Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba. 140/2020I-SES/DF, celebrado com a empresa NDS DISTRIBUIDORA DE MEDICAMENTOS LTDA, quem tem por objeto o(a) \u00e9 a eventual aquisi\u00e7\u00e3o regular do medicamento CETOCONAZOL XAMPU 2% FRASCO 100 ML e outros, conforme processo n\u00ba 00060-00382149/2019-09, a saber: 1. ANDERSON FREIRE NOBRE J\u00daNIOR, Matr\u00edcula n\u00ba 1693108-4, Lotado(a) no(a) Ger\u00eancia de Programa\u00e7\u00e3o de Medicamentos e Insumos para Laborat\u00f3rio (SULOG/DIPRO/GEPROLAB) para atuar, respectivamente, como Executor(es) Titular e Substituto(a), no \u00e2mbito do(a) SES/DF.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Os servidores, de que trata o artigo 1\u00ba, devem observar o disposto no Edital de Licita\u00e7\u00e3o por Sistema de Registro de Pre\u00e7os (SRP) n. 140/2020 - SES/DF (39713908) e demais legisla\u00e7\u00f5es correlatas.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 3\u00ba Esta Ordem de Servi\u00e7o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 4\u00ba Revogam-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.</p><p style=\"text-align:center;\">IOHAN ANDRADE STRUCK</p>"}, " 29893": {"coMateria": "29893", "coDemandante": "792", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 203, DE 21 DE JULHO DE 2020", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "272", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SUBSECRET\u00c1RIO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Inciso I, do Artigo 181 do DECRETO n\u00ba. 39.546, de 19 de dezembro de 2018, publicada no DODF n\u00ba. 241, de 20 de dezembro de 2018, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo relacionados, consoante processo SEI-GDF 00060-00382149/2019-09 (38729273, 38732194), com a indica\u00e7\u00e3o da respectiva localidade, para atuarem como Executor(es) titular(es) e/ou Substituto(s) da Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba. 140/2020J-SES/DF, celebrado com a empresa VITTAMED DISTRIBUI\u00c7\u00c3O DE MEDICAMENTOS E PRODUTOS PARA A SA\u00daDE, quem tem por objeto o(a) \u00e9 a eventual aquisi\u00e7\u00e3o regular do medicamento CETOCONAZOL XAMPU 2% FRASCO 100 ML e outros, conforme processo n\u00ba 00060-00382149/2019-09, a saber: 1. ANDERSON FREIRE NOBRE J\u00daNIOR, Matr\u00edcula n\u00ba 1693108-4, Lotado(a) no(a) Ger\u00eancia de Programa\u00e7\u00e3o de Medicamentos e Insumos para Laborat\u00f3rio (SULOG/DIPRO/GEPROLAB) para atuar, respectivamente, como Executor(es) Titular e Substituto(a), no \u00e2mbito do(a) SES/DF.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Os servidores, de que trata o artigo 1\u00ba, devem observar o disposto no Edital de Licita\u00e7\u00e3o por Sistema de Registro de Pre\u00e7os (SRP) n. 140/2020 - SES/DF (39713908) e demais legisla\u00e7\u00f5es correlatas.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 3\u00ba Esta Ordem de Servi\u00e7o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 4\u00ba Revogam-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.</p><p style=\"text-align:center;\">IOHAN ANDRADE STRUCK</p>"}, " 29894": {"coMateria": "29894", "coDemandante": "792", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 213, DE 21 DE JULHO DE 2020", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "272", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SUBSECRET\u00c1RIO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Inciso I, do Artigo 181 do DECRETO n\u00ba. 39.546, de 19 de dezembro de 2018, publicada no DODF n\u00ba. 241, de 20 de dezembro de 2018, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo relacionados, consoante processo SEI-GDF 00060-00370514/2018-43 (41450027, 41621017), com a indica\u00e7\u00e3o da respectiva localidade, para atuarem como Executor(es) titular(es) e/ou Substituto(s) da Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba. 083/2020A-SES/DF, celebrado com a empresa CENTRO OESTE PRODUTOS LABORATORIAIS EIRELI, quem tem por objeto o(a) a eventual aquisi\u00e7\u00e3o regular dos itens do Laborat\u00f3rio Central CONJUNTO PARA CONTAGEM DA FLORA MES\u00d3FILA AER\u00d3BIA e outros, conforme processo n\u00ba 00060-00370514/2018-43, a saber: 1. ANDREA CORDEIRO DE PINA DIAS, Matr\u00edcula n\u00ba 1.664.202-3, Lotado(a) no(a) N\u00facleo de Biologia de Alimentos e Ambientes (SVS/LACEN/GCQPA/NBAA) para atuar, como Executor(es) Titular e JO\u00c3O EUDES FILHO, Matr\u00edcula, n\u00ba 143358-X, Lotado(a) no(a) N\u00facleo de Biologia de Alimentos e Ambientes (SVS/LACEN/GCQPA/NBAA) como Executor(es) Substituto(a), no \u00e2mbito do(a) SES/DF.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Os servidores, de que trata o artigo 1\u00ba, devem observar o disposto no Edital de Licita\u00e7\u00e3o por Sistema de Registro de Pre\u00e7os (SRP) n. 083/2020 - SES/DF (37834296) e demais legisla\u00e7\u00f5es correlatas.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 3\u00ba Esta Ordem de Servi\u00e7o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 4\u00ba Revogam-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.</p><p style=\"text-align:center;\">IOHAN ANDRADE STRUCK</p>"}, " 29903": {"coMateria": "29903", "coDemandante": "792", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 222, DE 30 DE JULHO DE 2020", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "272", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SUBSECRET\u00c1RIO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Inciso I, do Artigo 181 do DECRETO n\u00ba. 39.546, de 19 de dezembro de 2018, publicada no DODF n\u00ba. 241, de 20 de dezembro de 2018, resolve: </p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Designar os servidor abaixo relacionado, consoante processo SEI-GDF 00060-00447889/2019-90 (42904647), com a indica\u00e7\u00e3o da respectiva localidade, para atuarem como Executor(es) titular(es) da ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 102/2020A \u2013 SES/DF, celebrado com a empresa CIENT\u00cdFICA M\u00c9DICA HOSPITALAR LTDA, quem tem por objeto o(a)Aquisi\u00e7\u00e3o regular do medicamento PARACETAMOL SOLUCAO ORAL 200 MG/ML FRASCO 15 ML e outros em sistema de registro de pre\u00e7os, para atender a demanda da Secretaria de Sa\u00fade \u2013 DF, conforme processo n\u00ba 00060-00447889/2019-90, a saber: 1. ANDERSON FREIRE NOBRE J\u00daNIOR, Matr\u00edcula n\u00ba 1693108-4, Lotado(a) no(a) Ger\u00eancia de Programa\u00e7\u00e3o de Medicamentos e Insumos para Laborat\u00f3rio (GEPROLAB/DIPRO/SULOG/SES), para atuar como Executor(es) Titular no \u00e2mbito do(a) SES/DF.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Os servidores, de que trata o artigo 1\u00ba, devem observar o disposto no Edital de Licita\u00e7\u00e3o por Sistema de Registro de Pre\u00e7os (SRP) n. 102/2020-SES/DF (38651570) e demais legisla\u00e7\u00f5es correlatas.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 3\u00ba Esta Ordem de Servi\u00e7o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 4\u00ba Revogam-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.</p><p style=\"text-align:center;\">IOHAN ANDRADE STRUCK</p>"}, " 29904": {"coMateria": "29904", "coDemandante": "792", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 223, DE 30 DE JULHO DE 2020", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "272", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SUBSECRET\u00c1RIO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Inciso I, do Artigo 181 do DECRETO n\u00ba. 39.546, de 19 de dezembro de 2018, publicada no DODF n\u00ba. 241, de 20 de dezembro de 2018, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Designar os servidor abaixo relacionado, consoante processo SEI-GDF 00060-00447889/2019-90 (42904647), com a indica\u00e7\u00e3o da respectiva localidade, para atuarem como Executor(es) titular(es) da ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 102/2020B \u2013 SES/DF, celebrado com a empresa CRIST\u00c1LIA PRODUTOS QU\u00cdMICOS FARMAC\u00caUTICOS LTDA, quem tem por objeto o(a) aquisi\u00e7\u00e3o regular do medicamento PARACETAMOL SOLUCAO ORAL 200 MG/ML FRASCO 15 ML e outros em sistema de registro de pre\u00e7os, para atender a demanda da Secretaria de Sa\u00fade \u2013 DF, conforme processo n\u00ba 00060-00447889/2019-90, a saber: 1. ANDERSON FREIRE NOBRE J\u00daNIOR, Matr\u00edcula n\u00ba 1693108-4, Lotado(a) no(a) Ger\u00eancia de Programa\u00e7\u00e3o de Medicamentos e Insumos para Laborat\u00f3rio (GEPROLAB/DIPRO/SULOG/SES), para atuar como Executor(es) Titular no \u00e2mbito do(a) SES/DF.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Os servidores, de que trata o artigo 1\u00ba, devem observar o disposto no Edital de Licita\u00e7\u00e3o por Sistema de Registro de Pre\u00e7os (SRP) n. 102/2020-SES/DF (38651570) e demais legisla\u00e7\u00f5es correlatas.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 3\u00ba Esta Ordem de Servi\u00e7o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 4\u00ba Revogam-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.</p><p style=\"text-align:center;\">IOHAN ANDRADE STRUCK</p>"}, " 29905": {"coMateria": "29905", "coDemandante": "792", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 224, DE 30 DE JULHO DE 2020", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "272", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SUBSECRET\u00c1RIO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Inciso I, do Artigo 181 do DECRETO n\u00ba. 39.546, de 19 de dezembro de 2018, publicada no DODF n\u00ba. 241, de 20 de dezembro de 2018, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Designar os servidor abaixo relacionado, consoante processo SEI-GDF 00060-00447889/2019-90 (42904647), com a indica\u00e7\u00e3o da respectiva localidade, para atuarem como Executor(es) titular(es) da ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 102/2020C \u2013 SES/DF, celebrado com a empresa ESP\u00cdRITO SANTO DISTRIBUIDORA DE PRODUTOS HOSPITALARES EIRELI, quem tem por objeto o(a) aquisi\u00e7\u00e3o regular do medicamento PARACETAMOL SOLUCAO ORAL 200 MG/ML FRASCO 15 ML e outros em sistema de registro de pre\u00e7os, para atender a demanda da Secretaria de Sa\u00fade \u2013 DF, conforme processo n\u00ba 00060-00447889/2019-90, a saber: 1. ANDERSON FREIRE NOBRE J\u00daNIOR, Matr\u00edcula n\u00ba 1693108-4, Lotado(a) no(a) Ger\u00eancia de Programa\u00e7\u00e3o de Medicamentos e Insumos para Laborat\u00f3rio (GEPROLAB/DIPRO/SULOG/SES), para atuar como Executor(es) Titular no \u00e2mbito do(a) SES/DF.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Os servidores, de que trata o artigo 1\u00ba, devem observar o disposto no Edital de Licita\u00e7\u00e3o por Sistema de Registro de Pre\u00e7os (SRP) n. 102/2020-SES/DF (38651570) e demais legisla\u00e7\u00f5es correlatas.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 3\u00ba Esta Ordem de Servi\u00e7o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 4\u00ba Revogam-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.</p><p style=\"text-align:center;\">IOHAN ANDRADE STRUCK</p>"}, " 29906": {"coMateria": "29906", "coDemandante": "792", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 225, DE 30 DE JULHO DE 2020", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "272", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SUBSECRET\u00c1RIO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Inciso I, do Artigo 181 do DECRETO n\u00ba. 39.546, de 19 de dezembro de 2018, publicada no DODF n\u00ba. 241, de 20 de dezembro de 2018, resolve: </p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Designar os servidor abaixo relacionado, consoante processo SEI-GDF 00060-00447889/2019-90 (42904647), com a indica\u00e7\u00e3o da respectiva localidade, para atuarem como Executor(es) titular(es) da ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 102/2020D \u2013 SES/DF, celebrado com a empresa M MED COMERCIAL DE MEDICAMENTOS E PRODUTOS PARA SA\u00daDE EIRELI-ME, quem tem por objeto o(a) aquisi\u00e7\u00e3o regular do medicamento PARACETAMOL SOLUCAO ORAL 200 MG/ML FRASCO 15 ML e outros em sistema de registro de pre\u00e7os, para atender a demanda da Secretaria de Sa\u00fade \u2013 DF, conforme processo n\u00ba 00060-00447889/2019-90, a saber: 1. ANDERSON FREIRE NOBRE J\u00daNIOR, Matr\u00edcula n\u00ba 1693108-4, Lotado(a) no(a) Ger\u00eancia de Programa\u00e7\u00e3o de Medicamentos e Insumos para Laborat\u00f3rio (GEPROLAB/DIPRO/SULOG/SES), para atuar como Executor(es) Titular no \u00e2mbito do(a) SES/DF.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Os servidores, de que trata o artigo 1\u00ba, devem observar o disposto no Edital de Licita\u00e7\u00e3o por Sistema de Registro de Pre\u00e7os (SRP) n. 102/2020-SES/DF (38651570) e demais legisla\u00e7\u00f5es correlatas.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 3\u00ba Esta Ordem de Servi\u00e7o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 4\u00ba Revogam-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.</p><p style=\"text-align:center;\">IOHAN ANDRADE STRUCK</p>"}, " 29907": {"coMateria": "29907", "coDemandante": "792", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 226, DE 30 DE JULHO DE 2020", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "272", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SUBSECRET\u00c1RIO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Inciso I, do Artigo 181 do DECRETO n\u00ba. 39.546, de 19 de dezembro de 2018, publicada no DODF n\u00ba. 241, de 20 de dezembro de 2018, resolve: </p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Designar os servidor abaixo relacionado, consoante processo SEI-GDF 00060-00447889/2019-90 (42904647), com a indica\u00e7\u00e3o da respectiva localidade, para atuarem como Executor(es) titular(es) da ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 102/2020E \u2013 SES/DF, celebrado com a empresa MEDCOM COM\u00c9RCIO DE MEDICAMENTOS HOSPITALARES LTDA, quem tem por objeto o(a) aquisi\u00e7\u00e3o regular do medicamento PARACETAMOL SOLUCAO ORAL 200 MG/ML FRASCO 15 ML e outros em sistema de registro de pre\u00e7os, para atender a demanda da Secretaria de Sa\u00fade \u2013 DF, conforme processo n\u00ba 00060-00447889/2019-90, a saber: 1. ANDERSON FREIRE NOBRE J\u00daNIOR, Matr\u00edcula n\u00ba 1693108-4, Lotado(a) no(a) Ger\u00eancia de Programa\u00e7\u00e3o de Medicamentos e Insumos para Laborat\u00f3rio (GEPROLAB/DIPRO/SULOG/SES), para atuar como Executor(es) Titular no \u00e2mbito do(a) SES/DF.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Os servidores, de que trata o artigo 1\u00ba, devem observar o disposto no Edital de Licita\u00e7\u00e3o por Sistema de Registro de Pre\u00e7os (SRP) n. 102/2020-SES/DF (38651570) e demais legisla\u00e7\u00f5es correlatas.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 3\u00ba Esta Ordem de Servi\u00e7o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 4\u00ba Revogam-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.</p><p style=\"text-align:center;\">IOHAN ANDRADE STRUCK</p>"}, " 29908": {"coMateria": "29908", "coDemandante": "792", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 227, DE 30 DE JULHO DE 2020", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "272", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SUBSECRET\u00c1RIO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Inciso I, do Artigo 181 do DECRETO n\u00ba. 39.546, de 19 de dezembro de 2018, publicada no DODF n\u00ba. 241, de 20 de dezembro de 2018, resolve: </p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Designar os servidor abaixo relacionado, consoante processo SEI-GDF 00060-00447889/2019-90 (42904647), com a indica\u00e7\u00e3o da respectiva localidade, para atuarem como Executor(es) titular(es) da ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 102/2020F \u2013 SES/DF, celebrado com a empresa NATULAB LABORAT\u00d3RIO S.A, quem tem por objeto o(a) aquisi\u00e7\u00e3o regular do medicamento PARACETAMOL SOLUCAO ORAL 200 MG/ML FRASCO 15 ML e outros em sistema de registro de pre\u00e7os, para atender a demanda da Secretaria de Sa\u00fade \u2013 DF, conforme processo n\u00ba 00060-00447889/2019-90, a saber: 1. ANDERSON FREIRE NOBRE J\u00daNIOR, Matr\u00edcula n\u00ba 1693108-4, Lotado(a) no(a) Ger\u00eancia de Programa\u00e7\u00e3o de Medicamentos e Insumos para Laborat\u00f3rio (GEPROLAB/DIPRO/SULOG/SES), para atuar como Executor(es) Titular no \u00e2mbito do(a) SES/DF.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Os servidores, de que trata o artigo 1\u00ba, devem observar o disposto no Edital de Licita\u00e7\u00e3o por Sistema de Registro de Pre\u00e7os (SRP) n. 102/2020-SES/DF (38651570) e demais legisla\u00e7\u00f5es correlatas.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 3\u00ba Esta Ordem de Servi\u00e7o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 4\u00ba Revogam-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.</p><p style=\"text-align:center;\">IOHAN ANDRADE STRUCK</p>"}, " 29909": {"coMateria": "29909", "coDemandante": "792", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 228, DE 30 DE JULHO DE 2020", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "272", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SUBSECRET\u00c1RIO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Inciso I, do Artigo 181 do DECRETO n\u00ba. 39.546, de 19 de dezembro de 2018, publicada no DODF n\u00ba. 241, de 20 de dezembro de 2018, resolve: </p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Designar os servidor abaixo relacionado, consoante processo SEI-GDF 00060-00447889/2019-90 (42904647), com a indica\u00e7\u00e3o da respectiva localidade, para atuarem como Executor(es) titular(es) da ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 102/2020G \u2013 SES/DF, celebrado com a empresa PREMIUM HOSPITALAR EIRELI, quem tem por objeto o(a) aquisi\u00e7\u00e3o regular do medicamento PARACETAMOL SOLUCAO ORAL 200 MG/ML FRASCO 15 ML e outros em sistema de registro de pre\u00e7os, para atender a demanda da Secretaria de Sa\u00fade \u2013 DF, conforme processo n\u00ba 00060-00447889/2019-90, a saber: 1. ANDERSON FREIRE NOBRE J\u00daNIOR, Matr\u00edcula n\u00ba 1693108-4, Lotado(a) no(a) Ger\u00eancia de Programa\u00e7\u00e3o de Medicamentos e Insumos para Laborat\u00f3rio (GEPROLAB/DIPRO/SULOG/SES), para atuar como Executor(es) Titular no \u00e2mbito do(a) SES/DF.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Os servidores, de que trata o artigo 1\u00ba, devem observar o disposto no Edital de Licita\u00e7\u00e3o por Sistema de Registro de Pre\u00e7os (SRP) n. 102/2020-SES/DF (38651570) e demais legisla\u00e7\u00f5es correlatas.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 3\u00ba Esta Ordem de Servi\u00e7o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 4\u00ba Revogam-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.</p><p style=\"text-align:center;\">IOHAN ANDRADE STRUCK</p>"}, " 29873": {"coMateria": "29873", "coDemandante": "792", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 234, DE 30 DE JULHO DE 2020", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "272", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SUBSECRET\u00c1RIO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Inciso I, do Artigo 181 do DECRETO n\u00ba. 39.546, de 19 de dezembro de 2018, publicada no DODF n\u00ba. 241, de 20 de dezembro de 2018, resolve: </p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo relacionados, consoante processo SEI-GDF 00060-00520613/2019-63 (43352158), com a indica\u00e7\u00e3o da respectiva localidade, para atuarem como Executor(es) titular(es) e/ou Substituto(s) da Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba. 169/2020A-SES/DF, celebrado com a empresa ATIVIDADE COM\u00c9RCIO DE MEDICAMENTOS E PRODUTOS HOSPITALARES LTDA, quem tem por objeto o(a) a eventual aquisi\u00e7\u00e3o dos produtos ALIMENTO PARA SITUA\u00c7\u00d5ES METAB\u00d3LICAS ESPECIAIS PARA NUTRI\u00c7\u00c3O ENTERAL/ ORAL FORMULADO PARA PORTADORES DE ALERGIA \u00c0S PROTE\u00cdNAS DO LEITE DE VACA, conforme processo n\u00ba 00060-00520613/2019-63, a saber: 1. EVELYN HEINZEN, Matr\u00edcula n\u00ba 1673743-1, Lotado(a) no(a) Diretoria de Programa\u00e7\u00e3o de Medicamentos e Insumos para a Sa\u00fade (SULOG/DIPRO) para atuar, como Executor(es) Titular e Substituto(a), no \u00e2mbito do(a) SES/DF.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Os servidores, de que trata o artigo 1\u00ba, devem observar o disposto no Edital de Licita\u00e7\u00e3o por Sistema de Registro de Pre\u00e7os (SRP) n. 169/2020 - SES/DF (38416743) e demais legisla\u00e7\u00f5es correlatas.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 3\u00ba Esta Ordem de Servi\u00e7o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 4\u00ba Revogam-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.</p><p style=\"text-align:center;\">IOHAN ANDRADE STRUCK</p>"}, " 29874": {"coMateria": "29874", "coDemandante": "792", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 235, DE 30 DE JULHO DE 2020", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "272", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SUBSECRET\u00c1RIO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Inciso I, do Artigo 181 do DECRETO n\u00ba. 39.546, de 19 de dezembro de 2018, publicada no DODF n\u00ba. 241, de 20 de dezembro de 2018, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo relacionados, consoante processo SEI-GDF 00060-00517951/2019-18 (42765931), com a indica\u00e7\u00e3o da respectiva localidade, para atuarem como Executor(es) titular(es) e/ou Substituto(s) da Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba. 148/2020A-SES/DF, celebrado com a empresa BIOHOSP PRODUTOS HOSPITALARES S.A, quem tem por objeto o(a) a eventual aquisi\u00e7\u00e3o de material m\u00e9dico hospitalar MEIO DE CONSERVA\u00c7\u00c3O DE C\u00d3RNEA, conforme processo n\u00ba 00060-00194488/2019-21, a saber: 1. FERNANDA PEREIRA PASCOTTO TORRES, Matr\u00edcula n\u00ba 1.436.554-5, Lotado(a) no(a) Ger\u00eancia de Programa\u00e7\u00e3o de Insumos para a Sa\u00fade (SULOG/DIPRO/GEPRO) para atuar, como Executor(es) Titular e Substituto(a), no \u00e2mbito do(a) SES/DF.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Os servidores, de que trata o artigo 1\u00ba, devem observar o disposto no Edital de Licita\u00e7\u00e3o por Sistema de Registro de Pre\u00e7os (SRP) n. 148/2020 - SES/DF (38416743) e demais legisla\u00e7\u00f5es correlatas.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 3\u00ba Esta Ordem de Servi\u00e7o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 4\u00ba Revogam-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.</p><p style=\"text-align:center;\">IOHAN ANDRADE STRUCK</p>"}, " 29896": {"coMateria": "29896", "coDemandante": "792", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 236, DE 05 DE AGOSTO DE 2020", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "272", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SUBSECRET\u00c1RIO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Inciso I, do Artigo 181 do DECRETO n\u00ba. 39.546, de 19 de dezembro de 2018, publicada no DODF n\u00ba. 241, de 20 de dezembro de 2018, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo relacionados, consoante processo SEI-GDF 00060-00354586/2019-24 (41454371) (41454737), com a indica\u00e7\u00e3o da respectiva localidade, para atuarem como Executor(es) titular(es) da ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 115/2020C - SES/DF, celebrado com a empresa VIC PHARMA IND\u00daSTRIA E COM\u00c9RCIO LTDA, quem tem por objeto o(a) aquisi\u00e7\u00e3o regular de material (ARTIGOS PARA HIGIENE PESSOAL), conforme processo n\u00ba 00060-00354586/2019-24, a saber: 1. FERNANDA PEREIRA PASCOTTO TORRES, MATR\u00cdCULA N\u00ba 1.436.554-5, 2.EVELYN HEINZEN, MATRICULA N\u00ba 1673743-1; Lotado(a) no(a) DIPRO/SULOGG, para atuarem, respectivamente, como Executor(es) Titular, no \u00e2mbito do(a) SES/DF.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Os servidores, de que trata o artigo 1\u00ba, devem observar o disposto no Edital de Licita\u00e7\u00e3o por Sistema de Registro de Pre\u00e7os (SRP) n. 115/2020B SES/DF (38976897) e demais legisla\u00e7\u00f5es correlatas.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 3\u00ba Esta Ordem de Servi\u00e7o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 4\u00ba Revogam-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.</p><p style=\"text-align:center;\">IOHAN ANDRADE STRUCK</p>"}, " 29901": {"coMateria": "29901", "coDemandante": "792", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 239, DE 31 DE JULHO DE 2020", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "272", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SUBSECRET\u00c1RIO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Inciso I, do Artigo 181 do DECRETO n\u00ba. 39.546, de 19 de dezembro de 2018, publicada no DODF n\u00ba. 241, de 20 de dezembro de 2018, resolve: </p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Designar os servidor abaixo relacionado, consoante processo SEI-GDF 00060-00464051/2019-61 (41607417) , com a indica\u00e7\u00e3o da respectiva localidade, para atuar como Executor(es) titular(es) da ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 079/2020A \u2013 SES/DF, celebrado com a empresa CIENT\u00cdFICA M\u00c9DICA HOSPITALAR LTDA, quem tem por objeto o(a) aquisi\u00e7\u00e3o regular do medicamento ETOSSUXIMIDA XAROPE 50MG/ML FRASCO 120ML e outros, em sistema de registro de pre\u00e7os, para atender a demanda da Secretaria de Sa\u00fade \u2013 DF, conforme processo n\u00ba 00060-00464051/2019-61, a saber: 1. ANDERSON FREIRE NOBRE J\u00daNIOR, Matr\u00edcula n\u00ba 1693108-4, Lotado(a) no(a) Ger\u00eancia de Programa\u00e7\u00e3o de Medicamentos e Insumos para Laborat\u00f3rio (GEPROLAB/DIPRO/SULOG/SES), para atuar como Executor(es) Titular no \u00e2mbito do(a) SES/DF.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Os servidores, de que trata o artigo 1\u00ba, devem observar o disposto no Edital de Licita\u00e7\u00e3o por Sistema de Registro de Pre\u00e7os (SRP) n. 079/2020-SES/DF (38608377) e demais legisla\u00e7\u00f5es correlatas.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 3\u00ba Esta Ordem de Servi\u00e7o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 4\u00ba Revogam-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.</p><p style=\"text-align:center;\">IOHAN ANDRADE STRUCK</p>"}, " 29895": {"coMateria": "29895", "coDemandante": "792", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 248, DE 04 DE AGOSTO DE 2020", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "272", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SUBSECRET\u00c1RIO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Inciso I, do Artigo 181 do DECRETO n\u00ba. 39.546, de 19 de dezembro de 2018, publicada no DODF n\u00ba. 241, de 20 de dezembro de 2018, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo relacionados, consoante processo SEI-GDF 00060-00091570/2020-39 (43958017, 43958208), com a indica\u00e7\u00e3o da respectiva localidade, para atuarem como Executor(es) titular(es) e/ou Substituto(s) da ATA n\u00ba. 191/2020-SES/DF, celebrado com a empresa SHALON FIOS CIR\u00daRGICOS LTDA., quem tem por objeto o(a) Aquisi\u00e7\u00e3o regular do material odontol\u00f3gico - ESP\u00c1TULA ODONTOL\u00d3GICA e outros, em sistema de registro de pre\u00e7os, para atender \u00e0s necessidades da Secretaria de Sa\u00fade \u2013 DF, conforme processo n\u00ba 00060-00091570/2020-39, a saber: 1. FERNANDA PEREIRA PASCOTTO TORRES, matr\u00edcula 1.436.554-5, lotado(a) no(a) GEPRO/DIPRO/SULOG e EVELYN HEINZEN, matr\u00edcula 1673743-1, lotado(a) no(a) DIPRO/SULOG, para atuarem, respectivamente, como Executor(es) Titular e Substituto(a), no \u00e2mbito do(a) SES/DF.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Os servidores, de que trata o artigo 1\u00ba, devem observar o disposto no Edital de Licita\u00e7\u00e3o por Sistema de Registro de Pre\u00e7os (SRP) n. 191/2020 SES/DF (41442797) e demais legisla\u00e7\u00f5es correlatas.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 3\u00ba Esta Ordem de Servi\u00e7o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 4\u00ba Revogam-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.</p><p style=\"text-align:center;\">IOHAN ANDRADE STRUCK</p>"}, " 29897": {"coMateria": "29897", "coDemandante": "792", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 250, DE 05 DE AGOSTO DE 2020", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "272", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SUBSECRET\u00c1RIO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Inciso I, do Artigo 181 do DECRETO n\u00ba. 39.546, de 19 de dezembro de 2018, publicada no DODF n\u00ba. 241, de 20 de dezembro de 2018, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo relacionados, consoante processo SEI-GDF 00060-00289514/2019-07 (40445424) (40445905), com a indica\u00e7\u00e3o da respectiva localidade, para atuarem como Executor(es) titular(es) da ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 096/2020A\u2013 SES/DF, celebrado com a empresa AAF DO BRASIL PRODUTOS ODONTOL\u00d3GICOS EIRELI , quem tem por objeto aquisi\u00e7\u00e3o regular de material odontol\u00f3gico (BROCA ALTA ROTA\u00c7\u00c3O e outros, conforme processo n\u00ba 00060-00289514/2019-07, a saber: 1. FERNANDA PEREIRA PASCOTTO TORRES, Matr\u00edcula n\u00ba 1.436.554-5 e PEDRO HENRIQUE C\u00d4RTES DE SOUSA, Matr\u00edcula n\u00ba 1.684.658-3, Lotado(a) no(a) GEPRO/DIPRO/SULOG, para atuarem, respectivamente, como Executor(es) Titular, no \u00e2mbito do(a) SES/DF.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Os servidores, de que trata o artigo 1\u00ba, devem observar o disposto no Edital de Licita\u00e7\u00e3o por Sistema de Registro de Pre\u00e7os (SRP) n. 096/2020-SES/DF (38385679) e demais legisla\u00e7\u00f5es correlatas.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 3\u00ba Esta Ordem de Servi\u00e7o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 4\u00ba Revogam-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.</p><p style=\"text-align:center;\">IOHAN ANDRADE STRUCK</p>"}, " 29898": {"coMateria": "29898", "coDemandante": "792", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 251, DE 05 DE AGOSTO DE 2020", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "272", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SUBSECRET\u00c1RIO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Inciso I, do Artigo 181 do DECRETO n\u00ba. 39.546, de 19 de dezembro de 2018, publicada no DODF n\u00ba. 241, de 20 de dezembro de 2018, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo relacionados, consoante processo SEI-GDF 00060-00289514/2019-07 (40445424) (40445905), com a indica\u00e7\u00e3o da respectiva localidade, para atuarem como Executor(es) titular(es) da ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 096/2020B\u2013 SES/DF, celebrado com a empresa DENTAL OPEN - COMERCIO DE PRODUTOS ODONTOL\u00d3GICOS LTDA , quem tem por objeto aquisi\u00e7\u00e3o regular de material odontol\u00f3gico (BROCA ALTA ROTA\u00c7\u00c3O e outros), conforme processo n\u00ba 00060-00289514/2019-07, a saber: 1. FERNANDA PEREIRA PASCOTTO TORRES, Matr\u00edcula n\u00ba 1.436.554-5, Lotado(a) no(a) GEPRO/DIPRO/SULOG, para atuarem, respectivamente, como Executor(es) Titular, no \u00e2mbito do(a) SES/DF.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Os servidores, de que trata o artigo 1\u00ba, devem observar o disposto no Edital de Licita\u00e7\u00e3o por Sistema de Registro de Pre\u00e7os (SRP) n. 096/2020-SES/DF (38385679) e demais legisla\u00e7\u00f5es correlatas.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 3\u00ba Esta Ordem de Servi\u00e7o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 4\u00ba Revogam-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.</p><p style=\"text-align:center;\">IOHAN ANDRADE STRUCK</p>"}, " 29899": {"coMateria": "29899", "coDemandante": "792", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 252, DE 05 DE AGOSTO DE 2020", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "272", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SUBSECRET\u00c1RIO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Inciso I, do Artigo 181 do DECRETO n\u00ba. 39.546, de 19 de dezembro de 2018, publicada no DODF n\u00ba. 241, de 20 de dezembro de 2018, resolve: </p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo relacionados, consoante processo SEI-GDF 00060-00289514/2019-07 (40445424) (40445905), com a indica\u00e7\u00e3o da respectiva localidade, para atuarem como Executor(es) titular(es) da ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 096/2020C\u2013 SES/DF, celebrado com a empresa R. DE F. TORRES MOLITERNO EIRELI, quem tem por objeto aquisi\u00e7\u00e3o regular de material odontol\u00f3gico (BROCA ALTA ROTA\u00c7\u00c3O e outros), conforme processo n\u00ba 00060-00289514/2019-07, a saber: 1. FERNANDA PEREIRA PASCOTTO TORRES, Matr\u00edcula n\u00ba 1.436.554-5 e PEDRO HENRIQUE C\u00d4RTES DE SOUSA, Matr\u00edcula n\u00ba 1.684.658-3, Lotado(a) no(a) GEPRO/DIPRO/SULOG, para atuarem, respectivamente, como Executor(es) Titular, no \u00e2mbito do(a) SES/DF.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Os servidores, de que trata o artigo 1\u00ba, devem observar o disposto no Edital de Licita\u00e7\u00e3o por Sistema de Registro de Pre\u00e7os (SRP) n. 096/2020-SES/DF (38385679) e demais legisla\u00e7\u00f5es correlatas.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 3\u00ba Esta Ordem de Servi\u00e7o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 4\u00ba Revogam-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.</p><p style=\"text-align:center;\">IOHAN ANDRADE STRUCK</p>"}, " 29853": {"coMateria": "29853", "coDemandante": "802", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 192, DE 14 DE JULHO DE 2020", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "281", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">A SUBSECRET\u00c1RIA DE GEST\u00c3O DE PESSOAS, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o inciso XIV do artigo 210 do Regimento Interno da Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Distrito Federal, aprovado pelo Decreto n\u00b0. Decreto n\u00ba 39.546, de 19 de dezembro de 2018, e das que lhe foram delegadas por meio do art. 8\u00ba, inciso XII, da Portaria n\u00ba 708/2018, resolve: AUTORIZAR A CONCESS\u00c3O DO HOR\u00c1RIO ESPECIAL previsto no  artigo 61, da Lei Complementar n\u00ba 840/2011 ao servidor  LEONARDO MENDONCA DE SOUZA,  M\u00e9dico Radiologista,  matr\u00edcula n\u00ba 01859382, com redu\u00e7\u00e3o de 40% (quarenta por cento) de sua carga hor\u00e1ria semanal, mediante a comprova\u00e7\u00e3o junto a chefia imediata, por atestados de comparecimento aos tratamentos sa\u00fade, sem necessidade de compensa\u00e7\u00e3o de hor\u00e1rio e sem preju\u00edzo da remunera\u00e7\u00e3o, conforme  Laudo M\u00e9dico Pericial 067/2020, processo SEI n\u00ba 00060-00469877/2019-16.</p><p style=\"text-align:center;\">SILENE QUIT\u00c9RIA ALMEIDA DIAS</p>"}, " 29854": {"coMateria": "29854", "coDemandante": "802", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00b0203, DE 04 DE AGOSTO DE 2020", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "281", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">A SUBSECRET\u00c1RIA DE GEST\u00c3O DE PESSOAS, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o inciso X do artigo 450 do Regimento Interno da Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Distrito Federal, aprovado pelo Decreto n\u00ba 34.213/2013, e das que lhe foram delegadas por meio do artigo 8\u00ba, inciso XIV, da Portaria n\u00ba 708/2018. resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">CESSAR a designa\u00e7\u00e3o da servidora JUSCILEIA PEREIRA DA FONSECA, matr\u00edcula n\u00b0 1.681.825-3, ocupante do cargo de t\u00e9cnico administrativo, para substituir a gerente da Ger\u00eancia de Aposentadorias e Pens\u00f5es SUGEP/COAP/DIAP/GAPE, da Secretaria de Estado de Sa\u00fade, em seus afastamentos e impedimentos legais, publicada no DODF n\u00ba 127, de 09 de julho de 2019, p\u00e1gina 20.</p><p style=\"text-align:justify;\">DESIGNAR GILVANDA MARIA DA SILVA, matr\u00edcula n\u00b0 1.687.691-1, ocupante do cargo de T\u00e9cnico Administrativo, para substituir a gerente da Ger\u00eancia de Aposentadorias e Pens\u00f5es SUGEP/COAP/DIAP/GAPE, s\u00edmbolo DFG-14, da Secretaria de Estado de Sa\u00fade, em seus afastamentos e impedimentos legais. Processo SEI n\u00ba 00060-00328155/2020-46.</p><p style=\"text-align:center;\">SILENE QUIT\u00c9RIA ALMEIDA DIAS</p>"}, " 29850": {"coMateria": "29850", "coDemandante": "1193", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 671, DE 07 DE AGOSTO DE 2020", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "283", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">A DIRETORA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O DE PROFISSIONAIS, DA COORDENA\u00c7\u00c3O DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O DE PROFISSIONAIS, DA SUBSECRETARIA DE GEST\u00c3O DE PESSOAS, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, Substituta, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Regimento Interno da Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Distrito Federal, aprovado pelo Decreto n\u00ba 39.546/2018, e das que lhe foram delegadas por meio dos artigos 9 e 10, da Portaria n\u00ba 708/2018, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">CONCEDER APOSENTADORIA, nos termos do artigo 3\u00ba, incisos I, II, III, par\u00e1grafo \u00fanico da Emenda Constitucional n\u00ba 47/2005, combinados com artigo 44 da Lei Complementar n\u00ba 769, de 30/06/2008, a MARIA ROCHA DE OLIVEIRA LOPES, matr\u00edcula n\u00b0 114.195-3, na Carreira de Assist\u00eancia P\u00fablica \u00e0 Sa\u00fade, no Cargo de T\u00e9cnico em Sa\u00fade \u2013 AUXILIAR DE ENFERMAGEM, Classe Especial, Padr\u00e3o V, do Quadro de Pessoal da Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Distrito Federal. Lota\u00e7\u00e3o: SRSNO. Processo: SEI n\u00b0 0278-000262/2015.</p><p style=\"text-align:justify;\">CONCEDER APOSENTADORIA, nos termos do artigo 3\u00ba, incisos I, II, III, par\u00e1grafo \u00fanico da Emenda Constitucional n\u00ba 47/2005, combinados com artigo 44 da Lei Complementar n\u00ba 769, de 30/06/2008, a ANTONIA GLAUCIA MOREIRA VALE MODESTO, matr\u00edcula n\u00b0 134.536-2, na Carreira de Assist\u00eancia P\u00fablica \u00e0 Sa\u00fade, no Cargo de T\u00e9cnico em Sa\u00fade \u2013 AUXILIAR DE ENFERMAGEM, Classe Especial, Padr\u00e3o V, do Quadro de Pessoal da Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Distrito Federal. Lota\u00e7\u00e3o: SRSSU. Processo: 00060-00215975/2020-79.</p><p style=\"text-align:justify;\">CONCEDER APOSENTADORIA, nos termos do artigo 6\u00ba da Emenda Constitucional n\u00ba 41/2003, combinado com o artigo 2\u00ba da Emenda Constitucional n\u00ba 47/2005, combinados com o artigo 43, da Lei Complementar n\u00ba 769, de 30/06/2008, a NELIA NEI DA SILVA, matr\u00edcula n\u00b0 147.683-1, na Carreira de Assist\u00eancia P\u00fablica \u00e0 Sa\u00fade, no Cargo de T\u00e9cnico em Sa\u00fade \u2013 AUXILIAR DE ENFERMAGEM, Primeira Classe, Padr\u00e3o III, do Quadro de Pessoal da Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Distrito Federal. Lota\u00e7\u00e3o: SRSCE. Processo: 00060-00033397/2020-54.</p><p style=\"text-align:justify;\">CONCEDER APOSENTADORIA, nos termos do artigo 6\u00ba da Emenda Constitucional n\u00ba 41/2003, combinado com o artigo 2\u00ba da Emenda Constitucional n\u00ba 47/2005, combinados com o artigo 43, da Lei Complementar n\u00ba 769, de 30/06/2008, a MARIA DA PENHA CHAVES, matr\u00edcula n\u00b0 139.845-8, na Carreira de Assist\u00eancia P\u00fablica \u00e0 Sa\u00fade, no Cargo de T\u00e9cnico em Sa\u00fade \u2013 AUXILIAR DE ENFERMAGEM, Primeira Classe, Padr\u00e3o VI, do Quadro de Pessoal da Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Distrito Federal. Lota\u00e7\u00e3o: SRSSO. Processo: 00060-00178670/2020-79.</p><p style=\"text-align:justify;\">CONCEDER APOSENTADORIA, , nos termos do artigo 40, \u00a7 1\u00ba, inciso III, al\u00ednea \u201cb\u201d, e \u00a7\u00a7 3\u00ba, 8\u00ba e 17 da Constitui\u00e7\u00e3o da Rep\u00fablica Federativa do Brasil, com reda\u00e7\u00e3o da Emenda Constitucional n\u00ba 41/2003, e artigos 46 e 51 da Lei Complementar n\u00ba 769/2008, a WILMA MESSIAS DA SILVA COSTA, matr\u00edcula n\u00b0 147.446-4, na Carreira de Assist\u00eancia P\u00fablica \u00e0 Sa\u00fade, no Cargo de T\u00e9cnico em Sa\u00fade \u2013 AUXILIAR DE ENFERMAGEM, Primeira Classe, Padr\u00e3o III, do Quadro de Pessoal da Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Distrito Federal. Lota\u00e7\u00e3o: HAB. Processo: 00060-00162444/2020-76.</p><p style=\"text-align:justify;\">REVERTER \u00e0 atividade nos termos do artigo 34, Inciso I e II, da Lei Complementar n\u00ba 840, de 23 de dezembro de 2011, combinado com artigo 44, Decreto n\u00ba 34.023 de 10 de dezembro de 2012, de acordo com o Laudo M\u00e9dico n\u00ba 019/2020, VANESSA BIANCA GONCALVES RODRIGUES, matr\u00edcula n\u00ba 1.442.991-8, aposentada na Ordem de Servi\u00e7o n\u00ba 146 de 12/12/2018, publicada no DODF n\u00ba 238 de 17/12/2018 na Carreira M\u00e9dica, no Cargo de MEDICO - CLINICA MEDICA, Segunda Classe, Padr\u00e3o I, do Quadro de Pessoal da Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Distrito Federal, nos termos do artigo 40, \u00a71\u00ba, inciso I, e \u00a7\u00a7 3\u00ba, 8\u00ba e 17, da Constitui\u00e7\u00e3o da Rep\u00fablica Federativa do Brasil, na reda\u00e7\u00e3o dada pela Emenda Constitucional n\u00ba 41/2003, e artigos 46 e 51 da Lei Complementar 769/2008, de acordo com o Laudo M\u00e9dico n\u00ba 460/2018. Processo de Aposentadoria n\u00ba 00410-00008834/2018-88 e Processo de Revers\u00e3o Sigiloso: 00060-00131545/2020-03.</p><p style=\"text-align:justify;\">TORNAR SEM EFEITO, na Ordem de Servi\u00e7o n\u00b0 511, de 09/07/2020, publicada no DODF n\u00b0 130, de 13/07/2020, o ato que retificou a aposentadoria a FLORAMY CRUZ PINTO, matr\u00edcula n\u00ba 130.091-1. 04016-00003568/2020-16.</p><p style=\"text-align:justify;\">RETIFICAR, na ordem de servi\u00e7o n\u00b0 479, de 02/07/2020, publicada no DODF n\u00b0 124, de 03/07/2020 o ato que concedeu aposentadoria a FLORAMY CRUZ PINTO, matr\u00edcula n\u00ba 130.091-1, para ONDE SE L\u00ca: \" FLORAMY CRUZ PINTO \", LEIA-SE: \" FLORAMY CRUZ COSTA\", ficando ratificados os demais termos. Processo n\u00b0 04016-00003568/2020-16.</p><p style=\"text-align:center;\">MARINA DE SOUSA CARVALHO</p>"}, " 29851": {"coMateria": "29851", "coDemandante": "1193", "titulo": "APOSTILAMENTO", "preambulo": null, "tipo": "Apostilamento", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "283", "texto": "<p style=\"text-align:center;\">Em 04 de agosto de 2020</p><p style=\"text-align:justify;\">A DIRETORA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O DE PROFISSIONAIS, DA COORDENA\u00c7\u00c3O DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O DE PROFISSIONAIS, DA SUBSECRETARIA DE GEST\u00c3O DE PESSOAS, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, Substituta, no uso das atribui\u00e7\u00f5es regimentais e considerando o disposto no artigo 9\u00ba, item I, al\u00ednea \u201cc\u201d, da Portaria n\u00ba 708, de 03 de julho de 2018, publicada no DODF n\u00ba 125 de 04/07/2018, resolve: APOSTILAR, na Ordem de Servi\u00e7o n\u00ba 54 de 14/03/2011, Publicado no DODF n\u00b054, de 21/03/2011, o ato que concedeu aposentadoria a MARIA PERCILIA DOS SANTOS DE ALENCAR, matr\u00edcula 116.120-2, no Cargo de Auxiliar de Sa\u00fade \u2013 Agente de Portaria, Classe \u00danica, Padr\u00e3o XX, do Quadro de Pessoal da Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Distrito Federal, para consider\u00e1-la isenta do imposto de renda nos termos dos artigos 47 da Lei n\u00ba 8.541, de 23/12/1992, artigo 30 da Lei n\u00ba 9.250, de 26/12/1995, bem como o artigo 39, inciso XXXIII do Regulamento do Imposto de Renda, aprovado no Decreto n\u00ba 3.000, de 26/3/1999 e Art. 6\u00b0, XIV da Lei n\u00ba 7.713, de 05/06/2019. Com base no Laudo Pericial n\u00b0 238/2020-GPM, a contar de 26/10/2019.  Processo: 00060-00208469/2020-23.</p><p style=\"text-align:center;\">MARINA DE SOUSA CARVALHO</p>"}, " 29783": {"coMateria": "29783", "coDemandante": "834", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 25, DE 07 DE AGOSTO DE 2020", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "293", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">A SUPERINTENDENTE DA REGI\u00c3O DE SA\u00daDE CENTRO-SUL, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es regimentais e considerando o disposto no artigo 13, inciso VIII, da Portaria N\u00ba 708, de 03 de julho de 2018, publicada no DODF N\u00ba 125, de 04/07/2018, resolve: RETIFICAR na Ordem de Servi\u00e7o n\u00ba 24, de 04 de agosto de 2020, publicada no DODF n\u00b0148 , de 06 de agosto de 2020, p\u00e1gina p\u00e1ginas 25 e 26, o ato que averbou o tempo de servi\u00e7o do(a) servidor(a), LEILA LUCIANA DE OLIVEIRA E SILVA, 131.563-3, AUXILIAR DE ENFERMAGEM, SECRETARIA DE ESTADO DE SAUDE DO DF. ONDE SE L\u00ca: \"...SECRETARIA DE ESTADO DE SADE DO DF. 719 dias, ou seja, 1 ano, 11 meses e 24 dias, conforme certid\u00e3o expedida pelo INSS, nos per\u00edodos de 02 de janeiro de 1990 a 10 de mar\u00e7o de 1990, 18 de janeiro de 1991 a 28 de fevereiro de 1991 e 1\u00ba de abril de 1991 a 02 de dezembro de 1992, contados somente para fins de aposentadoria, conforme processo n\u00ba 00060-00313687/2020-89.....\u201d, LEIA-SE: \u201c...SECRETARIA DE ESTADO DE SAUDE DO DF. 488 dias, ou seja, 1 ano, 4 meses e 3 dias, conforme certid\u00e3o expedida pelo INSS, nos per\u00edodos de 02 de janeiro de 1990 a 10 de mar\u00e7o de 1990, 18 de janeiro de 1991 a 28 de fevereiro de 1991 e 1\u00ba de abril de 1991 a 12 de abril de 1992, contados somente para fins de aposentadoria, conforme processo n\u00ba SEI 00060-00313687/2020-89...\u201d Retificada a fim de corrigir a quantidade de dias anteriormente averbados.</p><p style=\"text-align:center;\">FL\u00c1VIA OLIVEIRA COSTA</p>"}, " 29835": {"coMateria": "29835", "coDemandante": "838", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O DE 09 DE AGOSTO DE 2020", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "297", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SUPERINTENDENTE DA REGI\u00c3O DE SA\u00daDE SUDOESTE, DA SUBSECRETARIA DE ATEN\u00c7\u00c3O \u00c0 SA\u00daDE, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o artigo 13\u00ba da Portaria n\u00ba 708, de 03 de Julho 2018, publicada no DODF n\u00ba 125, de 04 de julho de 2018, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">AVERBAR O TEMPO DE SERVI\u00c7O E/OU CONTRIBUI\u00c7\u00c3O. prestado pelo (a) servidor (a) abaixo indicado (a), ao \u00f3rg\u00e3o e entidade a seguir mencionada (nome, matr\u00edcula, cargo, lota\u00e7\u00e3o): LEURIL\u00c2NDIA RODRIGUES SILVA MARTINS, 1658001X, ENFERMEIRA, SECRETARIA DE SA\u00daDE DO ESTADO DO DF. 2.413 dias, ou seja, 6 anos, 7 meses e 13 dias, prestados DTS, no per\u00edodo de 13 de novembro de 2008 a 22 de junho de 2015, contados somente para fins de aposentadoria e adicional, conforme processo n\u00ba 00060-00266832/2020-25. BETANIA BEZERRA DE OLIVEIRA CARBONERA,16607554, TECNICO DE ENFERMAGEM, SECRETARIA DE SA\u00daDE DO ESTADO DO DF. 1.061 dias, ou seja, 2 anos, 11 meses e 1 dia, prestados DTS, no per\u00edodo de 18 de outubro de 2013 a 12 de setembro de 2016, contados para fins de adicional e aposentadoria, conforme processo n\u00ba 00060-00335826/2019-91. MILENE MARTINS COLLA, 0171628-X, TECNICO DE ENFERMAGEM, SECRETARIA DE SA\u00daDE DO ESTADO DO DF. 1.323 dias, ou seja, 3 anos, 7 meses e 18 dias, conforme certid\u00e3o expedida pelo INSS, no per\u00edodo de 17 de fevereiro de 2005 a 1\u00ba de outubro de 2008, contados somente para fins de aposentadoria, conforme processo n\u00ba 00060-00244117/2020-31. IRISNEIDE MARIA SILVA SOUZA, 0139305-7, TECNICO EM ENFERMAGEM, SECRETARIA DE SA\u00daDE DO ESTADO DO DF. 2.841 dias, ou seja, 7 anos, 9 meses e 16 dias, conforme certid\u00e3o expedida pelo INSS, nos per\u00edodos de 11 de abril de 1984 a 18 de outubro de 1984, 23 de outubro de 1987 a 19 de setembro de 1988 e 11 de outubro de 1988 a 13 de fevereiro de 1995, contados somente para fins de aposentadoria, conforme processo n\u00ba 00060-00237817/2020-70. DANIELA BARBARA BUENO REZENDE, 1686775-0, FISIOTERAPEUTA, SECRETARIA DE SA\u00daDE DO ESTADO DO DF. 5.479 dias, ou seja, 15 anos e 4 dias, prestados INSS, nos per\u00edodos de 1\u00ba de setembro de 2002 a 31 de dezembro de 2003, 1\u00ba de abril de 2004 a 31 de mar\u00e7o de 2011, 1\u00ba de maio de 2011 a 30 de novembro de 2015 e 1\u00ba de maio de 2016 a 31 de maio de 2018, contados somente para fins de aposentadoria, conforme processo n\u00ba 00060-00244275/2020-91. JANAI VIEIRA DE CARVALHO, 188870-6, TECNICO DE ENFERMAGEM, SECRETARIA DE SA\u00daDE DO ESTADO DO DF. 3.143 dias, ou seja, 8 anos, 7 meses e 13 dias, prestados INSS, nos per\u00edodos de 21 de junho de 1999 a 29 de setembro de 2003, 1\u00ba de junho de 2004 a 28 de setembro de 2006 e 29 de setembro de 2006 a 28 de setembro de 2008, contados somente para fins de aposentadoria, conforme processo n\u00ba 00060-00102435/2020-26. ANDRE LUIZ FERREIRA CORDOVIL, 1680236-5, FARMACEUTICO BIOQUIMICO, SECRETARIA DE SA\u00daDE DO ESTADO DO DF. 1.781 dias, ou seja, 4 anos, 10 meses e 21 dias, prestados DTS, no per\u00edodo de 20 de julho de 2012 a 04 de junho de 2017, contados para fins de adicional e aposentadoria, conforme processo n\u00ba 04016-00000235/2020-35.</p><p style=\"text-align:justify;\">RETIFICAR na Ordem de Servi\u00e7o de 17/02/2020, publicado no DODF 34 de 18/02/2020, p\u00e1g 37 o ato que averbou o tempo de servi\u00e7o da servidora LIDIA GOMES LIMA MANGUEIRA ORTEGAL ONDE SE LE \u201c...TECNICO DE ENFERMAGEM...'' LEIA-SE ''...MEDICA PEDIATRA...''</p><p style=\"text-align:justify;\">RETIFICAR na Ordem de Servi\u00e7o de 05/09/2018, publicado no DODF n\u00ba170, p\u00e1g 33 no ato que averbou o tempo de servi\u00e7oONDE SE L\u00ca \u201c...JOSE ARMANDO RODRIGUES DE S JUNIOR, 133260-0, MEDICO GINECOLOGISTA, SECRETARIA DE ESTADO DE SAUDE DO DF. 3.318 dias, ou seja, 9 anos, 1 m\u00eas e 3 dias, prestados INSS, GOIASPREV, nos per\u00edodos de 1\u00ba de abril de 1988 a 28 de fevereiro de 1990 e 1\u00ba de mar\u00e7o de 1990 a 1\u00ba de maio de 1997, contados somente para fins de aposentadoria, conforme processo n\u00ba 00060-00228717/2018...'' L\u00caIA-SE \u201c...JOSE ARMANDO RODRIGUES DE S JUNIOR, 0133260-0, MEDICO GINECOLOGISTA, SECRETARIA DE SA\u00daDE DO ESTADO DO DF. 1.492 dias, ou seja, 4 anos, 1 m\u00eas e 2 dias, prestados INSS E GOIASPREV, nos per\u00edodos de 13 de janeiro de 1989 a 28 de fevereiro de 1990, 1\u00ba de mar\u00e7o de 1990 a 16 de agosto de 1990 e 1\u00ba de janeiro de 1991 a 29 de junho de 1993, contados somente para fins de aposentadoria, conforme processo n\u00ba 00060-00228717/2018-38...''</p><p style=\"text-align:center;\">VALDIR SOARES DA COSTA</p>"}, " 29738": {"coMateria": "29738", "coDemandante": "813", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 199, DE 30 DE JULHO DE 2020", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "306", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O DIRETOR DO COMPLEXO REGULADOR EM SA\u00daDE, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas por meio do artigo 13, inciso XI, da Portaria n\u00ba 708/2018, resolve: CONCEDER Abono de Perman\u00eancia, equivalente ao valor da respectiva contribui\u00e7\u00e3o previdenci\u00e1ria, por ter contemplado os requisitos para aposentadoria volunt\u00e1ria e optado por permanecer em atividade \u00e0 servidora MONICA BEATRIZ ORTOLAN LIBARDI, matr\u00edcula: 141683-9, com fundamento no art. 3\u00ba, \u00a71\u00ba, da Emenda Constitucional n\u00ba 41/2003, combinado com o Art. 20 da Lei Complementar n\u00ba 769/2008 a contar de 29/03/2020. Processo SEI n\u00ba 00060-00286932/2020-78.</p><p style=\"text-align:center;\">PETRUS LEONARDO BARR\u00d3N SANCHEZ</p>"}, " 29804": {"coMateria": "29804", "coDemandante": "1179", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 46, DE 06 DE AGOSTO DE 2020", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "318", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">A DIRETORA EXECUTIVA DA FUNDA\u00c7\u00c3O DE ENSINO E PESQUISA EM CI\u00caNCIAS DA SA\u00daDE, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es regimentais e considerando o disposto no art. 1\u00ba, inciso V, al\u00ednea \u201ce\u201d, da Instru\u00e7\u00e3o n\u00ba 02, de 08 de fevereiro de 2011, publicada no DODF de 09.02.11, considerando a Circular n\u00ba 24/2020 - SES/GAB, bem como a Circular n\u00ba 15/2020 - SES/SUGEP, resolve: TORNAR SEM EFEITO a Ordem de Servi\u00e7o n\u00ba 12, de 12 de fevereiro de 2020, publicada no DODF n\u00ba 32, de 14.02.2020, ato que autorizou a Dispensa de Ponto da servidora K\u00c1TIA RODRIGUES MENEZES, Enfermeira, matr\u00edcula SES 156.060-3, matr\u00edcula Fepecs 0189979-1, no per\u00edodo de 01 a 06.06.2020, para participar do 17\u00ba Semin\u00e1rio Nacional de Diretrizes para a Educa\u00e7\u00e3o em Enfermagem - SENADEn e 14\u00ba Simp\u00f3sio Nacional de Diagn\u00f3sticos de Enfermagem - SINADEn (Processo SEI 00064.00000456/2020-03).</p><p style=\"text-align:center;\">MARIELA SOUZA DE JESUS</p>"}}