{" 22254": {"coMateria": "22254", "coDemandante": "792", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 50, DE 22 DE MAIO DE 2020", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "262", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SUBSECRET\u00c1RIO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Inciso I, do Artigo 181 do DECRETO n\u00ba. 39.546, de 19 de dezembro de 2018, publicada no DODF n\u00ba. 241, de 20 de dezembro de 2018, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo relacionados, consoante processo SEI-GDF 00060-00406564/2018-76 (40505407 e 40563216), com a indica\u00e7\u00e3o da respectiva localidade, para atuarem como Executor(es) titular(es) e Substituto(s) da ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 042/2020A \u2013 SES/DF, celebrado com a empresa ALFAPLAST COMPERCIO DE PRODUTOS PARA LABORAT\u00d3RIOS LTDA, quem tem por objeto aquisi\u00e7\u00e3o dos MATERIAIS DESCART\u00c1VEIS PARA LABORAT\u00d3RIO, em sistema de registro de pre\u00e7os, para atender \u00e0s necessidades da Secretaria de Sa\u00fade \u2013 DF, conforme processo n\u00ba 00060-00406564/2018-76, a saber: HEVERSON SOARES DE BRITO, Matr\u00edcula n\u00ba 14347636, Lotado(a) no(a) LACEN/GESL, e FERNANDA GEORGIA DE OLIVEIRA ANDRADE YAMADA, Matr\u00edcula n\u00ba 1.681.448-7, Lotada na GEADM/LACEN, para atuarem, respectivamente, como Executor(es) Titular e Substituto(s), no \u00e2mbito do(a) SES/DF.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Os servidores, de que trata o artigo 1\u00ba, devem observar o disposto no Edital de Licita\u00e7\u00e3o por Sistema de Registro de Pre\u00e7os (SRP) n. 42/2020-SES/DF (35871156) e demais legisla\u00e7\u00f5es correlatas.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 3\u00ba Esta Ordem de Servi\u00e7o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 4\u00ba Revogam-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.</p><p style=\"text-align:center;\">IOHAN ANDRADE STRUCK</p>"}, " 22255": {"coMateria": "22255", "coDemandante": "792", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 91, DE 23 DE JUNHO DE 2020", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "262", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SUBSECRET\u00c1RIO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Inciso I, do Artigo 181 do DECRETO n\u00ba. 39.546, de 19 de dezembro de 2018, publicada no DODF n\u00ba. 241, de 20 de dezembro de 2018, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo relacionados, consoante processo SEI-GDF 00060-00166100/2019-01 (42003979), com a indica\u00e7\u00e3o da respectiva localidade, para atuar como Executor(es) titular(es) da Ata n\u00ba. 068/2020-SES/DF, celebrado com a empresa MERCANTIL BARRETO COMERCIAL DE PRODUTOS HOSPITALARES E SUPRIMENTOS LTDA, quem tem por objeto o(a) aquisi\u00e7\u00e3o regular do medicamento FLUCONAZOL SOLU\u00c7\u00c3O INJET\u00c1VEL 2 MG/ML BOLSA OU FRASCO 100 ML SISTEMA FECHADO DE INFUS\u00c3O e outros, em sistema de registro de pre\u00e7os, para atender \u00e0s necessidades da Secretaria de Sa\u00fade \u2013 DF, conforme processo n\u00ba 00060-00166100/2019-01, a saber: 1. Anderson Freire Nobre J\u00fanior, matr\u00edcula 1693108-4, lotado(a) no(a) Ger\u00eancia de Programa\u00e7\u00e3o de Medicamentos e Insumos para Laborat\u00f3rio (GEPROLAB/DIPRO/SULOG/SES), para atuar como Executor(es) Titular, no \u00e2mbito do(a) SES/DF.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Os servidores, de que trata o artigo 1\u00ba, devem observar o disposto no Edital de Licita\u00e7\u00e3o por Sistema de Registro de Pre\u00e7os (SRP) n. 068/2020 \u2013 SES/DF (37032099) e demais legisla\u00e7\u00f5es correlatas.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 3\u00ba Esta Ordem de Servi\u00e7o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 4\u00ba Revogam-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.</p><p style=\"text-align:center;\">IOHAN ANDRADE STRUCK</p>"}, " 22256": {"coMateria": "22256", "coDemandante": "792", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 92, DE 23 DE JUNHO DE 2020", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "262", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SUBSECRET\u00c1RIO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Inciso I, do Artigo 181 do DECRETO n\u00ba. 39.546, de 19 de dezembro de 2018, publicada no DODF n\u00ba. 241, de 20 de dezembro de 2018, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo relacionados, consoante processo SEI-GDF 00060-00166100/2019-01 (42003979), com a indica\u00e7\u00e3o da respectiva localidade, para atuar como Executor(es) titular(es) da Ata n\u00ba. 068/2020-SES/DF, celebrado com a empresa PR\u00d3-SA\u00daDE DISTRIBUIDORA DE MEDICAMENTOS EIRELI, quem tem por objeto o(a) aquisi\u00e7\u00e3o regular do medicamento FLUCONAZOL SOLU\u00c7\u00c3O INJET\u00c1VEL 2 MG/ML BOLSA OU FRASCO 100 ML SISTEMA FECHADO DE INFUS\u00c3O e outros, em sistema de registro de pre\u00e7os, para atender \u00e0s necessidades da Secretaria de Sa\u00fade \u2013 DF, conforme processo n\u00ba 00060-00166100/2019-01, a saber: 1. Anderson Freire Nobre J\u00fanior, matr\u00edcula 1693108-4, lotado(a) no(a) Ger\u00eancia de Programa\u00e7\u00e3o de Medicamentos e Insumos para Laborat\u00f3rio (GEPROLAB/DIPRO/SULOG/SES), para atuar como Executor(es) Titular, no \u00e2mbito do(a) SES/DF.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Os servidores, de que trata o artigo 1\u00ba, devem observar o disposto no Edital de Licita\u00e7\u00e3o por Sistema de Registro de Pre\u00e7os (SRP) n. 068/2020 \u2013 SES/DF (37032099) e demais legisla\u00e7\u00f5es correlatas.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 3\u00ba Esta Ordem de Servi\u00e7o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 4\u00ba Revogam-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.</p><p style=\"text-align:center;\">IOHAN ANDRADE STRUCK</p>"}, " 22210": {"coMateria": "22210", "coDemandante": "802", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00b0 173, DE 19 DE JUNHO DE 2020", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "270", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">A SUBSECRET\u00c1RIA DE GEST\u00c3O DE PESSOAS, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Regimento Interno da Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Distrito Federal, aprovado pelo Decreto n\u00ba 39.546/2018, e das que lhe foram delegadas por meio da Portaria n\u00ba 708/2018, resolve: CONCEDER prorroga\u00e7\u00e3o de licen\u00e7a por motivo de afastamento do c\u00f4njuge \u00e0 servidora ALINE SILVA MALUHY, matr\u00edcula n\u00b0 1.438.509-0, sem remunera\u00e7\u00e3o, por mais 1 (um) ano, a contar de 16/08/2020, nos termos do art. 133 da Lei Complementar n\u00ba 840/2011. Processo n\u00ba 00060-00034256/2017-53.</p><p style=\"text-align:center;\">SILENE QUIT\u00c9RIA ALMEIDA DIAS</p>"}, " 22211": {"coMateria": "22211", "coDemandante": "802", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 174, DE 23 DE JUNHO DE 2020.", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "270", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">A SUBSECRET\u00c1RIA DE GEST\u00c3O DE PESSOAS, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o inciso X do artigo 512 do Regimento Interno da Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Distrito Federal, aprovado pelo Decreto n\u00ba 39.546/2018, e das que lhe foram delegadas por meio do Art. 8\u00ba, inciso X, da Portaria n\u00ba 708/2018, resolve: AUTORIZAR A LICEN\u00c7A POR MOTIVO DE AFASTAMENTO DO C\u00d4NJUGE OU COMPANHEIRO, previsto no inciso I, do artigo 133, da Lei Complementar n\u00ba 840/2011, a servidora MAY BENIGNO MARINHO, matr\u00edcula: 0145500-1, T\u00e9cnica em Enfermagem, para acompanhar o c\u00f4njuge pelo prazo de cinco anos, a contar de 01/08/2020,  conforme Processo n\u00ba. 00060-00104818/2020-39.</p><p style=\"text-align:center;\">SILENE QUIT\u00c9RIA ALMEIDA DIAS</p>"}, " 22212": {"coMateria": "22212", "coDemandante": "802", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 176, DE 23 DE JUNHO DE 2020.", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "270", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">A SUBSECRET\u00c1RIA DE GEST\u00c3O DE PESSOAS DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o inciso X do artigo 512 do Regimento Interno da Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Distrito Federal, aprovado pelo Decreto n\u00ba 39.546/2018, e das que lhe foram delegadas por meio do Art. 8\u00ba, inciso X, da Portaria n\u00ba 708/2018, resolve: AUTORIZAR A LICEN\u00c7A POR MOTIVO DE AFASTAMENTO DO C\u00d4NJUGE OU COMPANHEIRO, previsto no inciso I, do artigo 133, da Lei Complementar n\u00ba 840/2011, a servidora FLAVIA V. FERNANDES GON\u00c7ALVES, matr\u00edcula 1474774, Enfermeira, para acompanhar o c\u00f4njuge pelo prazo de 03/07/2020 a 23/06/2023, conforme Processo n\u00ba. 00060-00082815/2018-12.</p><p style=\"text-align:center;\">SILENE QUIT\u00c9RIA ALMEIDA DIAS</p>"}, " 22213": {"coMateria": "22213", "coDemandante": "802", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 177, DE 24 DE JUNHO DE 2020", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "270", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">A SUBSECRET\u00c1RIA DE GEST\u00c3O DE PESSOAS, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o inciso XIV do artigo 210 do Regimento Interno da Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Distrito Federal, aprovado pelo Decreto n\u00ba 39.546/2018, e das que lhe foram delegadas por meio do artigo 8\u00ba, inciso XIV, da Portaria n\u00ba 708/2018, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">CESSAR OS EFEITOS da Ordem de Servi\u00e7o n\u00ba 309 de 05 de dezembro de 2019, publicada no DODF n\u00ba 240, de 18/12/2019, p\u00e1gina n\u00ba 41 que designou ALEX ALONSO ARJA, Matr\u00edcula 188.645-2, ocupante do cargo de Administrador, para substituir a Gerente da Ger\u00eancia de Apoio \u00e0 Fiscaliza\u00e7\u00e3o, da Diretoria de Vigil\u00e2ncia Sanit\u00e1ria, da Subsecretaria de Vigil\u00e2ncia \u00e0 Sa\u00fade, da Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Distrito Federal, em seus afastamentos ou impedimentos legais</p><p style=\"text-align:justify;\">DESIGNAR EN\u00c9AS FONSECA ALVES, matr\u00edcula n\u00ba 1401473-4, ocupante do cargo de T\u00e9cnico de Pol\u00edticas P\u00fablicas e Gest\u00e3o Governamental, para substituir a Gerente da Ger\u00eancia de Apoio \u00e0 Fiscaliza\u00e7\u00e3o, da Diretoria de Vigil\u00e2ncia Sanit\u00e1ria, da Subsecretaria de Vigil\u00e2ncia \u00e0 Sa\u00fade, da Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Distrito Federal, em seus afastamentos ou impedimentos legais</p><p style=\"text-align:center;\">SILENE QUIT\u00c9RIA ALMEIDA DIAS</p>"}, " 22206": {"coMateria": "22206", "coDemandante": "1193", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 459, DE 26 DE JUNHO DE 2020.", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "272", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O DIRETOR DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O DE PROFISSIONAIS, DA COORDENA\u00c7\u00c3O DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O DE PROFISSIONAIS, DA SUBSECRETARIA DE GEST\u00c3O DE PESSOAS,  DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o artigo 10, inciso VII, da Portaria n\u00ba 708/2018, resolve: HOMOLOGAR o afastamento, com \u00f4nus limitado, da servidora SAMANTHA ANDREA PERES VALBUENA, M\u00e9dica, matr\u00edcula, 142.182-4, lotada na Ger\u00eancia de Vigil\u00e2ncia de Doen\u00e7as e Agravos N\u00e3o Transmiss\u00edveis e Promo\u00e7\u00e3o da Sa\u00fade-SES/SVS/DIVEP/GVDANT, pela participa\u00e7\u00e3o no VIII Congresso Brasileiro de DPOC e Tabagismo, no per\u00edodo de 14 a 16 de agosto de 2019, Jo\u00e3o Pessoa - PB , com base no Decreto n\u00ba 29.290/2008. Processo n\u00ba. 00060-00254631/2019-41.</p><p style=\"text-align:center;\">ALYSON CAVALCANTE GON\u00c7ALVES</p>"}, " 22207": {"coMateria": "22207", "coDemandante": "1193", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 461, DE 29 DE JUNHO DE 2020", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "272", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O DIRETOR DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O DE PROFISSIONAIS, DA COORDENA\u00c7\u00c3O DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O DE PROFISSIONAIS, DA SUBSECRETARIA DE GEST\u00c3O DE PESSOAS, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es regimentais e considerando o disposto no artigo 9 \u00ba, item I, al\u00ednea \u201cc\u201d e \u201cd\u201d, da Portaria n\u00ba 708, de 02 de julho de 2018, publicada no DODF n\u00ba 149 de 07 de agosto de 2018, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">RETIFICAR, na Ordem de Servi\u00e7o n\u00ba 64, de 08/03/2013, publicada no DODF n\u00ba 50, de 11/03/2013, o ato que concedeu aposentadoria a CORINA IN\u00c1CIA JUNQUEIRA QUINDER\u00c9, matr\u00edcula 115.893-7, para INCLUIR em sua fundamenta\u00e7\u00e3o legal o \u201cartigo 5\u00ba da Lei n\u00ba 4.584/2011\u201d, mantendo inalterados os demais termos da concess\u00e3o inicial, em atendimento a Dilig\u00eancia n\u00ba 25/2018 \u2013 CONIP/CGDF. Processo/SES n\u00ba 276.002042/2012.</p><p style=\"text-align:justify;\">RETIFICAR, na Ordem de Servi\u00e7o n\u00ba 325, de 10/12/2014, publicada no DODF n\u00ba 259, de 11/12/2014, o ato que concedeu Pens\u00e3o Vital\u00edcia a OSMAR QUINDER\u00c9 SILVA, na qualidade de vi\u00favo, da ex-servidora CORINA IN\u00c1CIA JUNQUEIRA QUINDER\u00c9, matr\u00edcula 115.893-7, para considerar a seguinte fundamenta\u00e7\u00e3o legal: \u201cnos termos do artigo 40, par\u00e1grafo 7\u00ba, inciso I, da CRFB, com reda\u00e7\u00e3o dada pela EC n\u00ba 41/2003, combinado com o artigo 3\u00ba, par\u00e1grafo \u00fanico da EC n\u00ba 47/2005, e artigos 29, inciso I, 30-A, inciso I, al\u00ednea \u201ca\u201d, 30-B, da Lei Complementar n\u00ba 769/2008, alterada pela Lei Complementar n\u00ba 840/2011\u201d, mantendo inalterados os demais termos da concess\u00e3o inicial, em atendimento a Dilig\u00eancia n\u00ba 24/2018 \u2013 CONIP/CGDF. Processo/SES n\u00ba 060.013796/2014.</p><p style=\"text-align:justify;\">TORNAR SEM EFEITO, na Ordem de Servi\u00e7o n\u00ba 86, de 24/04/2015, publicada no DODF n\u00ba 80, de 27/04/2015, o ato que concedeu revis\u00e3o de Pens\u00e3o a OSMAR QUINDER\u00c9 SILVA, na qualidade de vi\u00favo, da ex-servidora CORINA IN\u00c1CIA JUNQUEIRA QUINDER\u00c9, matr\u00edcula 115.893-7, em atendimento a Dilig\u00eancia n\u00ba 24/2018 \u2013 CONIP/CGDF. Processo/SES n\u00ba 060.013796/2014.</p><p style=\"text-align:justify;\">RETIFICAR, na Ordem de Servi\u00e7o n\u00ba 255, de 31/07/2013, publicada no DODF n\u00ba 158, de 02.08.2013, o ato que concedeu aposentadoria a SEBASTI\u00c3O RODRIGUES DA SILVA, matr\u00edcula 123.694-6, para considerar a seguinte fundamenta\u00e7\u00e3o legal: \u201cnos termos do artigo 40, \u00a7 1\u00ba, inciso III,  al\u00ednea \u201cb\u201d, e \u00a7\u00a7 3\u00ba, 8\u00ba e 17, da CRFB, na reda\u00e7\u00e3o da Emenda Constitucional n\u00ba 41/2003, e artigos 46 e 51 da Lei Complementar n\u00ba 769/2008\u201d, mantendo inalterados os demais termos da concess\u00e3o inicial, em atendimento a Dilig\u00eancia n\u00ba 63/2018 \u2013 CONIP/CGDF. Processo/SES n\u00ba 275.000875/2013.</p><p style=\"text-align:justify;\">RETIFICAR, na Ordem de Servi\u00e7o n\u00ba 21, de 03/02/2014, publicada no DODF n\u00ba 27, de 05/02/2014, o ato que concedeu aposentadoria a IDENIR DA CUNHA E SILVA, matr\u00edcula 133.574-X, para INCLUIR em sua fundamenta\u00e7\u00e3o legal o \u201cartigo 5\u00ba da Lei n\u00ba 4.584/2011\u201d, mantendo inalterados os demais termos da concess\u00e3o inicial, em atendimento a Decis\u00e3o 6284/2016. Processo/SES n\u00ba 060.014306/2013.</p><p style=\"text-align:justify;\">RETIFICAR, na Ordem de Servi\u00e7o n\u00ba 243, de 14/08/2014, publicada no DODF n\u00ba 170, de 19/08/2014, o ato que concedeu aposentadoria a DULCINEIA FILGUEIRAS SANTOS, matr\u00edcula 1.400.793-2, para EXCLUIR da fundamenta\u00e7\u00e3o legal o termo \u201cin fine\u201d, e INCLUIR o \u201cartigo 5\u00ba da Lei n\u00ba 4.584/2011\u201d, mantendo inalterados os demais termos da concess\u00e3o inicial, em atendimento a Dilig\u00eancia n\u00ba 1515/2018- CONIP/CGDF. Processo/SES n\u00ba 060.005566/2014.</p><p style=\"text-align:center;\">ALYSON CAVALCANTE GON\u00c7ALVES</p>"}, " 22208": {"coMateria": "22208", "coDemandante": "1193", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 462, DE 29 DE JUNHO DE 2020", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "272", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O DIRETOR DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O DE PROFISSIONAIS, DA COORDENA\u00c7\u00c3O DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O DE PROFISSIONAIS, DA SUBSECRETARIA DE GEST\u00c3O DE PESSOAS, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es regimentais e considerando o disposto no artigo 9\u00ba, inciso I, al\u00ednea \u201cd\u201d, da Portaria N\u00ba. 708, de 03 de julho de 2018, publicada no DODF n\u00ba 149 de 07 de agosto de 2018, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">CONCEDER nos termos do artigo 40, \u00a7\u00a7 7\u00ba, inciso I, e 8\u00ba da Constitui\u00e7\u00e3o da Rep\u00fablica Federativa do Brasil, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Emenda Constitucional n\u00ba 41/2003, combinado com os artigos  29, inciso I, artigo 30-A, inciso I, al\u00ednea \u201ca\u201d e 51 da Lei Complementar n\u00ba 769/2008, na reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei Complementar n\u00ba 840/2011, a contar da data do \u00f3bito, de 25/05/2020, Pens\u00e3o Vital\u00edcia MARLENE FEITOSA DE AZEVEDO, na qualidade de VI\u00daVA do ex-servidor REGIS SALES DE AZEVEDO, matr\u00edcula n\u00ba 101.328-9, na Carreira M\u00e9dica, no Cargo de M\u00e9dico- Citologia , Classe Especial, Padr\u00e3o IV, do Quadro de Pessoal da Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Distrito Federal. Processo SEI n\u00ba 00060-00266496/2020-11.</p><p style=\"text-align:justify;\">CONCEDER nos termos do artigo 40, \u00a7\u00a7 7\u00ba, inciso I, e 8\u00ba da Constitui\u00e7\u00e3o da Rep\u00fablica Federativa do Brasil, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Emenda Constitucional n\u00ba 41/2003, combinado com os artigos  29, inciso I, artigo 30-A, inciso I, al\u00ednea \u201ca\u201d e 51 da Lei Complementar n\u00ba 769/2008, na reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei Complementar n\u00ba 840/2011, a contar da data do \u00f3bito, de 18/06/2020, Pens\u00e3o Vital\u00edcia a THIONE GARCIA DE OLIVEIRA RIBEIRO, na qualidade de VI\u00daVA do ex-servidor VALTENO ALVES RIBEIRO, matr\u00edcula n\u00ba 101.348-3 , na Carreira M\u00e9dica, no Cargo de M\u00e9dico-Urologia, Classe Especial, Padr\u00e3o IV, do Quadro de Pessoal da Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Distrito Federal. Processo SEI n\u00ba 00060-00271306/2020-87.</p><p style=\"text-align:justify;\">CONCEDER nos termos do artigo 40, \u00a7\u00a7 7\u00ba, inciso I, e 8\u00ba da Constitui\u00e7\u00e3o da Rep\u00fablica Federativa do Brasil, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Emenda Constitucional n\u00ba 41/2003, combinado com os artigos  29, inciso I, artigo 30-A, inciso I, al\u00ednea \u201ca\u201d e 51 da Lei Complementar n\u00ba 769/2008, na reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei Complementar n\u00ba 840/2011, a contar da data do \u00f3bito, de 06/06/2020, Pens\u00e3o Vital\u00edcia a NEIDIA  APARECIDA DE OLIVEIRA SOARES , na qualidade de VI\u00daVA do ex-servidor JOSE DE JESUS RIBEIRO SOARES, matr\u00edcula n\u00ba 103.920-2, na Carreira Assist\u00eancia P\u00fablica \u00e0 Sa\u00fade, no Cargo de T\u00e9cnico em Sa\u00fade, T\u00e9cnico de Laborat\u00f3rio \u2013 Patologia Cl\u00ednica, Classe Especial, Padr\u00e3o V, do Quadro de Pessoal da Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Distrito Federal. Processo SEI n\u00ba 00060-00271676/2020-14.</p><p style=\"text-align:justify;\">CONCEDER nos termos do artigo 40, \u00a7\u00a7 7\u00ba, inciso I, e 8\u00ba da Constitui\u00e7\u00e3o da Rep\u00fablica Federativa do Brasil, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Emenda Constitucional n\u00ba 41/2003, combinado com os artigos  29, inciso I, artigo 30-A, inciso I, al\u00ednea \u201ca\u201d e 51 da Lei Complementar n\u00ba 769/2008, na reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei Complementar n\u00ba 840/2011, a contar da data do \u00f3bito, de 19/05/2020, Pens\u00e3o Vital\u00edcia a IRISMAR SILVA LEAL, na qualidade de VI\u00daVA do ex-servidor RAIMUNDO MARTINS LEAL, matr\u00edcula n\u00ba 105.430-9, na Carreira Assist\u00eancia P\u00fablica \u00e0 Sa\u00fade, no Cargo de T\u00e9cnico em Sa\u00fade- Auxiliar de Enfermagem, Classe Especial, Padr\u00e3o V, do Quadro de Pessoal da Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Distrito Federal. Processo SEI n\u00ba 00060-00271123/2020-61.</p><p style=\"text-align:justify;\">CONCEDER nos termos do artigo 40, \u00a7\u00a7 7\u00ba, inciso I, e 8\u00ba da Constitui\u00e7\u00e3o da Rep\u00fablica Federativa do Brasil, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Emenda Constitucional n\u00ba 41/2003, combinado com os artigos  29, inciso I, artigo 30-A, inciso I, al\u00ednea \u201ca\u201d e 51 da Lei Complementar n\u00ba 769/2008, na reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei Complementar n\u00ba 840/2011, a contar da data do \u00f3bito, de 27/04/2020, Pens\u00e3o Vital\u00edcia a CARMOSINA DE SOUSA CARDOSO, na qualidade de VI\u00daVA do ex-servidor RAIMUNDO VIEIRA CARDOSO, matr\u00edcula n\u00ba 120.195-6, na Carreira Assist\u00eancia P\u00fablica \u00e0 Sa\u00fade, no Cargo de Auxiliar em Sa\u00fade - Art\u00edfice-Obras Civis, Classe \u00danica, Padr\u00e3o XVII, do Quadro de Pessoal da Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Distrito Federal. Processo SEI n\u00ba 00060-00263024/2020-14.</p><p style=\"text-align:justify;\">CONCEDER nos termos do artigo 40, \u00a7\u00a7 7\u00ba, inciso I, e 8\u00ba da Constitui\u00e7\u00e3o da Rep\u00fablica Federativa do Brasil, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Emenda Constitucional n\u00ba 41/2003, combinado com os artigos  29, inciso I, artigo 30-A, inciso I, al\u00ednea \u201cc\u201d e 51 da Lei Complementar n\u00ba 769/2008, na reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei Complementar n\u00ba 840/2011, a contar da data do \u00f3bito, de 21/05/2020, Pens\u00e3o Vital\u00edcia a EDNA MARIA PEREIRA DA SILVA, na qualidade de COMPANHEIRA do ex-servidor MANOEL DA CONCEI\u00c7\u00c3O MACHADO , matr\u00edcula n\u00ba 121.990-1, na Carreira Assist\u00eancia P\u00fablica \u00e0 Sa\u00fade, no Cargo de Contramestre-Mec\u00e2nica, NT-35 (equivalente ao cargo de T\u00e9cnico em Sa\u00fade, Classe Especial, Padr\u00e3o V) do Quadro Suplementar da Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Distrito Federal. Processo SEI n\u00ba 00060-00265994/2020-46.</p><p style=\"text-align:justify;\">CONCEDER nos termos do artigo 40, \u00a7\u00a7 7\u00ba, inciso I, e 8\u00ba da Constitui\u00e7\u00e3o da Rep\u00fablica Federativa do Brasil, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Emenda Constitucional n\u00ba 41/2003, combinado com os artigos  29, inciso I, artigo 30-A, inciso II, al\u00ednea \u201ca\u201d e 51 da Lei Complementar n\u00ba 769/2008, na reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei Complementar n\u00ba 840/2011, a contar da data do \u00f3bito, de 06/06/2019, Pens\u00e3o Tempor\u00e1ria a VANESSA CRISTHINA PEREIRA MAIA, na qualidade de FILHA INV\u00c1LIDA da ex-servidora OSVALDINA PEREIRA MAIA, matr\u00edcula n\u00ba 107.614-0, na Carreira Assist\u00eancia P\u00fablica \u00e0 Sa\u00fade, no Cargo de T\u00e9cnico em Sa\u00fade-Auxiliar de Enfermagem, Classe Especial, Padr\u00e3o V, do Quadro de Pessoal da Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Distrito Federal. Em Conformidade com o Laudo M\u00e9dico Pericial n\u00ba 019/2020, GEPROC/DIPEM/SUBSAUDE/SEGEA/SEEC. Processo SEI n\u00ba 00060-00482631/2019-30.</p><p style=\"text-align:justify;\">CONCEDER nos termos do artigo 40, \u00a7 7\u00ba, inciso I,  da Constitui\u00e7\u00e3o da Rep\u00fablica Federativa do Brasil, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Emenda Constitucional n\u00ba 41/2003, combinado com os artigos 3\u00ba, par\u00e1grafo \u00fanico, da Emenda Constitucional n\u00ba 47/05 e 29, inciso I, artigo 30-A, inciso I, al\u00ednea \u201cc\u201d da Lei Complementar n\u00ba 769/2008, na reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei Complementar n\u00ba 840/2011, a contar da data do \u00f3bito, de 11/05/2020, Pens\u00e3o Vital\u00edcia a LUCIA MARIA BARROS, na qualidade de COMPANHEIRA do ex-servidor ALBENICE FERREIRA GRAMAGOL, matr\u00edcula n\u00ba 124.533-3, na Carreira Assist\u00eancia P\u00fablica \u00e0 Sa\u00fade, no Cargo de AOSD-Lavanderia Hospitalar, NA-17 (equivalente ao cargo de Auxiliar de Sa\u00fade, Classe \u00danica, Padr\u00e3o XX) do Quadro Suplementar da Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Distrito Federal. Processo SEI n\u00ba 00060-00227734/2020-72.</p><p style=\"text-align:justify;\">CONCEDER nos termos do artigo 40, \u00a7 7\u00ba, inciso I,  da Constitui\u00e7\u00e3o da Rep\u00fablica Federativa do Brasil, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Emenda Constitucional n\u00ba 41/2003, combinado com os artigos 3\u00ba, par\u00e1grafo \u00fanico, da Emenda Constitucional n\u00ba 47/05 e 29, inciso I, artigo 30-A, inciso I, al\u00ednea \u201ca\u201d da Lei Complementar n\u00ba 769/2008, na reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei Complementar n\u00ba 840/2011, a contar da data do \u00f3bito, de 22/05/2020, Pens\u00e3o Vital\u00edcia a FRANCISCO DAS CHAGAS RIBEIRO DA SILVA MALTA, na qualidade de VI\u00daVO da ex-servidora  VERA LUCIA MALTA RIBEIRO, matr\u00edcula n\u00ba 112.958-9, na Carreira Assist\u00eancia P\u00fablica \u00e0 Sa\u00fade, no Cargo de T\u00e9cnico em Sa\u00fade-T\u00e9cnico Administrativo, Classe Especial, Padr\u00e3o V, do Quadro de Pessoal da Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Distrito Federal. Processo SEI n\u00ba 00060-00269952/2020-84.</p><p style=\"text-align:center;\">ALYSON CAVALCANTE GON\u00c7ALVES</p>"}, " 22238": {"coMateria": "22238", "coDemandante": "1182", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O DE 29 DE JUNHO DE 2020", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "277", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">A DIRETORA DE DESENVOLVIMENTO ESTRAT\u00c9GICO DE PESSOAS, DA SUBSECRETARIA DE GEST\u00c3O DE PESSOAS, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es regimentais e considerando o disposto do Art. 12\u00ba, da Portaria n\u00ba 708, de 03 de julho de 2018, Portaria n\u00ba 141, de 20 de mar\u00e7o de 2017/SES-DF e Decis\u00e3o n\u00ba 488/2018 Tribunal de Contas do Distrito Federal, nos termos das Leis n\u00bas 3320, 3321, 3322, 3323/2004, 3643/2005, 3782/2006 e Lei n\u00ba 5.237/2013, resolve: TORNAR SEM EFEITO na Ordem de Servi\u00e7o de 09 de maio de 2019, publicada no DODF Suplemento n\u00ba 86, de 09 de maio de 2019, p\u00e1gina 2, o ato que se refere a concess\u00e3o de 8% (oito por cento) de gratifica\u00e7\u00e3o de titula\u00e7\u00e3o ao servidor AMERICO GONCALVES PEREIRA JUNIOR, matr\u00edcula 16767136, referente ao certificado de do curso de Urg\u00eancia e Emerg\u00eancia, haja vista estar fora da \u00e1rea de atua\u00e7\u00e3o da especialidade que ocupa de t\u00e9cnico administrativo.</p><p style=\"text-align:center;\">DILUANA ALVES DE OLIVEIRA</p>"}, " 22136": {"coMateria": "22136", "coDemandante": "789", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 126, DE 29 DE JUNHO DE 2020", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "278", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SUBSECRET\u00c1RIO DE ATEN\u00c7\u00c3O INTEGRAL \u00c0 SA\u00daDE, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o artigo 7\u00ba, da Portaria n\u00ba 708, de 03 de julho de 2018, publicado no DODF n\u00ba 125, de 04 de julho de 2018 e republicada no DODF n\u00ba 149, de 07 de agosto de 2018:</p><p style=\"text-align:justify;\">Considerando a Portaria n\u00ba 1.032, de 17 de setembro de 2018, publicada no DODF n\u00ba 203, de 24 de outubro de 2018, que institui a Refer\u00eancia T\u00e9cnica Distrital (RTD) para colaborar no desenvolvimento de processos ligados \u00e0 gest\u00e3o da cl\u00ednica; </p><p style=\"text-align:justify;\">Considerando a Portaria n\u00ba 1.272, de 22 de novembro de 2018, que altera o Anexo I da Portaria n\u00ba 1.032, de 17 de setembro de 2018, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Designar MILENA ZAMIAN DANILOW, matr\u00edcula 1677223-7 para exercer a fun\u00e7\u00e3o de Refer\u00eancia T\u00e9cnica Distrital em Pneumologia - a\u00e7\u00f5es program\u00e1ticas para medicina do sono, com carga hor\u00e1ria de 15 horas semanais, durante 06 meses.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Esta Ordem de Servi\u00e7o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:center;\">GUSTAVO BERNARDES</p>"}, " 22236": {"coMateria": "22236", "coDemandante": "789", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 128, DE 29 DE JUNHO DE 2020", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "278", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SUBSECRET\u00c1RIO DE ATEN\u00c7\u00c3O INTEGRAL \u00c0 SA\u00daDE, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o artigo 7\u00ba, da Portaria n\u00ba 708, de 03 de julho de 2018, publicado no DODF n\u00ba 125, de 04 de julho de 2018 e republicada no DODF n\u00ba 149, de 07 de agosto de 2018; resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Designar PATR\u00cdCIA DE OLIVEIRA SERAPHIM ARAUJO, matr\u00edcula 16808274, cargo cirurgi\u00e3o-dentista, lota\u00e7\u00e3o SES/SRSLE/GSAP-1-SSB/UBS1-SSB, como membro do Grupo de Trabalho para a atualiza\u00e7\u00e3o do Protocolo de Odontopediatria, no \u00e2mbito da aten\u00e7\u00e3o \u00e0 sa\u00fade bucal na SES/DF, institu\u00eddo pela Ordem de Servi\u00e7o n\u00ba 108, de 08 de junho de 2020, publicada no DODF \u00ba. 110, de 15 de junho de 2020.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Esta Ordem de Servi\u00e7o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:center;\">GUSTAVO BERNARDES</p>"}, " 22137": {"coMateria": "22137", "coDemandante": "789", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 129, DE 29 DE JUNHO DE 2020", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "278", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SUBSECRET\u00c1RIO DE ATEN\u00c7\u00c3O INTEGRAL \u00c0 SA\u00daDE, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o artigo 7\u00ba, da Portaria n\u00ba 708, de 03 de julho de 2018, publicado no DODF n\u00ba 125, de 04 de julho de 2018 e republicada no DODF n\u00ba 149, de 07 de agosto de 2018; resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Prorrogar a Ordem de Servi\u00e7o N\u00ba 59, DE 17 DE ABRIL DE 2020, que instituiu o Grupo de Trabalho (GT), composto pelos profissionais abaixo listados, para revis\u00e3o dos protocolos de Condutas Fisioterap\u00eauticas em UTI Adulto, Condutas Fisioterap\u00eauticas em UTI Neonatal e pedi\u00e1trica, Condutas Fisioterap\u00eauticas em Enfermarias, Condutas Fisioterap\u00eauticas em Urg\u00eancia e Emerg\u00eancia, Condutas Fisioterap\u00eauticas na Assist\u00eancia Domiciliar, Condutas Fisioterap\u00eauticas nos Ambulat\u00f3rios, com finalidade de colaborar com a melhoria na assist\u00eancia \u00e0 sa\u00fade em seus v\u00e1rios n\u00edveis de aten\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Designar os servidores abaixo relacionados para, sob coordena\u00e7\u00e3o da primeira, comporem o referido Grupo de Trabalho: RAQUEL ANDRADE SOUSA, matr\u00edcula 1.438494-9; ANA PAULA LUZ CAIXETA CALDEIRA, matr\u00edcula: 147232-1; ANNY SOUSA DA SILVA ROCHA, matr\u00edcula: 1684180-8; B\u00c1RBARA TAIANA SARMENTO DIAS, matr\u00edcula: 1686500-6; CAMILA MENDES SILVA, matr\u00edcula: 1685570-1; CARLOS ALEXANDRE BIRNFEL DE ARRUDA BARBOSA, matr\u00edcula 1443735-x; EDUARDO MARQUES DE ALMEIDA GUERRA, matr\u00edcula 198622-8; ELAINE CRISTINA GONDIM, matr\u00edcula: 1679911-9; GISLAINE CAMPOS DE SOUSA , matr\u00edcula: 1432437-7; HUDSON AZEVEDO PINHEIRO, matr\u00edcula: 1432934-4; \u00cdRIS DE OLIVEIRA DUTRA, matr\u00edcula: 1443814-3; JEAN CARLOS COUTINHO, matr\u00edcula 1684377-0; JULIO CARLOS PELES, matr\u00edcula: 157175-3; LIZA AUGUSTA COUTO E SILVA, matr\u00edcula: 1657768-x; LUIS GUSTAVO F. DE F. DA FONSECA, matr\u00edcula: 1438595-3; MARCELA SOARES SILVA FERREIRA, matr\u00edcula: 1438672-0; MARIA LUCIA CAMPOS GON\u00c7ALVES, matr\u00edcula: 146541-4; MARIANA FRANCO PALHARES, matr\u00edcula: 1443708-2; MELISSA RODRIGUES MARQUES, matr\u00edcula: 156622-9; NAYARA ALMEIDA FERNANDES GOES, matr\u00edcula 1432647-7; RENATO AMANCIO MOREIRA SILVA, matr\u00edcula: 188701-7; SAYARA VIANNA NUNES, matr\u00edcula: 1684820-9; SUYENNE F.B. MENEZES VIEIRA, matr\u00edcula: 156827-2; TIAGO PESSOA LIMA, matr\u00edcula: 196543-3; VANESSA CARDOSO FIALHO SALVIANO, matr\u00edcula: 1439528-2.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 3\u00ba O Grupo de Trabalho dever\u00e1 reunir-se semanalmente durante o per\u00edodo de desenvolvimento do trabalho proposto. Cada encontro ter\u00e1 dura\u00e7\u00e3o de at\u00e9 05 (cinco) horas, as reuni\u00f5es podem ser divididas por setores de atua\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 4\u00ba O Grupo poder\u00e1 convidar outros servidores da SES com conhecimento no assunto em discuss\u00e3o para atuarem como t\u00e9cnicos de apoio, de acordo com a \u00e1rea de conhecimento.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 5\u00ba As fun\u00e7\u00f5es desempenhadas no \u00e2mbito do Grupo de Trabalho de que trata esta Portaria n\u00e3o ser\u00e3o remuneradas, e seu exerc\u00edcio ser\u00e1 considerado servi\u00e7o p\u00fablico relevante.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 6\u00ba Esta Ordem de Servi\u00e7o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:center;\">GUSTAVO BERNARDES</p>"}, " 22237": {"coMateria": "22237", "coDemandante": "789", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O DE 29 DE JUNHO DE 2020", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "278", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SUBSECRET\u00c1RIO DE ATEN\u00c7\u00c3O INTEGRAL \u00c0 SA\u00daDE, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o artigo 7\u00ba, da Portaria n\u00ba 708, de 03 de julho de 2018, publicado no DODF n\u00ba 125, de 04 de julho de 2018 e republicada no DODF n\u00ba 149, de 07 de agosto de 2018; resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Considerando o Decreto N\u00ba 40.475, de 28 de fevereiro de 2020, que declara situa\u00e7\u00e3o de emerg\u00eancia no \u00e2mbito da sa\u00fade p\u00fablica no Distrito Federal, em raz\u00e3o do risco de pandemia do novo Coronav\u00edrus;</p><p style=\"text-align:justify;\">Considerando a classifica\u00e7\u00e3o pela Organiza\u00e7\u00e3o Mundial de Sa\u00fade, no dia de 11 de mar\u00e7o de 2020, como pandemia do Novo Coronav\u00edrus;</p><p style=\"text-align:justify;\">Considerando o Decreto n\u00ba 40.520, de 14 de mar\u00e7o de 2020, que disp\u00f5e sobre as medidas para enfrentamento da emerg\u00eancia de sa\u00fade p\u00fablica de import\u00e2ncia internacional decorrente do novo Coronav\u00edrus;</p><p style=\"text-align:justify;\">Considerando o Programa Nacional de Seguran\u00e7a do Paciente (PNSP), criado para contribuir para a qualifica\u00e7\u00e3o do cuidado em sa\u00fade em todos os estabelecimentos de sa\u00fade do territ\u00f3rio nacional;</p><p style=\"text-align:justify;\">Considerando a Ordem de Servi\u00e7o n\u00ba 74, de 08 de maio de 2020, publicada no DODF n\u00ba 70, de 11 de maio de 2020, o ato que instituiu a C\u00e2mara T\u00e9cnica de Diretrizes e Orienta\u00e7\u00f5es para o Manejo da COVID-19, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Incluir como membro T\u00e9cnico Efetivo da C\u00e2mara T\u00e9cnica de Diretrizes e Orienta\u00e7\u00f5es para o Manejo da COVID-19 os seguintes membros: (nome, matr\u00edcula e atual cargo): ARILENE DE SOUZA LUIS, 1671682-5, Diretora de Servi\u00e7os de Intera\u00e7\u00e3o (DSINT); BRUNO HENRIQUE FERRAO, 1697391-7, Farmac\u00eautico-Bioqu\u00edmico-Farm\u00e1cia; RAQUEL VAZ CARDOSO, 1673346-0, Gerente de Sa\u00fade da Fam\u00edlia (GESFAM).</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Dispensar ALICE PONTE LIMA, 1687622-9, que por sua vez, n\u00e3o ser\u00e1 mais membro efetivo da referida C\u00e2mara T\u00e9cnica.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 3\u00ba Esta Ordem de Servi\u00e7o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:center;\">GUSTAVO BERNARDES</p>"}, " 22051": {"coMateria": "22051", "coDemandante": "833", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 78, DE 29 DE JUNHO DE 2020", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "281", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SUPERINTENDENTE DA REGI\u00c3O DE SA\u00daDE CENTRAL, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o artigo 13, Inciso VIII, da Portaria n\u00ba 708, de 03 de julho de 2018, publicada no DODF n\u00ba 125, de 04 de julho de 2018, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">CONCEDER, LICEN\u00c7A PR\u00caMIO por Assiduidade, nos termos do artigo 139 da Lei Complementar 840 de 23 de dezembro de 2011 a MONICA OLIVEIRA PIANTINO LEMOS, matr\u00edcula 01422200, 1\u00ba quinqu\u00eanio 01/04/2002 a 30/03/2007, 2\u00ba quinqu\u00eanio 31/03/2007 a 28/03/2012, 3\u00ba quinqu\u00eanio 29/03/2012 a 27/03/2017;</p><p style=\"text-align:justify;\">CONCEDER, ABONO PERMAN\u00caNCIA, a partir de 12/05/2020, equivalente ao valor de sua contribui\u00e7\u00e3o previdenci\u00e1ria a servidora MARIA IN\u00caS HERNANDEZ LOPES, matr\u00edcula 0147236-4, Medica \u2013 Clinica Medica, com lota\u00e7\u00e3o na SES/SRSCE/DIRASE/HOSPITAL DIA, por haver completado os requisitos para aposentadoria volunt\u00e1ria com base no art. 3\u00ba, \u00a7 1\u00ba da EC n\u00ba 47/05, combinado com o art. 53 da Lei Complementar n\u00ba 769, de 30/06/2008 e optado por permanecer em atividade, ressaltando que n\u00e3o foram utilizados per\u00edodos de licen\u00e7a pr\u00eamio por assiduidade na apura\u00e7\u00e3o do tempo de servi\u00e7o para a concess\u00e3o deste benef\u00edcio, de acordo com o processo SEI n\u00ba 00060-00223063/2020-71.</p><p style=\"text-align:justify;\">CONCEDER, ABONO PERMAN\u00caNCIA, a partir de 09/05/2020, equivalente ao valor de sua contribui\u00e7\u00e3o previdenci\u00e1ria a servidora MARIN\u00caS TEIXEIRA FONSECA SANTOS, matr\u00edcula 0157647-X, M\u00e9dica - Psiquiatra , com lota\u00e7\u00e3o na SES/SRSCE/DIRASE/ADOLESCENTRO, por haver completado os requisitos para aposentadoria volunt\u00e1ria com base no art. 3\u00ba, \u00a7 1\u00ba da EC n\u00ba 47/05, combinado com o art. 53 da Lei Complementar n\u00ba 769, de 30/06/2008 e optado por permanecer em atividade, ressaltando que n\u00e3o foram utilizados per\u00edodos de licen\u00e7a pr\u00eamio por assiduidade na apura\u00e7\u00e3o do tempo de servi\u00e7o para a concess\u00e3o deste benef\u00edcio, de acordo com o processo SEI n\u00ba 00060-00208861/2020-72.</p><p style=\"text-align:justify;\">CONCEDER, ABONO PERMAN\u00caNCIA, a partir de 02/12/2018, equivalente ao valor de sua contribui\u00e7\u00e3o previdenci\u00e1ria a servidora NILDA MARIA CAIXETA - matr\u00edcula 0131600-1, Auxiliar de Enfermagem, com lota\u00e7\u00e3o na SES/SRSCE/DIRASE/GSAS3 , por haver completado os requisitos para aposentadoria volunt\u00e1ria com base no art. 3\u00ba, \u00a7 1\u00ba da EC n\u00ba 47/05, combinado com o art. 53 da Lei Complementar n\u00ba 769, de 30/06/2008 e optado por permanecer em atividade, ressaltando que n\u00e3o foram utilizados per\u00edodos de licen\u00e7a pr\u00eamio por assiduidade na apura\u00e7\u00e3o do tempo de servi\u00e7o para a concess\u00e3o deste benef\u00edcio, de acordo com o processo SEI n\u00ba 00060-00147494/2019-90.</p><p style=\"text-align:justify;\">RETIFICAR na ORDEM DE SERVI\u00c7O DE 18 DE DEZEMBRO DE 2017, do DIRETOR DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O DE PROFISSIONAIS, DA SUBSECRETARIA DE GEST\u00c3O DE PESSOAS, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, publicada no DODF N\u00ba 243, de 21 de dezembro de 2017, p\u00e1gina 41, o ato que averbou o tempo de servi\u00e7o de GLEYDSON COSTA PIMENTEL, 179.605-4, Enfermeiro, Secretaria de Estado de Sa\u00fade do DF. ONDE SE L\u00ca: \u201c...4.145 dias, ou seja, 11 anos, 4 meses e 10 dias, conforme certid\u00e3o expedida pelo INSS, nos per\u00edodos de 21 de mar\u00e7o de 1988 a 30/06/1991, 17 de abril de 1996 a 5 de junho de 1997, 1\u00ba de abril de 2002 a 30 de junho de 2004, 1\u00ba de julho de 2004 a 08 de abril de 2005, 9 de abril de 2005 a 30 de novembro de 2005, 1\u00ba de janeiro de 2006 a 31 de janeiro de 2007, 1\u00ba de abril de 2007 a 31 de mar\u00e7o de 2008, 1\u00ba de maio de 2008 a 5 de julho de 2009, contados somente para fins de aposentadoria, conforme processo n\u00ba 270.001.526/2016...\u201d; LEIA-SE; \u201c...4.139, ou seja, 11 anos, 4 meses e 4 dias...\u201d. Retificada a fim de corrigir a quantidade de dias anteriormente averbados.</p><p style=\"text-align:center;\">CARLOS FERREIRA PORTILHO</p>"}, " 22109": {"coMateria": "22109", "coDemandante": "833", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 79, DE 29 DE JUNHO DE 2020", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "281", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SUPERINTENDENTE DA REGI\u00c3O DE SA\u00daDE CENTRAL, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o artigo 13, Inciso VIII, da Portaria n\u00ba 708, de 03 de julho de 2018, publicada no DODF n\u00ba 125, de 04 de julho de 2018, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">DISPENSAR MARIA AURELICE NUNES FERREIRA, Agente de Portaria, matr\u00edcula 124.017-X para substituir a Gerente de Pessoas, da Diretoria Administrativa, da Superintend\u00eancia da Regi\u00e3o de Sa\u00fade Central, da Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Distrito Federal em seus afastamentos ou impedimentos legais.</p><p style=\"text-align:justify;\">DESIGNAR FABR\u00cdCIO HERINGER BARBOSA, T\u00e9cnico Administrativo, matr\u00edcula 189.296-7 para substituir a Gerente de Pessoas, da Diretoria Administrativa, da Superintend\u00eancia da Regi\u00e3o de Sa\u00fade Central, da Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Distrito Federal em seus afastamentos ou impedimentos legais.</p><p style=\"text-align:justify;\">DESIGNAR CAROLINA GALASSI MOURA LIMA, AOSD- Padioleiro, matr\u00edcula 142.0836 para substituir a Chefe do N\u00facleo de Gest\u00e3o de Pessoas da Aten\u00e7\u00e3o Prim\u00e1ria da Regi\u00e3o Central, da Gerencia de Pessoas, da Diretoria Administrativa, da Superintend\u00eancia da Regi\u00e3o de Sa\u00fade Central, da Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Distrito Federal em seus afastamentos ou impedimentos legais.</p><p style=\"text-align:center;\">CARLOS FERREIRA PORTILHO</p>"}, " 22052": {"coMateria": "22052", "coDemandante": "833", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 80, DE 29 DE JUNHO DE 2020", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "281", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SUPERINTENDENTE DA REGI\u00c3O DE SA\u00daDE CENTRAL, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o artigo 13, Inciso VIII, da Portaria n\u00ba 708, de 03 de julho de 2018, publicada no DODF n\u00ba 125, de 04 de julho de 2018, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">CONCEDER, Averba\u00e7\u00e3o Por Tempo de Servi\u00e7o contados somente para fins de Aposentadoria, nos termos do do Art. 40, \u00a79\u00ba da Constitui\u00e7\u00e3o Federal de 1.988; \u00e1 servidora VERIDIANA DE CASTRO COELHO NEVES, T\u00e9cnica Administrativa, matr\u00edcula n\u00ba 146.716-6, lotada na Ger\u00eancia de Servi\u00e7os de Aten\u00e7\u00e3o Prim\u00e1ria n\u00b0 2 da Asa Norte DIRAPS/SRSCE/SES, pelo tempo de tempo de 1681 (mil, seiscentos e oitenta e um dias), correspondente a 4 (quatro) anos,, 7 (sete) meses e 11 (onze) dias, conforme Processo SEI n\u00ba 00060-00055694/2020-5.</p><p style=\"text-align:justify;\">CONCEDER, Licen\u00e7a Pr\u00eamio por Assiduidade, nos termos do Artigo 139, da Lei Complementar n\u00ba 840/2011, \u00e0 servidora FRANCIL\u00c9IA RAMOS DOS SANTOS, Auxiliar de Enfermagem, matr\u00edcula n.\u00ba 129.428-8, lotada na Ger\u00eancia de Servi\u00e7os de Aten\u00e7\u00e3o Prim\u00e1ria n\u00b0 2 da Asa Norte/DIRAPS/SRSCE/SES, 6\u00ba Quinqu\u00eanio, no per\u00edodo de 22/11/2014 a 21/12/2019, conforme Processo SEI 00060-00100379/2019-51.</p><p style=\"text-align:justify;\">CONCEDER, Licen\u00e7a Pr\u00eamio por Assiduidade, nos termos do Artigo 139, da Lei Complementar n\u00ba 840/2011, \u00e0 servidora JOSIANE QUEIROZ, Enfermeira, matr\u00edcula n.\u00ba 1.659.358-8, lotada na UBS 01 ASA SUL, referente ao 1\u00ba Quinqu\u00eanio nos per\u00edodos de 16/07/2013 \u00e0 14/07/2018. conforme Processo SEI n\u00ba 00060-00074589/2020-11.</p><p style=\"text-align:justify;\">CONCEDER, Licen\u00e7a Pr\u00eamio por Assiduidade, nos termos do Artigo 139, da Lei Complementar n\u00ba 840/2011, ao servidor ADONIAS N\u00d3BREGA DE MELO, M\u00e9dico Cl\u00ednico Geral, matr\u00edcula n.\u00ba 115.822-8, lotado na GSAP1-ASA SUL, referente ao 7\u00ba Quinqu\u00eanio nos per\u00edodos de 29/11/2010 \u00e0 27/11/2015. conforme Processo SEI n\u00ba 00060-00207819/2020-34.</p><p style=\"text-align:justify;\">CONCEDER, Licen\u00e7a Pr\u00eamio por Assiduidade, nos termos do Artigo 139, da Lei Complementar n\u00ba 840/2011, ao servidor DENILDO FERREIRA MENEZES, Auxiliar de Enfermagem, matr\u00edcula n.\u00ba 140.777-5, lotado na GSAP1-ASA SUL, referente ao 2\u00ba Quinqu\u00eanio nos per\u00edodos de 10/05/2006 A 08/05/2011 e 3\u00ba Quinqu\u00eanio nos per\u00edodos de 09/05/2011 \u00e0 16/05/2016, conforme Processo 00060-00207819/2020-34.</p><p style=\"text-align:justify;\">CONCEDER, Licen\u00e7a Pr\u00eamio por Assiduidade, nos termos do Artigo 139, da Lei Complementar n\u00ba 840/2011, ao servidor GINA GON\u00c7ALVES DE LIMA, Auxiliar de Enfermagem, matr\u00edcula n.\u00ba136.096-5, lotado na GSAP1-ASA SUL, referente ao 5\u00ba Quinqu\u00eanio nos per\u00edodos de 26/08/2015 \u00e0 23/08/2020. conforme Processo SEI n\u00ba 00060-00207819/2020-34.</p><p style=\"text-align:justify;\">CONCEDER, Licen\u00e7a Pr\u00eamio por Assiduidade, nos termos do Artigo 139, da Lei Complementar n\u00ba 840/2011, ao servidor JORGE SAMUEL DIAS LIMA, M\u00e9dico da Fam\u00edlia e Comunidade, matr\u00edcula n.\u00ba 190.085-4, lotado na GSAP1-ASA SUL, referente ao 2\u00ba Quinqu\u00eanio nos per\u00edodos de 09/06/2015 \u00e0 14/06/2020. conforme Processo SEI n\u00ba 00060-00207819/2020-34.</p><p style=\"text-align:justify;\">CONCEDER, Licen\u00e7a Pr\u00eamio por Assiduidade, nos termos do Artigo 139, da Lei Complementar n\u00ba 840/2011, ao servidor MARLLEN DE JESUS ROSA, Auxiliar de Enfermagem, matr\u00edcula n.\u00ba 174.043-1, lotado na GSAP1-ASA SUL, referente ao 2\u00ba Quinqu\u00eanio nos per\u00edodos de 11/01/2014 \u00e0 25/01/2019 . conforme Processo SEI n\u00ba 00060-00207819/2020-34.</p><p style=\"text-align:justify;\">CONCEDER, Licen\u00e7a Pr\u00eamio por Assiduidade, nos termos do Artigo 139, da Lei Complementar n\u00ba 840/2011, ao servidor SANDRA CATIA DE PONTES, Assistente Social, matr\u00edcula n.\u00ba 137.465-6, lotado na GSAP1-ASA SUL, referente ao 4\u00ba Quinqu\u00eanio nos per\u00edodos de 10/02/2015 \u00e0 08/02/2020 . conforme Processo SEI n\u00ba 00060-00207819/2020-34.</p><p style=\"text-align:justify;\">CONCEDER, Licen\u00e7a Pr\u00eamio por Assiduidade, nos termos do Artigo 139, da Lei Complementar n\u00ba 840/2011, ao servidor SHIRLEI MARIA GOMES, T\u00e9cnico Administrativo, matr\u00edcula n.\u00ba 138.676-X, lotado na GSAP1-ASA SUL, referente ao 4\u00ba Quinqu\u00eanio nos per\u00edodos de 22/05/2015 \u00e0 24/05/2020 . conforme Processo SEI n\u00ba 00060-00207819/2020-34.</p><p style=\"text-align:justify;\">CONCEDER, Licen\u00e7a Pr\u00eamio por Assiduidade, nos termos do Artigo 139, da Lei Complementar n\u00ba 840/2011, ao servidor ROBERTA ANDRADE CAVALCANTI ARAUJO, Nutricionista, matr\u00edcula n.\u00ba 137.442-7, lotado na GSAP1-ASA SUL, referente ao 4\u00ba Quinqu\u00eanio nos per\u00edodos de 13/02/2015 \u00e0 11/02/2020 . conforme Processo SEI n\u00ba 00060-00207819/2020-34.</p><p style=\"text-align:justify;\">CONCEDER, Licen\u00e7a Pr\u00eamio por Assiduidade, nos termos do Artigo 139, da Lei Complementar n\u00ba 840/2011, ao servidor VER\u00d4NICA DE FREITAS COSTA DA MATA, T\u00e9cnica de Enfermagem, matr\u00edcula n.\u00ba 1.661.772-X, lotado na GSAP1-ASA SUL, referente ao 1\u00ba Quinqu\u00eanio nos per\u00edodos de 27/11/2013 A 25/11/2018 . conforme Processo SEI n\u00ba 00060-00207819/2020-34.</p><p style=\"text-align:justify;\">CONCEDER, Licen\u00e7a Pr\u00eamio por Assiduidade, nos termos do Artigo 139, da Lei Complementar n\u00ba 840/2011, ao servidor NECI REZENDE RODRIGUES, AOSD Patologia Cl\u00ednica, matr\u00edcula n.\u00ba 138.372-8, lotado na GSAP/VARJ, referente ao 4\u00ba Quinqu\u00eanio nos per\u00edodos de 24/04/2015 \u00e1 10/05/2020 . conforme Processo SEI n\u00ba 00060-00168875/2020-46.</p><p style=\"text-align:justify;\">CONCEDER, Licen\u00e7a Pr\u00eamio por Assiduidade, nos termos do Artigo 139, da Lei Complementar n\u00ba 840/2011, ao servidor HEYDA VERONICA RODRIGUES CORADO, Enfermeira, matr\u00edcula n.\u00ba 183.925-x, lotado na GSAP1/ASA NORTE, referente ao 2\u00ba Quinqu\u00eanio nos per\u00edodos de 21/11/2008 \u00e0 22/11/2013 e 3\u00ba Quinqu\u00eanio nos per\u00edodos de 23/11/2013 \u00e0 27/11/2018. conforme Processo SEI n\u00ba 00060-00128206/2019-06.</p><p style=\"text-align:center;\">CARLOS FERREIRA PORTILHO</p>"}, " 22053": {"coMateria": "22053", "coDemandante": "833", "titulo": "RETIFICA\u00c7\u00c3O", "preambulo": null, "tipo": "Retificac\u00e3o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "281", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">Na Ordem de Servi\u00e7o de 06 de outubro de 2011, publicada no DODF n\u00b0 197, de 10 de outubro de 2011, p\u00e1gina 25, o ato que averbou o tempo de servi\u00e7o da servidora ADRIANA MARIA DA SILVA SERRA, matr\u00edcula 129.790-2, M\u00e9dica, SRSCE. ONDE SE L\u00ca: \u201c...366 dias, ou seja, 1 ano e 1 dia prestados a Funda\u00e7\u00e3o Hospitalar do DF, no per\u00edodo de 1\u00ba de junho de 1986 a 1\u00ba de junho de 1987, contados para fins de adicional e aposentadoria...\u201d, LEIA-SE: \u201c...138 dias prestados ao Hospital Regional da Asa Norte, no per\u00edodo de 07 de agosto de 1986 a 23 de dezembro de 1986, 173 dias prestados ao Hospital Regional da Asa Norte, no per\u00edodo de 09 de mar\u00e7o de 1987 a 29 de agosto de 1987, contados para fins de adicional e aposentadoria...\u201d. Retificada a fim de corrigir a quantidade de dias e os per\u00edodos anteriormente averbados, ficando ratificados os demais termos. Processo SEI/UnB n\u00ba 23106.028216/2019-75.</p>"}, " 22055": {"coMateria": "22055", "coDemandante": "833", "titulo": "RETIFICA\u00c7\u00c3O", "preambulo": null, "tipo": "Retificac\u00e3o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "281", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">Na Ordem de Servi\u00e7o de 18 de abril de 2018, publicada no DODF n\u00b0 76, de 20 de abril de 2018, p\u00e1gina 35, o ato que averbou o tempo de servi\u00e7o da servidora VAINA FERREIRA CARDOSO, T\u00e9cnico Administrativo, matr\u00edcula n\u00ba 127732-4, ONDE L\u00ca-SE: \"...de 18/11/2012 \u00e0 17/11/2016...\", LEIA-SE: \"...de 18/11/2012 \u00e0 16/12/2017...\", conforme Declara\u00e7\u00e3o de Tempo de Servi\u00e7o constante no Processo SEI 00060-00163279/2019-36.</p>"}, " 22056": {"coMateria": "22056", "coDemandante": "833", "titulo": "RETIFICA\u00c7\u00c3O", "preambulo": null, "tipo": "Retificac\u00e3o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "281", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">Na Ordem de Servi\u00e7o de 20 de julho de 2015, publicada no DODF n\u00b0 141, de 23 de julho de 2015, p\u00e1gina 39, o ato que publicou o 4\u00ba Quinqu\u00eanio do servidor CLAUDNER LUIS DA COSTA, Farmac\u00eautico e Bioqu\u00edmico, matr\u00edcula n\u00ba 135.679-8, ONDE L\u00ca-SE: \"...\u00e0 07/05/2015...\", LEIA-SE: \"...19/05/2015...\".</p>"}, " 22054": {"coMateria": "22054", "coDemandante": "833", "titulo": "RETIFICA\u00c7\u00c3O", "preambulo": null, "tipo": "Retificac\u00e3o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "281", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">Na Ordem de Servi\u00e7o n\u00ba 01, de 02 de agosto de 2018, publicada no DODF n\u00b0 148, de 6 de agosto de 2018, p\u00e1gina 19, o ato que averbou o tempo de servi\u00e7o da servidora JANA\u00cdNA CAVALCANTE DE SOUSA JOS\u00c9, T\u00e9cnica de Enfermagem, matr\u00edcula n\u00ba 1.658.191-1, ONDE L\u00ca-SE: \u201c...a 08 de julho de 2013...\u201d, LEIA-SE: \u201c...07 de julho de 2013...\u201d, conforme Declara\u00e7\u00e3o de Tempo de Servi\u00e7o constante no Processo SEI 00060-00439988/2018-17.</p>"}, " 22101": {"coMateria": "22101", "coDemandante": "836", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 118, DE 29 DE JUNHO DE 2020", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "284", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">A SUPERINTENDENTE DA REGI\u00c3O DE SA\u00daDE NORTE, DA SECRETARIA DO ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais previstas na Portaria n\u00ba 708, de 02 de julho de 2018, republicada no DODF n\u00b0 149, de 07 de agosto de 2018, CONSIDERANDO a Resolu\u00e7\u00e3o COFEN n\u00ba 593/2018 e decis\u00e3o COREN-DF n\u00ba 107/2016, que normatizam a cria\u00e7\u00e3o das Comiss\u00f5es de \u00c9tica de Enfermagem nas Institui\u00e7\u00f5es de Sa\u00fade; CONSIDERANDO a Portaria Interministerial n\u00ba 285, de 24 de mar\u00e7o de 2015, art. 6\u00ba publicada no DOU n\u00ba 25 de mar\u00e7o de 2015, que estabelece os requisitos para Certifica\u00e7\u00e3o de Unidades Hospitalares como Hospitais de Ensino; resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Designar ROBERTO SPINOSA VILA, enfermeiro, matr\u00edcula 01826182; GRACIELLE CORDEIRO MUNIZ, enfermeira, matr\u00edcula 16796284; JOSU\u00c9 GOMES RODRIGUES, enfermeiro, matr\u00edcula 16843266; LAYLA FERREIRA MARQUES, t\u00e9cnica de enfermagem, matr\u00edcula 01836315; RACHEL \u00c2NGELA CUNHA DO NASCIMENTO, t\u00e9cnica de enfermagem, matr\u00edcula 16711483; para, sob presid\u00eancia do primeiro, compor a Comiss\u00e3o de \u00c9tica em Enfermagem do Hospital Regional de Sobradinho - CEE/HRS.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Esta Ordem de Servi\u00e7o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:center;\">SABRINA IRENE CASTRO GADELHA</p>"}, " 22102": {"coMateria": "22102", "coDemandante": "836", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 119, DE 29 DE JUNHO DE 2020", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "284", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">A SUPERINTENDENTE DA REGI\u00c3O DE SA\u00daDE NORTE, DA SECRETARIA DO ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais previstas na Portaria n\u00ba 708, de 02 de julho de 2018, republicada no DODF n\u00b0 149, de 07 de agosto de 2018 e conforme Processo SEI n\u00ba 00060-00259981/2020-38, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">DISPENSAR ERIKA DE V. MARQUES DA SILVA, matr\u00edcula 1.658.057-5, ocupante do cargo de FISIOTERAPEUTA, para substituir o Chefe do N\u00facleo de Sa\u00fade Funcional, da Ger\u00eancia de Assist\u00eancia Multidisciplinar e Apoio Diagn\u00f3stico, da Diretoria do Hospital Regional de Sobradinho, da Superintend\u00eancia da Regi\u00e3o de Sa\u00fade Norte, da Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Distrito Federal, em seus afastamentos ou impedimentos legais.</p><p style=\"text-align:justify;\">DESIGNAR ANNY SOUSA DA SILVA ROCHA, matr\u00edcula 1.684.180-8, ocupante do cargo de FISIOTERAPEUTA, para substituir o Chefe do N\u00facleo de Sa\u00fade Funcional, da Ger\u00eancia de Assist\u00eancia Multidisciplinar e Apoio Diagn\u00f3stico, da Diretoria do Hospital Regional de Sobradinho, da Superintend\u00eancia da Regi\u00e3o de Sa\u00fade Norte, da Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Distrito Federal, em seus afastamentos ou impedimentos legais.</p><p style=\"text-align:center;\">SABRINA IRENE CASTRO GADELHA</p>"}, " 22103": {"coMateria": "22103", "coDemandante": "836", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 120, DE 29 DE JUNHO DE 2020", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "284", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">A SUPERINTENDENTE DA REGI\u00c3O DE SA\u00daDE NORTE, DA SECRETARIA DO ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais previstas na Portaria n\u00ba 708, de 02 de julho de 2018, republicada no DODF n\u00b0 149, de 07 de agosto de 2018, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">CONCEDER Licen\u00e7a Pr\u00eamio aos servidores abaixo relacionados, nos termos do art. 139, da Lei Complementar n\u00b0 840 de 23/12/2011, condicionado o per\u00edodo de gozo aos crit\u00e9rios da Administra\u00e7\u00e3o, deduzidos os meses porventura usufru\u00eddos a: RIVALDO RODRIGUES SALGE GON\u00c7ALVES DUARTE, matr\u00edcula: 189.217-7, 2\u00ba quinqu\u00eanio: 19/05/2015 a 16/05/2020, Processo SEI 00060-00404344/2019-99, ELIANE MARIA DUARTE DE SOUSA, matr\u00edcula 1357069, FARMAC\u00caUTICO, 5\u00ba quinqu\u00eanio: 05/06/2015 a 15/06/2020, Processo n\u00ba: 00060-00238209/2020-82, ANA EUGENIA BONFIM LIMA, matr\u00edcula: 01386670, 4\u00ba quinqu\u00eanio: 04/06/2015 a 11/06/2020, Processo SEI 00060-00248910/2020-18, LILIAN MESQUITA LIMA, matr\u00edcula: 01379984, 4\u00ba quinqu\u00eanio: 12/03/2015 a 28/03/2020, Processo SEI 00060-00242114/2020-63.</p><p style=\"text-align:justify;\">CONCEDER aux\u00edlio natalidade nos termos do artigo 96 da lei complementar n\u00b0 840 de 23 de dezembro de 2011, \u00e0: L\u00cdVIA ANTUNES MARIOSI, Matr. 197203-0, pelo nascimento de sua filha: Clara Mariosi Caland, em 27 de abril de 2020, conforme 00060-00213545/2020-12. CONCEDER Prorroga\u00e7\u00e3o de Licen\u00e7a Paternidade, nos termos do Decreto n\u00ba 37669 de 29 de setembro de 2016, a: ANTONIO LUCAS NASCIMENTO GIL, ENFERMEIRO, Matr\u00edcula 14409984, a ausentar-se do servi\u00e7o no per\u00edodo de 04/06/2020 a 26/06/2020, pelo nascimento de seu filho THEO LEITE GIL, conforme processo SEI n\u00ba 00060-00222522/2020-07.</p><p style=\"text-align:justify;\">CONCEDER Prorroga\u00e7\u00e3o de Licen\u00e7a Paternidade, nos termos do Decreto n\u00ba 37669 de 29 de setembro de 2016, a: MARCELO GOMES DA SILVA, Agente Comunit\u00e1rio de Sa\u00fade, Matr\u00edcula 14349493, a ausentar-se do servi\u00e7o no per\u00edodo de 14/06/2020 a 06/07/2020, pelo nascimento de seu filho Luma da Silva Gomes, conforme processo SEI n\u00ba 00060-00251699/2020-11.</p><p style=\"text-align:center;\">SABRINA IRENE CASTRO GADELHA</p>"}, " 22104": {"coMateria": "22104", "coDemandante": "836", "titulo": "RETIFICA\u00c7\u00c3O", "preambulo": null, "tipo": "Retificac\u00e3o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "284", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">Na Ordem de Servi\u00e7o de 13 de novembro de 2015, publicada no DODF n\u00ba 222, de 19 de novembro de 2015, p\u00e1gina 27, o ato que concedeu licen\u00e7a pr\u00eamio do servidor: ANA EUGENIA BONFIM LIMA, matr\u00edcula: 01386670, processo 279.000.703/2006, ONDE SE L\u00ca: \u201c...3\u00b0 quinqu\u00eanio: 05/06/2010 a 04/06/2015...\u201d, LEIA-SE: \u201c...05/06/2010 a 03/06/2015...\u201d.</p>"}, " 22106": {"coMateria": "22106", "coDemandante": "836", "titulo": "RETIFICA\u00c7\u00c3O", "preambulo": null, "tipo": "Retificac\u00e3o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "284", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">Na Ordem de Servi\u00e7o de 24 de abril de 2015, publicada no DODF n\u00ba 89, de 11 de maio de 2015, p\u00e1gina 35, o ato que concedeu licen\u00e7a pr\u00eamio do servidor: LILIAN MESQUITA LIMA, matr\u00edcula: 01379984, processo 275.000.132/2006, ONDE SE L\u00ca: \u201c...3\u00b0 quinqu\u00eanio: \u201c13/03/2010 a 12/03/2015...\u201d, LEIA-SE: \u201c...13/03/2010 a 11/03/2015...\u201d.</p>"}, " 22105": {"coMateria": "22105", "coDemandante": "836", "titulo": "RETIFICA\u00c7\u00c3O", "preambulo": null, "tipo": "Retificac\u00e3o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "284", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">Na Ordem de Servi\u00e7o de 28 de setembro de 2015, publicada no DODF n\u00ba 195, de 08 de outubro de 2015, p\u00e1gina 19, o ato que concedeu licen\u00e7a pr\u00eamio a servidora: ELIANE MARIA DUARTE DE SOUSA, matr\u00edcula 1357069, processo n\u00ba 061.036.382/2000, ONDE SE L\u00ca: \u201c...4\u00b0 quinqu\u00eanio: 06/06/2010 a 05/06/2015\u201d..., LEIA-SE: \u201c...06/06/2010 a 04/06/2015...\u201d.</p>"}, " 22015": {"coMateria": "22015", "coDemandante": "837", "titulo": "RETIFICA\u00c7\u00c3O", "preambulo": null, "tipo": "Retificac\u00e3o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "285", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">Na Ordem de Servi\u00e7o de 07 de maio de 2020, publicado no DODF n\u00b087, de 11/05/2020, p\u00e1gina 49, que publicou o Abono Perman\u00eancia de ANAORINA FERREIRA, matr\u00edcula: 131.090-9. ONDE SE L\u00ca: \u201c... a contar de 27/11/2019\u2019\u2019. LEIA-SE: \u201c... a contar de 29/11/2019\u2019\u2019.</p>"}, " 22096": {"coMateria": "22096", "coDemandante": "827", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 111, DE 29 DE JUNHO DE 2020", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "297", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">A DIRETORA DO HOSPITAL MATERNO INFANTIL DE BRAS\u00cdLIA, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto 38.982, de 10 de abril de 2018, publicado no DODF n\u00ba 69 de 11 de abril de 2018 e o Decreto 39.546, de 19 de Dezembro de 2018, publicado no DODF n\u00ba.241, de 20 de dezembro de 2018; e CONSIDERANDO a Ordem de Servi\u00e7o n\u00ba 19 de 22 de junho de 2018, publicada no DODF n\u00ba127, de 06 de julho de 2018, p.44, que Institui a Comiss\u00e3o de Padroniza\u00e7\u00e3o e Parametrifica\u00e7\u00e3o e Consumo - CPPC, do Hospital Materno Infantil de Bras\u00edlia, Hospital de Ensino e Hospital Amigo da Crian\u00e7a, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Designar NEUL\u00c2NIO FRANCISCO DE OLIVEIRA, M\u00e9dico Neonatologista, matr\u00edcula n\u00ba.14416662, para a presid\u00eancia da Comiss\u00e3o de Padroniza\u00e7\u00e3o e Parametrifica\u00e7\u00e3o e Consumo, em substitui\u00e7\u00e3o a GL\u00c1UCIA MARIA MENEZES DA SILVEIRA, T\u00e9cnica Administrativa, matr\u00edcula n\u00ba.188.692-4; e HENRIQUE FLAVIO GONCALVES GOMES, M\u00e9dico Pediatra, matr\u00edcula n\u00ba.1720600, para compor a referida comiss\u00e3o.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Esta Ordem de Servi\u00e7o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:center;\">MARINA DA SILVEIRA ARAUJO</p>"}, " 22097": {"coMateria": "22097", "coDemandante": "827", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 112, DE 29 DE JUNHO DE 2020", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "297", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">A DIRETORA DO HOSPITAL MATERNO INFANTIL DE BRAS\u00cdLIA, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto 38.982, de 10 de abril de 2018, publicado no DODF n\u00ba 69 de 11 de abril de 2018 e o Decreto 39.546, de 19 de Dezembro de 2018, publicado no DODF n\u00ba.241, de 20 de dezembro de 2018; e CONSIDERANDO a Ordem de Servi\u00e7o n\u00ba.9 de 22 de junho de 2018, publicada no DODF n\u00ba127, de 06 de julho de 2018, p.41, que Institui a Equipe Multidisciplinar de Terapia Nutricional - EMTN, do HOSPITAL MATERNO INFANTIL DE BRAS\u00cdLIA, Hospital de Ensino e Hospital Amigo da Crian\u00e7a, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Dispensar os servidores designados no Art.1\u00b0 da Ordem de Servi\u00e7o n\u00ba 09, de 22 de junho de 2018, publicada no DODF n\u00ba 127, de 06 de julho de 2018, p\u00e1gina 41, para composi\u00e7\u00e3o da Equipe Multidisciplinar de Terapia Nutricional - EMTN do HMIB.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Designar CIRA FERREIRA ANTUNES COSTA, M\u00e9dica Intensivista Pedi\u00e1trica, matr\u00edcula 154.182-X (Coordena\u00e7\u00e3o M\u00e9dica); ALESSANDRA CORREA BUENO, Nutricionista, matr\u00edcula 16722256 (Coordena\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica); Membros: SANDRA L\u00daCIA ANDRADE CALDAS LINS, M\u00e9dica Neonatologia, matr\u00edcula 137.611-X, ALCID\u00c9SIO SALES DE SOUZA JUNIOR, Farmac\u00eautico, matr\u00edcula 163.103-9, PAULA FURTADO DE CAMARGO, Nutricionista, matr\u00edcula 150853-9, SARA JULIANA DO NASCIMENTO LEITE, Enfermeira, matricula 1.670.918-7 e ELSINETE COSTA FRANCA DE LUCENA, Auxiliar de Enfermagem, matr\u00edcula 172888-1, para comporem a Equipe Multidisciplinar de Terapia Nutricional - EMTN do HMIB.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 3\u00ba Esta Ordem de Servi\u00e7o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:center;\">MARINA DA SILVEIRA ARAUJO</p>"}, " 22072": {"coMateria": "22072", "coDemandante": "1179", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 36, DE 24 DE JUNHO DE 2020", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "305", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">A DIRETORA EXECUTIVA, DA FUNDA\u00c7\u00c3O DE ENSINO E PESQUISA EM CI\u00caNCIAS DA SA\u00daDE, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es regimentais, considerando o disposto no art. 1\u00ba, inciso V, al\u00ednea \u201ch\u201d, da Instru\u00e7\u00e3o n\u00ba 02, de 08.02.11, publicada no DODF de 09.02.11, e no art. 3\u00ba do Decreto n.\u00ba 39.002/2018, publicado no DODF de 25.04.2018, conforme Processo SEI n.\u00ba 00064-00002266/2020-12, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Designar MARTA PAZOS PERALBA, matr\u00edcula Fepecs n.\u00ba 0191910-5, para substituir o Coordenador, da Coordena\u00e7\u00e3o do Curso de Enfermagem, CPE - 06, da Escola Superior de Ci\u00eancias da Sa\u00fade, da Diretoria Executiva, da Funda\u00e7\u00e3o de Ensino e Pesquisa em Ci\u00eancias da Sa\u00fade, em seus afastamentos ou impedimentos legais.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Esta Ordem de Servi\u00e7o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 3\u00ba Revogar a Ordem de Servi\u00e7o n\u00ba 35, de 19 de junho de 2018, publicada no DODF n\u00ba 116, de 20 de junho de 2018, p\u00e1gina 17.</p><p style=\"text-align:center;\">MARIELA SOUZA DE JESUS</p>"}}