{" 43334": {"coMateria": "43334", "coDemandante": "782", "titulo": "PORTARIA N\u00ba 629, DE 18 DE AGOSTO DE 2020", "preambulo": null, "tipo": "Portaria", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "275", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o inciso IX, do artigo 509, do Regimento Interno da Secretaria de Estado da Sa\u00fade do Distrito Federal, aprovado pelo Decreto n\u00ba 39.546, de 19 dezembro de 2018, com base no consignado na Portaria/SES-DF n\u00ba 20, de 31 de janeiro de 2008, publicada no DODF de 26 de fevereiro de 2008, que aprova o Regulamento Interno de Preceptoria de Ensino dos Cursos de Gradua\u00e7\u00e3o da ESCS/FEPECS e, a Portaria /SES-DF n\u00ba 15, de 26 de janeiro de 2010, publicada no DODF, de 29 de janeiro de 2010, que define os campos de pr\u00e1ticas de ensino-aprendizagem dos Cursos de Gradua\u00e7\u00e3o da ESCS/FEPECS, considerando o Processo Seletivo de Preceptores para exerc\u00edcios da Atividade de Preceptoria nos Cursos de Gradua\u00e7\u00e3o da Escola Superior de Ci\u00eancias da Sa\u00fade (ESCS) - Sele\u00e7\u00e3o 2020, objeto do Edital N\u00ba 6, de 21 de novembro de 2019, publicado no DODF N\u00ba 224, de 26/11/2019, retificado pelo Edital N\u00ba 07, de 18 de novembro de 2019, publicado no DODF N\u00ba 220, de 20/11/2019, resultado final homologado pelo Edital N\u00ba 08, de 03 de dezembro de 2019 e Portaria N\u00ba 1061, de 31 de dezembro de 2019, que designou os candidatos para o exerc\u00edcio da atividade de preceptoria, publicado no DODF N\u00ba 1, de 02/01/2020, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Desligar, a pedido, das atividades de preceptoria de Gradua\u00e7\u00e3o do Curso de Medicina da ESCS/FEPECS, o servidor CLAITON SACCOL FERREIRA, matr\u00edcula 152668-5, M\u00e9dico - Cl\u00ednica M\u00e9dica, lotado na SRS Central - Internato - HRAN - UTI, classifica\u00e7\u00e3o 1\u00ba, op\u00e7\u00e3o de vaga n\u00ba 52, conforme estabelece Edital N\u00ba 6, de 21/11/2019, a partir 12/06/2020. Processo SEI 00060-00308802/2020-01.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:center;\">OSNEI OKUMOTO</p>"}, " 43345": {"coMateria": "43345", "coDemandante": "782", "titulo": "PORTARIA N\u00ba 658, DE 26 DE AGOSTO DE 2020", "preambulo": null, "tipo": "Portaria", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "275", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL no uso das atribui\u00e7\u00f5es, que lhe confere o inciso IX, art. 509, do Regimento Interno da Secretaria de Estado de Sa\u00fade, aprovado pelo Decreto n\u00ba 39.546, de 19 de dezembro de 2018, considerando os programas de resid\u00eancia m\u00e9dica que t\u00eam como institui\u00e7\u00e3o executora, a Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Distrito Federal, credenciados pela Comiss\u00e3o Nacional de Resid\u00eancia M\u00e9dica do Minist\u00e9rio da Educa\u00e7\u00e3o, regulamentados no \u00e2mbito da Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Distrito Federal, pela Portaria n\u00ba 204, de 07 de outubro de 2014, publicada no DODF n\u00ba 213, de 10/10/2014, bem como suas retifica\u00e7\u00f5es ou altera\u00e7\u00f5es e considerando o art. 26, \u00a7 1\u00b0, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Designar JAE DE OLIVEIRA SILVA, matr\u00edcula 130.541-7, para a atividade de preceptor colaborador do Programa de Resid\u00eancia M\u00e9dica em Cirurgia Geral da COREME HRT, a partir da data da publica\u00e7\u00e3o. Processo SEI n\u00ba 00060-00129031/2020-80.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data da sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:center;\">OSNEI OKUMOTO</p>"}, " 43373": {"coMateria": "43373", "coDemandante": "782", "titulo": "PORTARIA N\u00ba 668, DE 03 DE SETEMBRO DE 2020", "preambulo": null, "tipo": "Portaria", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "275", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL E PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O DE ENSINO E PESQUISA EM CI\u00caNCIAS DA SA\u00daDE - FEPECS, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es regimentais e em conformidade com o art. 3\u00ba do Decreto n\u00ba 23.924, de 18 de julho de 2003, resolve: DESLIGAR, a pedido, da atividade de doc\u00eancia do Curso de Gradua\u00e7\u00e3o em Enfermagem, da Escola Superior de Ci\u00eancias da Sa\u00fade, da Funda\u00e7\u00e3o de Ensino e Pesquisa em Ci\u00eancias da Sa\u00fade, a servidora ANA CRISTINA ALVES CARDOSO, matr\u00edcula FEPECS n\u00ba 0275716-8, Gratifica\u00e7\u00e3o de Atividade de Ensino - GAE, Titula\u00e7\u00e3o - Especializa\u00e7\u00e3o, a contar de 03 de agosto de 2020. Processo SEI n\u00ba 00064-00002957/2020-16.</p><p style=\"text-align:center;\">OSNEI OKUMOTO</p>"}, " 43245": {"coMateria": "43245", "coDemandante": "782", "titulo": "PORTARIA N\u00ba 670, DE 03 DE SETEMBRO DE 2020", "preambulo": null, "tipo": "Portaria", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "275", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, Interino, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o inciso IX do artigo 509 do Regimento Interno da Secretaria de Estado da Sa\u00fade do Distrito Federal, aprovado pelo Decreto n\u00ba 39.546, de 19 dezembro de 2018, com base no consignado na Portaria/SES-DF n\u00ba 20, de 31 de janeiro de 2008, publicada no DODF de 26.02.2008, que aprova o Regulamento Interno de Preceptoria de Ensino dos Cursos de Gradua\u00e7\u00e3o da ESCS/FEPECS, e a Portaria n\u00ba 15 - SES-DF, de 26 de janeiro de 2010, publicada no DODF, de 29.01.2010, que define os campos de pr\u00e1ticas de ensino-aprendizagem dos Cursos de Gradua\u00e7\u00e3o da ESCS/FEPECS, considerando o Processo Seletivo de Preceptores para exerc\u00edcio da Atividade de Preceptoria nos Cursos de Gradua\u00e7\u00e3o da Escola Superior de Ci\u00eancias da Sa\u00fade (ESCS/FEPECS) - Sele\u00e7\u00e3o 2020, objeto do Edital n\u00ba 6, de 21 de novembro de 2019, publicado no DODF n\u00ba 224, de 26 de novembro de 2019, retificado pelo Edital n\u00ba 07, de 18 de novembro de 2019, publicado no DODF n\u00ba 220, de 20 de novembro de 2019, resultado final homologado pelo Edital n\u00ba 008, de 03 de dezembro de 2019 e Portaria n\u00ba 1061, de 31 de dezembro de 2019, que designou os candidatos para o exerc\u00edcio da atividade de preceptoria, publicados no DODF n\u00ba 1, de 02 de janeiro de 2020, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Desligar, a pedido, das atividades de preceptoria de Gradua\u00e7\u00e3o do Curso de Medicina da ESCS, a servidora CHARMENE DE ALCANT\u00c2RA MARQUES MENEZES, matr\u00edcula 0154721-6, Enfermeira, lotada na SRS Centro-Sul - Estrutural UBS 1, classifica\u00e7\u00e3o 2\u00ba, op\u00e7\u00e3o de vaga n\u00ba 133, conforme estabelece Edital n\u00ba 6, de 21 de novembro de 2019, a partir de 03 de agosto de 2020. Processo SEI 00060-00332665/2020-18.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:center;\">OSNEI OKUMOTO</p>"}, " 43247": {"coMateria": "43247", "coDemandante": "782", "titulo": "PORTARIA N\u00ba 682, DE 03 DE SETEMBRO DE 2020", "preambulo": null, "tipo": "Portaria", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "275", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, Interino, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhes s\u00e3o conferidas pelo inciso VII do art. 509 do Regimento Interno da Secretaria de Estado de Sa\u00fade, aprovado pelo Decreto n\u00ba 39.546, de 19 de dezembro de 2018, considerando o Regulamento dos Programas de Resid\u00eancia em \u00c1rea Profissional de Sa\u00fade da Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Distrito Federal, que tem como institui\u00e7\u00e3o executora a Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Distrito Federal e como formadora a Escola Superior de Ci\u00eancia da Sa\u00fade (ESCS) e a previs\u00e3o do art. 5\u00ba, IV, da Lei n\u00ba 6.455/2019, publicada no DODF n\u00ba 246 de 27/12/2019, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Dispensar, por falecimento, o servidor FABRICIO DAVID JORGE, matr\u00edcula 1434507-2, da atividade de preceptoria do Programa de Resid\u00eancia Uniprofissional em Cirurgia e Traumatologia Bucomaxilofacial da COREMU SES, a contar de 30/07/2020. Processo 04016-00067971/2020-73.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:center;\">OSNEI OKUMOTO</p>"}, " 43338": {"coMateria": "43338", "coDemandante": "782", "titulo": "PORTARIA N\u00ba 754, DE 06 DE OUTUBRO DE 2020", "preambulo": null, "tipo": "Portaria", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "275", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhes s\u00e3o conferidas pelo inciso VII, do art. 509, do Regimento Interno da Secretaria de Estado de Sa\u00fade, aprovado pelo Decreto n\u00ba 39.546, de 19 de dezembro de 2018, considerando o Regulamento dos Programas de Resid\u00eancia em \u00c1rea Profissional de Sa\u00fade da Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Distrito Federal, que tem como institui\u00e7\u00e3o executora a Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Distrito Federal e como formadora a Escola Superior de Ci\u00eancia da Sa\u00fade (ESCS) e considerando o Processo Seletivo de Preceptores de Ensino para os Programas de Resid\u00eancia em \u00c1rea Profissional de Sa\u00fade \u2013 modalidade Uniprofissional e Multiprofissional \u2013 2018/2, objeto do Edital n\u00ba. 25 de 06 de dezembro de 2017, publicado no DODF n\u00ba. 13 de 18 de janeiro de 2018, cujo resultado final restou homologado por meio do Edital n\u00ba. 04 de 27 de fevereiro de 2018, publicado no DODF n\u00ba. 40 de 28/02/2018, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Designar ANDRESSA CASTRO BERNARDO GOMES, matr\u00edcula 192.868-6, para a atividade de tutoria do Programa de Resid\u00eancia Multiprofissional em Sa\u00fade Mental Infanto-Juvenil, a contar de 11/03/2020. Processo SEI 00064-00001754/2020-11.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:center;\">OSNEI OKUMOTO</p>"}, " 43332": {"coMateria": "43332", "coDemandante": "782", "titulo": "PORTARIA N\u00ba 788, DE 16 DE OUTUBRO DE 2020", "preambulo": null, "tipo": "Portaria", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "275", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhes s\u00e3o conferidas pelo inciso VII, do art. 509, do Regimento Interno da Secretaria de Estado de Sa\u00fade, aprovado pelo Decreto n.\u00ba 39.546, de 19 de dezembro de 2018, considerando o Regulamento dos Programas de Resid\u00eancia M\u00e9dica da Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Distrito Federal, que tem como institui\u00e7\u00e3o executora a Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Distrito Federal e como formadora a Escola Superior de Ci\u00eancia da Sa\u00fade (ESCS), considerando o Processo Seletivo de Preceptores de Ensino para os Programas de Resid\u00eancia M\u00e9dica 2018/1, objeto do Edital n.\u00ba 39, de 27/12/2017, publicado no DODF n.\u00ba 248, de 29/12/2017, com resultado final homologado pelo Edital n\u00ba 03, de 23/02/2018, publicado no DODF n.\u00ba 40, de 28/02/2018, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Dispensar, nos termos do art. 29, \u00a7 6\u00ba, VI, da Portaria n.\u00ba 204/2014, a servidora MARISTELA ESTEVAO BARBOSA, matr\u00edcula 152.918-8, da atividade de preceptoria do Programa de Resid\u00eancia M\u00e9dica em Pediatria da COREME HMIB, a contar de 08/03/2020. Processo SEI 00060-00202945/2020-01.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:center;\">OSNEI OKUMOTO</p>"}, " 43329": {"coMateria": "43329", "coDemandante": "782", "titulo": "PORTARIA N\u00ba 789, DE 16 DE OUTUBRO DE 2020", "preambulo": null, "tipo": "Portaria", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "275", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL no uso das atribui\u00e7\u00f5es, que lhe confere o inciso IX, art. 509, do Regimento Interno da Secretaria de Estado de Sa\u00fade, aprovado pelo Decreto n.\u00ba 39.546, de 19 de dezembro de 2018, considerando os programas de resid\u00eancia m\u00e9dica que t\u00eam como institui\u00e7\u00e3o executora, a Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Distrito Federal, credenciados pela Comiss\u00e3o Nacional de Resid\u00eancia M\u00e9dica do Minist\u00e9rio da Educa\u00e7\u00e3o, regulamentados no \u00e2mbito da Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Distrito Federal, pela Portaria n.\u00ba 204, de 07 de outubro de 2014, publicada em DODF n.\u00ba 213, de 10/10/2014, bem como suas retifica\u00e7\u00f5es ou altera\u00e7\u00f5es e considerando o Processo Seletivo Interno de Preceptores de Ensino dos Programas de Resid\u00eancia M\u00e9dica, Sele\u00e7\u00e3o 2018/1, objeto do Edital n.\u00ba 39, de 27 de dezembro de 2017, publicado no DODF N.\u00ba 248, de 29/12/2017, com resultado final homologado pelo Edital n.\u00ba 03, de 23 de fevereiro de 2018, publicado em DODF n.\u00ba 40, de 28/02/2018, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Designar JOS\u00c9 LUCAS PEREIRA JUNIOR, matr\u00edcula 1440472-9, para a atividade de supervis\u00e3o do Programa de Resid\u00eancia M\u00e9dica em Oncologia Cl\u00ednica da COREME SES, a partir de 25/05/2020. Processo SEI n\u00ba 00060-00215342/2020-61.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:center;\">OSNEI OKUMOTO</p>"}, " 43352": {"coMateria": "43352", "coDemandante": "782", "titulo": "PORTARIA N\u00ba 790, DE 16 DE OUTUBRO DE 2020", "preambulo": null, "tipo": "Portaria", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "275", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhes s\u00e3o conferidas pelo inciso VII, do art. 509, do Regimento Interno da Secretaria de Estado de Sa\u00fade, aprovado pelo Decreto n\u00ba 39.546, de 19 de dezembro de 2018, considerando o Regulamento dos Programas de Resid\u00eancia M\u00e9dica da Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Distrito Federal, que tem como institui\u00e7\u00e3o executora a Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Distrito Federal e como formadora a Escola Superior de Ci\u00eancia da Sa\u00fade (ESCS), considerando o Processo Seletivo de Preceptores de Ensino para os Programas de Resid\u00eancia M\u00e9dica 2018/1, objeto do Edital n\u00ba 39, de 27 de dezembro de 2017, publicado no DODF n\u00ba 248, de 29/12/2017, com resultado final homologado pelo Edital n\u00ba 03, de 23 de fevereiro de 2018, publicado no DODF n\u00ba 40, de 28/02/2018, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Dispensar, a pedido, o servidor EMILTE PULCINELLI, matr\u00edcula 198.706-2, da atividade de supervis\u00e3o do Programa de Resid\u00eancia M\u00e9dica em Neurocirurgia da COREME IGESDF-HB, mantendo-o no exerc\u00edcio da preceptoria, a contar de 14/07/2020, e designar o servidor MAURICIO AVELINO BARROS, matr\u00edcula 145.247-9, para a atividade de supervis\u00e3o do referido programa, a contar de 14/07/2020. Processo SEI 04016-00062502/2020-68.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:center;\">OSNEI OKUMOTO</p>"}, " 43355": {"coMateria": "43355", "coDemandante": "782", "titulo": "PORTARIA N\u00ba 791, DE 16 DE OUTUBRO DE 2020", "preambulo": null, "tipo": "Portaria", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "275", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhes s\u00e3o conferidas pelo inciso VII do art. 509 do Regimento Interno da Secretaria de Estado de Sa\u00fade, aprovado pelo Decreto n\u00ba 39.546, de 19 de dezembro de 2018, considerando o Regulamento dos Programas de Resid\u00eancia M\u00e9dica da Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Distrito Federal, que tem como institui\u00e7\u00e3o executora a Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Distrito Federal e como formadora a Escola Superior de Ci\u00eancia da Sa\u00fade (ESCS), considerando o Processo Seletivo de Preceptores de Ensino para os Programas de Resid\u00eancia M\u00e9dica 2018/3, objeto do Edital n\u00ba 20, de 27 de mar\u00e7o de 2018, publicado no DODF n\u00ba 60, de 28/03/2018, com resultado final homologado pelo Edital n\u00ba 33, de 14 de junho de 2018, publicado no DODF n\u00ba 114, de 18/06/2018, bem como a designa\u00e7\u00e3o ocorrida na Portaria n\u00ba 547 de 14 de junho de 2018, publicada no DODF n\u00ba 114 de 18/06/2018, p\u00e1g. 18, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Dispensar, nos termos do art. 29, \u00a7 6\u00ba, VI, da Portaria n\u00ba 204/2014, o servidor RODRIGO CARVALHO DINIZ, matr\u00edcula 137.815-5, da atividade de preceptoria do Programa de Resid\u00eancia M\u00e9dica em Neurocirurgia da COREME IGESDF-HB, a contar de 02/04/2020. Processo SEI 04016-00062502/2020-68.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:center;\">OSNEI OKUMOTO</p>"}, " 43349": {"coMateria": "43349", "coDemandante": "782", "titulo": "PORTARIA N\u00ba 792, DE 16 DE OUTUBRO DE 2020", "preambulo": null, "tipo": "Portaria", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "275", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o inciso IX, do artigo 509, do Regimento Interno da Secretaria de Estado da Sa\u00fade do Distrito Federal, aprovado pelo Decreto n\u00ba 39.546, de 19 de dezembro de 2018, c/c artigo 9\u00ba da Lei n\u00ba 2.676, de 12 de janeiro de 2001, e considerando o Regulamento dos Programas de Resid\u00eancia M\u00e9dica da Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Distrito Federal, que tem como institui\u00e7\u00e3o executora a Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Distrito Federal e como formadora a Escola Superior de Ci\u00eancia da Sa\u00fade (ESCS), resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Designar T\u00c9CIO DE ARA\u00daJO COUTO, matr\u00edcula 140.405-9, e RODRIGO AIRES DE CASTRO, matr\u00edcula n\u00ba 1.440.266-1, para a atividade de preceptor colaborador do Programa de Resid\u00eancia M\u00e9dica em Endoscopia da COREME IGESDF/HB, a contar da publica\u00e7\u00e3o. 04016-00033038/2020-01</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:center;\">OSNEI OKUMOTO</p>"}, " 43382": {"coMateria": "43382", "coDemandante": "782", "titulo": "PORTARIA N\u00ba 799, DE 16 DE OUTUBRO DE 2020", "preambulo": null, "tipo": "Portaria", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "275", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhes s\u00e3o conferidas pelo inciso VII, do art. 509, do Regimento Interno da Secretaria de Estado de Sa\u00fade, aprovado pelo Decreto n\u00ba 39.546, de 19 de dezembro de 2018, considerando o Regulamento dos Programas de Resid\u00eancia M\u00e9dica da Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Distrito Federal, que tem como institui\u00e7\u00e3o executora a Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Distrito Federal e como formadora a Escola Superior de Ci\u00eancia da Sa\u00fade (ESCS), considerando o Processo Seletivo de Preceptores de Ensino para os Programas de Resid\u00eancia M\u00e9dica n.\u00ba 2019/3, objeto do Edital n.\u00ba 03, de 26 de junho de 2019, publicado no DODF n.\u00ba 120, de 28/06/2019, com resultado final homologado pelo Edital n.\u00ba 5, de 23 de agosto de 2019, publicado no DODF n.\u00ba 163, de 28/08/2019, p\u00e1g. 47, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Dispensar, a pedido, a servidora DEBORA POMPEU MARTINS, matr\u00edcula n.\u00ba 173.545-4, da atividade de preceptoria do Programa de Resid\u00eancia M\u00e9dica em Medicina de Fam\u00edlia e Comunidade da COREME ESCS, a contar de 17/01/2020. Processo SEI 00064-00000397/2019-21.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:center;\">OSNEI OKUMOTO</p>"}, " 43201": {"coMateria": "43201", "coDemandante": "782", "titulo": "DESPACHOS DO SECRET\u00c1RIO", "preambulo": null, "tipo": "Despacho", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "275", "texto": "<p style=\"text-align:center;\">Em 13 de outubro de 2020</p><p style=\"text-align:justify;\">Processo: 00064-00001827/2018-41. Interessado: GERSON GIANINI. Assunto: REGULARIZA\u00c7\u00c3O E PRORROGA\u00c7\u00c3O DE DISPOSI\u00c7\u00c3O/CESS\u00c3O.</p><p style=\"text-align:justify;\">AUTORIZO, com fulcro na delega\u00e7\u00e3o de compet\u00eancia, estabelecida no Decreto n\u00ba 39.464, de 19 de novembro de 2018, a REGULARIZA\u00c7\u00c3O da disposi\u00e7\u00e3o do servidor GERSON GIANINI, MEDICO - GINECO.E OBSTETRICIA, matr\u00edcula 01271180, da Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Distrito Federal, referente ao per\u00edodo de 01/01/2013 a 31/12/2019, e autorizo a disposi\u00e7\u00e3o do interessado a contar de 01/01/2020, para continuar exercendo as atividades na Escola Superior de Ci\u00eancias da Sa\u00fade/FEPECS. Publique-se e encaminhe \u00e0 Ger\u00eancia de Profissionais Cedidos e Requisitados - GPCR/DIAP/COAP/SUGEP/SES, para os registros necess\u00e1rios.</p><p style=\"text-align:center;\">OSNEI OKUMOTO</p>"}, " 43414": {"coMateria": "43414", "coDemandante": "782", "titulo": "DESPACHOS DO SECRET\u00c1RIO", "preambulo": null, "tipo": "Despacho", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "275", "texto": "<p style=\"text-align:center;\">Em 13 de outubro de 2020</p><p style=\"text-align:justify;\">Processo: 00064-00001827/2018-41. Interessado: GERSON GIANINI. Assunto: REGULARIZA\u00c7\u00c3O E PRORROGA\u00c7\u00c3O DE DISPOSI\u00c7\u00c3O/CESS\u00c3O.</p><p style=\"text-align:justify;\">AUTORIZO, com fulcro na delega\u00e7\u00e3o de compet\u00eancia, estabelecida no Decreto n\u00ba 39.464, de 19 de novembro de 2018, a REGULARIZA\u00c7\u00c3O da disposi\u00e7\u00e3o do servidor GERSON GIANINI, MEDICO - GINECO.E OBSTETRICIA, matr\u00edcula n\u00ba 01271180, da Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Distrito Federal, referente ao per\u00edodo de 01/01/2013 a 31/12/2019 e, autorizo a disposi\u00e7\u00e3o do interessado a contar de 01/01/2020, para continuar exercendo as atividades na Escola Superior de Ci\u00eancias da Sa\u00fade/FEPECS. Publique-se e encaminhe \u00e0 Ger\u00eancia de Profissionais Cedidos e Requisitados - GPCR/DIAP/COAP/SUGEP/SES, para os registros necess\u00e1rios.</p><p style=\"text-align:center;\">OSNEI OKUMOTO</p>"}, " 43214": {"coMateria": "43214", "coDemandante": "833", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 162, DE 16 DE OUTUBRO DE 2020", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "301", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SUPERINTENDENTE DA REGI\u00c3O DE SA\u00daDE CENTRAL, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, Substituto no uso das suas atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas por meio da Portaria n\u00ba 708 de 03 de julho de 2018, art. 1\u00ba, publicada no DODF N\u00ba 125 de 04 de julho de 2018 e Lei Complementar n\u00ba 840, de 23 de dezembro de 2011, resolve: </p><p style=\"text-align:justify;\">AVERBAR O TEMPO DE SERVI\u00c7O E/OU CONTRIBUI\u00c7\u00c3O, prestado pela servidora abaixo indicada, ao \u00f3rg\u00e3o e entidade a seguir mencionada, MARIA APARECIDA NARCISO MURR, 1555413, M\u00c9DICO CLINICA M\u00c9DICA, HOSPITAL DIA. 469 dias, ou seja, 1 ano, 3 meses e 14 dias, prestados PREFEITURA MUNICIPAL DE CURITIBA - SECRETARIA MUNICIPAL DE SAUDE, no per\u00edodo de 07 de outubro de 1996 a 18 de janeiro de 1998, contados para fins de adicional e aposentadoria, conforme processo n\u00ba 00060-00403660/2020-87.</p><p style=\"text-align:justify;\">AVERBAR O TEMPO DE SERVI\u00c7O E/OU CONTRIBUI\u00c7\u00c3O, prestado pela servidora abaixo indicada, ao \u00f3rg\u00e3o e entidade a seguir mencionada, VANIA LUCIA VILELA BASTOS, 146005-6, ENFERMEIRO, CEDOH. 177 dias, ou seja, 5 meses e 27 dias, prestados CAMARA LEGISLATIVA DO DISTRITO FEDERAL, no per\u00edodo de 15 de setembro de 2000 a 12 de mar\u00e7o de 2001, contados para fins de adicional e aposentadoria, conforme processo n\u00ba 00060-00506584/2019-27.</p><p style=\"text-align:justify;\">AVERBAR O TEMPO DE SERVI\u00c7O E/OU CONTRIBUI\u00c7\u00c3O, prestado pela servidora abaixo indicada, ao \u00f3rg\u00e3o e entidade a seguir mencionada, VANIA LUCIA VILELA BASTOS, 146005-6, ENFERMEIRO, CEDOH. 2.878 dias, ou seja, 7 anos, 10 meses e 23 dias, conforme certid\u00e3o expedida pelo INSS, nos per\u00edodos de 1\u00ba de fevereiro de 1980 a 05 de mar\u00e7o de 1980, 1\u00ba de agosto de 1984 a 30 de novembro de 1984, 20 de outubro de 1999 a 02 de maio de 2000, 1\u00ba de janeiro de 1985 a 30 de setembro de 1987, 1\u00ba de abril de 2003 a 31 de agosto de 2003 e 1\u00ba de dezembro de 2003 a 31 de agosto de 2007, contados somente para fins de aposentadoria, conforme processo n\u00ba 00060-00506584/2019-27.</p><p style=\"text-align:justify;\">TORNAR SEM EFEITO a publica\u00e7\u00e3o da concess\u00e3o de abono de perman\u00eancia ao servidora MARIN\u00caS TEIXEIRA FONSECA SANTOS, Matr\u00edcula 0157647x, M\u00e9dica Psiquiatra, na Ordem de Servi\u00e7o N\u00ba 78 de 29 de junho de 2020, publicada no DODF n\u00ba 121, de 30 de junho de 2020, p\u00e1gina 40.</p><p style=\"text-align:justify;\">RETIFICAR na Ordem de Servi\u00e7o de 11 de abril de 2011, publicada no DODF n\u00ba 72, de 14 de abril de 2011, p\u00e1gina 39, o ato que averbou o tempo de servi\u00e7o de MARIA APARECIDA NARCISO MURR, 155.541-3, M\u00c9DICO, DGSS. ONDE SE L\u00ca: \u201c...5.219 dias, ou seja, 14 anos, 3 meses e 19 dias, conforme certid\u00e3o expedida pelo INSS, nos per\u00edodos de 23 de junho de 1977 a 02 de fevereiro de 1979, 08 de maio de 1991 a 30 de junho de 1993, 1\u00ba de junho de 1994 a 18 de agosto de 1994, 12 de setembro de 1994 a 23 de maio de 1996, 19 de janeiro de 1998 a 14 de fevereiro de 1999, 17 de junho de 1999 a 31 de dezembro de 2000 e 1\u00ba de fevereiro de 2001 a 13 de novembro de 2006...\u201d, LEIA-SE: \u201c...5.142 dias, ou seja, 14 anos, 1 m\u00eas e 2 dias, conforme certid\u00e3o expedida pelo INSS, nos per\u00edodos de 23 de junho de 1977 a 02 de fevereiro de 1979, 08 de maio de 1991 a 30 de junho de 1993, 1\u00ba de junho de 1994 a 18 de agosto de 1994, 12 de setembro de 1994 a 25 de maio de 1996, 19 de janeiro de 1998 a 14 de fevereiro de 1999, 17 de junho de 1999 a 31 de dezembro de 2000 e 1\u00ba de fevereiro de 2001 a 13 de novembro de 2006...\u201d. Refiticada a fim de corrigir quantidade de dias e data dos per\u00edodos anteriormente averbados.</p><p style=\"text-align:center;\">MARCO ANTONIO RESENDE SAMPAIO</p>"}, " 43365": {"coMateria": "43365", "coDemandante": "834", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00b0 449, DE 16 DE OUTUBRO DE 2020", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "302", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">A SUPERINTENDENTE DA REGI\u00c3O DE SA\u00daDE CENTRO-SUL, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso da atribui\u00e7\u00e3o prevista no art. 13, da Portaria n\u00ba 708, de 03 de julho de 2018, e conforme Processo SEI n\u00ba 00060-00441726/2020-37, resolve: DESIGNAR ROSIMEIRE LEITE DA SILVA, Matr\u00edcula 1357808, T\u00e9cnica de Enfermagem, para substituir a Gerente, da Ger\u00eancia de Servi\u00e7os da Aten\u00e7\u00e3o Secund\u00e1ria 2, da Diretoria Regional de Aten\u00e7\u00e3o Secund\u00e1ria, da Superintend\u00eancia da Regi\u00e3o de Sa\u00fade Centro-Sul, nos seus afastamentos ou impedimentos legais.</p><p style=\"text-align:center;\">FL\u00c1VIA OLIVEIRA COSTA</p>"}, " 43206": {"coMateria": "43206", "coDemandante": "836", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 201, DE 16 DE OUTUBRO DE 2020", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "304", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">A SUPERINTENDENTE DA REGI\u00c3O DE SA\u00daDE NORTE, DA SECRETARIA DO ESTADO DE SAUDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais previstas na Portaria n\u00ba 708, de 02 de julho de 2018, republicada no DODF n\u00b0 149, de 07 de agosto de 2018, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">DISPENSAR CRISTIANE MEDEIROS RODRIGUES FALCAO, matr\u00edcula 01828002, ocupante do cargo CE-Enfermeiro, de substituir o (a) Gerente de Servi\u00e7os de Aten\u00e7\u00e3o Prim\u00e1ria n\u00ba 5 de Sobradinho, da Diretoria Regional de Aten\u00e7\u00e3o Prim\u00e1ria \u00e0 Sa\u00fade, da Superintend\u00eancia da Regi\u00e3o de Sa\u00fade Norte, da Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Distrito Federal, em seus afastamentos ou impedimentos legais.</p><p style=\"text-align:justify;\">DESIGNAR CARLA MOREIRA RODRIGUES VIEIRA, matr\u00edcula 14395703, ocupante do cargo ES-Fisioterapeuta, para substituir o (a) Gerente de Servi\u00e7os de Aten\u00e7\u00e3o Prim\u00e1ria n\u00ba 5 de Sobradinho, da Diretoria Regional de Aten\u00e7\u00e3o Prim\u00e1ria \u00e0 Sa\u00fade, da Superintend\u00eancia da Regi\u00e3o de Sa\u00fade Norte, da Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Distrito Federal, em seus afastamentos ou impedimentos legais.</p><p style=\"text-align:center;\">SABRINA IRENE CASTRO GADELHA</p>"}, " 43187": {"coMateria": "43187", "coDemandante": "813", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 257, DE 14 DE OUTUBRO DE 2020", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "316", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">A DIRETORA-GERAL DO COMPLEXO REGULADOR EM SA\u00daDE, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, Substituta, no uso das atribui\u00e7\u00f5es previstas no Artigo 13, da Portaria n\u00ba 708, de 02 de julho de 2018, republicada no DODF n\u00ba. 149 de 07 de agosto de 2018, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">AVERBAR O TEMPO DE SERVI\u00c7O E/OU CONTRIBUI\u00c7\u00c3O, prestado pelo(a) servidor(a) abaixo indicado(a), ao \u00f3rg\u00e3o e entidade a seguir mencionada (nome, matr\u00edcula, cargo, lota\u00e7\u00e3o): HELIO LOPES DE MOURA, 0146796-4, Motorista, Secretaria de Estado de Sa\u00fade do DF. 4.306 dias, ou seja, 11 anos, 9 meses e 21 dias, conforme certid\u00e3o expedida pelo INSS, nos per\u00edodos de 1\u00ba de junho de 1989 a 30 de junho de 1989, 03 de agosto de 1989 a 08 de janeiro de 1999 e 1\u00ba de setembro de 2000 a 09 de dezembro de 2002, contados somente para fins de aposentadoria, conforme processo n\u00ba 060-00375375/2020-69.</p><p style=\"text-align:justify;\">RETIFICAR na Ordem de Servi\u00e7o de 1\u00ba de julho de 2015, publicada no DODF n\u00ba 134, de 14 de julho de 2015, p\u00e1gina 46, o ato que averbou o tempo de servi\u00e7o do servidor MANOEL FLAVIO LIMA MELO, matr\u00edcula 127664-6, T\u00e9cnico Administrativo, ADMC. ONDE SE L\u00ca: \u201c...929 dias, ou seja, 2 anos, 6 meses e 19 dias, conforme certid\u00e3o expedida pelo INSS, nos per\u00edodos de 04 de junho de 1981 a 07 de fevereiro de 1983, e 1\u00ba de junho de 1983 a 24 de agosto de 1983, 06 de abril de 1984 a 19 de abril de 1984 e 02 de maio de 1984 a 03 de dezembro de 1984...\u201d, LEIA-SE: \u201c...929 dias, ou seja, 2 anos, 6 meses e 19 dias, conforme certid\u00e3o expedida pelo INSS, nos per\u00edodos de 04 de junho de 1981 a 07 de fevereiro de 1983, 1\u00ba de junho de 1983 a 24 de agosto de 1983, 06 de abril de 1984 a 19 de abril de 1984 e 02 de maio de 1984 a 03 de dezembro de 1984...\u201d. Retificada a fim de corrigir a quantidade de dias averbados, ficando ratificado os demais termos. Processo 060-000636/2015.</p><p style=\"text-align:center;\">JOSEANE GOMES FERNANDES VASCONCELLOS</p>"}, " 43194": {"coMateria": "43194", "coDemandante": "827", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 157, DE 07 DE OUTUBRO DE 2020", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "320", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">A DIRETORA DO HOSPITAL MATERNO INFANTIL DE BRASILIA, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Artigo 13, da Portaria n\u00ba 708, de 03 de julho de 2018, publicada no DODF n\u00ba 125, de 04 de julho de 2018, resolve: CONCEDER ABONO DE PERMAN\u00caNCIA, equivalente ao valor da sua contribui\u00e7\u00e3o previdenci\u00e1ria, nos termos do Art. 114, da Lei Complementar n\u00ba 840, de 23 de dezembro de 2011, e com base no art. 6\u00ba, da EC n\u00ba 41/2003, combinado com o art. 53, da Lei Complementar n\u00ba 769, de 30 de junho de 2008 \u00e0 servidora MOZARINA DO SOCORRO CORREA DA SILVA, AUXILIAR DE ENFERMAGEM, matr\u00edcula 136242-9, por haver completado os requisitos para aposentadoria e optado por permanecer em atividade, conforme Processo Sei n\u00ba. 00060-00371957/2020-76, com vig\u00eancia a contar de 28 de novembro de 2016.</p><p style=\"text-align:center;\">MARINA DA SILVEIRA ARAUJO</p>"}}