{" 69165": {"coMateria": "69165", "coDemandante": "792", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 40, DE 14 DE AGOSTO DE 2020", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "303", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SUBSECRET\u00c1RIO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Inciso I, do Artigo 181 do DECRETO n\u00ba. 39.546, de 19 de dezembro de 2018, publicada no DODF n\u00ba. 241, de 20 de dezembro de 2018, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Dispensar ROG\u00c9RIA DE OLIVEIRA PINHEIRO ROMANHOLO, matr\u00edcula 14351196, da execu\u00e7\u00e3o titular da ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 007/2020C \u2013 SES/DF, celebrado com a empresa DENTAL RRK LTDA ME, quem tem por objeto o(a) aquisi\u00e7\u00e3o de material m\u00e9dico hospitalar CERA ODONTOL\u00d3GICA e outros, conforme processo n\u00ba 00060-00349534/2019-36.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Designar a servidora abaixo relacionada, consoante processo SEI-GDF 00060-00349534/2019-36 (45368740), com a indica\u00e7\u00e3o da respectiva localidade, para atuar como Executor(es) titular(es) e/ou Substituto(s) da ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 007/2020C \u2013 SES/DF, celebrado com a empresa DENTAL RRK LTDA ME, quem tem por objeto o registro de pre\u00e7os para eventual aquisi\u00e7\u00e3o de material odontol\u00f3gico CERA ODONTOL\u00d3GICA e outros para atender \u00e0s necessidades da Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Distrito Federal (SES/DF), conforme processo n\u00ba 00060-00349534/2019-36, a saber: 1. FERNANDA PEREIRA PASCOTTO TORRES, Matr\u00edcula 1.436.554-5, Lotado(a) no(a) GEPRO/DIPRO/SULOG, para atuar, como Executor(es) Titular, no \u00e2mbito do(a) SES/DF.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 3\u00ba Os servidores, de que trata o artigo 1\u00ba, devem observar o disposto no Edital de Licita\u00e7\u00e3o por Sistema de Registro de Pre\u00e7os (SRP) n. 007/2020 \u2013 SES/DF (34037234) e demais legisla\u00e7\u00f5es correlatas.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 4\u00ba Esta Ordem de Servi\u00e7o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 5\u00ba Revogam-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.</p><p style=\"text-align:center;\">EMMANUEL DE OLIVEIRA CARNEIRO</p>"}, " 69155": {"coMateria": "69155", "coDemandante": "792", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 271, DE 13 DE AGOSTO DE 2020", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "303", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SUBSECRET\u00c1RIO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, Substituto, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Inciso I, do Artigo 181 do DECRETO n\u00ba. 39.546, de 19 de dezembro de 2018, publicada no DODF n\u00ba. 241, de 20 de dezembro de 2018, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Dispensar a servidora ROG\u00c9RIA DE OLIVEIRA PINHEIRO ROMANHOLO, matr\u00edcula 14351196, da execu\u00e7\u00e3o titular da ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 018/2020A, celebrado com a empresa 3MED DISTRIBUIDORA DE MEDIC AMENTOS LTDA., quem tem por objeto o(a) aquisi\u00e7\u00e3o de material m\u00e9dico hospitalar SERINGA HIPOD\u00c9RMICA 3ML COM AGULHA 25 X 0,7 COM DISPOSITIVO DE SEGURAN\u00c7A, DESCART\u00c1VEL, EST\u00c9RIL e outros, conforme processo n\u00ba 00060-00277411/2019-96.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba \u00ba Designar os servidores abaixo relacionada, consoante processo SEI-GDF 00060-00277411/2019-96 (45284238), com a indica\u00e7\u00e3o da respectiva localidade, para atuarem como Executor(es) titular(es) da ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 018/2020A, celebrado com a empresa 3MED DISTRIBUIDORA DE MEDIC AMENTOS LTDA., quem tem por objeto o(a) aquisi\u00e7\u00e3o de material m\u00e9dico hospitalar SERINGA HIPOD\u00c9RMICA 3ML COM AGULHA 25 X 0,7 COM DISPOSITIVO DE SEGURAN\u00c7A, DESCART\u00c1VEL, EST\u00c9RIL e outros, conforme processo n\u00ba 00060-00277411/2019-96, a saber: 1. FERNANDA PEREIRA PASCOTTO TORRES, Matr\u00edcula 1.436.554-5, lotado(a) no(a) GEPRO/DIPRO/SULOG para atuar como Executor(es) Titular no \u00e2mbito do(a) SES/DF.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 3\u00ba Os servidores, de que trata o artigo 1\u00ba, devem observar o disposto no Edital de Licita\u00e7\u00e3o por Sistema de Registro de Pre\u00e7os (SRP) n. 18/2020 - SES/DF (34387151) e demais legisla\u00e7\u00f5es correlatas.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 4\u00ba Esta Ordem de Servi\u00e7o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 5\u00ba Revogam-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.</p><p style=\"text-align:center;\">EMMANUEL DE OLIVEIRA CARNEIRO</p>"}, " 69186": {"coMateria": "69186", "coDemandante": "792", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 275, DE 13 DE AGOSTO DE 2020", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "303", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SUBSECRET\u00c1RIO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Inciso I, do Artigo 181 do DECRETO n\u00ba. 39.546, de 19 de dezembro de 2018, publicada no DODF n\u00ba. 241, de 20 de dezembro de 2018, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Dispensar ROG\u00c9RIA DE OLIVEIRA PINHEIRO ROMANHOLO, matr\u00edcula 14351196, da execu\u00e7\u00e3o titular da ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 052/2020A \u2013 SES/DF, celebrado com a empresa LIGA HOSPITALAR EIRELI, quem tem por objeto o(a) aquisi\u00e7\u00e3o de material m\u00e9dico hospitalar SISTEMA FECHADO DE DRENAGEM POR SUC\u00c7\u00c3O e outros, conforme processo n\u00ba 00060-00582216/2018-02.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba DESIGNAR a nomea\u00e7\u00e3o da servidora FERNANDA PEREIRA PASCOTTO TORRES, Matr\u00edcula 1.436.554-5 consoante processo SEI-GDF 00060-00582216/2018-02 (45287868), com a indica\u00e7\u00e3o da respectiva localidade, para atuarem como Executor(es) titular(es) e/ou Substituto(s) da ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 052/2020A \u2013 SES/DF, celebrado com a empresa LIGA HOSPITALAR EIRELI, quem tem por objeto \u00e9 o registro de pre\u00e7os para eventual aquisi\u00e7\u00e3o de material m\u00e9dico hospitalar SISTEMA FECHADO DE DRENAGEM POR SUC\u00c7\u00c3O e outros para atender \u00e0s necessidades da Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Distrito Federal (SES/DF), conforme processo n\u00ba 00060-00582216/2018-02, a saber: 1. FERNANDA PEREIRA PASCOTTO TORRES, Matr\u00edcula 1.436.554-5, Lotado(a) no(a) GEPRO/DIPRO/SULOG para atuar, respectivamente, como Executor(es) Titular e Substituto(a), no \u00e2mbito do(a) SES/DF.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Os servidores, de que trata o artigo 1\u00ba, devem observar o disposto no Edital de Licita\u00e7\u00e3o por Sistema de Registro de Pre\u00e7os (SRP) n. 052/2020-SES/DF (36441733) e demais legisla\u00e7\u00f5es correlatas.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 3\u00ba Esta Ordem de Servi\u00e7o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 4\u00ba Revogam-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.</p><p style=\"text-align:center;\">EMMANUEL DE OLIVEIRA CARNEIRO</p>"}, " 69187": {"coMateria": "69187", "coDemandante": "792", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 277, DE 13 DE AGOSTO DE 2020", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "303", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SUBSECRET\u00c1RIO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, Substituto, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Inciso I, do Artigo 181 do DECRETO n\u00ba. 39.546, de 19 de dezembro de 2018, publicada no DODF n\u00ba. 241, de 20 de dezembro de 2018, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Dispensar ROG\u00c9RIA DE OLIVEIRA PINHEIRO ROMANHOLO, matr\u00edcula 14351196, da execu\u00e7\u00e3o titular da ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 052/2020B \u2013 SES/DF, celebrado com a empresa MED SHARP IND\u00daSTRIA E COM\u00c9RCIO DE PRODUTOS HOSPITALARES LTDA, quem tem por objeto o(a) aquisi\u00e7\u00e3o de material m\u00e9dico hospitalar SISTEMA FECHADO DE DRENAGEM POR SUC\u00c7\u00c3O e outros, conforme processo n\u00ba 00060-00582216/2018-02.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Designar a nomea\u00e7\u00e3o de FERNANDA PEREIRA PASCOTTO TORRES, Matr\u00edcula 1.436.554-5 consoante processo SEI-GDF 00060-00582216/2018-02 (45287868), com a indica\u00e7\u00e3o da respectiva localidade, para atuarem como Executor(es) titular(es) e/ou Substituto(s) da ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 052/2020A \u2013 SES/DF, celebrado com a empresa MED SHARP IND\u00daSTRIA E COM\u00c9RCIO DE PRODUTOS HOSPITALARES LTDA, quem tem por objeto \u00e9 o registro de pre\u00e7os para eventual aquisi\u00e7\u00e3o de material m\u00e9dico hospitalar SISTEMA FECHADO DE DRENAGEM POR SUC\u00c7\u00c3O e outros para atender \u00e0s necessidades da Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Distrito Federal (SES/DF), conforme processo n\u00ba 00060-00582216/2018-02, a saber: 1. FERNANDA PEREIRA PASCOTTO TORRES, Matr\u00edcula 1.436.554-5, Lotado(a) no(a) GEPRO/DIPRO/SULOG para atuar, respectivamente, como Executor(es) Titular e Substituto(a), no \u00e2mbito do(a) SES/DF.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Os servidores, de que trata o artigo 1\u00ba, devem observar o disposto no Edital de Licita\u00e7\u00e3o por Sistema de Registro de Pre\u00e7os (SRP) n. 052/2020-SES/DF (36441733) e demais legisla\u00e7\u00f5es correlatas.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 3\u00ba Esta Ordem de Servi\u00e7o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 4\u00ba Revogam-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.</p><p style=\"text-align:center;\">EMMANUEL DE OLIVEIRA CARNEIRO</p>"}, " 69182": {"coMateria": "69182", "coDemandante": "792", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 285, DE 14 DE AGOSTO DE 2020", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "303", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SUBSECRET\u00c1RIO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Inciso I, do Artigo 181 do DECRETO n\u00ba. 39.546, de 19 de dezembro de 2018, publicada no DODF n\u00ba. 241, de 20 de dezembro de 2018, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Dispensar a servidora ROG\u00c9RIA DE OLIVEIRA PINHEIRO ROMANHOLO, matr\u00edcula 14351196, da execu\u00e7\u00e3o titular da ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 043/2020A, celebrado com a empresa R. DE F. TORRES MOLITERNO EIRELI, quem tem por objeto o(a) aquisi\u00e7\u00e3o de material odontol\u00f3gico (LIMA USO ODONTOL\u00d3GICO e outros), conforme processo n\u00ba 00060-00499735/2018-01.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba DESIGNAR a servidora abaixo relacionada, consoante processo SEI-GDF 00060-00499735/2018-01 (45367670) , com a indica\u00e7\u00e3o da respectiva localidade, para atuar como Executor(es) titular(es) da ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 043/2020A \u2013 SES/DF, celebrado com a empresa R. DE F. TORRES MOLITERNO EIRELI, quem tem por objeto o(a) aquisi\u00e7\u00e3o regular do material odontol\u00f3gico (LIMA USO ODONTOL\u00d3GICO e outros), conforme processo n\u00ba 00060-00499735/2018-01, a saber: 1. FERNANDA PEREIRA PASCOTTO TORRES, Matr\u00edcula 1.436.554-5, Lotado(a) no(a) GEPRO/DIPRO/SULOG , lotado(a) no(a) DIPRO/SULOG, para atuarem, respectivamente, como Executor(es) Titular e Substituto(a), no \u00e2mbito do(a) SES/DF.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Os servidores, de que trata o artigo 1\u00ba, devem observar o disposto no Edital de Licita\u00e7\u00e3o por Sistema de Registro de Pre\u00e7os (SRP) n. 043/2020-SES/DF (35893938) e demais legisla\u00e7\u00f5es correlatas.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 3\u00ba Esta Ordem de Servi\u00e7o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 4\u00ba Revogam-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.</p><p style=\"text-align:center;\">EMMANUEL DE OLIVEIRA CARNEIRO</p>"}, " 69163": {"coMateria": "69163", "coDemandante": "792", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 286, DE 14 DE AGOSTO DE 2020", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "303", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SUBSECRET\u00c1RIO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, Substituto, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Inciso I, do Artigo 181 do DECRETO n\u00ba. 39.546, de 19 de dezembro de 2018, publicada no DODF n\u00ba. 241, de 20 de dezembro de 2018, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Dispensar ROG\u00c9RIA DE OLIVEIRA PINHEIRO ROMANHOLO, matr\u00edcula 14351196, da execu\u00e7\u00e3o titular da ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 007/2020A \u2013 SES/DF, celebrado com a empresa AAF DO BRASIL PRODUTOS ODONTOL\u00d3GICOS EIRELI, quem tem por objeto o(a) aquisi\u00e7\u00e3o de material m\u00e9dico hospitalar CERA ODONTOL\u00d3GICA e outros, conforme processo n\u00ba 00060-00349534/2019-36.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Designar a servidora abaixo relacionada, consoante processo SEI-GDF 00060-00349534/2019-36 (45368740), com a indica\u00e7\u00e3o da respectiva localidade, para atuar como Executor(es) titular(es) e/ou Substituto(s) da ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 007/2020A \u2013 SES/DF, celebrado com a empresa AAF DO BRASIL PRODUTOS ODONTOL\u00d3GICOS EIRELI, quem tem por objeto o registro de pre\u00e7os para eventual aquisi\u00e7\u00e3o de material odontol\u00f3gico CERA ODONTOL\u00d3GICA e outros para atender \u00e0s necessidades da Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Distrito Federal (SES/DF), conforme processo n\u00ba 00060-00349534/2019-36, a saber: 1. FERNANDA PEREIRA PASCOTTO TORRES, Matr\u00edcula 1.436.554-5, Lotado(a) no(a) GEPRO/DIPRO/SULOG, para atuar, como Executor(es) Titular, no \u00e2mbito do(a) SES/DF.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 3\u00ba Os servidores, de que trata o artigo 1\u00ba, devem observar o disposto no Edital de Licita\u00e7\u00e3o por Sistema de Registro de Pre\u00e7os (SRP) n. 007/2020 \u2013 SES/DF (34037234) e demais legisla\u00e7\u00f5es correlatas.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 4\u00ba Esta Ordem de Servi\u00e7o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 5\u00ba Revogam-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.</p><p style=\"text-align:center;\">EMMANUEL DE OLIVEIRA CARNEIRO</p>"}, " 69164": {"coMateria": "69164", "coDemandante": "792", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 287, DE 14 DE AGOSTO DE 2020", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "303", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SUBSECRET\u00c1RIO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, Substituto, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Inciso I, do Artigo 181 do DECRETO n\u00ba. 39.546, de 19 de dezembro de 2018, publicada no DODF n\u00ba. 241, de 20 de dezembro de 2018, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Dispensar ROG\u00c9RIA DE OLIVEIRA PINHEIRO ROMANHOLO, matr\u00edcula 14351196, da execu\u00e7\u00e3o titular da ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 007/2020A \u2013 SES/DF, celebrado com a empresa AAF DO BRASIL PRODUTOS ODONTOL\u00d3GICOS EIRELI, quem tem por objeto o(a) aquisi\u00e7\u00e3o de material m\u00e9dico hospitalar CERA ODONTOL\u00d3GICA e outros, conforme processo n\u00ba 00060-00349534/2019-36.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Designar a servidora abaixo relacionada, consoante processo SEI-GDF 00060-00349534/2019-36 (45368740), com a indica\u00e7\u00e3o da respectiva localidade, para atuar como Executor(es) titular(es) e/ou Substituto(s) da ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 007/2020B \u2013 SES/DF, celebrado com a empresa AMP HOSPITALAR EIRELI ME, quem tem por objeto o registro de pre\u00e7os para eventual aquisi\u00e7\u00e3o de material odontol\u00f3gico CERA ODONTOL\u00d3GICA e outros para atender \u00e0s necessidades da Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Distrito Federal (SES/DF), conforme processo n\u00ba 00060-00349534/2019-36, a saber: 1. FERNANDA PEREIRA PASCOTTO TORRES, Matr\u00edcula 1.436.554-5, Lotado(a) no(a) GEPRO/DIPRO/SULOG, para atuar, como Executor(es) Titular, no \u00e2mbito do(a) SES/DF..</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 3\u00ba Os servidores, de que trata o artigo 1\u00ba, devem observar o disposto no Edital de Licita\u00e7\u00e3o por Sistema de Registro de Pre\u00e7os (SRP) n. 007/2020 \u2013 SES/DF (34037234) e demais legisla\u00e7\u00f5es correlatas.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 4\u00ba Esta Ordem de Servi\u00e7o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 5\u00ba Revogam-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.</p><p style=\"text-align:center;\">EMMANUEL DE OLIVEIRA CARNEIRO</p>"}, " 69166": {"coMateria": "69166", "coDemandante": "792", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 289, DE 14 DE AGOSTO DE 2020", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "303", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SUBSECRET\u00c1RIO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, Substituto, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Inciso I, do Artigo 181 do DECRETO n\u00ba. 39.546, de 19 de dezembro de 2018, publicada no DODF n\u00ba. 241, de 20 de dezembro de 2018, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Dispensar ROG\u00c9RIA DE OLIVEIRA PINHEIRO ROMANHOLO, matr\u00edcula 14351196, da execu\u00e7\u00e3o titular da ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 007/2020D \u2013 SES/DF, celebrado com a empresa DENTAL SUL PRODUTOS ODONTOL\u00d3GICOS EIRELI EPP, quem tem por objeto o(a) aquisi\u00e7\u00e3o de material m\u00e9dico hospitalar CERA ODONTOL\u00d3GICA e outros, conforme processo n\u00ba 00060-00349534/2019-36.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba DESIGNAR a servidora abaixo relacionada, consoante processo SEI-GDF 00060-00349534/2019-36 (45368740), com a indica\u00e7\u00e3o da respectiva localidade, para atuar como Executor(es) titular(es) da ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 007/2020D \u2013 SES/DF, celebrado com a empresa DENTAL SUL PRODUTOS ODONTOL\u00d3GICOS EIRELI EPP, quem tem por objeto o registro de pre\u00e7os para eventual aquisi\u00e7\u00e3o de material odontol\u00f3gico CERA ODONTOL\u00d3GICA e outros para atender \u00e0s necessidades da Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Distrito Federal (SES/DF), conforme processo n\u00ba 00060-00349534/2019-36,a saber: 1. FERNANDA PEREIRA PASCOTTO TORRES, Matr\u00edcula 1.436.554-5, Lotado(a) no(a) GEPRO/DIPRO/SULOG, para atuar, como Executor(es) Titular, no \u00e2mbito do(a) SES/DF.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 3\u00ba Os servidores, de que trata o artigo 1\u00ba, devem observar o disposto no Edital de Licita\u00e7\u00e3o por Sistema de Registro de Pre\u00e7os (SRP) n. 007/2020 \u2013 SES/DF (34037234) e demais legisla\u00e7\u00f5es correlatas.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 4\u00ba Esta Ordem de Servi\u00e7o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 5\u00ba Revogam-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.</p><p style=\"text-align:center;\">EMMANUEL DE OLIVEIRA CARNEIRO</p>"}, " 69167": {"coMateria": "69167", "coDemandante": "792", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 290, DE 14 DE AGOSTO DE 2020", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "303", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SUBSECRET\u00c1RIO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, Substituto, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Inciso I, do Artigo 181 do DECRETO n\u00ba. 39.546, de 19 de dezembro de 2018, publicada no DODF n\u00ba. 241, de 20 de dezembro de 2018, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Dispensar ROG\u00c9RIA DE OLIVEIRA PINHEIRO ROMANHOLO, matr\u00edcula 14351196, da execu\u00e7\u00e3o titular da ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 007/2020E \u2013 SES/DF, celebrado com a empresa R. DE F. TORRES MOLITERNO EIRELI, quem tem por objeto o(a) aquisi\u00e7\u00e3o de material m\u00e9dico hospitalar CERA ODONTOL\u00d3GICA e outros, conforme processo n\u00ba 00060-00349534/2019-36.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Designar a servidora abaixo relacionada, consoante processo processo n\u00ba 00060-00349534/2019-36 (38884401), com a indica\u00e7\u00e3o da respectiva localidade, para atuarem como Executor(es) titular(es) e/ou Substituto(s) da ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 007/2020E \u2013 SES/DF, celebrado com a empresa R. DE F. TORRES MOLITERNO EIRELI, quem tem por objeto o registro de pre\u00e7os para eventual aquisi\u00e7\u00e3o de material odontol\u00f3gico CERA ODONTOL\u00d3GICA e outros para atender \u00e0s necessidades da Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Distrito Federal (SES/DF), conforme processo n\u00ba 00060-00349534/2019-36, a saber:1. FERNANDA PEREIRA PASCOTTO TORRES, Matr\u00edcula 1.436.554-5, Lotado(a) no(a) GEPRO/DIPRO/SULOG, para atuar, como Executor(es) Titular, no \u00e2mbito do(a) SES/DF.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Os servidores, de que trata o artigo 1\u00ba, devem observar o disposto no Edital de Licita\u00e7\u00e3o por Sistema de Registro de Pre\u00e7os (SRP) n. 007/2020 \u2013 SES/DF (34037234) e demais legisla\u00e7\u00f5es correlatas.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 3\u00ba Esta Ordem de Servi\u00e7o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 4\u00ba Revogam-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio</p><p style=\"text-align:center;\">EMMANUEL DE OLIVEIRA CARNEIRO</p>"}, " 69157": {"coMateria": "69157", "coDemandante": "792", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 298, DE 17 DE AGOSTO DE 2020", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "303", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SUBSECRET\u00c1RIO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, Substituto, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Inciso I, do Artigo 181 do DECRETO n\u00ba. 39.546, de 19 de dezembro de 2018, publicada no DODF n\u00ba. 241, de 20 de dezembro de 2018, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Dispensar ROG\u00c9RIA DE OLIVEIRA PINHEIRO ROMANHOLO, matr\u00edcula 14351196, da execu\u00e7\u00e3o titular da ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 077/2020A, celebrado com a empresa LABORAT\u00d3RIO B. BRAUN S/A, quem tem por objeto o(a) aquisi\u00e7\u00e3o de material m\u00e9dico hospitalar Aquisi\u00e7\u00e3o de material m\u00e9dico hospitalar EQUIPO PARENTERAL FOTOPROTETOR PARA BOMBA DE INFUS\u00c3O, EST\u00c9RIL e outros, conforme processo n\u00ba 00060-00299363/2019-97.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba DESIGNAR os servidores abaixo relacionados, consoante processo SEI-GDF 00060-00299363/2019-97 (45454466), com a indica\u00e7\u00e3o da respectiva localidade, para atuarem como Executor(es) titular(es) e/ou Substituto(s) da Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba. 077/2020A-SES/DF, celebrado com a empresa LABORAT\u00d3RIO B. BRAUN S/A, quem tem por objeto o(a) \u00e9 a eventual aquisi\u00e7\u00e3o de medicamentos n\u00e3o-padronizados, conforme processo n\u00ba 00060-00299363/2019-97, a saber: 1. FERNANDA PEREIRA PASCOTTO TORRES, Matr\u00edcula 1.436.554-5, lotado(a) no(a) GEPRO/DIPRO/SULOG para atuar como Executor(es) Titular no \u00e2mbito do(a) SES/DF.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 3\u00ba Os servidores, de que trata o artigo 1\u00ba, devem observar o disposto no Edital de Licita\u00e7\u00e3o por Sistema de Registro de Pre\u00e7os (SRP) n. 077/2020 - SES/DF (34287686) e demais legisla\u00e7\u00f5es correlatas.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 4\u00ba Esta Ordem de Servi\u00e7o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 5\u00ba Revogam-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.</p><p style=\"text-align:center;\">EMMANUEL DE OLIVEIRA CARNEIRO</p>"}, " 69159": {"coMateria": "69159", "coDemandante": "792", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 299, DE 17 DE AGOSTO DE 2020", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "303", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SUBSECRET\u00c1RIO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, Substituto, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Inciso I, do Artigo 181 do DECRETO n\u00ba. 39.546, de 19 de dezembro de 2018, publicada no DODF n\u00ba. 241, de 20 de dezembro de 2018, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Dispensar ROG\u00c9RIA DE OLIVEIRA PINHEIRO ROMANHOLO, matr\u00edcula 14351196, da execu\u00e7\u00e3o titular da ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 077/2020B, celebrado com a empresa MEDCOM COM\u00c9RCIO DE MEDICAMENTOS HOSPITALARES LTDA, quem tem por objeto o(a) aquisi\u00e7\u00e3o de material m\u00e9dico hospitalar Aquisi\u00e7\u00e3o de material m\u00e9dico hospitalar EQUIPO PARENTERAL FOTOPROTETOR PARA BOMBA DE INFUS\u00c3O, EST\u00c9RIL e outros, conforme processo n\u00ba 00060-00299363/2019-97.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Designar os servidores abaixo relacionados, consoante processo SEI-GDF 00060-00299363/2019-97 (38729273, 38732194), com a indica\u00e7\u00e3o da respectiva localidade, para atuarem como Executor(es) titular(es) e/ou Substituto(s) da Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba. 077/2020B-SES/DF, celebrado com a empresa MEDCOM COM\u00c9RCIO DE MEDICAMENTOS HOSPITALARES LTDA, quem tem por objeto o(a) \u00e9 a eventual aquisi\u00e7\u00e3o de medicamentos n\u00e3o-padronizados, conforme processo n\u00ba 00060-00299363/2019-97, a saber: 1. FERNANDA PEREIRA PASCOTTO TORRES, Matr\u00edcula 1.436.554-5, lotado(a) no(a) GEPRO/DIPRO/SULOG para atuar como Executor(es) Titular no \u00e2mbito do(a) SES/DF.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 3\u00ba Os servidores, de que trata o artigo 1\u00ba, devem observar o disposto no Edital de Licita\u00e7\u00e3o por Sistema de Registro de Pre\u00e7os (SRP) n. 077/2020 - SES/DF (34287686) e demais legisla\u00e7\u00f5es correlatas.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 4\u00ba Esta Ordem de Servi\u00e7o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 5\u00ba Revogam-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.</p><p style=\"text-align:center;\">EMMANUEL DE OLIVEIRA CARNEIRO</p>"}, " 69160": {"coMateria": "69160", "coDemandante": "792", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 300, DE 17 DE AGOSTO DE 2020", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "303", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SUBSECRET\u00c1RIO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, Substituto, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Inciso I, do Artigo 181 do DECRETO n\u00ba. 39.546, de 19 de dezembro de 2018, publicada no DODF n\u00ba. 241, de 20 de dezembro de 2018, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Dispensar ROG\u00c9RIA DE OLIVEIRA PINHEIRO ROMANHOLO, matr\u00edcula 14351196, da execu\u00e7\u00e3o titular da ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 077/2020C, celebrado com a empresa MP COM\u00c9RCIO DE MATERIAIS HOSPITALARES LTDA, quem tem por objeto o(a) aquisi\u00e7\u00e3o de material m\u00e9dico hospitalar Aquisi\u00e7\u00e3o de material m\u00e9dico hospitalar EQUIPO PARENTERAL FOTOPROTETOR PARA BOMBA DE INFUS\u00c3O, EST\u00c9RIL e outros, conforme processo n\u00ba 00060-00299363/2019-97.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Designar os servidores abaixo relacionados, consoante processo SEI-GDF 00060-00299363/2019-97 (38729273, 38732194), com a indica\u00e7\u00e3o da respectiva localidade, para atuarem como Executor(es) titular(es) e/ou Substituto(s) da Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba. 077/2020C-SES/DF, celebrado com a empresa MP COM\u00c9RCIO DE MATERIAIS HOSPITALARES LTDA, quem tem por objeto o(a) \u00e9 a eventual aquisi\u00e7\u00e3o de medicamentos n\u00e3o-padronizados, conforme processo n\u00ba 00060-00299363/2019-97, a saber: 1. FERNANDA PEREIRA PASCOTTO TORRES, Matr\u00edcula 1.436.554-5, lotado(a) no(a) GEPRO/DIPRO/SULOG para atuar como Executor(es) Titular no \u00e2mbito do(a) SES/DF.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 3\u00ba Os servidores, de que trata o artigo 1\u00ba, devem observar o disposto no Edital de Licita\u00e7\u00e3o por Sistema de Registro de Pre\u00e7os (SRP) n. 077/2020 - SES/DF (34287686) e demais legisla\u00e7\u00f5es correlatas.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 4\u00ba Esta Ordem de Servi\u00e7o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 5\u00ba Revogam-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.</p><p style=\"text-align:center;\">EMMANUEL DE OLIVEIRA CARNEIRO</p>"}, " 69161": {"coMateria": "69161", "coDemandante": "792", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 301, DE 17 DE AGOSTO DE 2020", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "303", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SUBSECRET\u00c1RIO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, Substituto, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Inciso I, do Artigo 181 do DECRETO n\u00ba. 39.546, de 19 de dezembro de 2018, publicada no DODF n\u00ba. 241, de 20 de dezembro de 2018, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Dispensar ROG\u00c9RIA DE OLIVEIRA PINHEIRO ROMANHOLO, matr\u00edcula 14351196, da execu\u00e7\u00e3o titular da ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 077/2020D, celebrado com a empresa SAMTRONIC IND\u00daSTRIA E COM\u00c9RCIO LTDA, quem tem por objeto o(a) aquisi\u00e7\u00e3o de material m\u00e9dico hospitalar Aquisi\u00e7\u00e3o de material m\u00e9dico hospitalar EQUIPO PARENTERAL FOTOPROTETOR PARA BOMBA DE INFUS\u00c3O, EST\u00c9RIL e outros, conforme processo n\u00ba 00060-00299363/2019-97.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Designar os servidores abaixo relacionados, consoante processo SEI-GDF 00060-00299363/2019-97 (38729273, 38732194), com a indica\u00e7\u00e3o da respectiva localidade, para atuarem como Executor(es) titular(es) e/ou Substituto(s) da Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba. 077/2020D-SES/DF, celebrado com a empresa SAMTRONIC IND\u00daSTRIA E COM\u00c9RCIO LTDA, quem tem por objeto o(a) \u00e9 a eventual aquisi\u00e7\u00e3o de medicamentos n\u00e3o-padronizados, conforme processo n\u00ba 00060-00299363/2019-97, a saber: 1. FERNANDA PEREIRA PASCOTTO TORRES, Matr\u00edcula 1.436.554-5, lotado(a) no(a) GEPRO/DIPRO/SULOG para atuar como Executor(es) Titular no \u00e2mbito do(a) SES/DF.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 3\u00ba Os servidores, de que trata o artigo 1\u00ba, devem observar o disposto no Edital de Licita\u00e7\u00e3o por Sistema de Registro de Pre\u00e7os (SRP) n. 077/2020 - SES/DF (34287686) e demais legisla\u00e7\u00f5es correlatas.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 4\u00ba Esta Ordem de Servi\u00e7o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 5\u00ba Revogam-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.</p><p style=\"text-align:center;\">EMMANUEL DE OLIVEIRA CARNEIRO</p>"}, " 69151": {"coMateria": "69151", "coDemandante": "792", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 404, DE 18 DE SETEMBRO DE 2020", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "303", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SUBSECRET\u00c1RIO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Inciso I, do Artigo 181 do DECRETO n\u00ba. 39.546, de 19 de dezembro de 2018, publicada no DODF n\u00ba. 241, de 20 de dezembro de 2018, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo relacionados, consoante processo SEI-GDF N. 00060-00271167/2019-58 (41906823 e 41911386), com a indica\u00e7\u00e3o da respectiva localidade, para atuarem como Executor(es) titular(es) e/ou Substituto(s) da ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 110/2020A \u2013 SES/DF, celebrado com a empresa EREMIX IND\u00daSTRIA DE ALIMENTOS ESPECIAIS LTDA, quem tem por objeto o(a) aquisi\u00e7\u00e3o regular dos produtos M\u00d3DULO DE GOMA(S) ISOLADA(S), PARA NUTRI\u00c7\u00c3O ENTERAL OU ORAL e outros, em sistema de registro de pre\u00e7os, para atender \u00e0s necessidades da Secretaria de Sa\u00fade \u2013 DF, conforme processo n\u00ba 00060-00271167/2019-58, a saber: 1. Fernanda Pereira Pascotto Torres, Matr\u00edcula n\u00ba 1.436.554-5, Lotado(a) no(a) GEPRO/DIPRO/SULOG e EVELYN HEINZEN, Matr\u00edcula n\u00ba 1673743-1, Lotado(a) no(a) DIPRO/SULOG, para atuarem, respectivamente, como Executor(es) Titular e Substituto(a), no \u00e2mbito do(a) SES/DF.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Os servidores, de que trata o artigo 1\u00ba, devem observar o disposto no Edital de Licita\u00e7\u00e3o por Sistema de Registro de Pre\u00e7os (SRP) n. 110/2019SES/DF (39656648) e demais legisla\u00e7\u00f5es correlatas.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 3\u00ba Esta Ordem de Servi\u00e7o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 4\u00ba Revogam-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.</p><p style=\"text-align:center;\">SERGIO LUIZ DE SOUZA CORDEIRO</p>"}, " 69152": {"coMateria": "69152", "coDemandante": "792", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 406, DE 18 DE SETEMBRO DE 2020", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "303", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SUBSECRET\u00c1RIO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Inciso I, do Artigo 181 do DECRETO n\u00ba. 39.546, de 19 de dezembro de 2018, publicada no DODF n\u00ba. 241, de 20 de dezembro de 2018, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo relacionados, consoante processo SEI-GDF N. 00060-00271167/2019-58 (41906823 e 41911386), com a indica\u00e7\u00e3o da respectiva localidade, para atuarem como Executor(es) titular(es) e/ou Substituto(s) da ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 110/2020B \u2013 SES/DF, celebrado com a empresa TOPNUTRI &amp; MED COM\u00c9RCIO DE MATERIAIS M\u00c9DICOS HOSPITALARES LTDA, quem tem por objeto o(a) aquisi\u00e7\u00e3o regular dos produtos M\u00d3DULO DE GOMA(S) ISOLADA(S), PARA NUTRI\u00c7\u00c3O ENTERAL OU ORAL e outros, em sistema de registro de pre\u00e7os, para atender \u00e0s necessidades da Secretaria de Sa\u00fade \u2013 DF, conforme processo n\u00ba 00060-00271167/2019-58, a saber: 1. FERNANDA PEREIRA PASCOTTO TORRES, Matr\u00edcula n\u00ba 1.436.554-5, Lotado(a) no(a) GEPRO/DIPRO/SULOG e EVELYN HEINZEN, Matr\u00edcula n\u00ba 1673743-1, Lotado(a) no(a) DIPRO/SULOG, para atuarem, respectivamente, como Executor(es) Titular e Substituto(a), no \u00e2mbito do(a) SES/DF.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Os servidores, de que trata o artigo 1\u00ba, devem observar o disposto no Edital de Licita\u00e7\u00e3o por Sistema de Registro de Pre\u00e7os (SRP) n. 110/2019SES/DF (39656648) e demais legisla\u00e7\u00f5es correlatas.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 3\u00ba Esta Ordem de Servi\u00e7o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 4\u00ba Revogam-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.</p><p style=\"text-align:center;\">SERGIO LUIZ DE SOUZA CORDEIRO</p>"}, " 69154": {"coMateria": "69154", "coDemandante": "792", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 407, DE 18 DE SETEMBRO DE 2020", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "303", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SUBSECRET\u00c1RIO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Inciso I, do Artigo 181 do DECRETO n\u00ba. 39.546, de 19 de dezembro de 2018, publicada no DODF n\u00ba. 241, de 20 de dezembro de 2018, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo relacionados, consoante processo SEI-GDF N. 00060-00271167/2019-58 (41906823 e 41911386), com a indica\u00e7\u00e3o da respectiva localidade, para atuarem como Executor(es) titular(es) e/ou Substituto(s) da ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 110/2020C \u2013 SES/DF, celebrado com a empresa SUPPORT PRODUTOS NUTRICIONAIS LTDA, quem tem por objeto o(a) aquisi\u00e7\u00e3o regular dos produtos M\u00d3DULO DE GOMA(S) ISOLADA(S), PARA NUTRI\u00c7\u00c3O ENTERAL OU ORAL e outros, em sistema de registro de pre\u00e7os, para atender \u00e0s necessidades da Secretaria de Sa\u00fade \u2013 DF, conforme processo n\u00ba 00060-00271167/2019-58, a saber: 1. Fernanda Pereira Pascotto Torres, Matr\u00edcula n\u00ba 1.436.554-5, Lotado(a) no(a) GEPRO/DIPRO/SULOG e EVELYN HEINZEN, Matr\u00edcula n\u00ba 1673743-1, Lotado(a) no(a) DIPRO/SULOG, para atuarem, respectivamente, como Executor(es) Titular e Substituto(a), no \u00e2mbito do(a) SES/DF.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Os servidores, de que trata o artigo 1\u00ba, devem observar o disposto no Edital de Licita\u00e7\u00e3o por Sistema de Registro de Pre\u00e7os (SRP) n. 110/2019SES/DF (39656648) e demais legisla\u00e7\u00f5es correlatas.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 3\u00ba Esta Ordem de Servi\u00e7o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 4\u00ba Revogam-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.</p><p style=\"text-align:center;\">SERGIO LUIZ DE SOUZA CORDEIRO</p>"}, " 69156": {"coMateria": "69156", "coDemandante": "792", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 419, DE 18 DE SETEMBRO DE 2020", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "303", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SUBSECRET\u00c1RIO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Inciso I, do Artigo 181 do DECRETO n\u00ba. 39.546, de 19 de dezembro de 2018, publicada no DODF n\u00ba. 241, de 20 de dezembro de 2018, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo relacionada, consoante processo SEI-GDF n\u00ba 00060-00297234/2019-64 (42519005), com a indica\u00e7\u00e3o da respectiva localidade, para atuar como Executor(es) titular(es) da ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 144/2020A \u2013 SES/DF, celebrado com a empresa BAYER S/A, quem tem por objeto o(a) aquisi\u00e7\u00e3o regular de medicamentos n\u00e3o padronizados na SES/DF, por sistema de registro de pre\u00e7os, para atendimento a decis\u00f5es judiciais, conforme processo n\u00ba 00060-00297234/2019-64, a saber: 1. EVELYN HEIZEN, Matr\u00edcula n\u00ba 1673743-1, Lotado(a) no(a) DIPRO/SULOG, para atuar como Executor(es) Titular no \u00e2mbito do(a) SES/DF.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Os servidores, de que trata o artigo 1\u00ba, devem observar o disposto no Edital de Licita\u00e7\u00e3o por Sistema de Registro de Pre\u00e7os (SRP) n. 184/2020-SES/DF (39895939) e demais legisla\u00e7\u00f5es correlatas.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 3\u00ba Esta Ordem de Servi\u00e7o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 4\u00ba Revogam-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.</p><p style=\"text-align:center;\">SERGIO LUIZ DE SOUZA CORDEIRO</p>"}, " 69199": {"coMateria": "69199", "coDemandante": "792", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 510, DE 23 DE OUTUBRO DE 2020", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "303", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SUBSECRET\u00c1RIO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Inciso I, do Artigo 181 do DECRETO n\u00ba. 39.546, de 19 de dezembro de 2018, publicada no DODF n\u00ba. 241, de 20 de dezembro de 2018, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo relacionados, consoante processo SEI-GDF 00060-00007340/2020-08 (49537938) (49538076) , com a indica\u00e7\u00e3o da respectiva localidade, para atuarem como Executor(es) titular(es) e/ou Substituto(s) da ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 263/2020 \u2013 SES/DF, celebrado com a empresa CROMO COMERCIO E DISTRIBUICAO DE MATERIAIS ODONTO-MEDIC, quem tem por objeto o(a) aquisi\u00e7\u00e3o de material de consumo (LANCETA DESCART\u00c1VEL PARA USO PROFISSIONAL), em sistema de registro de pre\u00e7os, conforme processo n\u00ba 00060-00007340/2020-08, a saber: 1. FERNANDA PEREIRA PASCOTTO TORRES, Matr\u00edcula n\u00ba 1.436.554-5, 2. EVELYN HEINZEN, Matr\u00edcula n\u00b0 1673743-1, Lotadas na DIPRO/SULOG, respectivamente, como Executor(es) Titular e Substituto(a), no \u00e2mbito do(a) SES/DF.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Os servidores, de que trata o artigo 1\u00ba, devem observar o disposto no Edital de Licita\u00e7\u00e3o por Sistema de Registro de Pre\u00e7os (SRP) n. 263/2020-SES/DF (42919488) e demais legisla\u00e7\u00f5es correlatas.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 3\u00ba Esta Ordem de Servi\u00e7o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 4\u00ba Revogam-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.</p><p style=\"text-align:center;\">SERGIO LUIZ DE SOUZA CORDEIRO </p>"}, " 69085": {"coMateria": "69085", "coDemandante": "792", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 550, DE 09 DE NOVEMBRO DE 2020", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "303", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SUBSECRET\u00c1RIO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Inciso I, do Artigo 181 do DECRETO n\u00ba. 39.546, de 19 de dezembro de 2018, publicada no DODF n\u00ba. 241, de 20 de dezembro de 2018, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo relacionados, consoante processo SEI-GDF 00060-00052603/2020-25 (50296032, 50296173), com a indica\u00e7\u00e3o da respectiva localidade, para atuarem como Executor(es) titular(es) e/ou Substituto(s) da Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba. 299/2020A-SES/DF, celebrado com a empresa CIENT\u00cdFICA M\u00c9DICA HOSPITALAR LTDA, que tem por objeto a eventual aquisi\u00e7\u00e3o de material m\u00e9dico hospitalar EQUIPO PARA IRRIGA\u00c7\u00c3O VESICAL, CATETER INTRAVENOSO PERIF\u00c9RICO e outros, conforme processo n\u00ba 00060-00052603/2020-25, a saber: 1. FERNANDA PEREIRA PASCOTTO TORRES, Matr\u00edcula n\u00ba 1.436.554-5, Lotado(a) no(a) Ger\u00eancia de Programa\u00e7\u00e3o de Insumos para a Sa\u00fade (SULOG/DIPRO/GEPRO) para atuar, como Executor(es) Titular e EVELYN HEINZEN, Matr\u00edcula n\u00ba 1673743-1, Lotado(a) no(a) Diretoria de Programa\u00e7\u00e3o de Medicamentos e Insumos para a Sa\u00fade (SULOG/DIPRO/GEPRO) como Executor(es) Substituto(a), no \u00e2mbito do(a) SES/DF.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Os servidores, de que trata o artigo 1\u00ba, devem observar o disposto no Edital de Licita\u00e7\u00e3o por Sistema de Registro de Pre\u00e7os (SRP) n. 299/2020 - SES/DF (43693799) e demais legisla\u00e7\u00f5es correlatas.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 3\u00ba Esta Ordem de Servi\u00e7o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 4\u00ba Revogam-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.</p><p style=\"text-align:center;\">SERGIO LUIZ DE SOUZA CORDEIRO</p>"}, " 69086": {"coMateria": "69086", "coDemandante": "792", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 551, DE 09 DE NOVEMBRO DE 2020", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "303", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SUBSECRET\u00c1RIO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Inciso I, do Artigo 181 do DECRETO n\u00ba. 39.546, de 19 de dezembro de 2018, publicada no DODF n\u00ba. 241, de 20 de dezembro de 2018, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo relacionados, consoante processo SEI-GDF 00060-00052603/2020-25 (50296032, 50296173), com a indica\u00e7\u00e3o da respectiva localidade, para atuarem como Executor(es) titular(es) e/ou Substituto(s) da Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba. 299/2020B-SES/DF, celebrado com a empresa DL DISTRIBUIDORA DE MEDICAMENTOS EIRELI, que tem por objeto a eventual aquisi\u00e7\u00e3o de material m\u00e9dico hospitalar EQUIPO PARA IRRIGA\u00c7\u00c3O VESICAL, CATETER INTRAVENOSO PERIF\u00c9RICO e outros, conforme processo n\u00ba 00060-00052603/2020-25, a saber: 1. FERNANDA PEREIRA PASCOTTO TORRES, Matr\u00edcula n\u00ba 1.436.554-5, Lotado(a) no(a) Ger\u00eancia de Programa\u00e7\u00e3o de Insumos para a Sa\u00fade (SULOG/DIPRO/GEPRO) para atuar, como Executor(es) Titular e EVELYN HEINZEN, Matr\u00edcula n\u00ba 1673743-1, Lotado(a) no(a) Diretoria de Programa\u00e7\u00e3o de Medicamentos e Insumos para a Sa\u00fade (SULOG/DIPRO/GEPRO) como Executor(es) Substituto(a), no \u00e2mbito do(a) SES/DF.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Os servidores, de que trata o artigo 1\u00ba, devem observar o disposto no Edital de Licita\u00e7\u00e3o por Sistema de Registro de Pre\u00e7os (SRP) n. 299/2020 - SES/DF (43693799) e demais legisla\u00e7\u00f5es correlatas.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 3\u00ba Esta Ordem de Servi\u00e7o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 4\u00ba Revogam-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.</p><p style=\"text-align:center;\">SERGIO LUIZ DE SOUZA CORDEIRO</p>"}, " 69087": {"coMateria": "69087", "coDemandante": "792", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 552, DE 09 DE NOVEMBRO DE 2020", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "303", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SUBSECRET\u00c1RIO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Inciso I, do Artigo 181 do DECRETO n\u00ba. 39.546, de 19 de dezembro de 2018, publicada no DODF n\u00ba. 241, de 20 de dezembro de 2018, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo relacionados, consoante processo SEI-GDF 00060-00052603/2020-25 (50296032, 50296173), com a indica\u00e7\u00e3o da respectiva localidade, para atuarem como Executor(es) titular(es) e/ou Substituto(s) da Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba. 299/2020C-SES/DF, celebrado com a empresa MEDEFE PRODUTOS M\u00c9DICOS HOSPITALARES LTDA, que tem por objeto a eventual aquisi\u00e7\u00e3o de material m\u00e9dico hospitalar EQUIPO PARA IRRIGA\u00c7\u00c3O VESICAL, CATETER INTRAVENOSO PERIF\u00c9RICO e outros, conforme processo n\u00ba 00060-00052603/2020-25, a saber: 1. FERNANDA PEREIRA PASCOTTO TORRES, Matr\u00edcula n\u00ba 1.436.554-5, Lotado(a) no(a) Ger\u00eancia de Programa\u00e7\u00e3o de Insumos para a Sa\u00fade (SULOG/DIPRO/GEPRO) para atuar, como Executor(es) Titular e EVELYN HEINZEN, Matr\u00edcula n\u00ba 1673743-1, Lotado(a) no(a) Diretoria de Programa\u00e7\u00e3o de Medicamentos e Insumos para a Sa\u00fade (SULOG/DIPRO/GEPRO) como Executor(es) Substituto(a), no \u00e2mbito do(a) SES/DF.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Os servidores, de que trata o artigo 1\u00ba, devem observar o disposto no Edital de Licita\u00e7\u00e3o por Sistema de Registro de Pre\u00e7os (SRP) n. 299/2020 - SES/DF (43693799) e demais legisla\u00e7\u00f5es correlatas.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 3\u00ba Esta Ordem de Servi\u00e7o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 4\u00ba Revogam-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.</p><p style=\"text-align:center;\">SERGIO LUIZ DE SOUZA CORDEIRO</p>"}, " 69088": {"coMateria": "69088", "coDemandante": "792", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 553, DE 09 DE NOVEMBRO DE 2020", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "303", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SUBSECRET\u00c1RIO DA SUBSECRETARIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Inciso I, do Artigo 181 do DECRETO n\u00ba. 39.546, de 19 de dezembro de 2018, publicada no DODF n\u00ba. 241, de 20 de dezembro de 2018, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo relacionados, consoante processo SEI-GDF 00060-00052603/2020-25 (50296032, 50296173), com a indica\u00e7\u00e3o da respectiva localidade, para atuarem como Executor(es) titular(es) e/ou Substituto(s) da Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba. 299/2020D-SES/DF, celebrado com a empresa REDE CL\u00cdNICA DE EST\u00c9TICA HEALTHY CENTER EIRELI, que tem por objeto a eventual aquisi\u00e7\u00e3o de material m\u00e9dico hospitalar EQUIPO PARA IRRIGA\u00c7\u00c3O VESICAL, CATETER INTRAVENOSO PERIF\u00c9RICO e outros, conforme processo n\u00ba 00060-00052603/2020-25, a saber: 1. FERNANDA PEREIRA PASCOTTO TORRES, Matr\u00edcula n\u00ba 1.436.554-5, Lotado(a) no(a) Ger\u00eancia de Programa\u00e7\u00e3o de Insumos para a Sa\u00fade (SULOG/DIPRO/GEPRO) para atuar, como Executor(es) Titular e EVELYN HEINZEN, Matr\u00edcula n\u00ba 1673743-1, Lotado(a) no(a) Diretoria de Programa\u00e7\u00e3o de Medicamentos e Insumos para a Sa\u00fade (SULOG/DIPRO/GEPRO) como Executor(es) Substituto(a), no \u00e2mbito do(a) SES/DF.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Os servidores, de que trata o artigo 1\u00ba, devem observar o disposto no Edital de Licita\u00e7\u00e3o por Sistema de Registro de Pre\u00e7os (SRP) n. 299/2020 - SES/DF (43693799) e demais legisla\u00e7\u00f5es correlatas.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 3\u00ba Esta Ordem de Servi\u00e7o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 4\u00ba Revogam-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.</p><p style=\"text-align:center;\">SERGIO LUIZ DE SOUZA CORDEIRO</p>"}, " 69114": {"coMateria": "69114", "coDemandante": "792", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 607, DE 23 DE NOVEMBRO DE 2020", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "303", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SUBSECRET\u00c1RIO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Inciso I, do Artigo 181 do DECRETO n\u00ba. 39.546, de 19 de dezembro de 2018, publicada no DODF n\u00ba. 241, de 20 de dezembro de 2018, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo relacionados, consoante processo SEI-GDF 00060-00171305/2020-33 (50473819), com a indica\u00e7\u00e3o da respectiva localidade, para atuarem como Executor(es) titular(es) e/ou Substituto(s) da ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 382/2020A, celebrado com a empresa CIENT\u00cdFICA M\u00c9DICA HOSPITALAR LTDA, quem tem por objeto o(a) Aquisi\u00e7\u00e3o regular do medicamento BIPIRIDENO e outro, em sistema de registro de pre\u00e7os, para atender a demanda da Secretaria de Sa\u00fade \u2013 DF, conforme processo n\u00ba 00060-00171305/2020-33, a saber: 1. ANDERSON FREIRE NOBRE J\u00daNIOR, matr\u00edcula 1693108-4, lotado(a) no(a) GEPROLAB/DIPRO/SULOG/SES para atuarem, respectivamente, como Executor(es) Titular e Substituto(a), no \u00e2mbito do(a) SES/DF.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Os servidores, de que trata o artigo 1\u00ba, devem observar o disposto no Edital de Licita\u00e7\u00e3o por Sistema de Registro de Pre\u00e7os (SRP) n. 382/2020A SES/DF (46013948) e demais legisla\u00e7\u00f5es correlatas.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 3\u00ba Esta Ordem de Servi\u00e7o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 4\u00ba Revogam-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.</p><p style=\"text-align:center;\">SERGIO LUIZ DE SOUZA CORDEIRO</p>"}, " 69115": {"coMateria": "69115", "coDemandante": "792", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 609, DE 23 DE NOVEMBRO DE 2020", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "303", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SUBSECRET\u00c1RIO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Inciso I, do Artigo 181 do DECRETO n\u00ba. 39.546, de 19 de dezembro de 2018, publicada no DODF n\u00ba. 241, de 20 de dezembro de 2018, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo relacionados, consoante processo SEI-GDF 00060-00171305/2020-33 (50473819), com a indica\u00e7\u00e3o da respectiva localidade, para atuarem como Executor(es) titular(es) e/ou Substituto(s) da ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 382/2020B, celebrado com a empresa CRIST\u00c1LIA PRODUTOS QU\u00cdMICOS FARMAC\u00caUTICOS LTDA, quem tem por objeto o(a) Aquisi\u00e7\u00e3o regular do medicamento BIPIRIDENO e outro, em sistema de registro de pre\u00e7os, para atender a demanda da Secretaria de Sa\u00fade \u2013 DF, conforme processo n\u00ba 00060-00171305/2020-33, a saber: 1. ANDERSON FREIRE NOBRE J\u00daNIOR, matr\u00edcula 1693108-4, lotado(a) no(a) GEPROLAB/DIPRO/SULOG/SES para atuarem, respectivamente, como Executor(es) Titular e Substituto(a), no \u00e2mbito do(a) SES/DF.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Os servidores, de que trata o artigo 1\u00ba, devem observar o disposto no Edital de Licita\u00e7\u00e3o por Sistema de Registro de Pre\u00e7os (SRP) n. 382/2020B SES/DF (46013948) e demais legisla\u00e7\u00f5es correlatas.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 3\u00ba Esta Ordem de Servi\u00e7o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 4\u00ba Revogam-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.</p><p style=\"text-align:center;\">SERGIO LUIZ DE SOUZA CORDEIRO</p>"}, " 69077": {"coMateria": "69077", "coDemandante": "792", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 643, DE 26 DE NOVEMBRO DE 2020", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "303", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SUBSECRET\u00c1RIO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Inciso I, do Artigo 181 do DECRETO n\u00ba. 39.546, de 19 de dezembro de 2018, publicada no DODF n\u00ba. 241, de 20 de dezembro de 2018, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo relacionados, consoante processo SEI-GDF 00060-00014386/2020-75 (51192685), com a indica\u00e7\u00e3o da respectiva localidade, para atuarem como Executor(es) titular(es) e/ou Substituto(s) da ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 333/2020A, celebrado com a empresa MEDI-GLOBE BRASIL LTDA, quem tem por objeto o(a) Aquisi\u00e7\u00e3o, em Sistema de Registro de Pre\u00e7os, de material de \u00d3RTESES, PR\u00d3TESES E MATERIAIS ESPECIAIS (OPME) \u2013SONDA DE GASTROSTOMIA 16 E 22 FR E OUTROS, n\u00e3o contemplado na Tabela SUS DE OPME do Minist\u00e9rio da Sa\u00fade, conforme processo n\u00ba 00060-00014386/2020-75, a saber: 1. LUANA CRISTINE DANTAS DE OLIVEIRA RODRIGUES, matr\u00edcula 1.432.910-7, lotado(a) no(a) Ger\u00eancia de Programa\u00e7\u00e3o de \u00d3rteses e Pr\u00f3teses - GEPOP , para atuarem, respectivamente, como Executor(es) Titular e Substituto(a), no \u00e2mbito do(a) SES/DF.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Os servidores, de que trata o artigo 1\u00ba, devem observar o disposto no Edital de Licita\u00e7\u00e3o por Sistema de Registro de Pre\u00e7os (SRP) n. 333/2020A SES/DF (34287686) e demais legisla\u00e7\u00f5es correlatas.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 3\u00ba Esta Ordem de Servi\u00e7o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 4\u00ba Revogam-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.</p><p style=\"text-align:center;\">S\u00c9RGIO LUIZ DE SOUZA CORDEIRO</p>"}, " 69092": {"coMateria": "69092", "coDemandante": "792", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 675, DE 27 DE NOVEMBRO DE 2020", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "303", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SUBSECRET\u00c1RIO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Inciso I, do Artigo 181 do DECRETO n\u00ba. 39.546, de 19 de dezembro de 2018, publicada no DODF n\u00ba. 241, de 20 de dezembro de 2018, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo relacionados, consoante processo SEI-GDF 00060-00069393/2020-12 (51513332), com a indica\u00e7\u00e3o da respectiva localidade, para atuarem como Executor(es) titular(es) e/ou Substituto(s) da ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS n\u00ba 367/2020A, celebrado com a empresa BAYER S.A, quem tem por objeto o(a) Trata-se de Solicita\u00e7\u00e3o de Registro de Pre\u00e7os de F\u00f3rmulas Magistrais e medicamentos n\u00e3o padronizados, conforme processo n\u00ba 00060-00069393/2020-12, a saber: 1. MAR\u00cdLIA FERRARI MACHADO, matr\u00edcula 1440127-4, lotado(a) no(a) DIPRO/SES, para atuarem, respectivamente, como Executor(es) Titular e Substituto(a), no \u00e2mbito do(a) SES/DF.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Os servidores, de que trata o artigo 1\u00ba, devem observar o disposto no Edital de Licita\u00e7\u00e3o por Sistema de Registro de Pre\u00e7os (SRP) n. 367/2020A - SES/DF (45562538) e demais legisla\u00e7\u00f5es correlatas.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 3\u00ba Esta Ordem de Servi\u00e7o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 4\u00ba Revogam-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.</p><p style=\"text-align:center;\">S\u00c9RGIO LUIZ DE SOUZA CORDEIRO</p>"}, " 69093": {"coMateria": "69093", "coDemandante": "792", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 676, DE 27 DE NOVEMBRO DE 2020", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "303", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SUBSECRET\u00c1RIO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Inciso I, do Artigo 181 do DECRETO n\u00ba. 39.546, de 19 de dezembro de 2018, publicada no DODF n\u00ba. 241, de 20 de dezembro de 2018, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo relacionados, consoante processo SEI-GDF 00060-00069393/2020-12 (51513332), com a indica\u00e7\u00e3o da respectiva localidade, para atuarem como Executor(es) titular(es) e/ou Substituto(s) da ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS n\u00ba 367/2020B, celebrado com a empresa ONCO PROD. DISTRIBUIDORA DE PRODUTOS HOSPITALARES E ONCOL\u00d3GICOS LTDA, quem tem por objeto o(a) Trata-se de Solicita\u00e7\u00e3o de Registro de Pre\u00e7os de F\u00f3rmulas Magistrais e medicamentos n\u00e3o padronizados, conforme processo n\u00ba 00060-00069393/2020-12, a saber: 1. MAR\u00cdLIA FERRARI MACHADO, matr\u00edcula 1440127-4, lotado(a) no(a) DIPRO/SES, para atuarem, respectivamente, como Executor(es) Titular e Substituto(a), no \u00e2mbito do(a) SES/DF.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Os servidores, de que trata o artigo 1\u00ba, devem observar o disposto no Edital de Licita\u00e7\u00e3o por Sistema de Registro de Pre\u00e7os (SRP) n. 367/2020B - SES/DF (45562538) e demais legisla\u00e7\u00f5es correlatas.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 3\u00ba Esta Ordem de Servi\u00e7o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 4\u00ba Revogam-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.</p><p style=\"text-align:center;\">S\u00c9RGIO LUIZ DE SOUZA CORDEIRO</p>"}, " 69110": {"coMateria": "69110", "coDemandante": "792", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 677, DE 27 DE NOVEMBRO DE 2020", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "303", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SUBSECRET\u00c1RIO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Inciso I, do Artigo 181 do DECRETO n\u00ba. 39.546, de 19 de dezembro de 2018, publicada no DODF n\u00ba. 241, de 20 de dezembro de 2018, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo relacionados, consoante processo SEI-GDF 00060-00136231/2019-55 (51311381), com a indica\u00e7\u00e3o da respectiva localidade, para atuarem como Executor(es) titular(es) e/ou Substituto(s) da ATA n\u00ba 192/2020A, celebrado com a empresa ATS PRODUTOS M\u00c9DICO, quem tem por objeto o(a) Aquisi\u00e7\u00e3o em Sistema de Registro de Pre\u00e7os de material de \u00d3RTESES, PR\u00d3TESES E MATERIAIS ESPECIAIS (OPME) \u2013 FIO GUIA HIDROF\u00cdLICO e outros, conforme processo n\u00ba 00060-00136231/2019-55, a saber: 1. LUANA CRISTINE DANTAS DE OLIVEIRA RODRIGUES, matr\u00edcula 1.432.910-7, lotado(a) no(a) Ger\u00eancia de Programa\u00e7\u00e3o de \u00d3rteses e Pr\u00f3teses - GEPOP para atuarem, respectivamente, como Executor(es) Titular e Substituto(a), no \u00e2mbito do(a) SES/DF.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Os servidores, de que trata o artigo 1\u00ba, devem observar o disposto no Edital de Licita\u00e7\u00e3o por Sistema de Registro de Pre\u00e7os (SRP) n. 192/2020A ES/DF (41446904) e demais legisla\u00e7\u00f5es correlatas.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 3\u00ba Esta Ordem de Servi\u00e7o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 4\u00ba Revogam-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.</p><p style=\"text-align:center;\">S\u00c9RGIO LUIZ DE SOUZA CORDEIRO</p>"}, " 69111": {"coMateria": "69111", "coDemandante": "792", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 678, DE 27 DE NOVEMBRO DE 2020", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "303", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SUBSECRET\u00c1RIO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Inciso I, do Artigo 181 do DECRETO n\u00ba. 39.546, de 19 de dezembro de 2018, publicada no DODF n\u00ba. 241, de 20 de dezembro de 2018, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo relacionados, consoante processo SEI-GDF 00060-00136231/2019-55 (51311381), com a indica\u00e7\u00e3o da respectiva localidade, para atuarem como Executor(es) titular(es) e/ou Substituto(s) da ATA n\u00ba 192/2020B, celebrado com a empresa MSB MEDICAL SYSTEM DO BRASIL INDUSTRIA E COM\u00c9RCIO DE PRODUTOS M\u00c9DICOS LTDA, quem tem por objeto o(a) Aquisi\u00e7\u00e3o em Sistema de Registro de Pre\u00e7os de material de \u00d3RTESES, PR\u00d3TESES E MATERIAIS ESPECIAIS (OPME) \u2013 FIO GUIA HIDROF\u00cdLICO e outros, conforme processo n\u00ba 00060-00136231/2019-55, a saber: 1. LUANA CRISTINE DANTAS DE OLIVEIRA RODRIGUES, matr\u00edcula 1.432.910-7, lotado(a) no(a) Ger\u00eancia de Programa\u00e7\u00e3o de \u00d3rteses e Pr\u00f3teses - GEPOP para atuarem, respectivamente, como Executor(es) Titular e Substituto(a), no \u00e2mbito do(a) SES/DF.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Os servidores, de que trata o artigo 1\u00ba, devem observar o disposto no Edital de Licita\u00e7\u00e3o por Sistema de Registro de Pre\u00e7os (SRP) n. 192/2020B ES/DF (41446904) e demais legisla\u00e7\u00f5es correlatas.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 3\u00ba Esta Ordem de Servi\u00e7o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 4\u00ba Revogam-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.</p><p style=\"text-align:center;\">S\u00c9RGIO LUIZ DE SOUZA CORDEIRO</p>"}, " 69112": {"coMateria": "69112", "coDemandante": "792", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 679, DE 27 DE NOVEMBRO DE 2020", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "303", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SUBSECRET\u00c1RIO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Inciso I, do Artigo 181 do DECRETO n\u00ba. 39.546, de 19 de dezembro de 2018, publicada no DODF n\u00ba. 241, de 20 de dezembro de 2018, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo relacionados, consoante processo SEI-GDF 00060-00136231/2019-55 (51311381), com a indica\u00e7\u00e3o da respectiva localidade, para atuarem como Executor(es) titular(es) e/ou Substituto(s) da ATA n\u00ba 192/2020C, celebrado com a empresa PORTO 71 IMPORTA\u00c7\u00c3O E EXPORTA\u00c7\u00c3O EIRELI , quem tem por objeto o(a) Aquisi\u00e7\u00e3o em Sistema de Registro de Pre\u00e7os de material de \u00d3RTESES, PR\u00d3TESES E MATERIAIS ESPECIAIS (OPME) \u2013 FIO GUIA HIDROF\u00cdLICO e outros, conforme processo n\u00ba 00060-00136231/2019-55, a saber: 1. LUANA CRISTINE DANTAS DE OLIVEIRA RODRIGUES, matr\u00edcula 1.432.910-7, lotado(a) no(a) Ger\u00eancia de Programa\u00e7\u00e3o de \u00d3rteses e Pr\u00f3teses - GEPOP para atuarem, respectivamente, como Executor(es) Titular e Substituto(a), no \u00e2mbito do(a) SES/DF.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Os servidores, de que trata o artigo 1\u00ba, devem observar o disposto no Edital de Licita\u00e7\u00e3o por Sistema de Registro de Pre\u00e7os (SRP) n. 192/2020B-C ES/DF (41446904) e demais legisla\u00e7\u00f5es correlatas.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 3\u00ba Esta Ordem de Servi\u00e7o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 4\u00ba Revogam-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.</p><p style=\"text-align:center;\">S\u00c9RGIO LUIZ DE SOUZA CORDEIRO</p>"}, " 69113": {"coMateria": "69113", "coDemandante": "792", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 680, DE 27 DE NOVEMBRO DE 2020", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "303", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SUBSECRET\u00c1RIO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Inciso I, do Artigo 181 do DECRETO n\u00ba. 39.546, de 19 de dezembro de 2018, publicada no DODF n\u00ba. 241, de 20 de dezembro de 2018, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo relacionados, consoante processo SEI-GDF 00060-00136231/2019-55 (51311381), com a indica\u00e7\u00e3o da respectiva localidade, para atuarem como Executor(es) titular(es) e/ou Substituto(s) da ATA n\u00ba 192/2020D, celebrado com a empresa SC COM\u00c9RCIO DE PRODUTOS HOSPITALARES EIRELI , quem tem por objeto o(a) Aquisi\u00e7\u00e3o em Sistema de Registro de Pre\u00e7os de material de \u00d3RTESES, PR\u00d3TESES E MATERIAIS ESPECIAIS (OPME) \u2013 FIO GUIA HIDROF\u00cdLICO e outros, conforme processo n\u00ba 00060-00136231/2019-55, a saber: 1. LUANA CRISTINE DANTAS DE OLIVEIRA RODRIGUES, matr\u00edcula 1.432.910-7, lotado(a) no(a) Ger\u00eancia de Programa\u00e7\u00e3o de \u00d3rteses e Pr\u00f3teses - GEPOP para atuarem, respectivamente, como Executor(es) Titular e Substituto(a), no \u00e2mbito do(a) SES/DF.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Os servidores, de que trata o artigo 1\u00ba, devem observar o disposto no Edital de Licita\u00e7\u00e3o por Sistema de Registro de Pre\u00e7os (SRP) n. 192/2020D ES/DF (41446904) e demais legisla\u00e7\u00f5es correlatas.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 3\u00ba Esta Ordem de Servi\u00e7o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 4\u00ba Revogam-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.</p><p style=\"text-align:center;\">S\u00c9RGIO LUIZ DE SOUZA CORDEIRO</p>"}, " 69094": {"coMateria": "69094", "coDemandante": "792", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 742, DE 14 DE DEZEMBRO DE 2020", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "303", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SUBSECRET\u00c1RIO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Inciso I, do Artigo 181 do DECRETO n\u00ba. 39.546, de 19 de dezembro de 2018, publicada no DODF n\u00ba. 241, de 20 de dezembro de 2018, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo relacionados, consoante processo SEI-GDF 00060-00075005/2019-91 (51148189, 51148329), com a indica\u00e7\u00e3o da respectiva localidade, para atuarem como Executor(es) titular(es) e/ou Substituto(s) da ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N 347/2020A, celebrado com a empresa ABSOLUTA SAUDE IMP. EXP. E COMERCIO DE PRODUTOS PARA S/A, quem tem por objeto o(a) Aquisi\u00e7\u00e3o regular do material odontol\u00f3gico (RESINA COMPOSTA e outros), conforme processo n\u00ba 00060-00075005/2019-91, a saber: 1. FERNANDA PEREIRA PASCOTTO Torres, matr\u00edcula 1.436.554-5, lotado(a) no(a) GEPRO/DIPRO/SULOG e MAR\u00cdLIA FERRARI MACHADO, matr\u00edcula 1440127-4, lotado(a) no(a) DIPRO/SULOG, para atuarem, respectivamente, como Executor(es) Titular e Substituto(a), no \u00e2mbito do(a) SES/DF.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Os servidores, de que trata o artigo 1\u00ba, devem observar o disposto no Edital de Licita\u00e7\u00e3o por Sistema de Registro de Pre\u00e7os (SRP) n. 347/2020 SES/DF (44895042) e demais legisla\u00e7\u00f5es correlatas.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 3\u00ba Esta Ordem de Servi\u00e7o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 4\u00ba Revogam-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.</p><p style=\"text-align:center;\">S\u00c9RGIO LUIZ DE SOUZA CORDEIRO</p>"}, " 69095": {"coMateria": "69095", "coDemandante": "792", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 743, DE 14 DE DEZEMBRO DE 2020", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "303", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SUBSECRET\u00c1RIO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Inciso I, do Artigo 181 do DECRETO n\u00ba. 39.546, de 19 de dezembro de 2018, publicada no DODF n\u00ba. 241, de 20 de dezembro de 2018, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo relacionados, consoante processo SEI-GDF 00060-00075005/2019-91 (51148189, 51148329), com a indica\u00e7\u00e3o da respectiva localidade, para atuarem como Executor(es) titular(es) e/ou Substituto(s) da ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N 347/2020B, celebrado com a empresa A. M. MOLITERNO EIRELI, quem tem por objeto o(a) Aquisi\u00e7\u00e3o regular do material odontol\u00f3gico (RESINA COMPOSTA e outros), conforme processo n\u00ba 00060-00075005/2019-91, a saber: 1. FERNANDA PEREIRA PASCOTTO Torres, matr\u00edcula 1.436.554-5, lotado(a) no(a) GEPRO/DIPRO/SULOG e MAR\u00cdLIA FERRARI MACHADO, matr\u00edcula 1440127-4, lotado(a) no(a) DIPRO/SULOG, para atuarem, respectivamente, como Executor(es) Titular e Substituto(a), no \u00e2mbito do(a) SES/DF.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Os servidores, de que trata o artigo 1\u00ba, devem observar o disposto no Edital de Licita\u00e7\u00e3o por Sistema de Registro de Pre\u00e7os (SRP) n. 347/2020 SES/DF (44895042) e demais legisla\u00e7\u00f5es correlatas.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 3\u00ba Esta Ordem de Servi\u00e7o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 4\u00ba Revogam-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.</p><p style=\"text-align:center;\">S\u00c9RGIO LUIZ DE SOUZA CORDEIRO</p>"}, " 69096": {"coMateria": "69096", "coDemandante": "792", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 744, DE 14 DE DEZEMBRO DE 2020", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "303", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SUBSECRET\u00c1RIO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Inciso I, do Artigo 181 do DECRETO n\u00ba. 39.546, de 19 de dezembro de 2018, publicada no DODF n\u00ba. 241, de 20 de dezembro de 2018, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo relacionados, consoante processo SEI-GDF 00060-00075005/2019-91 (51148189, 51148329), com a indica\u00e7\u00e3o da respectiva localidade, para atuarem como Executor(es) titular(es) e/ou Substituto(s) da ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N 347/2020C, celebrado com a empresa ROFEMAX IMPORTADORA DE EMBALAGENS EIRELI, quem tem por objeto o(a) Aquisi\u00e7\u00e3o regular do material odontol\u00f3gico (RESINA COMPOSTA e outros), conforme processo n\u00ba 00060-00075005/2019-91, a saber: 1. FERNANDA PEREIRA PASCOTTO Torres, matr\u00edcula 1.436.554-5, lotado(a) no(a) GEPRO/DIPRO/SULOG e MAR\u00cdLIA FERRARI MACHADO, matr\u00edcula 1440127-4, lotado(a) no(a) DIPRO/SULOG, para atuarem, respectivamente, como Executor(es) Titular e Substituto(a), no \u00e2mbito do(a) SES/DF.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Os servidores, de que trata o artigo 1\u00ba, devem observar o disposto no Edital de Licita\u00e7\u00e3o por Sistema de Registro de Pre\u00e7os (SRP) n. 347/2020 SES/DF (44895042) e demais legisla\u00e7\u00f5es correlatas.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 3\u00ba Esta Ordem de Servi\u00e7o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 4\u00ba Revogam-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.</p><p style=\"text-align:center;\">S\u00c9RGIO LUIZ DE SOUZA CORDEIRO</p>"}, " 69178": {"coMateria": "69178", "coDemandante": "792", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 745, DE 16 DE DEZEMBRO DE 2020", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "303", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SUBSECRET\u00c1RIO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Inciso I, do Artigo 181 do DECRETO n\u00ba. 39.546, de 19 de dezembro de 2018, publicada no DODF n\u00ba. 241, de 20 de dezembro de 2018, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo relacionados, consoante processo SEI-GDF 00060-00483836/2019-32 (51156914, 51157011), com a indica\u00e7\u00e3o da respectiva localidade, para atuarem como Executor(es) titular(es) e/ou Substituto(s) da ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 318/2020A , celebrado com a empresa SURGICALMEDI IMPORTADORA E DISTRIBUIDORA DE MATERIAIS CIR\u00daRGICOS LTDA, quem tem por objeto o(a) Aquisi\u00e7\u00e3o de material m\u00e9dico hospitalar CATETER UMBILICAL MONO L\u00daMEN em sistema de registro de pre\u00e7os para atender a demanda da Secretaria de Sa\u00fade \u2013 DF, conforme processo n\u00ba 00060-00483836/2019-32, a saber: 1. FERNANDA PEREIRA PASCOTTO TORRES, matr\u00edcula 1.436.554-5, lotado(a) no(a) GEPRO/DIPRO/SULOG e MAR\u00cdLIA FERRARI MACHADO, matr\u00edcula 1440127-4, lotado(a) no(a) DIPRO/SULOG, para atuarem, respectivamente, como Executor(es) Titular e Substituto(a), no \u00e2mbito do(a) SES/DF.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Os servidores, de que trata o artigo 1\u00ba, devem observar o disposto no Edital de Licita\u00e7\u00e3o por Sistema de Registro de Pre\u00e7os (SRP) n. 318/2020 A SES/DF (44104143) e demais legisla\u00e7\u00f5es correlatas.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 3\u00ba Esta Ordem de Servi\u00e7o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 4\u00ba Revogam-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.</p><p style=\"text-align:center;\">S\u00c9RGIO LUIZ DE SOUZA CORDEIRO</p>"}, " 69076": {"coMateria": "69076", "coDemandante": "792", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 760, DE 28 DE DEZEMBRO DE 2020", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "303", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SUBSECRET\u00c1RIO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Inciso I, do Artigo 181 do DECRETO n\u00ba. 39.546, de 19 de dezembro de 2018, publicada no DODF n\u00ba. 241, de 20 de dezembro de 2018, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo relacionados, consoante processo SEI-GDF 00060-00004738/2020-84(51819580), com a indica\u00e7\u00e3o da respectiva localidade, para atuarem como Executor(es) titular(es) e/ou Substituto(s) da ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 419/2020A, celebrado com a empresa HOLLISTER DO BRASIL LTDA, quem tem por objeto o(a) Aquisi\u00e7\u00e3o de material m\u00e9dico hospitalar BOLSAS PARA OSTOMIA, conforme processo n\u00ba 00060-00004738/2020-84, a saber: 1. LUANA CRISTINE DANTAS DE OLIVEIRA RODRIGUES, Matr\u00edcula n\u00ba 1.432.910-7, lotado(a) no(a) GEPOP, 2.EVELYN HEINZEN, matr\u00edcula 1.673.743-1, lotado(a) no(a) Diretoria de Programa\u00e7\u00e3o de \u00d3rteses e Pr\u00f3teses - DIPOP, para atuarem, respectivamente, como Executor(es) Titular e Substituto(a), no \u00e2mbito do(a) SES/DF.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Os servidores, de que trata o artigo 1\u00ba, devem observar o disposto no Edital de Licita\u00e7\u00e3o por Sistema de Registro de Pre\u00e7os (SRP) n. 419/2020 SES/DF(47303205) e demais legisla\u00e7\u00f5es correlatas.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 3\u00ba Esta Ordem de Servi\u00e7o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 4\u00ba Revogam-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.</p><p style=\"text-align:center;\">SERGIO LUIZ DE SOUZA CORDEIRO</p>"}, " 69118": {"coMateria": "69118", "coDemandante": "792", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 771, DE 28 DE DEZEMBRO DE 2020", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "303", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SUBSECRET\u00c1RIO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Inciso I, do Artigo 181 do DECRETO n\u00ba. 39.546, de 19 de dezembro de 2018, publicada no DODF n\u00ba. 241, de 20 de dezembro de 2018, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo relacionados, consoante processo SEI-GDF 00060-00193344/2020-91 (50968581, 50968747), com a indica\u00e7\u00e3o da respectiva localidade, para atuarem como Executor(es) titular(es) e/ou Substituto(s) da ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 345/2020A, celebrado com a empresa LIFEMED INDUSTRIAL DE EQUIPAMENTOS E ARTIGOS M\u00c9DICOS E HOSPITALARES S/A, quem tem por objeto o(a) Aquisi\u00e7\u00e3o de material m\u00e9dico hospitalar EQUIPO PARENTERAL PARA BOMBA DE INFUS\u00c3O LIFEMED LF SMART, em sistema de registro de pre\u00e7os, para atender a demanda da Secretaria de Sa\u00fade \u2013 DF, conforme processo n\u00ba 00060-00193344/2020-91, a saber: 1. FERNANDA PEREIRA PASCOTTO TORRES, matr\u00edcula 1.436.554-5, lotado(a) no(a) GEPRO/DIPRO/SULOG e MAR\u00cdLIA FERRARI MACHADO, matr\u00edcula 1440127-4, lotado(a) no(a) DIPRO/SULOG, para atuarem, respectivamente, como Executor(es) Titular e Substituto(a), no \u00e2mbito do(a) SES/DF.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Os servidores, de que trata o artigo 1\u00ba, devem observar o disposto no Edital de Licita\u00e7\u00e3o por Sistema de Registro de Pre\u00e7os (SRP) n. 345/2020 SES/DF (44902353) e demais legisla\u00e7\u00f5es correlatas.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 3\u00ba Esta Ordem de Servi\u00e7o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 4\u00ba Revogam-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.</p><p style=\"text-align:center;\">S\u00c9RGIO LUIZ DE SOUZA CORDEIRO</p>"}, " 69098": {"coMateria": "69098", "coDemandante": "792", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 03, DE 07 DE JANEIRO DE 2021", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "303", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SUBSECRET\u00c1RIO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, Substituto, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Inciso I, do Artigo 181 do DECRETO n\u00ba. 39.546, de 19 de dezembro de 2018, publicada no DODF n\u00ba. 241, de 20 de dezembro de 2018, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo relacionados, consoante processo SEI-GDF 00060-00078279/2020-75 (53641559, 53641884 ), com a indica\u00e7\u00e3o da respectiva localidade, para atuarem como Executor(es) titular(es) e/ou Substituto(s) da ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 471/2020B, celebrado com a empresa IBEX COMERCIAL DE ALIMENTOS LTDA, quem tem por objeto o(a) Aquisi\u00e7\u00e3o regular dos produtos F\u00d3RMULA INFANTIL e outros, conforme processo n\u00ba 00060-00078279/2020-75, a saber: 1. FERNANDA PEREIRA PASCOTTO TORRES, matr\u00edcula 1.436.554-5, lotado(a) no(a) GEPRO/DIPRO/SULOG e MAR\u00cdLIA FERRARI MACHADO, matr\u00edcula 1.440.127-4, lotado(a) no(a) DIPRO/SULOG, para atuarem, respectivamente, como Executor(es) Titular e Substituto(a), no \u00e2mbito do(a) SES/DF.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Os servidores, de que trata o artigo 1\u00ba, devem observar o disposto no Edital de Licita\u00e7\u00e3o por Sistema de Registro de Pre\u00e7os (SRP) n. 471/2020B SES/DF (49525173) e demais legisla\u00e7\u00f5es correlatas.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 3\u00ba Esta Ordem de Servi\u00e7o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 4\u00ba Revogam-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.</p><p style=\"text-align:center;\">HELBERTH GON\u00c7ALVES MACAU</p>"}, " 69099": {"coMateria": "69099", "coDemandante": "792", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 04, DE 07 DE JANEIRO DE 2021", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "303", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SUBSECRET\u00c1RIO DA SUBSECRETARIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, Substituto, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Inciso I, do Artigo 181 do DECRETO n\u00ba. 39.546, de 19 de dezembro de 2018, publicada no DODF n\u00ba. 241, de 20 de dezembro de 2018, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo relacionados, consoante processo SEI-GDF 00060-00078279/2020-75 (53641559, 53641884 ), com a indica\u00e7\u00e3o da respectiva localidade, para atuarem como Executor(es) titular(es) e/ou Substituto(s) da ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 471/2020C, celebrado com a empresa SUPPORT PRODUTOS NUTRICIONAIS LTDA, quem tem por objeto o(a) Aquisi\u00e7\u00e3o regular dos produtos F\u00d3RMULA INFANTIL e outros, conforme processo n\u00ba 00060-00078279/2020-75, a saber: 1. FERNANDA PEREIRA PASCOTTO TORRES, matr\u00edcula 1.436.554-5, lotado(a) no(a) GEPRO/DIPRO/SULOG e MAR\u00cdLIA FERRARI MACHADO, matr\u00edcula 1.440.127-4, lotado(a) no(a) DIPRO/SULOG, para atuarem, respectivamente, como Executor(es) Titular e Substituto(a), no \u00e2mbito do(a) SES/DF.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Os servidores, de que trata o artigo 1\u00ba, devem observar o disposto no Edital de Licita\u00e7\u00e3o por Sistema de Registro de Pre\u00e7os (SRP) n. 471/2020C SES/DF (49525173) e demais legisla\u00e7\u00f5es correlatas.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 3\u00ba Esta Ordem de Servi\u00e7o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 4\u00ba Revogam-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.</p><p style=\"text-align:center;\">HELBERTH GON\u00c7ALVES MACAU</p>"}, " 69100": {"coMateria": "69100", "coDemandante": "792", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 05, DE 07 DE JANEIRO DE 2021", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "303", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SUBSECRET\u00c1RIO DA SUBSECRETARIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, Substituto, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Inciso I, do Artigo 181 do DECRETO n\u00ba. 39.546, de 19 de dezembro de 2018, publicada no DODF n\u00ba. 241, de 20 de dezembro de 2018, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo relacionados, consoante processo SEI-GDF 00060-00078279/2020-75 (53641559, 53641884 ), com a indica\u00e7\u00e3o da respectiva localidade, para atuarem como Executor(es) titular(es) e/ou Substituto(s) da ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 471/2020D, celebrado com a empresa TOPNUTRI &amp; MED COM\u00c9RCIO DE MATERIAIS M\u00c9DICOS HOSPITALARES LTDA, quem tem por objeto o(a) Aquisi\u00e7\u00e3o regular dos produtos F\u00d3RMULA INFANTIL e outros, conforme processo n\u00ba 00060-00078279/2020-75, a saber: 1. FERNANDA PEREIRA PASCOTTO TORRES, matr\u00edcula 1.436.554-5, lotado(a) no(a) GEPRO/DIPRO/SULOG e MAR\u00cdLIA FERRARI MACHADO, matr\u00edcula 1.440.127-4, lotado(a) no(a) DIPRO/SULOG, para atuarem, respectivamente, como Executor(es) Titular e Substituto(a), no \u00e2mbito do(a) SES/DF.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Os servidores, de que trata o artigo 1\u00ba, devem observar o disposto no Edital de Licita\u00e7\u00e3o por Sistema de Registro de Pre\u00e7os (SRP) n. 471/2020D SES/DF (49525173) e demais legisla\u00e7\u00f5es correlatas.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 3\u00ba Esta Ordem de Servi\u00e7o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 4\u00ba Revogam-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.</p><p style=\"text-align:center;\">HELBERTH GON\u00c7ALVES MACAU</p>"}, " 69106": {"coMateria": "69106", "coDemandante": "792", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 14, DE 13 DE JANEIRO DE 2021", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "303", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SUBSECRET\u00c1RIO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, Substituto, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Inciso I, do Artigo 181 do DECRETO n\u00ba. 39.546, de 19 de dezembro de 2018, publicada no DODF n\u00ba. 241, de 20 de dezembro de 2018, resolve: </p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo relacionados, consoante processo SEI-GDF 00060-00134036/2020-24 (53085522) (53085820), com a indica\u00e7\u00e3o da respectiva localidade, para atuarem como Executor(es) titular(es) e/ou Substituto(s) da Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba. 461/2020A-SES/DF, celebrado com a empresa ARMAZ\u00c9M DOS MEDICAMENTOS EIRELI ME, quem tem por objeto a eventual aquisi\u00e7\u00e3o do medicamento ATENOLOL COMPRIMIDO 100 MG e outros, a saber: 1. Anderson Freire Nobre J\u00fanior, matr\u00edcula 1693108-4, Lotado(a) no(a) Ger\u00eancia de Programa\u00e7\u00e3o de Insumos para a Sa\u00fade (SULOG/DIPRO/GEPRO) para atuar, como Executor Titular e Substituto, no \u00e2mbito da SES/DF.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Os servidores, de que trata o artigo 1\u00ba, devem observar o disposto no Edital de Licita\u00e7\u00e3o por Sistema de Registro de Pre\u00e7os (SRP) n. 461/2020 - SES/DF (48936053) e demais legisla\u00e7\u00f5es correlatas.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 3\u00ba Esta Ordem de Servi\u00e7o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 4\u00ba Revogam-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.</p><p style=\"text-align:center;\">HELBERTEH GON\u00c7ALVES MACAU</p>"}, " 69107": {"coMateria": "69107", "coDemandante": "792", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 15, DE 13 DE JANEIRO DE 2021", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "303", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SUBSECRET\u00c1RIO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, Substituto, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Inciso I, do Artigo 181 do DECRETO n\u00ba. 39.546, de 19 de dezembro de 2018, publicada no DODF n\u00ba. 241, de 20 de dezembro de 2018, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo relacionados, consoante processo SEI-GDF 00060-00134036/2020-24 (53085522) (53085820), com a indica\u00e7\u00e3o da respectiva localidade, para atuarem como Executor(es) titular(es) e/ou Substituto(s) da Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba. 461/2020B-SES/DF, celebrado com a empresa ESP\u00cdRITO SANTO DISTRIBUIDORA DE PRODUTOS HOSPITALARES, quem tem por objeto a eventual aquisi\u00e7\u00e3o do medicamento ATENOLOL COMPRIMIDO 100 MG e outros, a saber: 1. Anderson Freire Nobre J\u00fanior, matr\u00edcula 1693108-4, Lotado(a) no(a) Ger\u00eancia de Programa\u00e7\u00e3o de Insumos para a Sa\u00fade (SULOG/DIPRO/GEPRO) para atuar, como Executor Titular e Substituto, no \u00e2mbito da SES/DF.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Os servidores, de que trata o artigo 1\u00ba, devem observar o disposto no Edital de Licita\u00e7\u00e3o por Sistema de Registro de Pre\u00e7os (SRP) n. 461/2020 - SES/DF (48936053) e demais legisla\u00e7\u00f5es correlatas.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 3\u00ba Esta Ordem de Servi\u00e7o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 4\u00ba Revogam-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.</p><p style=\"text-align:center;\">HELBERTEH GON\u00c7ALVES MACAU</p>"}, " 69108": {"coMateria": "69108", "coDemandante": "792", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 16, DE 13 DE JANEIRO DE 2021", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "303", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SUBSECRET\u00c1RIO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, Substituto, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Inciso I, do Artigo 181 do DECRETO n\u00ba. 39.546, de 19 de dezembro de 2018, publicada no DODF n\u00ba. 241, de 20 de dezembro de 2018, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo relacionados, consoante processo SEI-GDF 00060-00134036/2020-24 (53085522) (53085820), com a indica\u00e7\u00e3o da respectiva localidade, para atuarem como Executor(es) titular(es) e/ou Substituto(s) da Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba. 461/2020C-SES/DF, celebrado com a empresa MULTIFARMA COM\u00c9RCIO E REPRESENTA\u00c7\u00d5ES LTDA, quem tem por objeto a eventual aquisi\u00e7\u00e3o do medicamento ATENOLOL COMPRIMIDO 100 MG e outros, a saber: 1. Anderson Freire Nobre J\u00fanior, matr\u00edcula 1693108-4, Lotado(a) no(a) Ger\u00eancia de Programa\u00e7\u00e3o de Insumos para a Sa\u00fade (SULOG/DIPRO/GEPRO) para atuar, como Executor Titular e Substituto, no \u00e2mbito da SES/DF.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Os servidores, de que trata o artigo 1\u00ba, devem observar o disposto no Edital de Licita\u00e7\u00e3o por Sistema de Registro de Pre\u00e7os (SRP) n. 461/2020 - SES/DF (48936053) e demais legisla\u00e7\u00f5es correlatas.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 3\u00ba Esta Ordem de Servi\u00e7o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 4\u00ba Revogam-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.</p><p style=\"text-align:center;\">HELBERTEH GON\u00c7ALVES MACAU</p>"}, " 69109": {"coMateria": "69109", "coDemandante": "792", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 17, DE 13 DE JANEIRO DE 2021", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "303", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SUBSECRET\u00c1RIO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, Substituto, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Inciso I, do Artigo 181 do DECRETO n\u00ba. 39.546, de 19 de dezembro de 2018, publicada no DODF n\u00ba. 241, de 20 de dezembro de 2018, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo relacionados, consoante processo SEI-GDF 00060-00134036/2020-24 (53085522) (53085820), com a indica\u00e7\u00e3o da respectiva localidade, para atuarem como Executor(es) titular(es) e/ou Substituto(s) da Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba. 461/2020D-SES/DF, celebrado com a empresa RG2S DISTRIBUIDORA DE MEDICAMENTOS LTDA, quem tem por objeto a eventual aquisi\u00e7\u00e3o do medicamento ATENOLOL COMPRIMIDO 100 MG e outros, a saber: 1. Anderson Freire Nobre J\u00fanior, matr\u00edcula 1693108-4, Lotado(a) no(a) Ger\u00eancia de Programa\u00e7\u00e3o de Insumos para a Sa\u00fade (SULOG/DIPRO/GEPRO) para atuar, como Executor Titular e Substituto, no \u00e2mbito da SES/DF.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Os servidores, de que trata o artigo 1\u00ba, devem observar o disposto no Edital de Licita\u00e7\u00e3o por Sistema de Registro de Pre\u00e7os (SRP) n. 461/2020 - SES/DF (48936053) e demais legisla\u00e7\u00f5es correlatas.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 3\u00ba Esta Ordem de Servi\u00e7o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 4\u00ba Revogam-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.</p><p style=\"text-align:center;\">HELBERTEH GON\u00c7ALVES MACAU</p>"}, " 69122": {"coMateria": "69122", "coDemandante": "792", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 24, DE 20 DE JANEIRO DE 2021", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "303", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SUBSECRET\u00c1RIO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Inciso I, do Artigo 181 do DECRETO n\u00ba. 39.546, de 19 de dezembro de 2018, publicada no DODF n\u00ba. 241, de 20 de dezembro de 2018, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Designar a servidora abaixo relacionada, consoante processo SEI-GDF 00060-00209392/2020-17 (50680413), (50681662), com a indica\u00e7\u00e3o da respectiva localidade, para atuar como Executora titular e/ou Substituta da Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba. 374/2020A-SES/DF, celebrado com a empresa ACCORD FARMAC\u00c9UTICA LTDA, quem tem por objeto a eventual aquisi\u00e7\u00e3o de BISOPROLOL e outros, a saber: 1. EVELYN HEINZEN, Matr\u00edcula n\u00ba 1673743-1, Lotada na Diretoria de Programa\u00e7\u00e3o de Medicamentos e insumos para a sa\u00fade (DIPRO/SES) para atuar, como Executora Titular e Substituta, no \u00e2mbito da SES/DF.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Os servidores, de que trata o artigo 1\u00ba, devem observar o disposto no Edital de Licita\u00e7\u00e3o por Sistema de Registro de Pre\u00e7os (SRP) n. 374/2020 - SES/DF (45888097) e demais legisla\u00e7\u00f5es correlatas.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 3\u00ba Esta Ordem de Servi\u00e7o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 4\u00ba Revogam-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.</p><p style=\"text-align:center;\">S\u00c9RGIO LUIZ DE SOUZA CORDEIRO</p>"}, " 69123": {"coMateria": "69123", "coDemandante": "792", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 25, DE 20 DE JANEIRO DE 2021", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "303", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SUBSECRET\u00c1RIO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Inciso I, do Artigo 181 do DECRETO n\u00ba. 39.546, de 19 de dezembro de 2018, publicada no DODF n\u00ba. 241, de 20 de dezembro de 2018, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Designar a servidora abaixo relacionada, consoante processo SEI-GDF 00060-00209392/2020-17 (50680413), (50681662), com a indica\u00e7\u00e3o da respectiva localidade, para atuar como Executora titular e/ou Substituta da Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba. 374/2020B-SES/DF, celebrado com a empresa CRIST\u00c1LIA PRODUTOS QU\u00cdMICOS FARMAC\u00c9UTICOS LTDA, quem tem por objeto a eventual aquisi\u00e7\u00e3o de BISOPROLOL e outros, a saber: 1. EVELYN HEINZEN, Matr\u00edcula n\u00ba 1673743-1, Lotada na Diretoria de Programa\u00e7\u00e3o de Medicamentos e insumos para a sa\u00fade (DIPRO/SES) para atuar, como Executora Titular e Substituta, no \u00e2mbito da SES/DF.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Os servidores, de que trata o artigo 1\u00ba, devem observar o disposto no Edital de Licita\u00e7\u00e3o por Sistema de Registro de Pre\u00e7os (SRP) n. 374/2020 - SES/DF (45888097) e demais legisla\u00e7\u00f5es correlatas.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 3\u00ba Esta Ordem de Servi\u00e7o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 4\u00ba Revogam-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.</p><p style=\"text-align:center;\">S\u00c9RGIO LUIZ DE SOUZA CORDEIRO</p>"}, " 69124": {"coMateria": "69124", "coDemandante": "792", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 26, DE 20 DE JANEIRO DE 2021", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "303", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SUBSECRET\u00c1RIO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Inciso I, do Artigo 181 do DECRETO n\u00ba. 39.546, de 19 de dezembro de 2018, publicada no DODF n\u00ba. 241, de 20 de dezembro de 2018, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Designar a servidora abaixo relacionada, consoante processo SEI-GDF 00060-00209392/2020-17 (50680413), (50681662), com a indica\u00e7\u00e3o da respectiva localidade, para atuar como Executora titular e/ou Substituta da Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba. 374/2020C-SES/DF, celebrado com a empresa ELFA MEDICAMENTOS S.A, quem tem por objeto a eventual aquisi\u00e7\u00e3o de BISOPROLOL e outros, a saber: 1. EVELYN HEINZEN, Matr\u00edcula n\u00ba 1673743-1, Lotada na Diretoria de Programa\u00e7\u00e3o de Medicamentos e insumos para a sa\u00fade (DIPRO/SES) para atuar, como Executora Titular e Substituta, no \u00e2mbito da SES/DF.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Os servidores, de que trata o artigo 1\u00ba, devem observar o disposto no Edital de Licita\u00e7\u00e3o por Sistema de Registro de Pre\u00e7os (SRP) n. 374/2020 - SES/DF (45888097) e demais legisla\u00e7\u00f5es correlatas.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 3\u00ba Esta Ordem de Servi\u00e7o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 4\u00ba Revogam-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.</p><p style=\"text-align:center;\">S\u00c9RGIO LUIZ DE SOUZA CORDEIRO</p>"}, " 69125": {"coMateria": "69125", "coDemandante": "792", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 27, DE 20 DE JANEIRO DE 2021", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "303", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SUBSECRET\u00c1RIO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Inciso I, do Artigo 181 do DECRETO n\u00ba. 39.546, de 19 de dezembro de 2018, publicada no DODF n\u00ba. 241, de 20 de dezembro de 2018, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Designar a servidora abaixo relacionada, consoante processo SEI-GDF 00060-00209392/2020-17 (50680413), (50681662), com a indica\u00e7\u00e3o da respectiva localidade, para atuar como Executora titular e/ou Substituta da Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba. 374/2020D-SES/DF, celebrado com a empresa PRODUTOS ROCHE QU\u00cdMICOS E FARMAC\u00caUTICOS S A, quem tem por objeto a eventual aquisi\u00e7\u00e3o de BISOPROLOL e outros, a saber: 1. EVELYN HEINZEN, Matr\u00edcula n\u00ba 1673743-1, Lotada na Diretoria de Programa\u00e7\u00e3o de Medicamentos e insumos para a sa\u00fade (DIPRO/SES) para atuar, como Executora Titular e Substituta, no \u00e2mbito da SES/DF.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Os servidores, de que trata o artigo 1\u00ba, devem observar o disposto no Edital de Licita\u00e7\u00e3o por Sistema de Registro de Pre\u00e7os (SRP) n. 374/2020 - SES/DF (45888097) e demais legisla\u00e7\u00f5es correlatas.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 3\u00ba Esta Ordem de Servi\u00e7o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 4\u00ba Revogam-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.</p><p style=\"text-align:center;\">S\u00c9RGIO LUIZ DE SOUZA CORDEIRO</p>"}, " 69101": {"coMateria": "69101", "coDemandante": "792", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 33, DE 20 DE JANEIRO DE 2021", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "303", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SUBSECRET\u00c1RIO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, Substituto, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Inciso I, do Artigo 181 do DECRETO n\u00ba. 39.546, de 19 de dezembro de 2018, publicada no DODF n\u00ba. 241, de 20 de dezembro de 2018, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo relacionados, consoante processo SEI-GDF 00060-00085383/2020-16 (53639375) (53639543) (53639670), com a indica\u00e7\u00e3o da respectiva localidade, para atuarem como Executoras titular e/ou Substituta da Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba. 242/2020A-SES/DF, celebrado com a empresa BIOBASE IND\u00daSTRIA E COM\u00c9RCIO LTDA, que tem por objeto a eventual aquisi\u00e7\u00e3o de SONDA PARA NUTRI\u00c7\u00c3O ENTERAL e outros, a saber: 1. FERNANDA PEREIRA PASCOTTO TORRES, MATR\u00cdCULA n\u00ba 1.436.554-5, Lotada na Ger\u00eancia de Programa\u00e7\u00e3o de Insumos para a Sa\u00fade (SULOG/DIPRO/GEPRO) para atuar, como Executora Titular e MAR\u00cdLIA FERRARI MACHADO, Matr\u00edcula n\u00ba 1440127-4, Lotada na Diretoria de Programa\u00e7\u00e3o de Medicamentos e Insumos para a Sa\u00fade (SULOG/DIPRO/GEPRO) como Executora Substituta, no \u00e2mbito da SES/DF.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Os servidores, de que trata o artigo 1\u00ba, devem observar o disposto no Edital de Licita\u00e7\u00e3o por Sistema de Registro de Pre\u00e7os (SRP) n. 242/2020 - SES/DF ( 42631444) e demais legisla\u00e7\u00f5es correlatas.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 3\u00ba Esta Ordem de Servi\u00e7o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 4\u00ba Revogam-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.</p><p style=\"text-align:center;\">HELBERTH GON\u00c7ALVE MACAU</p>"}, " 69102": {"coMateria": "69102", "coDemandante": "792", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 34, DE 20 DE JANEIRO DE 2021", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "303", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SUBSECRET\u00c1RIO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, Substituto, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Inciso I, do Artigo 181 do DECRETO n\u00ba. 39.546, de 19 de dezembro de 2018, publicada no DODF n\u00ba. 241, de 20 de dezembro de 2018, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo relacionados, consoante processo SEI-GDF 00060-00085383/2020-16 (53639375) (53639543) (53639670), com a indica\u00e7\u00e3o da respectiva localidade, para atuarem como Executoras titular e/ou Substituta da Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba. 242/2020B-SES/DF, celebrado com a empresa BIOPACK PRODUTOS HOSPITALARES LTDA, que tem por objeto a eventual aquisi\u00e7\u00e3o de SONDA PARA NUTRI\u00c7\u00c3O ENTERAL e outros, a saber: 1. FERNANDA PEREIRA PASCOTTO TORRES, MATR\u00cdCULA n\u00ba 1.436.554-5, Lotada na Ger\u00eancia de Programa\u00e7\u00e3o de Insumos para a Sa\u00fade (SULOG/DIPRO/GEPRO) para atuar, como Executora Titular e MAR\u00cdLIA FERRARI MACHADO, Matr\u00edcula n\u00ba 1440127-4, Lotada na Diretoria de Programa\u00e7\u00e3o de Medicamentos e Insumos para a Sa\u00fade (SULOG/DIPRO/GEPRO) como Executora Substituta, no \u00e2mbito da SES/DF.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Os servidores, de que trata o artigo 1\u00ba, devem observar o disposto no Edital de Licita\u00e7\u00e3o por Sistema de Registro de Pre\u00e7os (SRP) n. 242/2020 - SES/DF (42631444) e demais legisla\u00e7\u00f5es correlatas.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 3\u00ba Esta Ordem de Servi\u00e7o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 4\u00ba Revogam-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.</p><p style=\"text-align:center;\">HELBERTH GON\u00c7ALVE MACAU</p>"}, " 69103": {"coMateria": "69103", "coDemandante": "792", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 35, DE 20 DE JANEIRO DE 2021", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "303", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SUBSECRET\u00c1RIO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, Substituto, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Inciso I, do Artigo 181 do DECRETO n\u00ba. 39.546, de 19 de dezembro de 2018, publicada no DODF n\u00ba. 241, de 20 de dezembro de 2018, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo relacionados, consoante processo SEI-GDF 00060-00085383/2020-16 (53639375) (53639543) (53639670), com a indica\u00e7\u00e3o da respectiva localidade, para atuarem como Executoras titular e/ou Substituta da Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba. 242/2020C-SES/DF, celebrado com a empresa CIR\u00daRGICA FERNANDES - COM\u00c9RCIO DE MATERIAIS CIR\u00daRGICOS E HOSPITALARES - SOCIEDADE LIMITADA, que tem por objeto a eventual aquisi\u00e7\u00e3o de SONDA PARA NUTRI\u00c7\u00c3O ENTERAL e outros, a saber: 1. FERNANDA PEREIRA PASCOTTO TORRES, MATR\u00cdCULA n\u00ba 1.436.554-5, Lotada na Ger\u00eancia de Programa\u00e7\u00e3o de Insumos para a Sa\u00fade (SULOG/DIPRO/GEPRO) para atuar, como Executora Titular e MAR\u00cdLIA FERRARI MACHADO, Matr\u00edcula n\u00ba 1440127-4, Lotada na Diretoria de Programa\u00e7\u00e3o de Medicamentos e Insumos para a Sa\u00fade (SULOG/DIPRO/GEPRO) como Executora Substituta, no \u00e2mbito da SES/DF.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Os servidores, de que trata o artigo 1\u00ba, devem observar o disposto no Edital de Licita\u00e7\u00e3o por Sistema de Registro de Pre\u00e7os (SRP) n. 242/2020 - SES/DF (42631444) e demais legisla\u00e7\u00f5es correlatas.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 3\u00ba Esta Ordem de Servi\u00e7o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 4\u00ba Revogam-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.</p><p style=\"text-align:center;\">HELBERTH GON\u00c7ALVE MACAU</p>"}, " 69104": {"coMateria": "69104", "coDemandante": "792", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 36, DE 20 DE JANEIRO DE 2021", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "303", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SUBSECRET\u00c1RIO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, Substituto, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Inciso I, do Artigo 181 do DECRETO n\u00ba. 39.546, de 19 de dezembro de 2018, publicada no DODF n\u00ba. 241, de 20 de dezembro de 2018, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo relacionados, consoante processo SEI-GDF 00060-00085383/2020-16 (53639375) (53639543) (53639670), com a indica\u00e7\u00e3o da respectiva localidade, para atuarem como Executoras titular e/ou Substituta da Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba. 242/2020D-SES/DF, celebrado com a empresa NACIONAL COMERCIAL HOSPITALAR S.A., que tem por objeto a eventual aquisi\u00e7\u00e3o de SONDA PARA NUTRI\u00c7\u00c3O ENTERAL e outros, a saber: 1. FERNANDA PEREIRA PASCOTTO TORRES, MATR\u00cdCULA n\u00ba 1.436.554-5, Lotada na Ger\u00eancia de Programa\u00e7\u00e3o de Insumos para a Sa\u00fade (SULOG/DIPRO/GEPRO) para atuar, como Executora Titular e MAR\u00cdLIA FERRARI MACHADO, Matr\u00edcula n\u00ba 1440127-4, Lotada na Diretoria de Programa\u00e7\u00e3o de Medicamentos e Insumos para a Sa\u00fade (SULOG/DIPRO/GEPRO) como Executora Substituta, no \u00e2mbito da SES/DF.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Os servidores, de que trata o artigo 1\u00ba, devem observar o disposto no Edital de Licita\u00e7\u00e3o por Sistema de Registro de Pre\u00e7os (SRP) n. 242/2020 - SES/DF (42631444) e demais legisla\u00e7\u00f5es correlatas.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 3\u00ba Esta Ordem de Servi\u00e7o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 4\u00ba Revogam-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.</p><p style=\"text-align:center;\">HELBERTH GON\u00c7ALVE MACAU</p>"}, " 69188": {"coMateria": "69188", "coDemandante": "792", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 41, DE 08 DE FEVEREIRO DE 2021", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "303", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SUBSECRET\u00c1RIO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Inciso I, do Artigo 181 do DECRETO n\u00ba. 39.546, de 19 de dezembro de 2018, publicada no DODF n\u00ba. 241, de 20 de dezembro de 2018, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo relacionados, consoante processo SEI-GDF (00060-00289016/2020-90/55257260, 55290328, 55261980, 55262736), com a indica\u00e7\u00e3o da respectiva localidade, para atuarem como Executor(es) titular(es) e/ou Substituto(s) local do Contrato n\u00ba. 041407/2020-SES/DF, celebrado com a empresa HOSPFAR IND\u00daSTRIA E COM\u00c9RCIO DE PRODUTOS HOSPITALARES S.A, quem tem por objeto o(a) a aquisi\u00e7\u00e3o de material de consumo: FITA REAGENTE PARA GLICEMIA, em sistema de registro de pre\u00e7os, com fornecimento de glicos\u00edmetro, em regime de COMODATO, para a realiza\u00e7\u00e3o destes exames, visando atender as demandas da Secretaria de Sa\u00fade \u2013 DF, conforme processo n\u00ba (00060-00289016/2020-90), a saber: 1. MARIA LUIZA DE PAULA MARQUES, matr\u00edcula 1687.366-1, lotado(a) no(a) SES/SRSOE/DA/GAOAPS-OE/NLF e WAGNER EMANUEL DA SILVA VIANA, matr\u00edcula 1693.841-0, lotado(a) no(a) SES/SRSOE/DA/GAOAPS-OE, para atuarem, respectivamente, como Executor(es) Titular e Substituto(a), no \u00e2mbito do(a) SRSOE/DF .</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Os servidores, de que trata o artigo 1\u00ba, devem observar o disposto no artigo 67, da Lei n\u00ba 8.666/93; c/c o Inciso II e par\u00e1grafo 5\u00ba, do artigo 41, do Decreto n\u00ba 32.598 de 15 de dezembro de 2010; Portaria n\u00ba 29-SGA, de 25 de fevereiro de 2004; Portaria n\u00ba 125-SGA, de 30 de abril de 2004; Portaria n\u00ba 222-SEPLAG, de 31 de dezembro de 2010; os par\u00e1grafos 1\u00ba e 2\u00ba, do artigo 2\u00ba da Portaria n\u00ba 057/2011-SES/DF; Portaria n\u00ba 170/2018-SES/DF; Portaria n\u00ba 126/2019-SES/DF; Instru\u00e7\u00e3o Normativa n\u00ba 01/2011-SES/DF e demais legisla\u00e7\u00f5es correlatas.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 3\u00ba Esta Ordem de Servi\u00e7o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 4\u00ba Revogam-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.</p><p style=\"text-align:center;\">SERGIO LUIZ DE SOUZA CORDEIRO</p>"}, " 69172": {"coMateria": "69172", "coDemandante": "792", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 42, DE 20 DE JANEIRO DE 2021", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "303", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SUBSECRET\u00c1RIO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, Substituto, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Inciso I, do Artigo 181 do DECRETO n\u00ba. 39.546, de 19 de dezembro de 2018, publicada no DODF n\u00ba. 241, de 20 de dezembro de 2018, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Designar a servidora abaixo relacionada, consoante processo SEI-GDF 00060-00385194/2019-15 (51954623) (51955166), com a indica\u00e7\u00e3o da respectiva localidade, para atuar como Executora titular e/ou Substituta da Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba. 445/2020A-SES/DF, celebrado com a empresa ACCORD FARMACEUTICA LTDA, que tem por objeto a eventual aquisi\u00e7\u00e3o de medicamentos n\u00e3o padronizados na SES/DF, a saber: 1. MAR\u00cdLIA FERRARI MACHADO, Matr\u00edcula n\u00ba 1440127-4, Lotada na Diretoria de Programa\u00e7\u00e3o de Medicamentos e Insumos para a Sa\u00fade (SULOG/DIPRO/GEPRO) para atuar, como Executora Titular e como Executora Substituta, no \u00e2mbito da SES/DF.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Os servidores, de que trata o artigo 1\u00ba, devem observar o disposto no Edital de Licita\u00e7\u00e3o por Sistema de Registro de Pre\u00e7os (SRP) n. 445/2020 - SES/DF (48207509) e demais legisla\u00e7\u00f5es correlatas.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 3\u00ba Esta Ordem de Servi\u00e7o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 4\u00ba Revogam-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.</p><p style=\"text-align:center;\">HELBERTH GON\u00c7ALVES MACAU</p>"}, " 69189": {"coMateria": "69189", "coDemandante": "792", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 43, DE 08 DE FEVEREIRO DE 2021", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "303", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SUBSECRET\u00c1RIO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Inciso I, do Artigo 181 do DECRETO n\u00ba. 39.546, de 19 de dezembro de 2018, publicada no DODF n\u00ba. 241, de 20 de dezembro de 2018, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba designar os servidores abaixo relacionados, consoante processo SEI-GDF (00060-00025422/2021-15/ 55663922, 54558050, 54539080; 55223602, 55196266), com a indica\u00e7\u00e3o da respectiva localidade, para atuarem como Executor(es) titular(es) e/ou Substituto(s) local do Contrato n\u00ba. 128/2019-SES/DF, celebrado com a empresa NUTRA - NUTRI\u00c7\u00c3O AVAN\u00c7ADA LTDA, quem tem por objeto o(a) presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o de fornecimento de Nutri\u00e7\u00e3o Parenteral Total, por Sistema de Registro de Pre\u00e7os, objetivando atender a demanda de terapia nutricional parenteral nas unidades hospitalares da SES/DF, conforme as especifica\u00e7\u00f5es dos Anexos, para atender as necessidades da Secretaria de Sa\u00fade \u2013 DF (LOTE 2), conforme processo n\u00ba (00060-00490481/2019-38), a saber: 1. CRISTIANO ALBERTO DE LIMA ALVES, matr\u00edcula 1694.706-1, lotado(a) no(a) NFH/HRSAM e KATIA LAZZA, matr\u00edcula 1697.387-9, lotado(a) no(a) N\u00facleo de Farm\u00e1cia Hospitalar do HRSAM, para atuarem, respectivamente, como Executor(es) Titular e Substituto(a), no \u00e2mbito do(a) HRSAM/SES-DF 2. HELIO ALVES DA SILVA, matr\u00edcula 1436.441-7, lotado(a) no(a) N\u00facleo de Farm\u00e1cia Hospitalar - HRG e AMANDA CRISTINA PEREIRA LIMA, matr\u00edcula 1440.161-4, lotado(a) no(a) N\u00facleo de Farm\u00e1cia Hospitalar- HRG, para atuarem, respectivamente, como Executor(es) Titular e Substituto(a), no \u00e2mbito do(a) HRG/SES-DF.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Os servidores, de que trata o artigo 1\u00ba, devem observar o disposto no artigo 67, da Lei n\u00ba 8.666/93; c/c o Inciso II e par\u00e1grafo 5\u00ba, do artigo 41, do Decreto n\u00ba 32.598 de 15 de dezembro de 2010; Portaria n\u00ba 29-SGA, de 25 de fevereiro de 2004; Portaria n\u00ba 125-SGA, de 30 de abril de 2004; Portaria n\u00ba 222-SEPLAG, de 31 de dezembro de 2010; os par\u00e1grafos 1\u00ba e 2\u00ba, do artigo 2\u00ba da Portaria n\u00ba 057/2011-SES/DF; Portaria n\u00ba 170/2018-SES/DF; Portaria n\u00ba 126/2019-SES/DF; Instru\u00e7\u00e3o Normativa n\u00ba 01/2011-SES/DF e demais legisla\u00e7\u00f5es correlatas.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 3\u00ba Esta Ordem de Servi\u00e7o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 4\u00ba Revogam-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.</p><p style=\"text-align:center;\">SERGIO LUIZ DE SOUZA CORDEIRO</p>"}, " 69190": {"coMateria": "69190", "coDemandante": "792", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 44, DE 08 DE FEVEREIRO DE 2021", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "303", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SUBSECRET\u00c1RIO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Inciso I, do Artigo 181 do DECRETO n\u00ba. 39.546, de 19 de dezembro de 2018, publicada no DODF n\u00ba. 241, de 20 de dezembro de 2018, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Dispensar RAFAEL MARTINS GODINHO, matr\u00edcula 1686.379-8, lotado(a) no(a) DIPMAT/CIGEC/SUGEP, como Executor(a) Titular do Contrato n\u00ba. 030/2017-SES/DF, celebrado com a empresa FUNDA\u00c7\u00c3O DE AMPARO AO TRABALHADOR PRESO DO DISTRITO FEDERAL \u2013 FUNAP/DF, que tem por objeto o(a) contrata\u00e7\u00e3o da Funda\u00e7\u00e3o de Amparo ao trabalhador Preso do Distrito Federal -FUNAP/DF., para disponibiliza\u00e7\u00e3o de m\u00e3o de obra de at\u00e9 290 (duzentos e noventa) sentenciados do regime aberto ou semiaberto do Sistema Penitenci\u00e1rio do Distrito Federal, para a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os \u00e0 Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Distrito Federal, de forma cont\u00ednua, relacionados \u00e0s atividades de auxiliar de lavanderia, auxiliar administrativo, estivador e servi\u00e7os gerais, visando a ressocializa\u00e7\u00e3o do preso e sua reintegra\u00e7\u00e3o ao mercado de trabalho, conforme processo n\u00ba (0060-005006/2016).</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Designar o servidor abaixo relacionado, consoante processo SEI-GDF (00060-00116747/2019-83/ 54798770, 55466041), com a indica\u00e7\u00e3o da respectiva localidade, para atuar como Executor(a) titular local do referido ajuste, a saber: 1. ANA LUCIA DUTRA MAGALHAES, matr\u00edcula 0145.409-9, lotado(a) no(a) DIPMAT/CIGEC/SUGEP/SES, para atuar como Executor(a) Titular, no \u00e2mbito do(a) SES-DF .</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 3\u00ba O servidor, de que trata o artigo 2\u00ba, deve observar o disposto no artigo 67, da Lei n\u00ba 8.666/93; c/c o Inciso II e par\u00e1grafo 5\u00ba, do artigo 41, do Decreto n\u00ba 32.598 de 15 de dezembro de 2010; Portaria n\u00ba 29-SGA, de 25 de fevereiro de 2004; Portaria n\u00ba 125-SGA, de 30 de abril de 2004; Portaria n\u00ba 222-SEPLAG, de 31 de dezembro de 2010; os par\u00e1grafos 1\u00ba e 2\u00ba, do artigo 2\u00ba da Portaria n\u00ba 057/2011-SES/DF; Portaria n\u00ba 170/2018-SES/DF; Portaria n\u00ba 126/2019-SES/DF; Instru\u00e7\u00e3o Normativa n\u00ba 01/2011-SES/DF e demais legisla\u00e7\u00f5es correlatas.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 4\u00ba Esta Ordem de Servi\u00e7o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 5\u00ba Revogam-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.</p><p style=\"text-align:center;\">SERGIO LUIZ DE SOUZA CORDEIRO</p>"}, " 69191": {"coMateria": "69191", "coDemandante": "792", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 45, DE 08 DE FEVEREIRO DE 2021", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "303", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SUBSECRET\u00c1RIO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Inciso I, do Artigo 181 do DECRETO n\u00ba. 39.546, de 19 de dezembro de 2018, publicada no DODF n\u00ba. 241, de 20 de dezembro de 2018, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Retificar na Ordem de Servi\u00e7o n\u00ba 40, SEI n\u00ba (00060-00074576/2018-27), de 02 de fevereiro de 2021, publicada no DODF n\u00ba 24, de 04 de fevereiro 2021, p\u00e1gina 21, o ato referente a dispensa e designa\u00e7\u00e3o de executores para o Contrato n\u00ba. 041851/2020-SES/DF, celebrado com a empresa NOVA ANAL\u00cdTICA IMPORTA\u00c7\u00c3O E EXPORTA\u00c7\u00c3O LTDA, ONDE SE L\u00ca: \u201c...ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 40, DE 02 DE JANEIRO DE 2021...\u201d, LEIA-SE: \u201c...ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 40, DE 02 DE FEVEREIRO DE 2021...\u201d.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Esta Ordem de Servi\u00e7o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:center;\">SERGIO LUIZ DE SOUZA CORDEIRO</p>"}, " 69192": {"coMateria": "69192", "coDemandante": "792", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 46, DE 10 DE FEVEREIRO DE 2021", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "303", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SUBSECRET\u00c1RIO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Inciso I, do Artigo 181 do DECRETO n\u00ba. 39.546, de 19 de dezembro de 2018, publicada no DODF n\u00ba. 241, de 20 de dezembro de 2018, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Dispensar ISABEL CRISTINA DE CARVALHO SOUZA DA SILVA, matr\u00edcula 0150.805-9, lotado(a) no(a) NARP/GIR/HRSAM/SRSSO, como Executor(a) Substituto(a) do Contrato n\u00ba. 036/2017-SES/DF, celebrado com a empresa AIR LIQUIDE BRASIL LTDA, que tem por objeto o(a) \u00c9 A PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS DE INSTALA\u00c7\u00c3O, MONTAGEM E LOCA\u00c7\u00c3O DE SISTEMAS DE AR COMPRIMIDO MEDICINAL COM MANUTEN\u00c7\u00c3O T\u00c9CNICA PREVENTIVA E CORRETIVA E FORNECIMENTO DE AR COMPRIMIDO MEDICINAL EM CILINDROSE SERVI\u00c7OS AFINS, conforme processo n\u00ba (0060-002453/2017).</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Designar o servidor abaixo relacionado, consoante processo SEI-GDF (00060-00093979/2020-90/55751339, 55781107), com a indica\u00e7\u00e3o da respectiva localidade, para atuar como Executor Substituto local do referido ajuste, a saber: 1. TATIANE APARECIDA DIAS BATISTA, matr\u00edcula 1693.759-7, lotado(a) no(a) GEMERG/HRSAM, para atuar como Executor Substituto(a), no \u00e2mbito do HRSAM/SES-DF .</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 3\u00ba O servidor, de que trata o artigo 2\u00ba, deve observar o disposto no artigo 67, da Lei n\u00ba 8.666/93; c/c o Inciso II e par\u00e1grafo 5\u00ba, do artigo 41, do Decreto n\u00ba 32.598 de 15 de dezembro de 2010; Portaria n\u00ba 29-SGA, de 25 de fevereiro de 2004; Portaria n\u00ba 125-SGA, de 30 de abril de 2004; Portaria n\u00ba 222-SEPLAG, de 31 de dezembro de 2010; os par\u00e1grafos 1\u00ba e 2\u00ba, do artigo 2\u00ba da Portaria n\u00ba 057/2011-SES/DF; Portaria n\u00ba 170/2018-SES/DF; Portaria n\u00ba 126/2019-SES/DF; Instru\u00e7\u00e3o Normativa n\u00ba 01/2011-SES/DF e demais legisla\u00e7\u00f5es correlatas.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 4\u00ba Esta Ordem de Servi\u00e7o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 5\u00ba Revogam-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.</p><p style=\"text-align:center;\">SERGIO LUIZ DE SOUZA CORDEIRO</p>"}, " 69193": {"coMateria": "69193", "coDemandante": "792", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 47, DE 10 DE JANEIRO DE 2021", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "303", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SUBSECRET\u00c1RIO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Inciso I, do Artigo 181 do DECRETO n\u00ba. 39.546, de 19 de dezembro de 2018, publicada no DODF n\u00ba. 241, de 20 de dezembro de 2018, resolve: </p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Dispensar WANIA ROMAGUEIRA CALIXTO, matr\u00edcula 0152.987-0, lotado(a) no(a) UTI Adulto/HRS/SUPERINTENDENCIA DA REGI\u00c3O DE SA\u00daDE NORTE, como Executor(a) Substituto(a) do Contrato n\u00ba. 82/2017-SES/DF, celebrado com a empresa CIR\u00daRGICA S\u00c3O BERNARDO LTDA, que tem por objeto o(a) \u00e9 a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o preventiva e corretiva com reposi\u00e7\u00e3o de pe\u00e7as em equipamentos CAPN\u00d3GRAFO, ELETROCARDI\u00d3GRAFOS, MONITORES MULTIPARAM\u00c9TRICOS, MONITOR DE SINAL VITAL, MONITORES DE PRESS\u00c3O N\u00c3O INVASIVA, VENTILADORES, OXICAPN\u00d3GRAFOS e OX\u00cdMETROS DE PULSO todos da marca DIXTAL pertencentes \u00e0 Rede P\u00fablica de Sa\u00fade da SES/DF, conforme processo n\u00ba (0060-004302/2017).</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Designar o servidor abaixo relacionado, consoante processo SEI-GDF (00060-00520536/2020-85/51675409, 55583916), com a indica\u00e7\u00e3o da respectiva localidade, para atuar como Executor Substituto local do referido ajuste, a saber: 1. MANOELA MIGUELANGELA DE MENDONCA GIGANTE, matr\u00edcula 0153.752-0, lotado(a) no(a) UNIDADE DE TERAPIA INTENSIVA ADULTO/HRS, para atuar como Executor Substituto(a), no \u00e2mbito do SRSNO/SES-DF .</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 3\u00ba O servidor, de que trata o artigo 2\u00ba, deve observar o disposto no artigo 67, da Lei n\u00ba 8.666/93; c/c o Inciso II e par\u00e1grafo 5\u00ba, do artigo 41, do Decreto n\u00ba 32.598 de 15 de dezembro de 2010; Portaria n\u00ba 29-SGA, de 25 de fevereiro de 2004; Portaria n\u00ba 125-SGA, de 30 de abril de 2004; Portaria n\u00ba 222-SEPLAG, de 31 de dezembro de 2010; os par\u00e1grafos 1\u00ba e 2\u00ba, do artigo 2\u00ba da Portaria n\u00ba 057/2011-SES/DF; Portaria n\u00ba 170/2018-SES/DF; Portaria n\u00ba 126/2019-SES/DF; Instru\u00e7\u00e3o Normativa n\u00ba 01/2011-SES/DF e demais legisla\u00e7\u00f5es correlatas.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 4\u00ba Esta Ordem de Servi\u00e7o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 5\u00ba Revogam-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.</p><p style=\"text-align:center;\">SERGIO LUIZ DE SOUZA CORDEIRO</p>"}, " 69194": {"coMateria": "69194", "coDemandante": "792", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 48, DE 10 DE FEVEREIRO DE 2021", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "303", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SUBSECRET\u00c1RIO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Inciso I, do Artigo 181 do DECRETO n\u00ba. 39.546, de 19 de dezembro de 2018, publicada no DODF n\u00ba. 241, de 20 de dezembro de 2018, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Dispensar ROBSON NASCIMENTO ALVES DA SILVA, matr\u00edcula 0151671-X, lotado(a) no(a) Ger\u00eancia de Apoio Operacional/HBDF, como Executor(a) Substituto(a) do Contrato n\u00ba. 067/2017-SES/DF (53715657, 54670776), celebrado com a empresa VISAN SEGURAN\u00c7A PRIVADA LTDA, que tem por objeto o(a) Presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os especializados de vigil\u00e2ncia ostensiva armada e desarmada, diurna e noturna, fixa e motorizada, para atender a Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Distrito Federal, consoante \u00e0s especifica\u00e7\u00f5es constantes neste Contrato, Lote 09 (Centro de Refer\u00eancia), conforme processo n\u00ba (00060-00095918/2017-61). </p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Esta Ordem de Servi\u00e7o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 3\u00ba Revogam-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.</p><p style=\"text-align:center;\">SERGIO LUIZ DE SOUZA CORDEIRO</p>"}, " 69195": {"coMateria": "69195", "coDemandante": "792", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 49, DE 10 DE FEVEREIRO DE 2021", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "303", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SUBSECRET\u00c1RIO DA SUBSECRETARIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Inciso I, do Artigo 181 do DECRETO n\u00ba. 39.546, de 19 de dezembro de 2018, publicada no DODF n\u00ba. 241, de 20 de dezembro de 2018, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo relacionados, consoante processo SEI-GDF (00060-00404576/2020-81/ 54900682, 54940633; 55841273, 55842774), com a indica\u00e7\u00e3o da respectiva localidade, para atuarem como Executor(es) titular(es) e/ou Substituto(s) local do Contrato n\u00ba.041920/2020-SES/DF, celebrado com a empresa SISPACK MEDICAL LTDA, quem tem por objeto o(a) a aquisi\u00e7\u00e3o de de material de consumo de PACOTE/ DISPOSITIVO TESTE DESAFIO DE PROCESSO COM INDICADOR BIOL\u00d3GICO (3\u00aa GERA\u00c7\u00c3O) E INTEGRADOR QU\u00cdMICO (CLASSE 5), em regime de comodato, com o fornecimento de incubadora, pe\u00e7as, componentes em sistema de registro de pre\u00e7os para atender as necessidades da Secretaria de Sa\u00fade \u2013 DF, conforme processo n\u00ba (00060-00404576/2020-81), a saber: 1. NEUSELINA BARROS DE SOUSA, matr\u00edcula 151.692-2, lotado(a) no(a) NME/GAOESP-GUA/DA/SRSCS e IVANI DA CONCEICAO GOMES, matr\u00edcula 1434.295-2, lotado(a) no(a) NME/GAOESP-GUA/DA/SRSCS, para atuarem, respectivamente, como Executor(es) Titular e Substituto(a), no \u00e2mbito do(a) SRSCS/SES-DF 2. MARIA DO CARMO MARQUES ALVES, matr\u00edcula 0137.731-0, lotado(a) no(a) NME/GAOESP-SOB/DA/SRSNO e GUARANY VIEIRA RIBEIRO, matr\u00edcula 0144.351-8, lotado(a) no(a) NME/HRS/SUPERINTENDENCIA DA REGI\u00c3O DE SA\u00daDE NORTE, para atuarem, respectivamente, como Executor(es) Titular e Substituto(a), no \u00e2mbito do(a) SRSNO/SES-DF .</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Os servidores, de que trata o artigo 1\u00ba, devem observar o disposto no artigo 67, da Lei n\u00ba 8.666/93; c/c o Inciso II e par\u00e1grafo 5\u00ba, do artigo 41, do Decreto n\u00ba 32.598 de 15 de dezembro de 2010; Portaria n\u00ba 29-SGA, de 25 de fevereiro de 2004; Portaria n\u00ba 125-SGA, de 30 de abril de 2004; Portaria n\u00ba 222-SEPLAG, de 31 de dezembro de 2010; os par\u00e1grafos 1\u00ba e 2\u00ba, do artigo 2\u00ba da Portaria n\u00ba 057/2011-SES/DF; Portaria n\u00ba 170/2018-SES/DF; Portaria n\u00ba 126/2019-SES/DF; Instru\u00e7\u00e3o Normativa n\u00ba 01/2011-SES/DF e demais legisla\u00e7\u00f5es correlatas.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 3\u00ba Esta Ordem de Servi\u00e7o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 4\u00ba Revogam-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.</p><p style=\"text-align:center;\">SERGIO LUIZ DE SOUZA CORDEIRO</p>"}, " 69196": {"coMateria": "69196", "coDemandante": "792", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 50, DE 10 DE FEVEREIRO DE 2021", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "303", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SUBSECRET\u00c1RIO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Inciso I, do Artigo 181 do DECRETO n\u00ba. 39.546, de 19 de dezembro de 2018, publicada no DODF n\u00ba. 241, de 20 de dezembro de 2018, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Retificar na Ordem de Servi\u00e7o n\u00ba 34, SEI n\u00ba (00060-00215390/2019-15), de 27 de janeiro de 2021, publicada no DODF n\u00ba 24, de 04 de fevereiro de 2021, p\u00e1gina 20, o ato referente a dispensa e designa\u00e7\u00e3o de executores para o Contrato n\u00ba. 104/2017-SES/DF, celebrado com a empresa IPANEMA SEGURAN\u00c7A LTDA, ONDE SE L\u00ca: \u201c...Art. 1\u00ba Dispensar FLAVIA LEMES COSTA, matr\u00edcula 1436.093-4, lotado(a) no(a) GSAP1-AN/DIRAPS/SRSCE, como Executor(a) Titular e JO\u00c3O BARROSO DA CUNHA, matr\u00edcula 0136.271-2, lotado(a) no(a) GSAP1-AN/DIRAPS/SRSCE, como Executor(a) Substituto(a) do Contrato n\u00ba. 080/2016 SES/DF, celebrado com a empresa TECHCAPITAL DIAGN\u00d3STICOS &amp; EQUIPAMENTO MEDICOHOSPITALAR LTDA, que tem por objeto o(a) Contrata\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de telemedicina de forma integrada incluindo todos os equipamentos para realiza\u00e7\u00f5es de exames de ECG, o Holter e Mapa para suprir a necessidade da Rede SES-DF, conforme processo n\u00ba (0060-002704/2014). </p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Designar os servidores abaixo relacionados, consoante processo SEI-GDF (00060-00100465/2020-06/54093207, 54093727/ 54405805, 54406097), com a indica\u00e7\u00e3o da respectiva localidade, para atuarem como Executor(es) titular(es) e Substituto(s) local do referido ajuste, a saber: 1. ARIDAN FERNANDES DE ALMEIDA, matr\u00edcula 0138001-X, lotado(a) no(a) SRSOE/DIRAPS/GEROE e KELLY MENDES DE ALMEIDA BRAGA, matr\u00edcula 0183107-0, lotado(a) no(a) SRSOE/DIRAPS/GEROE, para atuarem, respectivamente, como Executores Titular e Substituto(a), no \u00e2mbito do SRSOE-DF...\u201d, LEIA-SE: \u201c...Art. 1\u00ba DISPENSAR WAGNER EMANUEL DA SILVA VIANA, matr\u00edcula 1693.841-0, lotado(a) no(a) GAOAPS-OE/DA/SRSOE, como Executor(a) Titular do Contrato n\u00ba 104/2017 - SES/DF, celebrado com a empresa A IPANEMA SEGURAN\u00c7A LTDA, que tem por objeto o(a) a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os especializados de vigil\u00e2ncia ostensiva armada e desarmada, diurna e noturna, fixa e motorizada, para atender a Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Distrito Federal, consoante \u00e0s especifica\u00e7\u00f5es constantes neste Contrato, Lote 14 (Regi\u00e3o de Sa\u00fade Oeste), conforme processo n\u00ba (00060-00460718/2018-75).</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 3\u00ba Designar o servidor abaixo relacionado, consoante processo SEI-GDF (00060-00215390/2019-15/54617373, 54608596), com a indica\u00e7\u00e3o da respectiva localidade, para atuar como Executor(a) titular local do referido ajuste, a saber: 1. FRANCISCO DAS CHAGAS DE LIMA, matr\u00edcula 1700.797-6, lotado(a) no(a) SES/SRSOE/DA/GAOAPS-OE/NHS, para atuar como Executor(a) Titular, no \u00e2mbito do(a) SRSOE/SES...\u201d.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 4\u00ba Esta Ordem de Servi\u00e7o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:center;\">SERGIO LUIZ DE SOUZA CORDEIRO</p>"}, " 69197": {"coMateria": "69197", "coDemandante": "792", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 51, DE 10 DE FEVEREIRO DE 2021", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "303", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SUBSECRET\u00c1RIO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Inciso I, do Artigo 181 do DECRETO n\u00ba. 39.546, de 19 de dezembro de 2018, publicada no DODF n\u00ba. 241, de 20 de dezembro de 2018, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Dispensar WALTEYSE DE JESUS SANTOS CASTRO, matr\u00edcula 1659.523-8, lotado(a) no(a) SES/SRSSU/HRG/GACIR , como Executor(a) Titular do Contrato n\u00ba. 027/2016-SES/DF, celebrado com a empresa MICROMEDICAL \u2013 MATERIAL M\u00c9DICO HOSPITALAR LTDA, que tem por objeto o(a) CUJO OBJETO \u00c9 A CONTRATA\u00c7\u00c3O DE EMPRESA ESPECIALIZADA PARA A PRESTA\u00c7\u00c3O DOS SERVI\u00c7OS DE MANUTEN\u00c7\u00c3O CORRETIVA E PREVENTIVA, COM REPOSI\u00c7\u00c3O DE PE\u00c7AS ORIGINAIS DE F\u00c1BRICA, EM FOCOS AUXILIARES, MODELO CL 13B, MARCA SISMATEC, conforme processo n\u00ba (0060-010986/2014).</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba DESIGNAR os servidor abaixo relacionados, consoante processo SEI-GDF (00060-00033425/2021-14/54260309, 55324427), com a indica\u00e7\u00e3o da respectiva localidade, para atuar como Executor titular local do referido ajuste, a saber: 1. TANIA ROCHA DOS SANTOS, matr\u00edcula 0138.825-8, lotado(a) no(a) Ger\u00eancia de Emerg\u00eancia - Cargo - RTA - RESPONS\u00c1VEL T\u00c9CNICO ASSISTENCIAL , como Executor Titular, no \u00e2mbito do SRSOE/SES-DF .</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 3\u00ba Os servidores, de que trata o artigo 2\u00ba, devem observar o disposto no artigo 67, da Lei n\u00ba 8.666/93; c/c o Inciso II e par\u00e1grafo 5\u00ba, do artigo 41, do Decreto n\u00ba 32.598 de 15 de dezembro de 2010; Portaria n\u00ba 29-SGA, de 25 de fevereiro de 2004; Portaria n\u00ba 125-SGA, de 30 de abril de 2004; Portaria n\u00ba 222-SEPLAG, de 31 de dezembro de 2010; os par\u00e1grafos 1\u00ba e 2\u00ba, do artigo 2\u00ba da Portaria n\u00ba 057/2011-SES/DF; Portaria n\u00ba 170/2018-SES/DF; Portaria n\u00ba 126/2019-SES/DF; Instru\u00e7\u00e3o Normativa n\u00ba 01/2011-SES/DF e demais legisla\u00e7\u00f5es correlatas.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 4\u00ba Esta Ordem de Servi\u00e7o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 5\u00ba Revogam-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.</p><p style=\"text-align:center;\">SERGIO LUIZ DE SOUZA CORDEIRO</p>"}, " 69198": {"coMateria": "69198", "coDemandante": "792", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 52, DE 10 DE FEVEREIRO DE 2021", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "303", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SUBSECRET\u00c1RIO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Inciso I, do Artigo 181 do DECRETO n\u00ba. 39.546, de 19 de dezembro de 2018, publicada no DODF n\u00ba. 241, de 20 de dezembro de 2018, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo relacionados, consoante processo SEI-GDF (00060-00287531/2019-00/ 55849420, 55707359; 55142523 55850123), com a indica\u00e7\u00e3o da respectiva localidade, para atuarem como membros da comiss\u00e3o executora do Contrato n\u00ba. 085/2018-SES/DF, celebrado com a empresa CLARO S.A, quem tem por objeto presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de e telecomunica\u00e7\u00f5es, por meio de uma rede IP multisservi\u00e7os, utilizando tecnologia Multriprotocol Label Switchig \u2013 MPLS e Assymetrical Digital Subscriber Line - ADSL e de IP Dedicado com acesso \u00e0 Internet, incluindo instala\u00e7\u00e3o, configura\u00e7\u00e3o e manuten\u00e7\u00e3o dos links, para as unidades da Secretaria de Sa\u00fade do DF que ainda n\u00e3o estejam atendidas pela rede corporativa GDFNET, conforme processo n\u00ba 00060-00287531/2019-00, a saber: 1. WEBER RESENDE DE CASTRO, matr\u00edcula 1701.375-5, lotado(a) no(a) Diretoria de Infraestrutura de Tecnologia e MARCOS AURELIO MACEDO, matr\u00edcula 1699.314-4, lotado(a) no(a) DGTI, para atuarem, respectivamente, como Gestores Titular e Substituto(a), no \u00e2mbito da SES/DF; 2. DANIEL SANTOS MOREIRA, matr\u00edcula 1674.919-7, lotado(a) no(a) CTINF/GAB/SES e MOIZEIS JOSE DA SILVA, matr\u00edcula 1676.619-9, lotado(a) no(a) CTINF/DIT/GPO, para atuarem, respectivamente, como Fiscais T\u00e9cnicos Titular e Substituto(a), no \u00e2mbito da SES/DF.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Os servidores, de que trata o artigo 1\u00ba, devem observar o disposto no artigo 67, da Lei n\u00ba 8.666/93; c/c o Inciso II e par\u00e1grafo 5\u00ba, do artigo 41, do Decreto n\u00ba 32.598 de 15 de dezembro de 2010; Portaria n\u00ba 29-SGA, de 25 de fevereiro de 2004; Portaria n\u00ba 125-SGA, de 30 de abril de 2004; Portaria n\u00ba 222-SEPLAG, de 31 de dezembro de 2010; os par\u00e1grafos 1\u00ba e 2\u00ba, do artigo 2\u00ba da Portaria n\u00ba 057/2011-SES/DF; Portaria n\u00ba 170/2018-SES/DF; Portaria n\u00ba 126/2019-SES/DF; Instru\u00e7\u00e3o Normativa n\u00ba 01/2011-SES/DF e demais legisla\u00e7\u00f5es correlatas.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 3\u00ba Esta Ordem de Servi\u00e7o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 4\u00ba Revogam-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.</p><p style=\"text-align:center;\">SERGIO LUIZ DE SOUZA CORDEIRO</p>"}, " 69140": {"coMateria": "69140", "coDemandante": "792", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 53, DE 20 DE JANEIRO DE 2021", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "303", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SUBSECRET\u00c1RIO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, Substituto, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Inciso I, do Artigo 181 do DECRETO n\u00ba. 39.546, de 19 de dezembro de 2018, publicada no DODF n\u00ba. 241, de 20 de dezembro de 2018, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Designar o servidor abaixo relacionado, consoante processo SEI-GDF 00060-00231252/2020-17 (54507998) (54508061), com a indica\u00e7\u00e3o da respectiva localidade, para atuar como Executor titular e/ou Substituto da Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba. 409/2020A-SES/DF, celebrado com a empresa BAXTER HOSPITALAR LTDA, que tem por objeto a eventual aquisi\u00e7\u00e3o de GLICOSE 5% + CLORETO DE S\u00d3DIO 0,9 % SOLU\u00c7\u00c3O INJET\u00c1VEL BOLSA OU FRASCO 500 ML SISTEMA FECHADO DE INFUS\u00c3O e outros, a saber: 1. ANDERSON FREIRE NOBRE J\u00daNIOR, Matr\u00edcula n\u00ba 1693108-4, Lotado na Ger\u00eancia de Programa\u00e7\u00e3o de Medicamentos e Insumos para Laborat\u00f3rio (GEPROLAB/DIPRO/SULOG/SES) para atuar, como Executor Titular e como Executor Substituto, no \u00e2mbito da SES/DF.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Os servidores, de que trata o artigo 1\u00ba, devem observar o disposto no Edital de Licita\u00e7\u00e3o por Sistema de Registro de Pre\u00e7os (SRP) n. 409/2020 - SES/DF (47137686) e demais legisla\u00e7\u00f5es correlatas.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 3\u00ba Esta Ordem de Servi\u00e7o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 4\u00ba Revogam-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.</p><p style=\"text-align:center;\">HELBERTH GON\u00c7ALVES MACAU</p>"}, " 69141": {"coMateria": "69141", "coDemandante": "792", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 54, DE 20 DE JANEIRO DE 2021", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "303", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SUBSECRET\u00c1RIO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, Substituto, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Inciso I, do Artigo 181 do DECRETO n\u00ba. 39.546, de 19 de dezembro de 2018, publicada no DODF n\u00ba. 241, de 20 de dezembro de 2018, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Designar o servidor abaixo relacionado, consoante processo SEI-GDF 00060-00231252/2020-17 (54507998) (54508061), com a indica\u00e7\u00e3o da respectiva localidade, para atuar como Executor titular e/ou Substituto da Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba. 409/2020B-SES/DF, celebrado com a empresa CAPROMED FARMAC\u00caUTICA LTDA, que tem por objeto a eventual aquisi\u00e7\u00e3o de GLICOSE 5% + CLORETO DE S\u00d3DIO 0,9 % SOLU\u00c7\u00c3O INJET\u00c1VEL BOLSA OU FRASCO 500 ML SISTEMA FECHADO DE INFUS\u00c3O e outros, a saber: 1. ANDERSON FREIRE NOBRE J\u00daNIOR, Matr\u00edcula n\u00ba 1693108-4, Lotado na Ger\u00eancia de Programa\u00e7\u00e3o de Medicamentos e Insumos para Laborat\u00f3rio (GEPROLAB/DIPRO/SULOG/SES) para atuar, como Executor Titular e como Executor Substituto, no \u00e2mbito da SES/DF.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Os servidores, de que trata o artigo 1\u00ba, devem observar o disposto no Edital de Licita\u00e7\u00e3o por Sistema de Registro de Pre\u00e7os (SRP) n. 409/2020 - SES/DF (47137686) e demais legisla\u00e7\u00f5es correlatas.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 3\u00ba Esta Ordem de Servi\u00e7o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 4\u00ba Revogam-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.</p><p style=\"text-align:center;\">HELBERTH GON\u00c7ALVES MACAU</p>"}, " 69142": {"coMateria": "69142", "coDemandante": "792", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 55, DE 20 DE JANEIRO DE 2021", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "303", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SUBSECRET\u00c1RIO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, Substituto, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Inciso I, do Artigo 181 do DECRETO n\u00ba. 39.546, de 19 de dezembro de 2018, publicada no DODF n\u00ba. 241, de 20 de dezembro de 2018, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Designar o servidor abaixo relacionado, consoante processo SEI-GDF 00060-00231252/2020-17 (54507998) (54508061), com a indica\u00e7\u00e3o da respectiva localidade, para atuar como Executor titular e/ou Substituto da Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba. 409/2020C-SES/DF, celebrado com a empresa DIVCOM S/A, que tem por objeto a eventual aquisi\u00e7\u00e3o de GLICOSE 5% + CLORETO DE S\u00d3DIO 0,9 % SOLU\u00c7\u00c3O INJET\u00c1VEL BOLSA OU FRASCO 500 ML SISTEMA FECHADO DE INFUS\u00c3O e outros, a saber: 1. ANDERSON FREIRE NOBRE J\u00daNIOR, Matr\u00edcula n\u00ba 1693108-4, Lotado na Ger\u00eancia de Programa\u00e7\u00e3o de Medicamentos e Insumos para Laborat\u00f3rio (GEPROLAB/DIPRO/SULOG/SES) para atuar, como Executor Titular e como Executor Substituto, no \u00e2mbito da SES/DF.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Os servidores, de que trata o artigo 1\u00ba, devem observar o disposto no Edital de Licita\u00e7\u00e3o por Sistema de Registro de Pre\u00e7os (SRP) n. 409/2020 - SES/DF (47137686) e demais legisla\u00e7\u00f5es correlatas.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 3\u00ba Esta Ordem de Servi\u00e7o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 4\u00ba Revogam-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.</p><p style=\"text-align:center;\">HELBERTH GON\u00c7ALVES MACAU</p>"}, " 69143": {"coMateria": "69143", "coDemandante": "792", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 56, DE 20 DE JANEIRO DE 2021", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "303", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SUBSECRET\u00c1RIO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, Substituto, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Inciso I, do Artigo 181 do DECRETO n\u00ba. 39.546, de 19 de dezembro de 2018, publicada no DODF n\u00ba. 241, de 20 de dezembro de 2018, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Designar o servidor abaixo relacionado, consoante processo SEI-GDF 00060-00231252/2020-17 (54507998) (54508061), com a indica\u00e7\u00e3o da respectiva localidade, para atuar como Executor titular e/ou Substituto da Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba. 409/2020D-SES/DF, celebrado com a empresa SP HOSPITALAR LTDA, que tem por objeto a eventual aquisi\u00e7\u00e3o de GLICOSE 5% + CLORETO DE S\u00d3DIO 0,9 % SOLU\u00c7\u00c3O INJET\u00c1VEL BOLSA OU FRASCO 500 ML SISTEMA FECHADO DE INFUS\u00c3O e outros, a saber: 1. ANDERSON FREIRE NOBRE J\u00daNIOR, Matr\u00edcula n\u00ba 1693108-4, Lotado na Ger\u00eancia de Programa\u00e7\u00e3o de Medicamentos e Insumos para Laborat\u00f3rio (GEPROLAB/DIPRO/SULOG/SES) para atuar, como Executor Titular e como Executor Substituto, no \u00e2mbito da SES/DF.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Os servidores, de que trata o artigo 1\u00ba, devem observar o disposto no Edital de Licita\u00e7\u00e3o por Sistema de Registro de Pre\u00e7os (SRP) n. 409/2020 - SES/DF (47137686) e demais legisla\u00e7\u00f5es correlatas.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 3\u00ba Esta Ordem de Servi\u00e7o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 4\u00ba Revogam-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.</p><p style=\"text-align:center;\">HELBERTH GON\u00c7ALVES MACAU</p>"}, " 69105": {"coMateria": "69105", "coDemandante": "792", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 59, DE 20 DE JANEIRO DE 2021", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "303", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SUBSECRET\u00c1RIO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, Substituto, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Inciso I, do Artigo 181 do DECRETO n\u00ba. 39.546, de 19 de dezembro de 2018, publicada no DODF n\u00ba. 241, de 20 de dezembro de 2018, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo relacionados, consoante processo SEI-GDF 00060-00085383/2020-16 (53639375) (53639543) (53639670), com a indica\u00e7\u00e3o da respectiva localidade, para atuarem como Executoras titular e/ou Substituta da Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba. 242/2020E-SES/DF, celebrado com a empresa REDE CL\u00cdNICA DE EST\u00c9TICA HEALTHY CENTER EIRELI., que tem por objeto a eventual aquisi\u00e7\u00e3o de SONDA PARA NUTRI\u00c7\u00c3O ENTERAL e outros, a saber: 1. FERNANDA PEREIRA PASCOTTO TORRES, MATR\u00cdCULA n\u00ba 1.436.554-5, Lotada na Ger\u00eancia de Programa\u00e7\u00e3o de Insumos para a Sa\u00fade (SULOG/DIPRO/GEPRO) para atuar, como Executora Titular e MAR\u00cdLIA FERRARI MACHADO, Matr\u00edcula n\u00ba 1440127-4, Lotada na Diretoria de Programa\u00e7\u00e3o de Medicamentos e Insumos para a Sa\u00fade (SULOG/DIPRO/GEPRO) como Executora Substituta, no \u00e2mbito da SES/DF.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Os servidores, de que trata o artigo 1\u00ba, devem observar o disposto no Edital de Licita\u00e7\u00e3o por Sistema de Registro de Pre\u00e7os (SRP) n. 242/2020 - SES/DF (42631444) e demais legisla\u00e7\u00f5es correlatas.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 3\u00ba Esta Ordem de Servi\u00e7o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 4\u00ba Revogam-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.</p><p style=\"text-align:center;\">HELBERTH GON\u00c7ALVE MACAU</p>"}, " 69183": {"coMateria": "69183", "coDemandante": "792", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 65, DE 22 DE JANEIRO DE 2021", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "303", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SUBSECRET\u00c1RIO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Inciso I, do Artigo 181 do DECRETO n\u00ba. 39.546, de 19 de dezembro de 2018, publicada no DODF n\u00ba. 241, de 20 de dezembro de 2018, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Designar as servidoras abaixo relacionadas, consoante ao processo SEI-GDF 00060-00501398/2019-00 (51978037) (51978120) (51978169), com a indica\u00e7\u00e3o da respectiva localidade, para atuarem como Executoras titular e/ou Substituta da Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba. 267/2020A-SES/DF, celebrado com a empresa ATIVIDADE COM\u00c9RCIO DE MEDICAMENTOS E PRODUTOS HOSPITALARES LTDA, que tem por objeto a eventual aquisi\u00e7\u00e3o de SONDA NASOG\u00c1STRICA CURTA N\u00ba 04 e outros, a saber: 1. FERNANDA PEREIRA PASCOTTO TORRES, Matr\u00edcula n\u00ba 1.436.554-5, Lotada na GEPRO/DIPRO/SULOG para atuar, como Executora Titular e MAR\u00cdLIA FERRARI MACHADO, Matr\u00edcula n\u00ba 1.440.127-4, Lotada na DIPRO/SULOG, para atuar como Executora Substituta, no \u00e2mbito da SES/DF.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Os servidores, de que trata o artigo 1\u00ba, devem observar o disposto no Edital de Licita\u00e7\u00e3o por Sistema de Registro de Pre\u00e7os (SRP) n. 267/2020 - SES/DF (43102014) e demais legisla\u00e7\u00f5es correlatas.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 3\u00ba Esta Ordem de Servi\u00e7o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 4\u00ba Revogam-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.</p><p style=\"text-align:center;\">SERGIO LUIZ DE SOUZA CORDEIRO</p>"}, " 69184": {"coMateria": "69184", "coDemandante": "792", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 66, DE 22 DE JANEIRO DE 2021", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "303", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SUBSECRET\u00c1RIO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Inciso I, do Artigo 181 do DECRETO n\u00ba. 39.546, de 19 de dezembro de 2018, publicada no DODF n\u00ba. 241, de 20 de dezembro de 2018, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Designar as servidoras abaixo relacionadas, consoante ao processo SEI-GDF 00060-00501398/2019-00 (51978037) (51978120) (51978169), com a indica\u00e7\u00e3o da respectiva localidade, para atuarem como Executoras titular e/ou Substituta da Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba. 267/2020B-SES/DF, celebrado com a empresa REDE CL\u00cdNICA DE EST\u00c9TICA HEALTHY CENTER EIRELI, que tem por objeto a eventual aquisi\u00e7\u00e3o de SONDA NASOG\u00c1STRICA CURTA N\u00ba 04 e outros, a saber: 1. FERNANDA PEREIRA PASCOTTO TORRES, Matr\u00edcula n\u00ba 1.436.554-5, Lotada na GEPRO/DIPRO/SULOG para atuar, como Executora Titular e MAR\u00cdLIA FERRARI MACHADO, Matr\u00edcula n\u00ba 1.440.127-4, Lotada na DIPRO/SULOG, para atuar como Executora Substituta, no \u00e2mbito da SES/DF.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Os servidores, de que trata o artigo 1\u00ba, devem observar o disposto no Edital de Licita\u00e7\u00e3o por Sistema de Registro de Pre\u00e7os (SRP) n. 267/2020 - SES/DF (43102014) e demais legisla\u00e7\u00f5es correlatas.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 3\u00ba Esta Ordem de Servi\u00e7o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 4\u00ba Revogam-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.</p><p style=\"text-align:center;\">SERGIO LUIZ DE SOUZA CORDEIRO</p>"}, " 69185": {"coMateria": "69185", "coDemandante": "792", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 67, DE 22 DE JANEIRO DE 2021", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "303", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SUBSECRET\u00c1RIO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Inciso I, do Artigo 181 do DECRETO n\u00ba. 39.546, de 19 de dezembro de 2018, publicada no DODF n\u00ba. 241, de 20 de dezembro de 2018, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Designar as servidoras abaixo relacionadas, consoante ao processo SEI-GDF 00060-00501398/2019-00 (51978037) (51978120) (51978169), com a indica\u00e7\u00e3o da respectiva localidade, para atuarem como Executoras titular e/ou Substituta da Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba. 267/2020C-SES/DF, celebrado com a empresa TOPNUTRI &amp; MED COM\u00c9RCIO DE MATERIAIS M\u00c9DICOS HOSPITALARES LTDA, que tem por objeto a eventual aquisi\u00e7\u00e3o de SONDA NASOG\u00c1STRICA CURTA N\u00ba 04 e outros, a saber: 1. FERNANDA PEREIRA PASCOTTO TORRES, Matr\u00edcula n\u00ba 1.436.554-5, Lotada na GEPRO/DIPRO/SULOG para atuar, como Executora Titular e MAR\u00cdLIA FERRARI MACHADO, Matr\u00edcula n\u00ba 1.440.127-4, Lotada na DIPRO/SULOG, para atuar como Executora Substituta, no \u00e2mbito da SES/DF.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Os servidores, de que trata o artigo 1\u00ba, devem observar o disposto no Edital de Licita\u00e7\u00e3o por Sistema de Registro de Pre\u00e7os (SRP) n. 267/2020 - SES/DF (43102014) e demais legisla\u00e7\u00f5es correlatas.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 3\u00ba Esta Ordem de Servi\u00e7o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 4\u00ba Revogam-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.</p><p style=\"text-align:center;\">SERGIO LUIZ DE SOUZA CORDEIRO</p>"}, " 69200": {"coMateria": "69200", "coDemandante": "792", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 69, DE 22 DE JANEIRO DE 2021", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "303", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SUBSECRET\u00c1RIO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, Substituto, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Inciso I, do Artigo 181 do DECRETO n\u00ba. 39.546, de 19 de dezembro de 2018, publicada no DODF n\u00ba. 241, de 20 de dezembro de 2018, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Designar as servidoras abaixo relacionadas, consoante ao processo SEI-GDF 00060-00193563/2020-71 (51975109) (51975181) (51975254), com a indica\u00e7\u00e3o da respectiva localidade, para atuarem como Executoras titular e/ou Substituta da Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba. 447/2020B-SES/DF, celebrado com a empresa BIOBASE IND\u00daSTRIA E COM\u00c9RCIO LTDA, que tem por objeto a eventual aquisi\u00e7\u00e3o de EQUIPO EXTENSOR DE 1 VIA, PRIMING REDUZIDO e outros, a saber: 1. FERNANDA PEREIRA PASCOTTO TORRES, Matr\u00edcula n\u00ba 1.436.554-5, Lotada na GEPRO/DIPRO/SULOG para atuar como Executora Titular e MAR\u00cdLIA FERRARI MACHADO, Matr\u00edcula n\u00ba 1.440.127-4, Lotada na DIPRO/SULOG para atuar como Executora Substituta, no \u00e2mbito da SES/DF.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Os servidores, de que trata o artigo 1\u00ba, devem observar o disposto no Edital de Licita\u00e7\u00e3o por Sistema de Registro de Pre\u00e7os (SRP) n. 447/2020 - SES/DF (48586331) e demais legisla\u00e7\u00f5es correlatas.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 3\u00ba Esta Ordem de Servi\u00e7o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 4\u00ba Revogam-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.</p><p style=\"text-align:center;\">HELBERTH GON\u00c7ALVES MACAU</p>"}, " 69119": {"coMateria": "69119", "coDemandante": "792", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 70, DE 22 DE JANEIRO DE 2021", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "303", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SUBSECRET\u00c1RIO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, Substituto, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Inciso I, do Artigo 181 do DECRETO n\u00ba. 39.546, de 19 de dezembro de 2018, publicada no DODF n\u00ba. 241, de 20 de dezembro de 2018, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Designar as servidoras abaixo relacionadas, consoante ao processo SEI-GDF 00060-00193563/2020-71 (51975109) (51975181) (51975254), com a indica\u00e7\u00e3o da respectiva localidade, para atuarem como Executoras titular e/ou Substituta da Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba. 447/2020C-SES/DF, celebrado com a empresa M S BASTOS COM\u00c9RCIO REPRESENTA\u00c7\u00d5ES LTDA, que tem por objeto a eventual aquisi\u00e7\u00e3o de EQUIPO EXTENSOR DE 1 VIA, PRIMING REDUZIDO e outros, a saber: 1. FERNANDA PEREIRA PASCOTTO TORRES, Matr\u00edcula n\u00ba 1.436.554-5, Lotada na GEPRO/DIPRO/SULOG para atuar como Executora Titular e MAR\u00cdLIA FERRARI MACHADO, Matr\u00edcula n\u00ba 1.440.127-4, Lotada na DIPRO/SULOG para atuar como Executora Substituta, no \u00e2mbito da SES/DF.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Os servidores, de que trata o artigo 1\u00ba, devem observar o disposto no Edital de Licita\u00e7\u00e3o por Sistema de Registro de Pre\u00e7os (SRP) n. 447/2020 - SES/DF (48586331) e demais legisla\u00e7\u00f5es correlatas.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 3\u00ba Esta Ordem de Servi\u00e7o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 4\u00ba Revogam-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.</p><p style=\"text-align:center;\">HELBERTH GON\u00c7ALVES MACAU</p>"}, " 69121": {"coMateria": "69121", "coDemandante": "792", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 71, DE 22 DE JANEIRO DE 2021", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "303", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SUBSECRET\u00c1RIO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, Substituto, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Inciso I, do Artigo 181 do DECRETO n\u00ba. 39.546, de 19 de dezembro de 2018, publicada no DODF n\u00ba. 241, de 20 de dezembro de 2018, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Designar as servidoras abaixo relacionadas, consoante ao processo SEI-GDF 00060-00193563/2020-71 (51975109) (51975181) (51975254), com a indica\u00e7\u00e3o da respectiva localidade, para atuarem como Executoras titular e/ou Substituta da Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba. 447/2020D-SES/DF, celebrado com a empresa SEROPLAST IND\u00daSTRIA E COM\u00c9RCIO DE PRODUTOS HOSPITALARES, que tem por objeto a eventual aquisi\u00e7\u00e3o de EQUIPO EXTENSOR DE 1 VIA, PRIMING REDUZIDO e outros, a saber: 1. FERNANDA PEREIRA PASCOTTO TORRES, Matr\u00edcula n\u00ba 1.436.554-5, Lotada na GEPRO/DIPRO/SULOG para atuar como Executora Titular e MAR\u00cdLIA FERRARI MACHADO, Matr\u00edcula n\u00ba 1.440.127-4, Lotada na DIPRO/SULOG para atuar como Executora Substituta, no \u00e2mbito da SES/DF.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Os servidores, de que trata o artigo 1\u00ba, devem observar o disposto no Edital de Licita\u00e7\u00e3o por Sistema de Registro de Pre\u00e7os (SRP) n. 447/2020 - SES/DF (48586331) e demais legisla\u00e7\u00f5es correlatas.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 3\u00ba Esta Ordem de Servi\u00e7o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 4\u00ba Revogam-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.</p><p style=\"text-align:center;\">HELBERTH GON\u00c7ALVES MACAU</p>"}, " 69168": {"coMateria": "69168", "coDemandante": "792", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 72, DE 25 DE JANEIRO DE 2021", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "303", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SUBSECRET\u00c1RIO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Inciso I, do Artigo 181 do DECRETO n\u00ba. 39.546, de 19 de dezembro de 2018, publicada no DODF n\u00ba. 241, de 20 de dezembro de 2018, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Designar o servidor abaixo relacionado, consoante ao processo SEI-GDF 00060-00352963/2020-24 (53764847) (53764965), com a indica\u00e7\u00e3o da respectiva localidade, para atuar como Executor titular e/ou Substituto da Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba. 457/2020A-SES/DF, celebrado com a empresa CRIST\u00c1LIA PRODUTOS QU\u00cdMICOS FARMAC\u00caUTICOS LTDA, que tem por objeto a eventual aquisi\u00e7\u00e3o de \u00d3RTESES, PR\u00d3TESES E MATERIAIS ESPECIAIS (OPME) - PR\u00d3TESE DE REVIS\u00c3O DE JOELHO, a saber: 1. ANDERSON FREIRE NOBRE J\u00daNIOR, Matr\u00edcula n\u00ba 1693108-4, Lotado na Ger\u00eancia de Programa\u00e7\u00e3o de Medicamentos e Insumos para Laborat\u00f3rio (GEPROLAB/DIPRO/SULOG/SES) para atuar, como Executor Titular e como Executor Substituto, no \u00e2mbito da SES/DF.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Os servidores, de que trata o artigo 1\u00ba, devem observar o disposto no Edital de Licita\u00e7\u00e3o por Sistema de Registro de Pre\u00e7os (SRP) n. 457/2020 - SES/DF (48533494) e demais legisla\u00e7\u00f5es correlatas.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 3\u00ba Esta Ordem de Servi\u00e7o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 4\u00ba Revogam-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.</p><p style=\"text-align:center;\">S\u00c9RGIO LUIZ DE SOUZA CORDEIRO</p>"}, " 69127": {"coMateria": "69127", "coDemandante": "792", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 75, DE 25 DE JANEIRO DE 2021", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "303", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SUBSECRET\u00c1RIO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Inciso I, do Artigo 181 do DECRETO n\u00ba. 39.546, de 19 de dezembro de 2018, publicada no DODF n\u00ba. 241, de 20 de dezembro de 2018, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Designar o servidor abaixo relacionado, consoante ao processo SEI-GDF 00060-00210538/2020-69 (51149388) (51149448), com a indica\u00e7\u00e3o da respectiva localidade, para atuar como Executor titular e/ou Substituto da Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba. 467/2020A-SES/DF, celebrado com a empresa AUROBINDO PHARMA IND\u00daSTRIA FARMAC\u00caUTICA LTDA, que tem por objeto a eventual aquisi\u00e7\u00e3o de CLINDAMICINA e outros, a saber: 1. ANDERSON FREIRE NOBRE J\u00daNIOR, Matr\u00edcula n\u00ba 1693108-4, Lotado na Ger\u00eancia de Programa\u00e7\u00e3o de Medicamentos e Insumos para Laborat\u00f3rio (GEPROLAB/DIPRO/SULOG/SES) para atuar, como Executor Titular e como Executor Substituto, no \u00e2mbito da SES/DF.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Os servidores, de que trata o artigo 1\u00ba, devem observar o disposto no Edital de Licita\u00e7\u00e3o por Sistema de Registro de Pre\u00e7os (SRP) n. 467/2020 - SES/DF (46937454) e demais legisla\u00e7\u00f5es correlatas.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 3\u00ba Esta Ordem de Servi\u00e7o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 4\u00ba Revogam-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.</p><p style=\"text-align:center;\">S\u00c9RGIO LUIZ DE SOUZA CORDEIRO</p>"}, " 69128": {"coMateria": "69128", "coDemandante": "792", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 77, DE 25 DE JANEIRO DE 2021", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "303", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SUBSECRET\u00c1RIO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Inciso I, do Artigo 181 do DECRETO n\u00ba. 39.546, de 19 de dezembro de 2018, publicada no DODF n\u00ba. 241, de 20 de dezembro de 2018, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Designar o servidor abaixo relacionado, consoante ao processo SEI-GDF 00060-00210538/2020-69 (51149388) (51149448), com a indica\u00e7\u00e3o da respectiva localidade, para atuar como Executor titular e/ou Substituto da Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba. 467/2020B-SES/DF, celebrado com a empresa NSA DISTRIBUIDORA DE MEDICAMENTOS EIRELI, que tem por objeto a eventual aquisi\u00e7\u00e3o de CLINDAMICINA e outros, a saber: 1. ANDERSON FREIRE NOBRE J\u00daNIOR, Matr\u00edcula n\u00ba 1693108-4, Lotado na Ger\u00eancia de Programa\u00e7\u00e3o de Medicamentos e Insumos para Laborat\u00f3rio (GEPROLAB/DIPRO/SULOG/SES) para atuar, como Executor Titular e como Executor Substituto, no \u00e2mbito da SES/DF.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Os servidores, de que trata o artigo 1\u00ba, devem observar o disposto no Edital de Licita\u00e7\u00e3o por Sistema de Registro de Pre\u00e7os (SRP) n. 467/2020 - SES/DF (46937454) e demais legisla\u00e7\u00f5es correlatas.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 3\u00ba Esta Ordem de Servi\u00e7o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 4\u00ba Revogam-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.</p><p style=\"text-align:center;\">S\u00c9RGIO LUIZ DE SOUZA CORDEIRO</p>"}, " 69129": {"coMateria": "69129", "coDemandante": "792", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 78, DE 25 DE JANEIRO DE 2021", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "303", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SUBSECRET\u00c1RIO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Inciso I, do Artigo 181 do DECRETO n\u00ba. 39.546, de 19 de dezembro de 2018, publicada no DODF n\u00ba. 241, de 20 de dezembro de 2018, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Designar o servidor abaixo relacionado, consoante ao processo SEI-GDF 00060-00210538/2020-69 (51149388) (51149448), com a indica\u00e7\u00e3o da respectiva localidade, para atuar como Executor titular e/ou Substituto da Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba. 467/2020C-SES/DF, celebrado com a empresa PRATI, DONADUZZI &amp; CIA LTDA, que tem por objeto a eventual aquisi\u00e7\u00e3o de CLINDAMICINA e outros, a saber: 1. ANDERSON FREIRE NOBRE J\u00daNIOR, Matr\u00edcula n\u00ba 1693108-4, Lotado na Ger\u00eancia de Programa\u00e7\u00e3o de Medicamentos e Insumos para Laborat\u00f3rio (GEPROLAB/DIPRO/SULOG/SES) para atuar, como Executor Titular e como Executor Substituto, no \u00e2mbito da SES/DF.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Os servidores, de que trata o artigo 1\u00ba, devem observar o disposto no Edital de Licita\u00e7\u00e3o por Sistema de Registro de Pre\u00e7os (SRP) n. 467/2020 - SES/DF (46937454) e demais legisla\u00e7\u00f5es correlatas.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 3\u00ba Esta Ordem de Servi\u00e7o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 4\u00ba Revogam-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.</p><p style=\"text-align:center;\">S\u00c9RGIO LUIZ DE SOUZA CORDEIRO</p>"}, " 69116": {"coMateria": "69116", "coDemandante": "792", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 79, DE 25 DE JANEIRO DE 2021", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "303", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SUBSECRET\u00c1RIO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Inciso I, do Artigo 181 do DECRETO n\u00ba. 39.546, de 19 de dezembro de 2018, publicada no DODF n\u00ba. 241, de 20 de dezembro de 2018, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Designar as servidoras abaixo relacionadas, consoante ao processo SEI-GDF 00060-00241569/2020-61 (53638217) (53638579) (53638729), com a indica\u00e7\u00e3o da respectiva localidade, para atuarem como Executoras titular e/ou Substituta da Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba. 390/2020A-SES/DF, celebrado com a empresa D&amp;D PRODUTOS DE HIGIENE E LIMPEZA EIRELI, que tem por objeto a eventual aquisi\u00e7\u00e3o de KIT DE HIGIENE BUCAL, a saber: 1. FERNANDA PEREIRA PASCOTTO TORRES, Matr\u00edcula n\u00ba 1.436.554-5, Lotada na GEPRO/DIPRO/SULOG para atuar, como Executora Titular; 2. MAR\u00cdLIA FERRARI MACHADO, para matr\u00edcula n\u00ba 1.440.127-4, Lotada na DIPRO/SULOG para atuar como como Executora Substituta, no \u00e2mbito da SES/DF.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Os servidores, de que trata o artigo 1\u00ba, devem observar o disposto no Edital de Licita\u00e7\u00e3o por Sistema de Registro de Pre\u00e7os (SRP) n. 390/2020 - SES/DF (46381294) e demais legisla\u00e7\u00f5es correlatas.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 3\u00ba Esta Ordem de Servi\u00e7o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 4\u00ba Revogam-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.</p><p style=\"text-align:center;\">S\u00c9RGIO LUIZ DE SOUZA CORDEIRO</p>"}, " 69180": {"coMateria": "69180", "coDemandante": "792", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 81, DE 25 DE JANEIRO DE 2021", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "303", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SUBSECRET\u00c1RIO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Inciso I, do Artigo 181 do DECRETO n\u00ba. 39.546, de 19 de dezembro de 2018, publicada no DODF n\u00ba. 241, de 20 de dezembro de 2018, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Designar as servidoras abaixo relacionadas, consoante ao processo SEI-GDF 00060-00487252/2019-36 (51977563) (51977627) (51977705), com a indica\u00e7\u00e3o da respectiva localidade, para atuarem como Executoras titular e/ou Substituta da Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba. 257/2020A-SES/DF, celebrado com a empresa DENTAL PRIME - PRODUTOS ODONTOL\u00d3GICOS M\u00c9DICOS HOSPITALARES EIRELI, que tem por objeto a eventual aquisi\u00e7\u00e3o de GEL DE FLUORETO e outros, a saber: 1. FERNANDA PEREIRA PASCOTTO TORRES, Matr\u00edcula n\u00ba 1.436.554-5, Lotada na GEPRO/DIPRO/SULOG para atuar, como Executora Titular; 2. MAR\u00cdLIA FERRARI MACHADO, para matr\u00edcula n\u00ba 1.440.127-4, Lotada na DIPRO/SULOG para atuar como como Executora Substituta, no \u00e2mbito da SES/DF.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Os servidores, de que trata o artigo 1\u00ba, devem observar o disposto no Edital de Licita\u00e7\u00e3o por Sistema de Registro de Pre\u00e7os (SRP) n. 257/2020 - SES/DF (43000733) e demais legisla\u00e7\u00f5es correlatas.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 3\u00ba Esta Ordem de Servi\u00e7o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 4\u00ba Revogam-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.</p><p style=\"text-align:center;\">S\u00c9RGIO LUIZ DE SOUZA CORDEIRO</p>"}, " 69149": {"coMateria": "69149", "coDemandante": "792", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 98, DE 03 DE FEVEREIRO DE 2021", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "303", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SUBSECRET\u00c1RIO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Inciso I, do Artigo 181 do DECRETO n\u00ba. 39.546, de 19 de dezembro de 2018, publicada no DODF n\u00ba. 241, de 20 de dezembro de 2018, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Designar as servidoras abaixo relacionadas, consoante ao processo SEI-GDF 00060-00270029/2020-95 (53676692) (53676825) (53676944), com a indica\u00e7\u00e3o da respectiva localidade, para atuarem como Executoras titular e/ou Substituta da Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba. 396/2020A-SES/DF, celebrado com a empresa BRIT ASSESSORIAS, CONSULTORIAS E REPRESENTA\u00c7\u00d5ES EIRELI, que tem por objeto a eventual aquisi\u00e7\u00e3o de INV\u00d3LUCRO PARA CAD\u00c1VER, a saber: 1. FERNANDA PEREIRA PASCOTTO TORRES, Matr\u00edcula n\u00ba 1.436.554-5, Lotada na GEPRO/DIPRO/SULOG para atuar, como Executora Titular; 2. MAR\u00cdLIA FERRARI MACHADO, para matr\u00edcula n\u00ba 1.440.127-4, Lotada na DIPRO/SULOG para atuar como como Executora Substituta, no \u00e2mbito da SES/DF.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Os servidores, de que trata o artigo 1\u00ba, devem observar o disposto no Edital de Licita\u00e7\u00e3o por Sistema de Registro de Pre\u00e7os (SRP) n. 396/2020 - SES/DF (46918288) e demais legisla\u00e7\u00f5es correlatas.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 3\u00ba Esta Ordem de Servi\u00e7o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 4\u00ba Revogam-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.</p><p style=\"text-align:center;\">S\u00c9RGIO LUIZ DE SOUZA CORDEIRO</p>"}, " 69150": {"coMateria": "69150", "coDemandante": "792", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 99, DE 03 DE FEVEREIRO DE 2021", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "303", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SUBSECRET\u00c1RIO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Inciso I, do Artigo 181 do DECRETO n\u00ba. 39.546, de 19 de dezembro de 2018, publicada no DODF n\u00ba. 241, de 20 de dezembro de 2018, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Designar as servidoras abaixo relacionadas, consoante ao processo SEI-GDF 00060-00270029/2020-95 (53676692) (53676825) (53676944), com a indica\u00e7\u00e3o da respectiva localidade, para atuarem como Executoras titular e/ou Substituta da Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba. 396/2020B-SES/DF, celebrado com a empresa PROTECTOR IND\u00daSTRIA E COM\u00c9RCIO DE PRODUTOS M\u00c9DICO-HOSPITALARES LTDA, que tem por objeto a eventual aquisi\u00e7\u00e3o de INV\u00d3LUCRO PARA CAD\u00c1VER, a saber: 1. FERNANDA PEREIRA PASCOTTO TORRES, Matr\u00edcula n\u00ba 1.436.554-5, Lotada na GEPRO/DIPRO/SULOG para atuar, como Executora Titular; 2. MAR\u00cdLIA FERRARI MACHADO, para matr\u00edcula n\u00ba 1.440.127-4, Lotada na DIPRO/SULOG para atuar como como Executora Substituta, no \u00e2mbito da SES/DF.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Os servidores, de que trata o artigo 1\u00ba, devem observar o disposto no Edital de Licita\u00e7\u00e3o por Sistema de Registro de Pre\u00e7os (SRP) n. 396/2020 - SES/DF (46918288) e demais legisla\u00e7\u00f5es correlatas.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 3\u00ba Esta Ordem de Servi\u00e7o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 4\u00ba Revogam-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.</p><p style=\"text-align:center;\">S\u00c9RGIO LUIZ DE SOUZA CORDEIRO</p>"}, " 69081": {"coMateria": "69081", "coDemandante": "792", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 100, DE 03 DE FEVEREIRO DE 2021", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "303", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SUBSECRET\u00c1RIO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Inciso I, do Artigo 181 do DECRETO n\u00ba. 39.546, de 19 de dezembro de 2018, publicada no DODF n\u00ba. 241, de 20 de dezembro de 2018, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Designar as servidoras abaixo relacionadas, consoante ao processo SEI-GDF 00060-00029808/2020-15 (53640966) (53641147) (53641246), com a indica\u00e7\u00e3o da respectiva localidade, para atuarem como Executoras titular e/ou Substituta da Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba. 211/2020A-SES/DF, celebrado com a empresa CIR\u00daRGICA FERNANDES - COM\u00c9RCIO DE MATERIAIS CIR\u00daRGICOS, que tem por objeto a eventual aquisi\u00e7\u00e3o de F\u00d3RMULA MODIFICADA PARA NUTRI\u00c7\u00c3O ENTERAL E ORAL e outros, a saber: 1. FERNANDA PEREIRA PASCOTTO TORRES, Matr\u00edcula n\u00ba 1.436.554-5, Lotada na GEPRO/DIPRO/SULOG para atuar, como Executora Titular; 2. MAR\u00cdLIA FERRARI MACHADO, para matr\u00edcula n\u00ba 1.440.127-4, Lotada na DIPRO/SULOG para atuar como como Executora Substituta, no \u00e2mbito da SES/DF.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Os servidores, de que trata o artigo 1\u00ba, devem observar o disposto no Edital de Licita\u00e7\u00e3o por Sistema de Registro de Pre\u00e7os (SRP) n. 211/2020 - SES/DF (41858582) e demais legisla\u00e7\u00f5es correlatas.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 3\u00ba Esta Ordem de Servi\u00e7o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 4\u00ba Revogam-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.</p><p style=\"text-align:center;\">S\u00c9RGIO LUIZ DE SOUZA CORDEIRO</p>"}, " 69130": {"coMateria": "69130", "coDemandante": "792", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 101, DE 03 DE FEVEREIRO DE 2021", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "303", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SUBSECRET\u00c1RIO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Inciso I, do Artigo 181 do DECRETO n\u00ba. 39.546, de 19 de dezembro de 2018, publicada no DODF n\u00ba. 241, de 20 de dezembro de 2018, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Designar as servidoras abaixo relacionadas, consoante ao processo SEI-GDF 00060-00218030/2020-17 (51977300) (51977369) (51977410), com a indica\u00e7\u00e3o da respectiva localidade, para atuarem como Executoras titular e/ou Substituta da Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba. 363/2020A-SES/DF, celebrado com a empresa ASTRA CIENT\u00cdFICA EIRELI, que tem por objeto a eventual aquisi\u00e7\u00e3o de GAZE EST\u00c9RIL COM FIO RADIOPACO 7,5 CM X 7,5 CM, tipo 13 fios/cm\u00b2 e outros, a saber: 1. FERNANDA PEREIRA PASCOTTO TORRES, Matr\u00edcula n\u00ba 1.436.554-5, Lotada na GEPRO/DIPRO/SULOG para atuar, como Executora Titular; 2. MAR\u00cdLIA FERRARI MACHADO, para matr\u00edcula n\u00ba 1.440.127-4, Lotada na DIPRO/SULOG para atuar como como Executora Substituta, no \u00e2mbito da SES/DF.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Os servidores, de que trata o artigo 1\u00ba, devem observar o disposto no Edital de Licita\u00e7\u00e3o por Sistema de Registro de Pre\u00e7os (SRP) n. 363/2020 - SES/DF (45361586) e demais legisla\u00e7\u00f5es correlatas.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 3\u00ba Esta Ordem de Servi\u00e7o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 4\u00ba Revogam-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.</p><p style=\"text-align:center;\">S\u00c9RGIO LUIZ DE SOUZA CORDEIRO</p>"}, " 69131": {"coMateria": "69131", "coDemandante": "792", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 102, DE 03 DE FEVEREIRO DE 2021", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "303", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SUBSECRET\u00c1RIO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Inciso I, do Artigo 181 do DECRETO n\u00ba. 39.546, de 19 de dezembro de 2018, publicada no DODF n\u00ba. 241, de 20 de dezembro de 2018, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Designar as servidoras abaixo relacionadas, consoante ao processo SEI-GDF 00060-00218030/2020-17 (51977300) (51977369) (51977410), com a indica\u00e7\u00e3o da respectiva localidade, para atuarem como Executoras titular e/ou Substituta da Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba. 363/2020B-SES/DF, celebrado com a empresa DMI MATERIAL M\u00c9DICO HOSPITALAR LTDA, que tem por objeto a eventual aquisi\u00e7\u00e3o de GAZE EST\u00c9RIL COM FIO RADIOPACO 7,5 CM X 7,5 CM, tipo 13 fios/cm\u00b2 e outros, a saber: 1. FERNANDA PEREIRA PASCOTTO TORRES, Matr\u00edcula n\u00ba 1.436.554-5, Lotada na GEPRO/DIPRO/SULOG para atuar, como Executora Titular; 2. MAR\u00cdLIA FERRARI MACHADO, para matr\u00edcula n\u00ba 1.440.127-4, Lotada na DIPRO/SULOG para atuar como como Executora Substituta, no \u00e2mbito da SES/DF.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Os servidores, de que trata o artigo 1\u00ba, devem observar o disposto no Edital de Licita\u00e7\u00e3o por Sistema de Registro de Pre\u00e7os (SRP) n. 363/2020 - SES/DF (45361586) e demais legisla\u00e7\u00f5es correlatas.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 3\u00ba Esta Ordem de Servi\u00e7o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 4\u00ba Revogam-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.</p><p style=\"text-align:center;\">S\u00c9RGIO LUIZ DE SOUZA CORDEIRO</p>"}, " 69169": {"coMateria": "69169", "coDemandante": "792", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 104, DE 03 DE FEVEREIRO DE 2021", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "303", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SUBSECRET\u00c1RIO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Inciso I, do Artigo 181 do DECRETO n\u00ba. 39.546, de 19 de dezembro de 2018, publicada no DODF n\u00ba. 241, de 20 de dezembro de 2018, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Designar as servidoras abaixo relacionadas, consoante ao processo SEI-GDF 00060-00360474/2019-11 (50971494) (50971798) (50971861), com a indica\u00e7\u00e3o da respectiva localidade, para atuarem como Executoras titular e/ou Substituta da Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba. 283/2020A-SES/DF, celebrado com a empresa A.M. MOLITERNO EIRELI, que tem por objeto a eventual aquisi\u00e7\u00e3o de SISTEMA FECHADO DE ASPIRA\u00c7\u00c3O e outros, a saber: 1. FERNANDA PEREIRA PASCOTTO TORRES, Matr\u00edcula n\u00ba 1.436.554-5, Lotada na GEPRO/DIPRO/SULOG para atuar, como Executora Titular; 2. MAR\u00cdLIA FERRARI MACHADO, para matr\u00edcula n\u00ba 1.440.127-4, Lotada na DIPRO/SULOG para atuar como como Executora Substituta, no \u00e2mbito da SES/DF.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Os servidores, de que trata o artigo 1\u00ba, devem observar o disposto no Edital de Licita\u00e7\u00e3o por Sistema de Registro de Pre\u00e7os (SRP) n. 283/2020 - SES/DF (43418040) e demais legisla\u00e7\u00f5es correlatas.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 3\u00ba Esta Ordem de Servi\u00e7o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 4\u00ba Revogam-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.</p><p style=\"text-align:center;\">S\u00c9RGIO LUIZ DE SOUZA CORDEIRO</p>"}, " 69170": {"coMateria": "69170", "coDemandante": "792", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 105, DE 03 DE FEVEREIRO DE 2021", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "303", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SUBSECRET\u00c1RIO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Inciso I, do Artigo 181 do DECRETO n\u00ba. 39.546, de 19 de dezembro de 2018, publicada no DODF n\u00ba. 241, de 20 de dezembro de 2018, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Designar as servidoras abaixo relacionadas, consoante ao processo SEI-GDF 00060-00360474/2019-11 (50971494) (50971798) (50971861), com a indica\u00e7\u00e3o da respectiva localidade, para atuarem como Executoras titular e/ou Substituta da Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba. 283/2020B-SES/DF, celebrado com a empresa DENTAL OPEN - COM\u00c9RCIO DE PRODUTOS ODONTOL\u00d3GICOS LTDA, que tem por objeto a eventual aquisi\u00e7\u00e3o de SISTEMA FECHADO DE ASPIRA\u00c7\u00c3O e outros, a saber: 1. FERNANDA PEREIRA PASCOTTO TORRES, Matr\u00edcula n\u00ba 1.436.554-5, Lotada na GEPRO/DIPRO/SULOG para atuar, como Executora Titular; 2. MAR\u00cdLIA FERRARI MACHADO, para matr\u00edcula n\u00ba 1.440.127-4, Lotada na DIPRO/SULOG para atuar como como Executora Substituta, no \u00e2mbito da SES/DF.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Os servidores, de que trata o artigo 1\u00ba, devem observar o disposto no Edital de Licita\u00e7\u00e3o por Sistema de Registro de Pre\u00e7os (SRP) n. 283/2020 - SES/DF (43418040) e demais legisla\u00e7\u00f5es correlatas.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 3\u00ba Esta Ordem de Servi\u00e7o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 4\u00ba Revogam-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.</p><p style=\"text-align:center;\">S\u00c9RGIO LUIZ DE SOUZA CORDEIRO</p>"}, " 69171": {"coMateria": "69171", "coDemandante": "792", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 106, DE 03 DE FEVEREIRO DE 2021", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "303", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SUBSECRET\u00c1RIO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Inciso I, do Artigo 181 do DECRETO n\u00ba. 39.546, de 19 de dezembro de 2018, publicada no DODF n\u00ba. 241, de 20 de dezembro de 2018, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Designar as servidoras abaixo relacionadas, consoante ao processo SEI-GDF 00060-00360474/2019-11 (50971494) (50971798) (50971861), com a indica\u00e7\u00e3o da respectiva localidade, para atuarem como Executoras titular e/ou Substituta da Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba. 283/2020C-SES/DF, celebrado com a empresa EGR EQUIPAMENTOS E SOLU\u00c7\u00d5ES EIRELI, que tem por objeto a eventual aquisi\u00e7\u00e3o de SISTEMA FECHADO DE ASPIRA\u00c7\u00c3O e outros, a saber: 1. FERNANDA PEREIRA PASCOTTO TORRES, Matr\u00edcula n\u00ba 1.436.554-5, Lotada na GEPRO/DIPRO/SULOG para atuar, como Executora Titular; 2. MAR\u00cdLIA FERRARI MACHADO, para matr\u00edcula n\u00ba 1.440.127-4, Lotada na DIPRO/SULOG para atuar como como Executora Substituta, no \u00e2mbito da SES/DF.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Os servidores, de que trata o artigo 1\u00ba, devem observar o disposto no Edital de Licita\u00e7\u00e3o por Sistema de Registro de Pre\u00e7os (SRP) n. 283/2020 - SES/DF (43418040) e demais legisla\u00e7\u00f5es correlatas.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 3\u00ba Esta Ordem de Servi\u00e7o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 4\u00ba Revogam-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.</p><p style=\"text-align:center;\">S\u00c9RGIO LUIZ DE SOUZA CORDEIRO</p>"}, " 69144": {"coMateria": "69144", "coDemandante": "792", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 107, DE 06 DE FEVEREIRO DE 2021", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "303", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SUBSECRET\u00c1RIO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Inciso I, do Artigo 181 do DECRETO n\u00ba. 39.546, de 19 de dezembro de 2018, publicada no DODF n\u00ba. 241, de 20 de dezembro de 2018, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Designar as servidoras abaixo relacionadas, consoante ao processo SEI-GDF 00060-00265751/2020-16 (53731753) (53731833) (53731929), com a indica\u00e7\u00e3o da respectiva localidade, para atuarem como Executoras titular e/ou Substituta da Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba. 479/2020A-SES/DF, celebrado com a empresa BIOLINE FIOS CIR\u00daRGICOS LTDA, que tem por objeto a eventual aquisi\u00e7\u00e3o de FIO DE SUTURA e outros, a saber: 1. FERNANDA PEREIRA PASCOTTO TORRES, Matr\u00edcula n\u00ba 1.436.554-5, Lotada na GEPRO/DIPRO/SULOG para atuar, como Executora Titular; 2. MAR\u00cdLIA FERRARI MACHADO, para matr\u00edcula n\u00ba 1.440.127-4, Lotada na DIPRO/SULOG para atuar como como Executora Substituta, no \u00e2mbito da SES/DF.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Os servidores, de que trata o artigo 1\u00ba, devem observar o disposto no Edital de Licita\u00e7\u00e3o por Sistema de Registro de Pre\u00e7os (SRP) n. 479/2020 - SES/DF (49820587) e demais legisla\u00e7\u00f5es correlatas.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 3\u00ba Esta Ordem de Servi\u00e7o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 4\u00ba Revogam-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.</p><p style=\"text-align:center;\">S\u00c9RGIO LUIZ DE SOUZA CORDEIRO</p>"}, " 69147": {"coMateria": "69147", "coDemandante": "792", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 108, DE 06 DE FEVEREIRO DE 2021", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "303", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SUBSECRET\u00c1RIO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Inciso I, do Artigo 181 do DECRETO n\u00ba. 39.546, de 19 de dezembro de 2018, publicada no DODF n\u00ba. 241, de 20 de dezembro de 2018, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Designar as servidoras abaixo relacionadas, consoante ao processo SEI-GDF 00060-00265751/2020-16 (53731753) (53731833) (53731929), com a indica\u00e7\u00e3o da respectiva localidade, para atuarem como Executoras titular e/ou Substituta da Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba. 479/2020B-SES/DF, celebrado com a empresa DMG COM\u00c9RCIO E REPRESENTA\u00c7\u00d5ES DE MATERIAL M\u00c9DICO HOSPITALAR EIRELI, que tem por objeto a eventual aquisi\u00e7\u00e3o de FIO DE SUTURA e outros, a saber: 1. FERNANDA PEREIRA PASCOTTO TORRES, Matr\u00edcula n\u00ba 1.436.554-5, Lotada na GEPRO/DIPRO/SULOG para atuar, como Executora Titular; 2. MAR\u00cdLIA FERRARI MACHADO, para matr\u00edcula n\u00ba 1.440.127-4, Lotada na DIPRO/SULOG para atuar como como Executora Substituta, no \u00e2mbito da SES/DF.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Os servidores, de que trata o artigo 1\u00ba, devem observar o disposto no Edital de Licita\u00e7\u00e3o por Sistema de Registro de Pre\u00e7os (SRP) n. 479/2020 - SES/DF (49820587) e demais legisla\u00e7\u00f5es correlatas.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 3\u00ba Esta Ordem de Servi\u00e7o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 4\u00ba Revogam-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.</p><p style=\"text-align:center;\">S\u00c9RGIO LUIZ DE SOUZA CORDEIRO</p>"}, " 69201": {"coMateria": "69201", "coDemandante": "792", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 109, DE 06 DE FEVEREIRO DE 2021", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "303", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SUBSECRET\u00c1RIO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Inciso I, do Artigo 181 do DECRETO n\u00ba. 39.546, de 19 de dezembro de 2018, publicada no DODF n\u00ba. 241, de 20 de dezembro de 2018, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Designar as servidoras abaixo relacionadas, consoante ao processo SEI-GDF 00060-00265751/2020-16 (53731753) (53731833) (53731929), com a indica\u00e7\u00e3o da respectiva localidade, para atuarem como Executoras titular e/ou Substituta da Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba. 479/2020C-SES/DF, celebrado com a empresa NEVALLI ARTIGOS M\u00c9DICOS E ORTP\u00c9DICOS LTDA, que tem por objeto a eventual aquisi\u00e7\u00e3o de FIO DE SUTURA e outros, a saber: 1. FERNANDA PEREIRA PASCOTTO TORRES, Matr\u00edcula n\u00ba 1.436.554-5, Lotada na GEPRO/DIPRO/SULOG para atuar, como Executora Titular; 2. MAR\u00cdLIA FERRARI MACHADO, para matr\u00edcula n\u00ba 1.440.127-4, Lotada na DIPRO/SULOG para atuar como como Executora Substituta, no \u00e2mbito da SES/DF.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Os servidores, de que trata o artigo 1\u00ba, devem observar o disposto no Edital de Licita\u00e7\u00e3o por Sistema de Registro de Pre\u00e7os (SRP) n. 479/2020 - SES/DF (49820587) e demais legisla\u00e7\u00f5es correlatas.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 3\u00ba Esta Ordem de Servi\u00e7o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 4\u00ba Revogam-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.</p><p style=\"text-align:center;\">S\u00c9RGIO LUIZ DE SOUZA CORDEIRO</p>"}, " 69078": {"coMateria": "69078", "coDemandante": "792", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 110, DE 06 DE FEVEREIRO DE 2021", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "303", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SUBSECRET\u00c1RIO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Inciso I, do Artigo 181 do DECRETO n\u00ba. 39.546, de 19 de dezembro de 2018, publicada no DODF n\u00ba. 241, de 20 de dezembro de 2018, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Designar as servidoras abaixo relacionadas, consoante ao processo SEI-GDF 00060-00018777/2020-69 (54479356) (54479384) (54479426), com a indica\u00e7\u00e3o da respectiva localidade, para atuarem como Executoras titular e/ou Substituta da Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba.441/2020A-SES/DF, celebrado com a empresa A. M MOLITERNO EIRELI, que tem por objeto a eventual aquisi\u00e7\u00e3o de BROCAS MULTILAMINADAS, e outros, a saber: 1. JULIANA BARBOSA LACERDA, Matr\u00edcula n\u00ba 1.679.901.1, Lotada na GEPRO/DIPRO/SULOG para atuar, como Executora Titular; 2. MAR\u00cdLIA FERRARI MACHADO, para matr\u00edcula n\u00ba 1.440.127-4, Lotada na DIPRO/SULOG para atuar como Executora Substituta, no \u00e2mbito da SES/DF.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Os servidores, de que trata o artigo 1\u00ba, devem observar o disposto no Edital de Licita\u00e7\u00e3o por Sistema de Registro de Pre\u00e7os (SRP) n. 441/2020 \u2013 SES/DF (48070639) e demais legisla\u00e7\u00f5es correlatas.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 3\u00ba Esta Ordem de Servi\u00e7o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 4\u00ba Revogam-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.</p><p style=\"text-align:center;\">S\u00c9RGIO LUIZ DE SOUZA CORDEIRO</p>"}, " 69079": {"coMateria": "69079", "coDemandante": "792", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 111, DE 06 DE FEVEREIRO DE 2021", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "303", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SUBSECRET\u00c1RIO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Inciso I, do Artigo 181 do DECRETO n\u00ba. 39.546, de 19 de dezembro de 2018, publicada no DODF n\u00ba. 241, de 20 de dezembro de 2018, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Designar as servidoras abaixo relacionadas, consoante ao processo SEI-GDF 00060-00018777/2020-69 (54479356) (54479384) (54479426), com a indica\u00e7\u00e3o da respectiva localidade, para atuarem como Executoras titular e/ou Substituta da Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba. 441/2020B-SES/DF, celebrado com a empresa DENTAL HIGIX PRODUTOS ODONTOL\u00d3GICOS, M\u00c9DICOS HOSPITALARES EIRELI EPP, que tem por objeto a eventual aquisi\u00e7\u00e3o de BROCAS MULTILAMINADAS e outros, a saber: 1. JULIANA BARBOSA LACERDA, Matr\u00edcula n\u00ba 1.679.901.1, Lotada na GEPRO/DIPRO/SULOG para atuar, como Executora Titular; 2. MAR\u00cdLIA FERRARI MACHADO, para matr\u00edcula n\u00ba 1.440.127-4, Lotada na DIPRO/SULOG para atuar como Executora Substituta, no \u00e2mbito da SES/DF.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Os servidores, de que trata o artigo 1\u00ba, devem observar o disposto no Edital de Licita\u00e7\u00e3o por Sistema de Registro de Pre\u00e7os (SRP) n. 441/2020 - SES/DF (48070639) e demais legisla\u00e7\u00f5es correlatas.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 3\u00ba Esta Ordem de Servi\u00e7o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 4\u00ba Revogam-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.</p><p style=\"text-align:center;\">S\u00c9RGIO LUIZ DE SOUZA CORDEIRO</p>"}, " 69080": {"coMateria": "69080", "coDemandante": "792", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 112, DE 06 DE FEVEREIRO DE 2021", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "303", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SUBSECRET\u00c1RIO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Inciso I, do Artigo 181 do DECRETO n\u00ba. 39.546, de 19 de dezembro de 2018, publicada no DODF n\u00ba. 241, de 20 de dezembro de 2018, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Designar as servidoras abaixo relacionadas, consoante ao processo SEI-GDF 00060-00018777/2020-69 (54479356) (54479384) (54479426), com a indica\u00e7\u00e3o da respectiva localidade, para atuarem como Executoras titular e/ou Substituta da Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba. 441/2020C-SES/DF, celebrado com a empresa M\u00c1XIMA DENTAL IMPORTA\u00c7\u00c3O, EXPORTA\u00c7\u00c3O E COM\u00c9RCIO DE PRODUTOS ODONTOL\u00d3GICOS EIRELI, que tem por objeto a eventual aquisi\u00e7\u00e3o de BROCAS MULTILAMINADAS e outros, a saber: 1. JULIANA BARBOSA LACERDA, Matr\u00edcula n\u00ba 1.679.901.1, Lotada na GEPRO/DIPRO/SULOG para atuar, como Executora Titular; 2. MAR\u00cdLIA FERRARI MACHADO, para matr\u00edcula n\u00ba 1.440.127-4, Lotada na DIPRO/SULOG para atuar como Executora Substituta, no \u00e2mbito da SES/DF.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Os servidores, de que trata o artigo 1\u00ba, devem observar o disposto no Edital de Licita\u00e7\u00e3o por Sistema de Registro de Pre\u00e7os (SRP) n. 441/2020 - SES/DF (48070639) e demais legisla\u00e7\u00f5es correlatas.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 3\u00ba Esta Ordem de Servi\u00e7o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 4\u00ba Revogam-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.</p><p style=\"text-align:center;\">S\u00c9RGIO LUIZ DE SOUZA CORDEIRO</p>"}, " 69137": {"coMateria": "69137", "coDemandante": "792", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 113, DE 06 DE FEVEREIRO DE 2021", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "303", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SUBSECRET\u00c1RIO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Inciso I, do Artigo 181 do DECRETO n\u00ba. 39.546, de 19 de dezembro de 2018, publicada no DODF n\u00ba. 241, de 20 de dezembro de 2018, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Designar o servidor abaixo relacionado, consoante ao processo SEI-GDF 00060-00228351/2020-11 (54059093) (54059118), com a indica\u00e7\u00e3o da respectiva localidade, para atuar como Executor titular e/ou Substituto da Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba. 481/2020A-SES/DF, celebrado com a empresa ARMAZ\u00c9M DOS MEDICAMENTOS EIRELI, que tem por objeto a eventual aquisi\u00e7\u00e3o de CLORPROMAZINA (CLORIDRATO) SOLU\u00c7\u00c3O INJET\u00c1VEL 5 MG/ML AMPOLA 5 ML e outros, a saber: 1. ANDERSON FREIRE NOBRE J\u00daNIOR, Matr\u00edcula n\u00ba 1693108-4, Lotado na Ger\u00eancia de Programa\u00e7\u00e3o de Medicamentos e Insumos para Laborat\u00f3rio (GEPROLAB/DIPRO/SULOG/SES) para atuar, como Executor Titular e como Executor Substituto, no \u00e2mbito da SES/DF.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Os servidores, de que trata o artigo 1\u00ba, devem observar o disposto no Edital de Licita\u00e7\u00e3o por Sistema de Registro de Pre\u00e7os (SRP) n. 481/2020 - SES/DF (50089285) e demais legisla\u00e7\u00f5es correlatas.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 3\u00ba Esta Ordem de Servi\u00e7o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 4\u00ba Revogam-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.</p><p style=\"text-align:center;\">SERGIO LUIZ DE SOUZA CORDEIRO</p>"}, " 69138": {"coMateria": "69138", "coDemandante": "792", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 114, DE 06 DE FEVEREIRO DE 2021", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "303", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SUBSECRET\u00c1RIO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Inciso I, do Artigo 181 do DECRETO n\u00ba. 39.546, de 19 de dezembro de 2018, publicada no DODF n\u00ba. 241, de 20 de dezembro de 2018, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Designar o servidor abaixo relacionado, consoante ao processo SEI-GDF 00060-00228351/2020-11 (54059093) (54059118), com a indica\u00e7\u00e3o da respectiva localidade, para atuar como Executor titular e/ou Substituto da Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba. 481/2020B-SES/DF, celebrado com a empresa NSA DISTRIBUIDORA DE MEDICAMENTOS EIRELI, que tem por objeto a eventual aquisi\u00e7\u00e3o de CLORPROMAZINA (CLORIDRATO) SOLU\u00c7\u00c3O INJET\u00c1VEL 5 MG/ML AMPOLA 5 ML e outros, a saber: 1. ANDERSON FREIRE NOBRE J\u00daNIOR, Matr\u00edcula n\u00ba 1693108-4, Lotado na Ger\u00eancia de Programa\u00e7\u00e3o de Medicamentos e Insumos para Laborat\u00f3rio (GEPROLAB/DIPRO/SULOG/SES) para atuar, como Executor Titular e como Executor Substituto, no \u00e2mbito da SES/DF.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Os servidores, de que trata o artigo 1\u00ba, devem observar o disposto no Edital de Licita\u00e7\u00e3o por Sistema de Registro de Pre\u00e7os (SRP) n. 481/2020 - SES/DF (50089285) e demais legisla\u00e7\u00f5es correlatas.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 3\u00ba Esta Ordem de Servi\u00e7o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 4\u00ba Revogam-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.</p><p style=\"text-align:center;\">SERGIO LUIZ DE SOUZA CORDEIRO</p>"}, " 69139": {"coMateria": "69139", "coDemandante": "792", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 115, DE 06 DE FEVEREIRO DE 2021", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "303", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SUBSECRET\u00c1RIO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Inciso I, do Artigo 181 do DECRETO n\u00ba. 39.546, de 19 de dezembro de 2018, publicada no DODF n\u00ba. 241, de 20 de dezembro de 2018, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Designar o servidor abaixo relacionado, consoante ao processo SEI-GDF 00060-00228351/2020-11 (54059093) (54059118), com a indica\u00e7\u00e3o da respectiva localidade, para atuar como Executor titular e/ou Substituto da Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba. 481/2020C-SES/DF, celebrado com a empresa UNIAO QU\u00cdMICA FARMAC\u00caUTICA NACIONAL S.A, que tem por objeto a eventual aquisi\u00e7\u00e3o de CLORPROMAZINA (CLORIDRATO) SOLU\u00c7\u00c3O INJET\u00c1VEL 5 MG/ML AMPOLA 5 ML e outros, a saber: 1. ANDERSON FREIRE NOBRE J\u00daNIOR, Matr\u00edcula n\u00ba 1693108-4, Lotado na Ger\u00eancia de Programa\u00e7\u00e3o de Medicamentos e Insumos para Laborat\u00f3rio (GEPROLAB/DIPRO/SULOG/SES) para atuar, como Executor Titular e como Executor Substituto, no \u00e2mbito da SES/DF.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Os servidores, de que trata o artigo 1\u00ba, devem observar o disposto no Edital de Licita\u00e7\u00e3o por Sistema de Registro de Pre\u00e7os (SRP) n. 481/2020 - SES/DF (50089285) e demais legisla\u00e7\u00f5es correlatas.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 3\u00ba Esta Ordem de Servi\u00e7o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 4\u00ba Revogam-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.</p><p style=\"text-align:center;\">SERGIO LUIZ DE SOUZA CORDEIRO</p>"}, " 69162": {"coMateria": "69162", "coDemandante": "792", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 116, DE 08 DE FEVEREIRO DE 2021", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "303", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SUBSECRET\u00c1RIO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Inciso I, do Artigo 181 do DECRETO n\u00ba. 39.546, de 19 de dezembro de 2018, publicada no DODF n\u00ba. 241, de 20 de dezembro de 2018, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Designar o servidor abaixo relacionado, consoante ao processo SEI-GDF 00060-00228351/2020-11 (54059093) (54059118), com a indica\u00e7\u00e3o da respectiva localidade, para atuar como Executora titular e/ou Substituta da Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba. 321/2020A-SES/DF, celebrado com a empresa DOUBLE SEG IND\u00daSTRIA E COM\u00c9RCIO EIRELI, que tem por objeto a eventual aquisi\u00e7\u00e3o de material de consumo Maleta em couro sint\u00e9tico, para atender as necessidades da Secretaria de Sa\u00fade \u2013 DF, a saber: 1. ANALDA LIMA DOS SANTOS, Matr\u00edcula n\u00ba 146.773-5, Lotada na Ger\u00eancia de Programa\u00e7\u00e3o de Medicamentos e Insumos para Laborat\u00f3rio (GEALI/DIVISA/SVS/SES-DF) para atuar, como Executora Titular e como Executora Substituta, no \u00e2mbito da SES/DF.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Os servidores, de que trata o artigo 1\u00ba, devem observar o disposto no Edital de Licita\u00e7\u00e3o por Sistema de Registro de Pre\u00e7os (SRP) n. 321/2020 - SES/DF (44214773) e demais legisla\u00e7\u00f5es correlatas.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 3\u00ba Esta Ordem de Servi\u00e7o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 4\u00ba Revogam-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.</p><p style=\"text-align:center;\">SERGIO LUIZ DE SOUZA CORDEIRO</p>"}, " 69082": {"coMateria": "69082", "coDemandante": "792", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 117, DE 10 DE FEVEREIRO DE 2021", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "303", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SUBSECRET\u00c1RIO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Inciso I, do Artigo 181 do DECRETO n\u00ba. 39.546, de 19 de dezembro de 2018, publicada no DODF n\u00ba. 241, de 20 de dezembro de 2018, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Designar as servidoras abaixo relacionadas, consoante ao processo SEI-GDF 00060-00029808/2020-15 (53640966) (53641147) (53641246), com a indica\u00e7\u00e3o da respectiva localidade, para atuarem como Executoras titular e/ou Substituta da Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba. 211/2020B-SES/DF, celebrado com a empresa IBEX COMERCIAL DE ALIMENTOS LTDA, que tem por objeto a eventual aquisi\u00e7\u00e3o de F\u00d3RMULA MODIFICADA PARA NUTRI\u00c7\u00c3O ENTERAL E ORAL e outros, a saber: 1. FERNANDA PEREIRA PASCOTTO TORRES, Matr\u00edcula n\u00ba 1.436.554-5, Lotada na GEPRO/DIPRO/SULOG para atuar, como Executora Titular; 2. MAR\u00cdLIA FERRARI MACHADO, para matr\u00edcula n\u00ba 1.440.127-4, Lotada na DIPRO/SULOG para atuar como como Executora Substituta, no \u00e2mbito da SES/DF.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Os servidores, de que trata o artigo 1\u00ba, devem observar o disposto no Edital de Licita\u00e7\u00e3o por Sistema de Registro de Pre\u00e7os (SRP) n. 211/2020 - SES/DF (41858582) e demais legisla\u00e7\u00f5es correlatas.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 3\u00ba Esta Ordem de Servi\u00e7o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 4\u00ba Revogam-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.</p><p style=\"text-align:center;\">S\u00c9RGIO LUIZ DE SOUZA CORDEIRO</p>"}, " 69083": {"coMateria": "69083", "coDemandante": "792", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 118, DE 10 DE FEVEREIRO DE 2021", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "303", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SUBSECRET\u00c1RIO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Inciso I, do Artigo 181 do DECRETO n\u00ba. 39.546, de 19 de dezembro de 2018, publicada no DODF n\u00ba. 241, de 20 de dezembro de 2018, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Designar as servidoras abaixo relacionadas, consoante ao processo SEI-GDF 00060-00029808/2020-15 (53640966) (53641147) (53641246), com a indica\u00e7\u00e3o da respectiva localidade, para atuarem como Executoras titular e/ou Substituta da Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba. 211/2020C-SES/DF, celebrado com a empresa PRODIET NUTRI\u00c7\u00c3O CL\u00cdNICA LTDA, que tem por objeto a eventual aquisi\u00e7\u00e3o de F\u00d3RMULA MODIFICADA PARA NUTRI\u00c7\u00c3O ENTERAL E ORAL e outros, a saber: 1. FERNANDA PEREIRA PASCOTTO TORRES, Matr\u00edcula n\u00ba 1.436.554-5, Lotada na GEPRO/DIPRO/SULOG para atuar, como Executora Titular; 2. MAR\u00cdLIA FERRARI MACHADO, para matr\u00edcula n\u00ba 1.440.127-4, Lotada na DIPRO/SULOG para atuar como como Executora Substituta, no \u00e2mbito da SES/DF.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Os servidores, de que trata o artigo 1\u00ba, devem observar o disposto no Edital de Licita\u00e7\u00e3o por Sistema de Registro de Pre\u00e7os (SRP) n. 211/2020 - SES/DF (41858582) e demais legisla\u00e7\u00f5es correlatas.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 3\u00ba Esta Ordem de Servi\u00e7o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 4\u00ba Revogam-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.</p><p style=\"text-align:center;\">S\u00c9RGIO LUIZ DE SOUZA CORDEIRO</p>"}, " 69084": {"coMateria": "69084", "coDemandante": "792", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 122, DE 10 DE FEVEREIRO DE 2021", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "303", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SUBSECRET\u00c1RIO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Inciso I, do Artigo 181 do DECRETO n\u00ba. 39.546, de 19 de dezembro de 2018, publicada no DODF n\u00ba. 241, de 20 de dezembro de 2018, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Designar as servidoras abaixo relacionadas, consoante ao processo SEI-GDF 00060-00029808/2020-15 (53640966) (53641147) (53641246), com a indica\u00e7\u00e3o da respectiva localidade, para atuarem como Executoras titular e/ou Substituta da Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba. 211/2020E-SES/DF, celebrado com a empresa TOPNUTRI &amp; MED COM\u00c9RCIO DE MATERIAIS M\u00c9DICOS HOSPITALARES LTDA, que tem por objeto a eventual aquisi\u00e7\u00e3o de F\u00d3RMULA MODIFICADA PARA NUTRI\u00c7\u00c3O ENTERAL E ORAL e outros, a saber: 1. FERNANDA PEREIRA PASCOTTO TORRES, Matr\u00edcula n\u00ba 1.436.554-5, Lotada na GEPRO/DIPRO/SULOG para atuar, como Executora Titular; 2. MAR\u00cdLIA FERRARI MACHADO, para matr\u00edcula n\u00ba 1.440.127-4, Lotada na DIPRO/SULOG para atuar como como Executora Substituta, no \u00e2mbito da SES/DF.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Os servidores, de que trata o artigo 1\u00ba, devem observar o disposto no Edital de Licita\u00e7\u00e3o por Sistema de Registro de Pre\u00e7os (SRP) n. 211/2020 - SES/DF (41858582) e demais legisla\u00e7\u00f5es correlatas.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 3\u00ba Esta Ordem de Servi\u00e7o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 4\u00ba Revogam-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.</p><p style=\"text-align:center;\">S\u00c9RGIO LUIZ DE SOUZA CORDEIRO</p>"}, " 69133": {"coMateria": "69133", "coDemandante": "792", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 123, DE 10 DE FEVEREIRO DE 2021", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "303", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SUBSECRET\u00c1RIO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Inciso I, do Artigo 181 do DECRETO n\u00ba. 39.546, de 19 de dezembro de 2018, publicada no DODF n\u00ba. 241, de 20 de dezembro de 2018, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Designar o servidor abaixo relacionado, consoante ao processo SEI-GDF 00060-00218083/2020-20 (51733915) (51733695), com a indica\u00e7\u00e3o da respectiva localidade, para atuar como Executor titular e/ou Substituto da Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba. 435/2020A-SES/DF, celebrado com a empresa CRIST\u00c1LIA PRODUTOS QU\u00cdMICOS FARMAC\u00caUTICOS LTDA, que tem por objeto a eventual aquisi\u00e7\u00e3o de HIPROMELOSE SOLU\u00c7AO OFTALMICA 3 MG/ML OU 5 MG/ML FRASCO 10 ML e outros, a saber: 1. ANDERSON FREIRE NOBRE J\u00daNIOR, Matr\u00edcula n\u00ba 1693108-4, Lotado na Ger\u00eancia de Programa\u00e7\u00e3o de Medicamentos e Insumos para Laborat\u00f3rio (GEPROLAB/DIPRO/SULOG/SES) para atuar, como Executor Titular e como Executor Substituto, no \u00e2mbito da SES/DF.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Os servidores, de que trata o artigo 1\u00ba, devem observar o disposto no Edital de Licita\u00e7\u00e3o por Sistema de Registro de Pre\u00e7os (SRP) n. 435/2020 - SES/DF (47794463) e demais legisla\u00e7\u00f5es correlatas.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 3\u00ba Esta Ordem de Servi\u00e7o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 4\u00ba Revogam-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.</p><p style=\"text-align:center;\">SERGIO LUIZ DE SOUZA CORDEIRO</p>"}, " 69134": {"coMateria": "69134", "coDemandante": "792", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 124, DE 10 DE FEVEREIRO DE 2021", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "303", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SUBSECRET\u00c1RIO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Inciso I, do Artigo 181 do DECRETO n\u00ba. 39.546, de 19 de dezembro de 2018, publicada no DODF n\u00ba. 241, de 20 de dezembro de 2018, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Designar o servidor abaixo relacionado, consoante ao processo SEI-GDF 00060-00218083/2020-20 (51733915) (51733695), com a indica\u00e7\u00e3o da respectiva localidade, para atuar como Executor titular e/ou Substituto da Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba. 435/2020B-SES/DF, celebrado com a empresa MEDCOM COM\u00c9RCIO DE MEDICAMENTOS HOSPITALARES LTDA, que tem por objeto a eventual aquisi\u00e7\u00e3o de HIPROMELOSE SOLU\u00c7\u00c3O OFTALMICA 3 MG/ML OU 5 MG/ML FRASCO 10 ML e outros, a saber: 1. ANDERSON FREIRE NOBRE J\u00daNIOR, Matr\u00edcula n\u00ba 1693108-4, Lotado na Ger\u00eancia de Programa\u00e7\u00e3o de Medicamentos e Insumos para Laborat\u00f3rio (GEPROLAB/DIPRO/SULOG/SES) para atuar, como Executor Titular e como Executor Substituto, no \u00e2mbito da SES/DF.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Os servidores, de que trata o artigo 1\u00ba, devem observar o disposto no Edital de Licita\u00e7\u00e3o por Sistema de Registro de Pre\u00e7os (SRP) n. 435/2020 - SES/DF (47794463) e demais legisla\u00e7\u00f5es correlatas.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 3\u00ba Esta Ordem de Servi\u00e7o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 4\u00ba Revogam-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.</p><p style=\"text-align:center;\">SERGIO LUIZ DE SOUZA CORDEIRO</p>"}, " 69089": {"coMateria": "69089", "coDemandante": "792", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 125, DE 10 DE FEVEREIRO DE 2021", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "303", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SUBSECRET\u00c1RIO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Inciso I, do Artigo 181 do DECRETO n\u00ba. 39.546, de 19 de dezembro de 2018, publicada no DODF n\u00ba. 241, de 20 de dezembro de 2018, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Designar o servidor abaixo relacionado, consoante ao processo SEI-GDF 00060-00063187/2020-91 (50051215) (50051382), com a indica\u00e7\u00e3o da respectiva localidade, para atuar como Executor titular e/ou Substituto da Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba. 326/2020A-SES/DF, celebrado com a empresa CHIESI FARMAC\u00caUTICA LTDA, que tem por objeto a eventual aquisi\u00e7\u00e3o de SURFACTANTE PULMONAR e outros, a saber: 1. ANDERSON FREIRE NOBRE J\u00daNIOR, Matr\u00edcula n\u00ba 1693108-4, Lotado na Ger\u00eancia de Programa\u00e7\u00e3o de Medicamentos e Insumos para Laborat\u00f3rio (GEPROLAB/DIPRO/SULOG/SES) para atuar, como Executor Titular e como Executor Substituto, no \u00e2mbito da SES/DF.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Os servidores, de que trata o artigo 1\u00ba, devem observar o disposto no Edital de Licita\u00e7\u00e3o por Sistema de Registro de Pre\u00e7os (SRP) n. 326/2020 - SES/DF (44242972) e demais legisla\u00e7\u00f5es correlatas.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 3\u00ba Esta Ordem de Servi\u00e7o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 4\u00ba Revogam-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.</p><p style=\"text-align:center;\">SERGIO LUIZ DE SOUZA CORDEIRO</p>"}, " 69090": {"coMateria": "69090", "coDemandante": "792", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 126, DE 10 DE FEVEREIRO DE 2021", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "303", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SUBSECRET\u00c1RIO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Inciso I, do Artigo 181 do DECRETO n\u00ba. 39.546, de 19 de dezembro de 2018, publicada no DODF n\u00ba. 241, de 20 de dezembro de 2018, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Designar o servidor abaixo relacionado, consoante ao processo SEI-GDF 00060-00063187/2020-91 (50051215) (50051382), com a indica\u00e7\u00e3o da respectiva localidade, para atuar como Executor titular e/ou Substituto da Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba. 326/2020B-SES/DF, celebrado com a empresa CIMED IND\u00daSTRIA DE MEDICAMENTOS LTDA, que tem por objeto a eventual aquisi\u00e7\u00e3o de SURFACTANTE PULMONAR e outros, a saber: 1. ANDERSON FREIRE NOBRE J\u00daNIOR, Matr\u00edcula n\u00ba 1693108-4, Lotado na Ger\u00eancia de Programa\u00e7\u00e3o de Medicamentos e Insumos para Laborat\u00f3rio (GEPROLAB/DIPRO/SULOG/SES) para atuar, como Executor Titular e como Executor Substituto, no \u00e2mbito da SES/DF.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Os servidores, de que trata o artigo 1\u00ba, devem observar o disposto no Edital de Licita\u00e7\u00e3o por Sistema de Registro de Pre\u00e7os (SRP) n. 326/2020 - SES/DF (44242972) e demais legisla\u00e7\u00f5es correlatas.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 3\u00ba Esta Ordem de Servi\u00e7o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 4\u00ba Revogam-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.</p><p style=\"text-align:center;\">SERGIO LUIZ DE SOUZA CORDEIRO</p>"}, " 69091": {"coMateria": "69091", "coDemandante": "792", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 127, DE 10 DE FEVEREIRO DE 2021", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "303", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SUBSECRET\u00c1RIO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Inciso I, do Artigo 181 do DECRETO n\u00ba. 39.546, de 19 de dezembro de 2018, publicada no DODF n\u00ba. 241, de 20 de dezembro de 2018, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Designar o servidor abaixo relacionado, consoante ao processo SEI-GDF 00060-00063187/2020-91 (50051215) (50051382), com a indica\u00e7\u00e3o da respectiva localidade, para atuar como Executor titular e/ou Substituto da Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba. 326/2020C-SES/DF, celebrado com a empresa UNI HOSPITALAR CEAR\u00c1 LTDA, que tem por objeto a eventual aquisi\u00e7\u00e3o de SURFACTANTE PULMONAR e outros, a saber: 1. ANDERSON FREIRE NOBRE J\u00daNIOR, Matr\u00edcula n\u00ba 1693108-4, Lotado na Ger\u00eancia de Programa\u00e7\u00e3o de Medicamentos e Insumos para Laborat\u00f3rio (GEPROLAB/DIPRO/SULOG/SES) para atuar, como Executor Titular e como Executor Substituto, no \u00e2mbito da SES/DF.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Os servidores, de que trata o artigo 1\u00ba, devem observar o disposto no Edital de Licita\u00e7\u00e3o por Sistema de Registro de Pre\u00e7os (SRP) n. 326/2020 - SES/DF (44242972) e demais legisla\u00e7\u00f5es correlatas.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 3\u00ba Esta Ordem de Servi\u00e7o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 4\u00ba Revogam-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.</p><p style=\"text-align:center;\">SERGIO LUIZ DE SOUZA CORDEIRO</p>"}, " 69181": {"coMateria": "69181", "coDemandante": "792", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 128, DE 12 DE JANEIRO DE 2021", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "303", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SUBSECRET\u00c1RIO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Inciso I, do Artigo 181 do DECRETO n\u00ba. 39.546, de 19 de dezembro de 2018, publicada no DODF n\u00ba. 241, de 20 de dezembro de 2018, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Designar as servidoras abaixo relacionadas, consoante ao processo SEI-GDF 00060-00022519/2020-87 (50297612) (50297771) (50297867), com a indica\u00e7\u00e3o da respectiva localidade, para atuarem como Executoras titular e/ou Substituta da Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba. 332/2020A-SES/DF, celebrado com a empresa ALMIX COM\u00c9RCIO DE SUPRIMENTOS LTDA-EPP, que tem por objeto a eventual aquisi\u00e7\u00e3o de (FRALDA e outros), a saber: 1. FERNANDA PEREIRA PASCOTTO TORRES, Matr\u00edcula n\u00ba 1.436.554-5, Lotada na GEPRO/DIPRO/SULOG para atuar, como Executora Titular; 2. EVELYN HEINZEN, para matr\u00edcula n\u00ba 1673743-1, Lotada na DIPRO/SULOG para atuar como como Executora Substituta, no \u00e2mbito da SES/DF.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Os servidores, de que trata o artigo 1\u00ba, devem observar o disposto no Edital de Licita\u00e7\u00e3o por Sistema de Registro de Pre\u00e7os (SRP) n. 332/2020 - SES/DF (44634547) e demais legisla\u00e7\u00f5es correlatas.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 3\u00ba Esta Ordem de Servi\u00e7o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 4\u00ba Revogam-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.</p><p style=\"text-align:center;\">SERGIO LUIZ DE SOUZA CORDEIRO</p>"}, " 69135": {"coMateria": "69135", "coDemandante": "792", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 129, DE 11 DE FEVEREIRO DE 2021", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "303", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SUBSECRET\u00c1RIO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Inciso I, do Artigo 181 do DECRETO n\u00ba. 39.546, de 19 de dezembro de 2018, publicada no DODF n\u00ba. 241, de 20 de dezembro de 2018, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Designar o servidor abaixo relacionado, consoante ao processo SEI-GDF 00060-00218083/2020-20 (51733915) (51733695), com a indica\u00e7\u00e3o da respectiva localidade, para atuar como Executor titular e/ou Substituto da Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba. 435/2020C-SES/DF, celebrado com a empresa GEOLAB IND\u00daSTRIA FARMAC\u00caUTICA S/A, que tem por objeto a eventual aquisi\u00e7\u00e3o de HIPROMELOSE SOLU\u00c7\u00c3O OFTALMICA 3 MG/ML OU 5 MG/ML FRASCO 10 ML e outros, a saber: 1. ANDERSON FREIRE NOBRE J\u00daNIOR, Matr\u00edcula n\u00ba 1693108-4, Lotado na Ger\u00eancia de Programa\u00e7\u00e3o de Medicamentos e Insumos para Laborat\u00f3rio (GEPROLAB/DIPRO/SULOG/SES) para atuar, como Executor Titular e como Executor Substituto, no \u00e2mbito da SES/DF.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Os servidores, de que trata o artigo 1\u00ba, devem observar o disposto no Edital de Licita\u00e7\u00e3o por Sistema de Registro de Pre\u00e7os (SRP) n. 435/2020 - SES/DF (47794463) e demais legisla\u00e7\u00f5es correlatas.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 3\u00ba Esta Ordem de Servi\u00e7o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 4\u00ba Revogam-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.</p><p style=\"text-align:center;\">SERGIO LUIZ DE SOUZA CORDEIRO</p>"}, " 69136": {"coMateria": "69136", "coDemandante": "792", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 130, DE 11 DE FEVEREIRO DE 2021", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "303", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SUBSECRET\u00c1RIO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Inciso I, do Artigo 181 do DECRETO n\u00ba. 39.546, de 19 de dezembro de 2018, publicada no DODF n\u00ba. 241, de 20 de dezembro de 2018, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Designar o servidor abaixo relacionado, consoante ao processo SEI-GDF 00060-00218083/2020-20 (51733915) (51733695), com a indica\u00e7\u00e3o da respectiva localidade, para atuar como Executor titular e/ou Substituto da Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba. 435/2020D-SES/DF, celebrado com a empresa MEDCOM COM\u00c9RCIO DE MEDICAMENTOS HOSPITALARES LTDA, que tem por objeto a eventual aquisi\u00e7\u00e3o de HIPROMELOSE SOLU\u00c7\u00c3O OFTALMICA 3 MG/ML OU 5 MG/ML FRASCO 10 ML e outros, a saber: 1. ANDERSON FREIRE NOBRE J\u00daNIOR, Matr\u00edcula n\u00ba 1693108-4, Lotado na Ger\u00eancia de Programa\u00e7\u00e3o de Medicamentos e Insumos para Laborat\u00f3rio (GEPROLAB/DIPRO/SULOG/SES) para atuar, como Executor Titular e como Executor Substituto, no \u00e2mbito da SES/DF.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Os servidores, de que trata o artigo 1\u00ba, devem observar o disposto no Edital de Licita\u00e7\u00e3o por Sistema de Registro de Pre\u00e7os (SRP) n. 435/2020 - SES/DF (47794463) e demais legisla\u00e7\u00f5es correlatas.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 3\u00ba Esta Ordem de Servi\u00e7o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 4\u00ba Revogam-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.</p><p style=\"text-align:center;\">SERGIO LUIZ DE SOUZA CORDEIRO</p>"}, " 69132": {"coMateria": "69132", "coDemandante": "792", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 131, DE 11 DE FEVEREIRO DE 2021", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "303", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SUBSECRET\u00c1RIO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Inciso I, do Artigo 181 do DECRETO n\u00ba. 39.546, de 19 de dezembro de 2018, publicada no DODF n\u00ba. 241, de 20 de dezembro de 2018, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Designar as servidoras abaixo relacionadas, consoante ao processo SEI-GDF 00060-00218030/2020-17 (51977300) (51977369) (51977410), com a indica\u00e7\u00e3o da respectiva localidade, para atuarem como Executoras titular e/ou Substituta da Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba. 363/2020D-SES/DF, celebrado com a empresa SEROPLAST INDUSTRIA E COM\u00c9RCIO DE PRODUTOS HOSPITALARES LTDA, que tem por objeto a eventual aquisi\u00e7\u00e3o de GAZE EST\u00c9RIL COM FIO RADIOPACO 7,5 CM X 7,5 CM, tipo 13 fios/cm\u00b2 e outros, a saber: 1. FERNANDA PEREIRA PASCOTTO TORRES, Matr\u00edcula n\u00ba 1.436.554-5, Lotada na GEPRO/DIPRO/SULOG para atuar, como Executora Titular; 2. MAR\u00cdLIA FERRARI MACHADO, para matr\u00edcula n\u00ba 1.440.127-4, Lotada na DIPRO/SULOG para atuar como como Executora Substituta, no \u00e2mbito da SES/DF.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Os servidores, de que trata o artigo 1\u00ba, devem observar o disposto no Edital de Licita\u00e7\u00e3o por Sistema de Registro de Pre\u00e7os (SRP) n. 363/2020 - SES/DF (45361586) e demais legisla\u00e7\u00f5es correlatas.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 3\u00ba Esta Ordem de Servi\u00e7o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 4\u00ba Revogam-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.</p><p style=\"text-align:center;\">S\u00c9RGIO LUIZ DE SOUZA CORDEIRO</p>"}, " 69179": {"coMateria": "69179", "coDemandante": "792", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 80, DE 25 DE JANEIRO DE 2021", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "303", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SUBSECRET\u00c1RIO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Inciso I, do Artigo 181 do DECRETO n\u00ba. 39.546, de 19 de dezembro de 2018, publicada no DODF n\u00ba. 241, de 20 de dezembro de 2018, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Designar as servidoras abaixo relacionadas, consoante ao processo SEI-GDF 00060-00487252/2019-36 (51977563) (51977627) (51977705), com a indica\u00e7\u00e3o da respectiva localidade, para atuarem como Executoras titular e/ou Substituta da Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba. 257/2020A-SES/DF, celebrado com a empresa ABSOLUTA SA\u00daDE IMP. EXP. E COM\u00c9RCIO DE PRODUTOS PARA SA\u00daDE EIRELI, que tem por objeto a eventual aquisi\u00e7\u00e3o de GEL DE FLUORETO e outros, a saber: 1. FERNANDA PEREIRA PASCOTTO TORRES, Matr\u00edcula n\u00ba 1.436.554-5, Lotada na GEPRO/DIPRO/SULOG para atuar, como Executora Titular; 2. MAR\u00cdLIA FERRARI MACHADO, para matr\u00edcula n\u00ba 1.440.127-4, Lotada na DIPRO/SULOG para atuar como como Executora Substituta, no \u00e2mbito da SES/DF.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Os servidores, de que trata o artigo 1\u00ba, devem observar o disposto no Edital de Licita\u00e7\u00e3o por Sistema de Registro de Pre\u00e7os (SRP) n. 257/2020 - SES/DF (43000733) e demais legisla\u00e7\u00f5es correlatas.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 3\u00ba Esta Ordem de Servi\u00e7o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 4\u00ba Revogam-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.</p><p style=\"text-align:center;\">S\u00c9RGIO LUIZ DE SOUZA CORDEIRO</p>"}, " 69069": {"coMateria": "69069", "coDemandante": "1182", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 25, DE 22 DE FEVEREIRO DE 2021", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "321", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">A SUBSECRET\u00c1RIA DE GEST\u00c3O DE PESSOAS DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es que lhe conferem o inciso II do art. 8\u00ba, da Portaria n\u00ba. 708, de 03 de julho de 2018 e considerando o inciso III, \u00a7 2\u00ba, artigo 29 da Lei Complementar n\u00ba. 840/2011, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Designar K\u00c1TIA MARIA DA SILVA GON\u00c7ALVES TOLEDO, matr\u00edcula 1.439.504-5, Especialista em Sa\u00fade; ADRIANA PATR\u00cdCIA BARBOSA BARROS, matr\u00edcula 133482-4, T\u00e9cnico em Sa\u00fade; ELIS\u00c2NGELA A. DOS SANTOS DE ABREU, matr\u00edcula 1432958-1, T\u00e9cnico em Sa\u00fade; RODOLFO MENDES DA SILVA, matr\u00edcula 141048-2, T\u00e9cnico em Sa\u00fade; FL\u00c1VIA N\u00daBIA GOMES, matr\u00edcula 1433092-X, T\u00e9cnico em Sa\u00fade; ANA PAULA CARVALHO BELO, matr\u00edcula 1677767-0, T\u00e9cnico em Sa\u00fade, para sob a Presid\u00eancia do primeiro comporem a Comiss\u00e3o para proceder a Avalia\u00e7\u00e3o Especial no est\u00e1gio probat\u00f3rio dos servidores lotados na Superintend\u00eancia da Regi\u00e3o de Sa\u00fade Norte da Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Distrito Federal.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Designar JAILTON DE SOUZA AMOR, matr\u00edcula 14405628, T\u00e9cnico em Sa\u00fade, WELLINGTON SHINECK DE OLIVEIRA, matr\u00edcula 14433230, T\u00e9cnico em Sa\u00fade, ELIANE CARDOSO DA SILVA, matr\u00edcula 14429527, T\u00e9cnico em Sa\u00fade, ALINE GOMES DA COSTA, matr\u00edcula 14430533, T\u00e9cnico em Sa\u00fade, V\u00c2NIA BORGES GODINHO, matr\u00edcula 135261X, T\u00e9cnico em Sa\u00fade, RENATA BATISTA MARTINS CARVALHO, matr\u00edcula 14395576, Especialista em Sa\u00fade, LEANDRO C. MARQUES DE OLIVEIRA, matr\u00edcula 14342731, T\u00e9cnico em Sa\u00fade, SILAS C\u00c9SAR ALVES DE LIMA, matr\u00edcula 16883039,T\u00e9cnico em Sa\u00fade; LEILAINE M. DOS SANTOS RODRIGUES, matr\u00edcula 14430142, T\u00e9cnico em Sa\u00fade, para sob a Presid\u00eancia do primeiro comporem a Comiss\u00e3o para proceder a Avalia\u00e7\u00e3o Especial no est\u00e1gio probat\u00f3rio dos servidores lotados na Superintend\u00eancia da Regi\u00e3o de Sa\u00fade Oeste da Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Distrito Federal.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 3\u00ba Revogar a Comiss\u00e3o para proceder a Avalia\u00e7\u00e3o Especial no Est\u00e1gio Probat\u00f3rio da Superintend\u00eancia da Regi\u00e3o de Sa\u00fade Norte da Ordem de Servi\u00e7o n\u00ba. 54, de 06/06/2019, publicada no DODF n\u00ba 108, de 10/06/2019, p\u00e1gina 15 e a Comiss\u00e3o para proceder a Avalia\u00e7\u00e3o Especial no Est\u00e1gio Probat\u00f3rio da Superintend\u00eancia da Regi\u00e3o de Sa\u00fade Oeste da Ordem de Servi\u00e7o n\u00ba. 103, de 11/10/2019, publicada no DODF n\u00ba. 202, de 22/10/2019, p\u00e1gina 24 e demais disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 4\u00ba Esta Ordem de Servi\u00e7o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:center;\">SILENE QUIT\u00c9RIA DE ALMEIDA DIAS</p>"}, " 69070": {"coMateria": "69070", "coDemandante": "1182", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 26, DE 22 DE FEVEREIRO DE 2021", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "321", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">A SUBSECRET\u00c1RIA DE GEST\u00c3O DE PESSOAS, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es regimentais e considerando o disposto no inciso II artigo 8\u00ba da Portaria n\u00ba. 708 de 03 de julho de 2018, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Designar SEBASTIANA COELHO COSTA CONDE matr\u00edcula 1889818, T\u00e9cnico em Sa\u00fade; LEONARDO GONTIJO DANTAS, matr\u00edcula 16804430, T\u00e9cnico em Sa\u00fade; SANDRA REGINA RIBEIRO BRAGA, matr\u00edcula 1964399, T\u00e9cnico em Sa\u00fade, CARLA VALESCA D\u2019ALMEIDA CARVALHO, matr\u00edcula 1984721, T\u00e9cnico em Sa\u00fade, MARIA JAQUELINE DA ROCHA MORAES, matr\u00edcula 16803736, T\u00e9cnico em Sa\u00fade, HILTON GON\u00c7ALVES DE CARVALHO, matr\u00edcula 14430592, T\u00e9cnico em Sa\u00fade, para sob a Coordena\u00e7\u00e3o do primeiro comporem a Subcomiss\u00e3o de Avalia\u00e7\u00e3o de Desempenho e Promo\u00e7\u00e3o Funcional do N\u00facleo de Cess\u00f5es Especiais/GPCR/DIAP/COAP/SUGEP da Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Distrito Federal.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Designar WELLINGTON SHINECK DE OLIVEIRA, matr\u00edcula 14433230, T\u00e9cnico em Sa\u00fade, JAILTON DE SOUZA AMOR, matr\u00edcula 14405628, T\u00e9cnico em Sa\u00fade, MAIARA DE AZEVEDO DUARTE, matr\u00edcula 14358646, T\u00e9cnico em Sa\u00fade, RENATA B. MARTINS DE CARVALHO, matr\u00edcula 14395576, Especialista em Sa\u00fade, LEILAINE MARIA DOS SANTOS RODRIGUES, matr\u00edcula 14430142, T\u00e9cnico em Sa\u00fade, ALINE GOMES DA COSTA, 14430533, T\u00e9cnico em Sa\u00fade, JULIENE DE SOUZA GANDHI, matr\u00edcula 14430517, T\u00e9cnico em Sa\u00fade, LAYSA GOMES ORNELAS, matr\u00edcula 16882598, T\u00e9cnico em Sa\u00fade, para sob a Coordena\u00e7\u00e3o do primeiro, comporem a Subcomiss\u00e3o de Avalia\u00e7\u00e3o de Desempenho e Promo\u00e7\u00e3o Funcional da Superintend\u00eancia Regional de Sa\u00fade Oeste, da Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Distrito Federal.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 3\u00baDesignar \u00c1DINA FONSECA ARA\u00daJO, matr\u00edcula 14329255, T\u00e9cnico em Sa\u00fade, LUCIANA FRAN\u00c7A MARTINS, matr\u00edcula 14432463, T\u00e9cnico em Sa\u00fade; KELEN DE SOUZA AGUIAR, matr\u00edcula 1442951-9, T\u00e9cnico em Sa\u00fade, VANI ANDRADE CALIXTO, matr\u00edcula 147186-4, para sob a Coordena\u00e7\u00e3o do primeiro comporem a Subcomiss\u00e3o de Avalia\u00e7\u00e3o de Desempenho e Promo\u00e7\u00e3o Funcional do Hospital S\u00e3o Vicente de Paula da Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Distrito Federal.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 4\u00ba Revogar a Subcomiss\u00e3o de Avalia\u00e7\u00e3o de Desempenho e Promo\u00e7\u00e3o Funcional do NUCE/GPCR/DIAP/COAP/SUGEP, na Ordem de Servi\u00e7o n\u00ba. 1, de 04/01/2021, publicada no DODF n\u00ba. 8, de 13/01/2021, p\u00e1gina 47, a Subcomiss\u00e3o de Avalia\u00e7\u00e3o de Desempenho e Promo\u00e7\u00e3o Funcional da SRSOE, na Ordem de Servi\u00e7o n\u00ba 104 de 11/10/2019, publicada no DODF n\u00ba 202 de 22/10/2019, p\u00e1gina 24 e a Subcomiss\u00e3o de Avalia\u00e7\u00e3o de Desempenho e Promo\u00e7\u00e3o Funcional do Hospital S\u00e3o Vicente de Paula na Ordem de Servi\u00e7o n\u00ba. 58, de 17/06/2019, publicada no DODF n\u00ba. 116, de 24/06/20196, p\u00e1gina 20 e demais disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 5\u00ba Esta Ordem de Servi\u00e7o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:center;\">SILENE QUIT\u00c9RIA DE ALMEIDA DIAS</p>"}, " 69067": {"coMateria": "69067", "coDemandante": "1182", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O DE 22 DE FEVEREIRO DE 2021", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "321", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">A DIRETORA DE DESENVOLVIMENTO ESTRAT\u00c9GICO DE PESSOAS, DA COORDENA\u00c7\u00c3O DE INOVA\u00c7\u00c3O E GEST\u00c3O DO CONHECIMENTO, DA SUBSECRETARIA DE GEST\u00c3O DE PESSOAS, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es regimentais e considerando o disposto do Art. 12\u00ba, da Portaria n\u00ba 708, de 03 de julho de 2018, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">TORNAR SEM EFEITO, na Ordem de Servi\u00e7o de 06/11/2020, publicada no DODF n\u00ba 211, de 09/11/2020, p\u00e1g. 74, a concess\u00e3o de Progress\u00e3o Funcional \u00e0 servidora DEIBDIANE GOMES DE MIRANDA CORTE, Matr\u00edcula n\u00ba 16617568, integrante da Carreira Assist\u00eancia P\u00fablica \u00e0 Sa\u00fade do Distrito Federal, ocupando o cargo T\u00e9cnico em Sa\u00fade, na especialidade T\u00e9cnico em Enfermagem, passando da refer\u00eancia TERCEIRA VI \u2013 TS36 para a refer\u00eancia TERCEIRA VII \u2013 TS37;</p><p style=\"text-align:justify;\">CONCEDER PROGRESS\u00c3O FUNCIONAL, nos termos, do Decreto 38.917, de 08.03.2018, ao servidor relacionado abaixo nesta Ordem de Servi\u00e7o, que completou o interst\u00edcio no m\u00eas de NOVEMBRO/2019, integrante da Carreira Assist\u00eancia P\u00fablica \u00e0 Sa\u00fade do Distrito Federal, observando-se a ordem das informa\u00e7\u00f5es: lota\u00e7\u00e3o, c\u00f3digo/cargo-especialidade, matr\u00edcula, nome, situa\u00e7\u00e3o anterior e nova (classe e padr\u00e3o) e data de vig\u00eancia. Os efeitos financeiros decorrentes desta Ordem de Servi\u00e7o retroagem \u00e0 data em que se completou o interst\u00edcio do servidor. SUPERINTEND\u00caNCIA DA REGI\u00c3O DE SA\u00daDE OESTE: - 8140 \u2013 TECNICO ENFERMAGEM; - 16617568; DEIBDIANE GOMES DE MIRANDA CORTE; TERCEIRA VI; TERCEIRA VII; 27/11/2019.</p><p style=\"text-align:center;\">DILUANA ALVES DE OLIVEIRA</p>"}, " 68821": {"coMateria": "68821", "coDemandante": "789", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 38, DE 18 DE FEVEREIRO DE 2021", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "322", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SUBSECRET\u00c1RIO DE ATEN\u00c7\u00c3O INTEGRAL \u00c0 SA\u00daDE, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o artigo 7\u00ba, da Portaria n\u00ba 708, de 03 de julho de 2018, publicado no DODF n\u00ba 125, de 04 de julho de 2018 e republicada no DODF n\u00ba 149, de 07 de agosto de 2018:</p><p style=\"text-align:justify;\">Considerando a publica\u00e7\u00e3o da Portaria n. 31, de 11 de janeiro de 2021, publicada no DODF N\u00ba 10, de 15 de janeiro de 2021, que instituiu a C\u00e2mara T\u00e9cnica dos N\u00facleos Ampliados de Sa\u00fade da Fam\u00edlia e Aten\u00e7\u00e3o B\u00e1sica \u2013 NASF-AB (CTNASF-AB), da Aten\u00e7\u00e3o Prim\u00e1ria \u00e0 Sa\u00fade, da Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Distrito Federal, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Designar os seguintes servidores da Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Distrito Federal como membros representantes da C\u00e2mara T\u00e9cnica dos N\u00facleos Ampliados de Sa\u00fade da Fam\u00edlia e Aten\u00e7\u00e3o B\u00e1sica \u2013 NASF-AB (CTNASF-AB):</p><p style=\"text-align:justify;\">I \u2013 Representante da Ger\u00eancia de Apoio \u00e0 Sa\u00fade da Fam\u00edlia/GASF/DESF/COAPS/SAIS \u2013 TAMARA CORREIA ALVES CAMPOS, matr\u00edcula 1680326-4, Gerente da GASF e KARIME DA FONSECA P\u00d4RTO, matr\u00edcula 1441902-5, integrante t\u00e9cnica da GASF/DESF.</p><p style=\"text-align:justify;\">II \u2013 Como representantes de NASF-AB por Superintend\u00eancia de Sa\u00fade: I - Regi\u00e3o Centro-sul: BRUNA BERTULUCCI OLIMPIO, matr\u00edcula 168.671-81, terapeuta ocupacional, NASF 1 do RIACHO FUNDO - GSAP 1 RF 1 e THAIS CRISTINA MANTOVANI SANTANA, matr\u00edcula 1173.586-1, nutricionista, GAPAPS/DIRAPS/SRSCSl; II - DIEGO ERA, matr\u00edcula 1443984-0, fisioterapeuta, NASF 1 de Santa Maria \u2013 GSAP 1 SANTA MARIA e DANIELE DE MORAES MELO, matr\u00edcula 151085-1, fisioterapeuta do NASF 1-GAMA - GSAP6 GAMA. III - Regi\u00e3o Sudoeste: N\u00daBIA DOS PASSOS SOUZA FALCO, matr\u00edcula 1.443.856-9, fisioterapeuta, NASF-AB da GSAP2 TAGUATINGA e SUZY YURIMI KUSAKAWA MASHUDA, matr\u00edcula 1.660.009-6, fonoaudi\u00f3loga, NASF-AB GSAP1 TAGUATINGA. IV - Regi\u00e3o Oeste: LIVIA BATISTA SILVA CARVALHO, matr\u00edcula 189.023-9, fisioterapeuta, NASF GSAP UBS 10 de CEIL\u00c2NDIA e POLYANA GON\u00c7ALVES DE SOUSA, matr\u00edcula 1.681966-7, terapeuta ocupacional, NASF GSAP6 CEIL\u00c2NDIA. V - Regi\u00e3o Leste: MARIA KATALLINI ALVES COSTA, matr\u00edcula 1469444, fisioterapeuta, NASF GSAP 2 Parano\u00e1 e AMANDA CHELSKI DA MOTA, matr\u00edcula 189204-5, psic\u00f3loga, NASF GSAP 1 PARANO\u00c1. VI - Regi\u00e3o Norte: L\u00cdVIA CRISTINA BANDEIRA RAMOS, matr\u00edcula 16736311, psic\u00f3loga, GPMA/DIRAPS/SRSNO - e LARISSA DE LIMA BORGES, matr\u00edcula 1805444, fisioterapeuta, GAPAPS/DIRAPS/SRSNO. VII - Regi\u00e3o Central: ALISSANDRA ALVES RODRIGUES, matr\u00edcula: 139367-7, assistente social, GSAP2 Cruzeiro e ALINE FERNANDA DE S\u00c1 REIS, matr\u00edcula: 173623-X, nutricionista, NASF GSAP1 ASA SUL.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Os integrantes da C\u00e2mara T\u00e9cnica dos NASF-AB dever\u00e3o elaborar o Regimento Interno da CTNASF-AB em 30 dias, a contar da publica\u00e7\u00e3o desta Ordem de Servi\u00e7o.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 3\u00ba Esta Portaria entre em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:center;\">ALEXANDRE GARCIA BARBOSA</p>"}, " 68822": {"coMateria": "68822", "coDemandante": "789", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 39, DE 19 DE FEVEREIRO DE 2021", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "322", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SUBSECRET\u00c1RIO DE ATEN\u00c7\u00c3O INTEGRAL \u00c0 SA\u00daDE, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o artigo 7\u00ba, da Portaria n\u00ba 708, de 03 de julho de 2018, publicado no DODF n\u00ba 125, de 04 de julho de 2018 e republicada no DODF n\u00ba 149, de 07 de agosto de 2018:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Instituir o Grupo de Trabalho com a finalidade de elabora\u00e7\u00e3o da Linha de Cuidado da Tuberculose a ser utilizada em servi\u00e7os de sa\u00fade no \u00e2mbito da Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Distrito Federal. </p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Designar os servidores, sob a coordena\u00e7\u00e3o da primeira, listados em ordem \"titular\" e \"substituto\", respectivamente, dentro de suas \u00e1reas t\u00e9cnicas de atua\u00e7\u00e3o, para comporem o referido Grupo de Trabalho: COORDENA\u00c7\u00c3O: DESF / COAPS: FRANCISCA LUMARA DA COSTA VAZ- matr\u00edcula 16856341 e PRISCILA PINATO MATTOSO- matr\u00edcula 6820223; GENSAP / DIRORGS / COAPS: DOUGLAS PEREIRA DA CRUZ JUNIOR - matr\u00edcula 183.2549 e SIMONE ALEXANDRA SCHWARTZ- matr\u00edcula 183536X; SRSNO/DIRAPS/GSAP4-SOB: ARTHUR LOBATO BARRETO DE MELLO- matr\u00edcula: 16874110; DAEAP/COAPS<strong>: </strong>SIMONE KATHIA DE SOUZA- matr\u00edcula 14405474 e ALINE COUTO C\u00c9SAR - matr\u00edcula 1372297 <strong>;</strong> DIASF / CATES / COASIS: SARA LOPES MANSUR ALMEIDA- matr\u00edcula: 1728164 e PATR\u00cdCIA DE CASTRO MENDON\u00c7A QUEIROZ- matr\u00edcula 14369842; CATEFC / DIENF / COASIS: ELIANE GOMES DOS SANTOS- matr\u00edcula 16889991 e ALESSANDRA PACHECO CAVALCANTE MACHADO- matr\u00edcula 145736-5; COASIS/DASIS/GESAMB: MARIANA MARTINS PEREIRA- matr\u00edcula 1892363 e LARISSA DE FREITAS OLIVEIRA- matr\u00edcula 14422301; COASIS/DASIS/RTD PNEUMOLOGIA: GESSICA MOREIRA ANDRADE GOMES- matr\u00edcula 16584325 e MILENA ZAMIAN DANILOW- matr\u00edcula 16772237; COASIS/DASIS/RTD INFECTOLOGIA: L\u00cdVIA VANESSA RIBEIRO GOMES PANSERA- matr\u00edcula 01861468 e CLARISSE LISBOA DE AQUINO ROCHA- matr\u00edcula 16884132; COASIS/DASIS/RTD FISIOTERAPIA: SILVIA BRAGA DE MELO- matr\u00edcula 16889711 e RAQUEL ANDRADE SOUSA- matr\u00edcula 1438494-9; SVS/DIVEP/GVDT: FRAN\u00c7OISE VIEIRA BARBOSA- matr\u00edcula 1547186 e LINDIV\u00c2NIA BRAND\u00c3O BISPO- matr\u00edcula 1385267; SVS/LACEN: GLAURA REGINA DE CASTRO E CALDO LIMA- matr\u00edcula 14439476 e NINA JARDIM GASPARINI- matr\u00edcula 16873769.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 3\u00ba Em caso de afastamento ou impossibilidade de condu\u00e7\u00e3o dos trabalhos pela servidora indicada para coordena\u00e7\u00e3o, responder\u00e1 como substituto por tal fun\u00e7\u00e3o a servidora PRISCILA PINATO MATTOSO- matr\u00edcula 16820223</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 4\u00ba Os indicados elaborar\u00e3o a Linha de Cuidado da Tuberculose. Dentro do \u00ednterim de 2 (anos) ap\u00f3s publica\u00e7\u00e3o da \"Linha\", ser\u00e1 promovida a revis\u00e3o para retifica\u00e7\u00e3o e/ou ratifica\u00e7\u00e3o do arcabou\u00e7o normativo.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 5\u00ba O Grupo de Trabalho dever\u00e1 reunir-se semanalmente durante o per\u00edodo de desenvolvimento do trabalho proposto. Cada encontro ter\u00e1 dura\u00e7\u00e3o de at\u00e9 04 (quatro) horas.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 6\u00ba O Grupo poder\u00e1 convidar outros servidores da SES, Respons\u00e1veis T\u00e9cnicos Distritais, setores administrativos de n\u00edvel central e local ou especialistas com expertise no assunto em discuss\u00e3o para atuarem como t\u00e9cnicos de apoio, quando isso for pertinente e necess\u00e1rio.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 7\u00ba As fun\u00e7\u00f5es desempenhadas no \u00e2mbito do Grupo de Trabalho de que trata esta Ordem de Servi\u00e7o n\u00e3o ser\u00e3o remuneradas, e seu exerc\u00edcio ser\u00e1 considerado servi\u00e7o p\u00fablico relevante.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 8\u00ba O Grupo de Trabalho ter\u00e1 prazo de 60 (sessenta) dias para a conclus\u00e3o dos trabalhos.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 9\u00ba Todo o produto da demanda em tela dever\u00e1, impreterivelmente, ser entregue \u00e0 Coordena\u00e7\u00e3o de Aten\u00e7\u00e3o Prim\u00e1ria \u00e0 Sa\u00fade - COAPS/SAIS dentro do prazo de conclus\u00e3o dos trabalhos, para fins de an\u00e1lise final, ratifica\u00e7\u00e3o e encaminhamento para ato de publica\u00e7\u00e3o de Portaria da Linha de Cuidado da Tuberculose a ser utilizada em servi\u00e7os no \u00e2mbito da Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Distrito Federal. </p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 10. Esta Ordem de Servi\u00e7o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:center;\">ALEXANDRE GARCIA BARBOSA</p>"}, " 69061": {"coMateria": "69061", "coDemandante": "834", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O DE 23 DE FEVEREIRO DE 2021", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "326", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">A SUPERINTENDENTE DA REGI\u00c3O DE SA\u00daDE CENTRO-SUL DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es regimentais e considerando o disposto no artigo 13, inciso VIII, da Portaria n\u00ba 708, de 03 de julho de 2018, publicada no DODF n\u00ba 125, de 04/07/2018, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">CONCEDER Licen\u00e7a Pr\u00eamio por Assiduidade, nos termos do artigo 139, da Lei Complementar n\u00ba 840, de 23 de dezembro de 2011, \u00e0 servidora HELMA FRANCISCA CARVALHO DE SOUSA, matr\u00edcula n\u00ba 01430955, cargo: Auxiliar de Enfermagem, lotada na GSAP4-Guar\u00e1/DIRAPS/SRSCS, referente ao 3.\u00ba Quinqu\u00eanio, no per\u00edodo de 14/12/2013 a 12/12/2018, conforme Processo SEI n\u00ba00060-00042243/2021-34.</p><p style=\"text-align:justify;\">CONCEDER Licen\u00e7a Pr\u00eamio por Assiduidade, nos termos do artigo 139, da Lei Complementar n\u00ba 840, de 23 de dezembro de 2011, \u00e0 servidora SANDRA DE OLIVEIRA TEIXEIRA, matr\u00edcula n\u00ba 01515551, cargo: Auxiliar de Enfermagem, lotada na GSAS2/DIRASE/SRSCS, referente ao 3.\u00ba Quinqu\u00eanio, no per\u00edodo de 14/10/2015 a 10/01/2021, conforme Processo SEI n\u00ba00060-00045966/2021-95.</p><p style=\"text-align:justify;\">CONCEDER Licen\u00e7a Pr\u00eamio por Assiduidade, nos termos do artigo 139, da Lei Complementar n\u00ba 840, de 23 de dezembro de 2011, \u00e0 servidora ILDA CRISTINA DE SOUZA, matr\u00edcula n\u00ba 01263293, cargo: Auxiliar de Enfermagem, lotada na GSAS2/DIRASE/SRSCS, referente ao 7.\u00ba Quinqu\u00eanio, no per\u00edodo de 06/01/2016 a 03/01/2021, conforme Processo SEI n\u00ba00060-00045822/2021-39.</p><p style=\"text-align:justify;\">CONCEDER Licen\u00e7a Pr\u00eamio por Assiduidade, nos termos do artigo 139, da Lei Complementar n\u00ba 840, de 23 de dezembro de 2011, \u00e0 servidora DIESOM DA SILVA PEREIRA, matr\u00edcula n\u00ba 01841351, cargo: Agente Comunit\u00e1rio de Sa\u00fade, lotada na GSAP4-Guar\u00e1/DIRAPS/SRSCS, referente ao 2.\u00ba Quinqu\u00eanio, no per\u00edodo de 27/11/2014 a 26/11/2019, conforme Processo SEI n\u00ba 00060-00058871/2021-31.</p><p style=\"text-align:justify;\">CONCEDER Licen\u00e7a Pr\u00eamio por Assiduidade, nos termos do artigo 139, da Lei Complementar n\u00ba 840, de 23 de dezembro de 2011, \u00e0 servidora LOIANNY ALVES DA COSTA OLIVEIRA, matr\u00edcula n\u00ba 01994905, cargo: Auxiliar de Enfermagem, lotada na GSAP3-Guar\u00e1/DIRAPS/SRSCS, referente ao 2.\u00ba Quinqu\u00eanio, no per\u00edodo de 15/12/2015 a 12/12/2020, conforme Processo SEI n\u00ba 00060-00060684/2021-18.</p><p style=\"text-align:justify;\">CONCEDER Licen\u00e7a Pr\u00eamio por Assiduidade, nos termos do artigo 139, da Lei Complementar n\u00ba 840, de 23 de dezembro de 2011, ao servidor ELIAS AMORIM DA CRUZ FILHO, matr\u00edcula n\u00ba 01250574, cargo: T\u00e9cnico Administrativo, lotado na GSAP2-Riacho Fundo II /DIRAPS/SRSCS, referente ao 7.\u00ba Quinqu\u00eanio, no per\u00edodo de 10/05/2015 a 07/05/2020, conforme Processo SEI n\u00ba 00060-00058872/2021-86.</p><p style=\"text-align:justify;\">CONCEDER Licen\u00e7a Pr\u00eamio por Assiduidade, nos termos do artigo 139, da Lei Complementar n\u00ba 840, de 23 de dezembro de 2011, \u00e0 servidora MARIA CECILIA ROZA ALVES PINHEIRO, matr\u00edcula n\u00ba 01887351, cargo: Terapeuta Ocupacional, lotada no CAPS AD-GUA/DIRASE/SRSCS, referente ao 2.\u00ba Quinqu\u00eanio, no per\u00edodo de 19/05/2015 a 10/06/2020, conforme Processo SEI n\u00ba 00060-00286271/2018-66.</p><p style=\"text-align:justify;\">CONCEDER Licen\u00e7a Pr\u00eamio por Assiduidade, nos termos do artigo 139, da Lei Complementar n\u00ba 840, de 23 de dezembro de 2011, \u00e0 servidora MARIA DAGMAR XAVIER LOPES, matr\u00edcula n\u00ba 01511742, cargo: Auxiliar de Enfermagem, lotada na CAPS III \u2013Riacho Fundo/DIRASE/SRSCS, referente ao 3.\u00ba Quinqu\u00eanio, no per\u00edodo de 13/08/2015 a 10/08/2020, conforme Processo SEI n\u00ba 0060-012592/2010.</p><p style=\"text-align:justify;\">CONCEDER Licen\u00e7a Pr\u00eamio por Assiduidade, nos termos do artigo 139, da Lei Complementar n\u00ba 840, de 23 de dezembro de 2011, ao servidor MARCOS ANTONIO AGUIAR DUPIN, matr\u00edcula n\u00ba 0139410X, cargo: AOSD-Lavanderia Hospitalar, lotado na ISM/DIRASE/SRSCS, referente ao 4.\u00ba Quinqu\u00eanio, no per\u00edodo de 06/08/2015 a 03/08/2020, conforme Processo SEI n\u00ba 0275-000896/2005.</p><p style=\"text-align:justify;\">CONCEDER Licen\u00e7a Pr\u00eamio por Assiduidade, nos termos do artigo 139, da Lei Complementar n\u00ba 840, de 23 de dezembro de 2011, \u00e0 servidora IVONE DA SILVA MELO CARVALHO, matr\u00edcula n\u00ba 01834681, cargo: Enfermeiro, lotada na NVEPI/DIRAPS/SRSCS, referente ao 2.\u00ba Quinqu\u00eanio, no per\u00edodo de 16/11/2014 a 07/12/2019, conforme Processo SEI n\u00ba 00060-00142558/2019-66.</p><p style=\"text-align:justify;\">CONCEDER Licen\u00e7a Pr\u00eamio por Assiduidade, nos termos do artigo 139, da Lei Complementar n\u00ba 840, de 23 de dezembro de 2011, \u00e0 servidora MARILDA AUGUSTO OLIVEIRA, matr\u00edcula n\u00ba 01839268, cargo: Enfermeiro, lotada na NVEPI/DIRAPS/SRSCS, referente ao 2.\u00ba Quinqu\u00eanio, no per\u00edodo de 16/11/2014 a 14/11/2019, conforme Processo SEI n\u00ba 00060-00070924/2021-92.</p><p style=\"text-align:justify;\">CONCEDER Licen\u00e7a Pr\u00eamio por Assiduidade, nos termos do artigo 139, da Lei Complementar n\u00ba 840, de 23 de dezembro de 2011, \u00e0 servidora MARIA IVETE LEMOS DO VENANCIO, matr\u00edcula n\u00ba 01529897, cargo: Auxiliar de Enfermagem, lotada na GSAP1-RF II/DIRAPS/SRSCS, referente ao 3.\u00ba Quinqu\u00eanio, no per\u00edodo de 30/01/2016 a 27/01/2021, conforme Processo SEI n\u00ba 00060-00067084/2021-81.</p><p style=\"text-align:justify;\">CONCEDER Licen\u00e7a Pr\u00eamio por Assiduidade, nos termos do artigo 139, da Lei Complementar n\u00ba 840, de 23 de dezembro de 2011, \u00e0 servidora BARBARA MATOS DE OLIVEIRA, matr\u00edcula n\u00ba 01398326, cargo: Auxiliar de Enfermagem, lotada na GSAP3-Guar\u00e1/DIRAPS/SRSCS, referente ao 4.\u00ba Quinqu\u00eanio, no per\u00edodo de 23/11/2015 a 26/11/2020, conforme Processo SEI n\u00ba 0272-000246/2009.</p><p style=\"text-align:justify;\">CONCEDER Licen\u00e7a Pr\u00eamio por Assiduidade, nos termos do artigo 139, da Lei Complementar n\u00ba 840, de 23 de dezembro de 2011, \u00e0 servidora RITA DE CASSIA BOLANDIM MARTINS, matr\u00edcula n\u00ba 01513389, cargo: Auxiliar de Enfermagem, lotada na GSAP1-N\u00facleo Bandeirante/DIRAPS/SRSCS, referente ao 3.\u00ba Quinqu\u00eanio, no per\u00edodo de 15/08/2015 a 21/10/2020, conforme Processo SEI n\u00ba 00060-00052170/2019-74.</p><p style=\"text-align:justify;\">CONCEDER Licen\u00e7a Pr\u00eamio por Assiduidade, nos termos do artigo 139, da Lei Complementar n\u00ba 840, de 23 de dezembro de 2011, \u00e0 servidora SUELI SILVA CIRILO LIMA, matr\u00edcula n\u00ba 0198439X, cargo: Auxiliar de Enfermagem, lotada na GSAP3-Guar\u00e1/DIRAPS/SRSCS, referente ao 2.\u00ba Quinqu\u00eanio, no per\u00edodo de 16/12/2015 a 13/12/2020, conforme Processo SEI n\u00ba 0280-000047/2016.</p><p style=\"text-align:justify;\">CONCEDER Licen\u00e7a Pr\u00eamio por Assiduidade, nos termos do artigo 139, da Lei Complementar n\u00ba 840, de 23 de dezembro de 2011, \u00e0 servidora FRANCISCA FRAGOSO DE MOURA, matr\u00edcula n\u00ba 01358154, cargo: Auxiliar de Enfermagem, lotada na GSAP1-Candangol\u00e2ndia/DIRAPS/SRSCS, referente ao 5.\u00ba Quinqu\u00eanio, no per\u00edodo de 08/06/2015 a 21/07/2020, conforme Processo SEI n\u00ba 00060-00572545/2018-3.</p><p style=\"text-align:justify;\">CONCEDER Licen\u00e7a Pr\u00eamio por Assiduidade, nos termos do artigo 139, da Lei Complementar n\u00ba 840, de 23 de dezembro de 2011, ao servidor UBIRATAN JOSE MARTINS SOBRINHO, matr\u00edcula n\u00ba 01929909, cargo: M\u00e9dico, lotado na GSAP2-Riacho Fundo II/DIRAPS/SRSCS, referente ao 2.\u00ba Quinqu\u00eanio, no per\u00edodo de 30/07/2015 a 27/07/2020, conforme Processo SEI n\u00ba 00060-00059666/2020-11.</p><p style=\"text-align:center;\">FL\u00c1VIA OLIVEIRA COSTA</p>"}, " 69062": {"coMateria": "69062", "coDemandante": "835", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 59, DE 22 DE FEVEREIRO DE 2021", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "327", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">A SUPERINTENDENTE DA REGI\u00c3O DE SA\u00daDE LESTE, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es Regimentais, conforme Decreto n\u00ba 38.017, de 21 de fevereiro de 2017, republicado no DODF n\u00ba 38, de 22 de fevereiro de 2017, e o Art. 13 da Portaria n\u00ba 708, de 02 de julho de 2018, republicada no DODF n\u00ba 149, de 07 de agosto de 2018, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">AVERBAR O TEMPO DE SERVI\u00c7O E/OU CONTRIBUI\u00c7\u00c3O, prestado pelo (a) servidor (a) abaixo indicado (a), ao \u00f3rg\u00e3o e entidade a seguir mencionada (nome, matr\u00edcula, cargo, lota\u00e7\u00e3o): CARLOS ALBERTO DO PRADO, 0140472-5, M\u00e9dico Ginecologia e Obstetr\u00edcia, Secretaria de Estado de Sa\u00fade do DF. 4.456 dias, ou seja, 12 anos, 2 meses e 16 dias, prestados ao  INSS - Instituto Nacional do Seguro Social, nos per\u00edodos de 1\u00ba de maio de 1987 a 30 de junho de 1989, 1\u00ba de julho de 1989 a 30 de abril de 1990, 1\u00ba de maio de 1990 a 30 de mar\u00e7o de 1992, 1\u00ba de abril de 1992 a 31 de outubro de 1993, 1\u00ba de novembro de 1993 a 31 de dezembro de 1993, 1\u00ba de janeiro de 1994 a 30 de agosto de 1996, 1\u00ba de setembro de 1996 a 31 de mar\u00e7o de 1999 e 1\u00ba de janeiro de 2001 a 15 de abril de 2001, contados somente para fins de aposentadoria, conforme processo n\u00ba 00060-00134144/2019-63. CARLOS ALBERTO DO PRADO, 0140472-5, M\u00e9dico Ginecologia e Obstetr\u00edcia, Secretaria de Estado de Sa\u00fade do DF. 641 dias, ou seja, 1 ano, 9 meses e 6 dias, prestados ao Munic\u00edpio de Pedro Teixeira \u2013 MG, conforme Certid\u00e3o expedida pelo INSS, no per\u00edodo de 1\u00ba de abril de 1999 a 31 de dezembro de 2000, contados somente para fins de aposentadoria, conforme processo n\u00ba 00060-00134144/2019-63.</p><p style=\"text-align:justify;\">RETIFICAR na Ordem de Servi\u00e7o de 1\u00ba de Junho de 2017, da SUPERINTENDENTE DA REGI\u00c3O DE SA\u00daDE LESTE, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, do DODF N\u00ba 122, quarta-feira, 28 de junho de 2017, o ato que averbou o tempo de servi\u00e7o do servidor EDWAR PEREIRA LISBOA, matr\u00edcula n\u00ba 1442962-4 ADMINISTRADOR, GESAP/SSB/SRSL. ONDE SE L\u00ca: \u201c...EDWAR PEREIRA LISBOA, 1442962-4, ADMINISTRADOR, GESAP/SSB/SRSL...3.872 dias, ou seja, 10 anos, 7 meses e 8 dias, conforme certid\u00e3o expedida pelo INSS, nos per\u00edodos de: 03/01/2000 a 24/08/2002, 25/08/2002 a 07/04/2003, 08/04/2003 a 07/11/2003, 08/11/2003 a 31/10/2004, 01/04/2007 a 29/02/2008, 20/05/2008 a 06/12/2011 e 12/12/2011 a 01/04/2013, contados somente para fins de aposentadoria, conforme processo n\u00ba 281.000.031/281. EDWAR PEREIRA LISBOA, 14429624, ADMINISTRADOR, GESAP/SSB/SRSL: 1.096 dias, ou seja, 3 anos, 0 meses e 0 dias, conforme certid\u00e3o expedida pelo Minist\u00e9rio da Defesa, nos per\u00edodos de: 05/06/1995 a 04/06/1998, contados somente para fins de aposentadoria, conforme processo n\u00ba 281.000.031/281...\u201d,  LEIA-SE: \u201c...EDWAR PEREIRA LISBOA, matr\u00edcula n\u00ba 1442962-4, ADMINISTRADOR, GESAP/SSB/SRSL: 3.872 dias, ou seja, 10 anos, 7 meses e 8 dias, conforme certid\u00e3o expedida pelo INSS, nos per\u00edodos de: 03/01/2000 a 24/08/2002, 25/08/2002 a 07/04/2003, 08/04/2003 a 07/11/2003, 08/11/2003 a 31/10/2004, 01/04/2007 a 29/02/2008, 20/05/2008 a 06/12/2011 e 12/12/2011 a 01/04/2013, contados somente para fins de aposentadoria, conforme processo n\u00ba 281.000.031/2017. EDWAR PEREIRA LISBOA, 14429624, ADMINISTRADOR, GESAP/SSB/SRSL: 1.096 dias, ou seja, 3 anos, 0 meses e 0 dias, conforme certid\u00e3o expedida pelo Minist\u00e9rio da Defesa, nos per\u00edodos de: 05/06/1995 a 04/06/1998, contados somente para fins de aposentadoria, conforme processo n\u00ba 281.000.031/2017...\u201d.  Retificada a fim de corrigir a data referente ao ano do Processo, conforme processo SEI n\u00ba 00060-00516072/2020-11.</p><p style=\"text-align:center;\">BEVIL\u00c1QUA MATIAS DA PAZ MEDEIROS SILVA</p>"}, " 69075": {"coMateria": "69075", "coDemandante": "835", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 60, DE 22 DE FEVEREIRO DE 2021", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "327", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">A SUPERINTENDENTE DA REGI\u00c3O DE SA\u00daDE LESTE, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es Regimentais, conforme Decreto n\u00ba 38.017, de 21 de fevereiro de 2017, republicado no DODF n\u00ba 38, de 22 de fevereiro de 2017, e o Art. 13 da Portaria n\u00ba 708, de 02 de julho de 2018, republicada no DODF n\u00ba 149, de 07 de agosto de 2018;</p><p style=\"text-align:justify;\">Considerando a Pol\u00edtica Nacional de Res\u00edduos S\u00f3lidos, Lei n\u00ba 12.305, de 02 de agosto de 2010;</p><p style=\"text-align:justify;\">Considerando a Portaria n\u00ba 228, de 28 de novembro de 2011, publicada no DODF n\u00ba 232, de 06 de dezembro de 2011, que disp\u00f5e sobre a implanta\u00e7\u00e3o do Plano de Res\u00edduos da Rede P\u00fablica de Sa\u00fade, a defini\u00e7\u00e3o de Responsabilidade T\u00e9cnica e a institui\u00e7\u00e3o da Comiss\u00e3o de Gest\u00e3o dos Res\u00edduos de Sa\u00fade;</p><p style=\"text-align:justify;\">Considerando a Lei n\u00ba 5.418, de 24 de novembro de 2014, que disp\u00f5e sobre a Pol\u00edtica Distrital de Res\u00edduos S\u00f3lidos e d\u00e1 outras provid\u00eancias;</p><p style=\"text-align:justify;\">Considerando o Plano Distrital de Gest\u00e3o Integrada de Res\u00edduos S\u00f3lidos do Distrito Federal, aprovado pelo Decreto n\u00ba 38.903, de 06 de mar\u00e7o de 2018 (DODF n\u00ba 45, de 07 de mar\u00e7o de 2018);</p><p style=\"text-align:justify;\">Considerando a Resolu\u00e7\u00e3o da Diretoria Colegiada da Anvisa - RDC n\u00ba 222, de 28 de mar\u00e7o de 2018;</p><p style=\"text-align:justify;\">Considerando a necessidade de unifica\u00e7\u00e3o de procedimentos para o monitoramento da Gest\u00e3o de Res\u00edduos produzidos nos diversos setores das Unidades de Sa\u00fade do DF;</p><p style=\"text-align:justify;\">Considerando que os processos de controle dos Res\u00edduos de Sa\u00fade requerem condutas especializadas devido a sua complexidade de manejo na segrega\u00e7\u00e3o e classifica\u00e7\u00e3o para os servi\u00e7os de coleta, transporte, tratamento e disposi\u00e7\u00e3o final, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Atualizar a Ordem de Servi\u00e7o n\u00ba 357, de 28 de setembro de 2020 (DODF n\u00ba 185, de 29 de setembro de 2020).</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Designar os servidores abaixo para compor a Comiss\u00e3o de Gest\u00e3o de Res\u00edduos de Servi\u00e7os de Sa\u00fade da Regi\u00e3o de Sa\u00fade Leste:</p><p style=\"text-align:justify;\">1. Presidente: LUCIENY DANIEL MOREIRA, matr\u00edcula n\u00ba 0192824-4, M\u00e9dica Pediatra.</p><p style=\"text-align:justify;\">2. Suplente do(a) Presidente: EUWILIAN CRISTH DA SILVA, Matr\u00edcula 1691049-4, representante na Diretoria Administrativa. </p><p style=\"text-align:justify;\">3. Secret\u00e1rio-Executivo: WAGNER RIBEIRO DE OLIVEIRA, Matr\u00edcula 1664407-7, coordenador da Aten\u00e7\u00e3o Prim\u00e1ria.</p><p style=\"text-align:justify;\">4. Suplente do Secret\u00e1rio-Executivo: CLEIDSON GRACIANO DA SILVA, Matr\u00edcula 0013938-7, representante do N\u00facleo de Hotelaria em Sa\u00fade. </p><p style=\"text-align:justify;\">5. Coordenador(a) da Aten\u00e7\u00e3o Prim\u00e1ria: WAGNER RIBEIRO DE OLIVEIRA, Matr\u00edcula 1664407-7, do N\u00facleo de Hotelaria em Sa\u00fade, da Ger\u00eancia de Apoio Operacional das Unidades de Aten\u00e7\u00e3o Prim\u00e1ria da Regi\u00e3o Leste, da Diretoria Administrativa.</p><p style=\"text-align:justify;\">6. Coordenador(a) da Aten\u00e7\u00e3o Secund\u00e1ria: JANINE DANIELLE LE\u00c3O ANTUNES DE LIMA, Matr\u00edcula 1435253-2.</p><p style=\"text-align:justify;\">7. Coordenador(a) da Aten\u00e7\u00e3o Especializada: LUCIENY DANIEL MOREIRA, matr\u00edcula n\u00ba 0192824-4, M\u00e9dica Pediatra.</p><p style=\"text-align:justify;\">Demais Membros da Comiss\u00e3o:</p><p style=\"text-align:justify;\">a) Aten\u00e7\u00e3o Prim\u00e1ria:</p><p style=\"text-align:justify;\">A CGRSS ser\u00e1 composta pelos Respons\u00e1veis T\u00e9cnicos de cada Unidade de Sa\u00fade, indicados pela respectiva Diretoria, que atuar\u00e3o como membros consultores. Dentre os membros, um ser\u00e1 designado como coordenador das unidades da Aten\u00e7\u00e3o Prim\u00e1ria e ter\u00e1 carga hor\u00e1ria semanal de cinco horas para o exerc\u00edcio da coordena\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:justify;\">Membros Consultores:</p><p style=\"text-align:justify;\">1. GSAP1-PAR: VANESSA FONSECA VIEIRA, Matr\u00edcula: 16736672 (UBS n\u00ba 1 Parano\u00e1).</p><p style=\"text-align:justify;\">2. GSAP2-PAR: ELEUZA PROPIO DE SOUZA MARTINELLI, Enfermeira, Matr\u00edcula: 1566652. </p><p style=\"text-align:justify;\">3. GSAP3-PAR: UALACI CALDAS SILVA, Matr\u00edcula 1697655-X.</p><p style=\"text-align:justify;\">4. GSAP1-ITAPOA: KELLY SOUZA PEREIRA, Matr\u00edcula 0180162-7.</p><p style=\"text-align:justify;\">5. GSAP2-ITAPOA: SELMA PEREIRA DA SILVA, Matr\u00edcula 153033-X. </p><p style=\"text-align:justify;\">6. GSAP1-SSB: ALCIONE PATRICIA PEREIRA COSTA DIAS, Matr\u00edcula 141280-9.</p><p style=\"text-align:justify;\">7. GSAP2-SSB: SOLANGE IN\u00c1CIO DOS SANTOS, Matr\u00edcula 155865-X (UBS n\u00ba 2 S\u00e3o Sebasti\u00e3o).</p><p style=\"text-align:justify;\">8. GSAP3-SSB: VANESSA GUIMAR\u00c3ES PAIVA FERREIRA, Enfermeira, Matr\u00edcula 1739961-4.</p><p style=\"text-align:justify;\">ADRIANA ALVES DO NASCIMENTO, Gerente, Matr\u00edcula 1443891-7.</p><p style=\"text-align:justify;\">9. GSAP4-SSB: ROS\u00c2NGELA ALMEIDA, Matr\u00edcula 155890-0.</p><p style=\"text-align:justify;\">10. GSAPP: GLAUBER PASSOS BRASIL SAMPAIO, Odont\u00f3logo, Matr\u00edcula: 144.544-7.</p><p style=\"text-align:justify;\">b) Aten\u00e7\u00e3o Secund\u00e1ria:</p><p style=\"text-align:justify;\">A CGRSS ser\u00e1 composta pelos Respons\u00e1veis T\u00e9cnicos de cada Unidade de Sa\u00fade, indicados pela respectiva Diretoria, que atuar\u00e3o como membros consultores. Dentre os membros, um ser\u00e1 designado como coordenador das unidades da Aten\u00e7\u00e3o Secund\u00e1ria e ter\u00e1 carga hor\u00e1ria semanal de cinco horas para o exerc\u00edcio da coordena\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:justify;\">Membros Consultores:</p><p style=\"text-align:justify;\">1. CAPS II: RICARDO ALVES DE OLIVEIRA, Matr\u00edcula 159010-3.</p><p style=\"text-align:justify;\">2. CAPS AD: DENISE HELENA SILVA RUSSO, Matr\u00edcula 173897-6.</p><p style=\"text-align:justify;\">3. Casa de Parto S\u00e3o Sebasti\u00e3o: NAYANE CRISTINA NOGUEIRA GUARDIANO, Matr\u00edcula 1682711-2.</p><p style=\"text-align:justify;\">4. CEO: ANDR\u00c9A CRISTINA DOS REIS, Matr\u00edcula 143309-1.</p><p style=\"text-align:justify;\">5. Policl\u00ednica Parano\u00e1: ANDR\u00c9A CRISTINA DOS REIS, Matr\u00edcula 143309-1.</p><p style=\"text-align:justify;\">6. Policl\u00ednica de S\u00e3o Sebasti\u00e3o: JANINE DANIELLE LE\u00c3O ANTUNES DE LIMA, Matr\u00edcula 1435253-2.</p><p style=\"text-align:justify;\">c) Aten\u00e7\u00e3o Hospitalar: ter\u00e1 um membro executor de n\u00edvel superior, com carga hor\u00e1ria di\u00e1ria m\u00ednima e exclusiva de seis horas ou trinta horas semanais, que atuar\u00e1 como coordenador. Al\u00e9m disso, os membros consultores ser\u00e3o representantes do(a):</p><p style=\"text-align:justify;\">1. Servi\u00e7o M\u00e9dico</p><p style=\"text-align:justify;\">a) Ger\u00eancia de Assist\u00eancia Cl\u00ednica: TATIANA SANCHES BELCHIOR E SILVA, matr\u00edcula 01590456, M\u00e9dica.</p><p style=\"text-align:justify;\">b) Ger\u00eancia de Assist\u00eancia Cir\u00fargica: SILVIA CAIXETA DE ANDRADE AGOSTINHO, matr\u00edcula 1687729-2, M\u00e9dica.</p><p style=\"text-align:justify;\">c) Ger\u00eancia de Emerg\u00eancia: OTAVIA DANIELE SILVA ARAUJO ARARUNA, matr\u00edcula 16764455.</p><p style=\"text-align:justify;\">2. Ger\u00eancia de Enfermagem: PRISCILA NASCIMENTO SOUZA, Matr\u00edcula 16805267</p><p style=\"text-align:justify;\">3. N\u00facleo de Controle de Infec\u00e7\u00e3o Hospitalar: VERONESTE DIAS DE SOUZA, Matr\u00edcula: 01797050.</p><p style=\"text-align:justify;\">4. Ger\u00eancia de Assist\u00eancia Multidisciplinar e Apoio Diagn\u00f3stico: CAROLINA DE CARVALHO E CARVALHO, Matr\u00edcula 148255-6, Nutricionista.</p><p style=\"text-align:justify;\">5. N\u00facleo de Hematologia e Hemoterapia:</p><p style=\"text-align:justify;\">Titular: GISELE OEIRAS DE OLIVEIRA XAVIER, Matr\u00edcula:0158851-6;</p><p style=\"text-align:justify;\">Suplente: HUGO LEONARDO DE OLIVEIRA ROCHA, Matr\u00edcula: 1693350-8.</p><p style=\"text-align:justify;\">5.1 Membro consultor da AT/ASHEMO/FHB: ANA CEC\u00cdLIA SZEWINSK SOUSA, Matr\u00edcula: 16977475.</p><p style=\"text-align:justify;\">6. N\u00facleo de Nutri\u00e7\u00e3o e Diet\u00e9tica: ANNA CLARA BERT\u00c3O CATANELI, Matr\u00edcula 1.659.914-4, nutricionista.</p><p style=\"text-align:justify;\">7. N\u00facleo de Radiologia e Imagenologia: JAILSON DE SOUSA LAGO, Matr\u00edcula: 1686688-6.</p><p style=\"text-align:justify;\">8. N\u00facleo de Patologia Cl\u00ednica: SORAYA CAROLINA CAI- XETA, Matr\u00edcula 1432977-8.</p><p style=\"text-align:justify;\">9. Diretoria Administrativa: EUWILIAN CRISTH DA SILVA, Matr\u00edcula 1691049-4. </p><p style=\"text-align:justify;\">10. N\u00facleo de Hotelaria em Sa\u00fade: CLEIDSON GRACIANO DA SILVA, Matr\u00edcula 0013938-7.</p><p style=\"text-align:justify;\">11. Servi\u00e7o de Farm\u00e1cia: NEGI DA LUZ, Matr\u00edcula 0168671-0.</p><p style=\"text-align:justify;\">12. N\u00facleo de Material Esterilizado: DANIELLE VALADARES GUIMAR\u00c3ES, Matr\u00edcula 1673651-6.</p><p style=\"text-align:justify;\">13. N\u00facleo de Seguran\u00e7a, Higiene e Medicina do Trabalho: MANUELA COSTA DE OLIVEIRA CHAUL, Matr\u00edcula 190495-7, M\u00e9dica.</p><p style=\"text-align:justify;\">14. Policl\u00ednica do Parano\u00e1: ANDR\u00c9A CRISTINA DOS REIS, Matr\u00edcula 143309-1.</p><p style=\"text-align:justify;\">15. Centro de Especialidades Odontol\u00f3gicas: ANDR\u00c9A CRISTINA DOS REIS, Matr\u00edcula 143309-1.</p><p style=\"text-align:justify;\">\u00a7 1\u00ba Os representantes indicados ser\u00e3o designados pela Superintend\u00eancia.</p><p style=\"text-align:justify;\">\u00a7 2\u00ba O Presidente, Vice-Presidente, Secret\u00e1rio Executivo e Vice-Secret\u00e1rio Executivo da Comiss\u00e3o ser\u00e3o designados pela Superintend\u00eancia e ter\u00e3o mandato de (02) dois anos, permitida recondu\u00e7\u00e3o, pelo mesmo per\u00edodo, salvo legisla\u00e7\u00e3o superior em contr\u00e1rio.</p><p style=\"text-align:justify;\">\u00a7 3\u00ba O n\u00e3o comparecimento de qualquer membro da comiss\u00e3o a (03) tr\u00eas reuni\u00f5es consecutivas ou a (06) seis alternadas num per\u00edodo de (01) um ano, sem justificativa, permitir\u00e1 a solicita\u00e7\u00e3o de seu desligamento e uma nova indica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:justify;\">\u00a7 4\u00ba Em caso de vac\u00e2ncia definitiva de um dos integrantes, dever\u00e1 haver a indica\u00e7\u00e3o de um novo representante, pela \u00e1rea que ele representa, dentro de no m\u00e1ximo (30) trinta dias.</p><p style=\"text-align:justify;\">\u00a7 5\u00ba A comiss\u00e3o ter\u00e1 autonomia para a indica\u00e7\u00e3o do novo integrante, caso for extinto esse prazo.</p><p style=\"text-align:justify;\">\u00a7 6\u00b0 A autoridade m\u00e1xima das Unidades de Sa\u00fade designar\u00e1 o Respons\u00e1vel T\u00e9cnico pela elabora\u00e7\u00e3o e implanta\u00e7\u00e3o do PGRSS de cada Unidade.</p><p style=\"text-align:justify;\">\u00a7 7\u00b0 Os membros consultores da Comiss\u00e3o ter\u00e3o libera\u00e7\u00e3o de uma a duas horas semanal para atua\u00e7\u00e3o exclusiva no gerenciamento de res\u00edduos de sa\u00fade sempre que convocados oficialmente pelo presidente da Comiss\u00e3o.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 3\u00ba A Comiss\u00e3o de Gerenciamento de Res\u00edduos em Servi\u00e7os de Sa\u00fade da Regi\u00e3o de Sa\u00fade Leste, \u00f3rg\u00e3o vinculado \u00e0 Superintend\u00eancia da Regi\u00e3o de Sa\u00fade Leste, tem por finalidade a defini\u00e7\u00e3o das a\u00e7\u00f5es que visem \u00e0 implanta\u00e7\u00e3o, implementa\u00e7\u00e3o e manuten\u00e7\u00e3o do Programa de Gerenciamento de Res\u00edduos de Servi\u00e7os de Sa\u00fade na Regi\u00e3o, de acordo com as normas vigentes.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 4\u00ba Compete \u00e0 Comiss\u00e3o de Gerenciamento de Res\u00edduos de Servi\u00e7o de Sa\u00fade:</p><p style=\"text-align:justify;\">I. Elaborar os Planos de Gerenciamento de Res\u00edduos de Sa\u00fade de cada unidade de sa\u00fade da Regi\u00e3o, baseados nas caracter\u00edsticas dos res\u00edduos gerados e na classifica\u00e7\u00e3o desses res\u00edduos, estabelecendo as diretrizes de manejo dos res\u00edduos de servi\u00e7os de sa\u00fade;</p><p style=\"text-align:justify;\">II. Elaborar o Plano de A\u00e7\u00e3o para implementa\u00e7\u00e3o dos Planos de Gerenciamento de Res\u00edduos de Sa\u00fade do Distrito Federal e da Regi\u00e3o de Sa\u00fade e encaminhar para as diretorias envolvidas e para a Superintend\u00eancia;</p><p style=\"text-align:justify;\">III. Acompanhar e fazer cumprir os Planos de Gerenciamento de Res\u00edduos de Servi\u00e7os de Sa\u00fade;</p><p style=\"text-align:justify;\">IV. Estabelecer programas de metas e atividades para o gerenciamento dos Res\u00edduos, definindo prazo para seu cumprimento;</p><p style=\"text-align:justify;\">V. Desenvolver juntamente com a Superintend\u00eancia a efetividade do programa e divulgar seus resultados regularmente;</p><p style=\"text-align:justify;\">VI. Avaliar, peri\u00f3dica e sistematicamente, o Plano de a\u00e7\u00e3o do Plano de Gerenciamento de Res\u00edduos de Servi\u00e7os de Sa\u00fade (PGRSS);</p><p style=\"text-align:justify;\">VII. Colaborar com os setores de treinamento, com vista a obter capacita\u00e7\u00e3o adequada do quadro de funcion\u00e1rios e profissionais nas quest\u00f5es referentes ao gerenciamento de res\u00edduos;</p><p style=\"text-align:justify;\">VIII. Atualizar anualmente o PGRSS da Institui\u00e7\u00e3o;</p><p style=\"text-align:justify;\">IX. Auxiliar na normatiza\u00e7\u00e3o de rotinas do manejo de todos os tipos de res\u00edduos gerados na Institui\u00e7\u00e3o;</p><p style=\"text-align:justify;\">X. Auxiliar na elabora\u00e7\u00e3o e na implanta\u00e7\u00e3o das normas de seguran\u00e7a para manipula\u00e7\u00e3o e transporte dos res\u00edduos, supervisionando o cumprimento destas;</p><p style=\"text-align:justify;\">XI. Auxiliar os diversos setores da Regi\u00e3o em todas as quest\u00f5es que envolvam o gerenciamento de res\u00edduos;</p><p style=\"text-align:justify;\">XII. Estabelecer crit\u00e9rios de fiscaliza\u00e7\u00e3o do cumprimento das atividades descritas no Plano de Gerenciamento de Res\u00edduos dos Servi\u00e7os e Sa\u00fade \u2013 PGRSS;</p><p style=\"text-align:justify;\">XIII. Cooperar com os \u00f3rg\u00e3os de gest\u00e3o do meio ambiente a n\u00edvel distrital e federal, bem como fornecer, prontamente, as informa\u00e7\u00f5es solicitadas pelas autoridades competentes;</p><p style=\"text-align:justify;\">XIV. Cumprir e fazer cumprir o Regimento Interno da Comiss\u00e3o de Gerenciamento de Res\u00edduos de Servi\u00e7os de Sa\u00fade (CGRSS) da Regi\u00e3o de Sa\u00fade Leste e demais normas vigentes.</p><p style=\"text-align:justify;\">\u00a7 1\u00b0 Considera-se como PGRSS, para efeitos deste Regimento, o conjunto de a\u00e7\u00f5es planejadas, desenvolvidas, controladas e avaliadas sistematicamente com vistas ao manejo correto dos res\u00edduos de sa\u00fade, desde a gera\u00e7\u00e3o at\u00e9 a destina\u00e7\u00e3o final, \u00e0 redu\u00e7\u00e3o da gera\u00e7\u00e3o de res\u00edduos s\u00f3lidos, \u00e0 implanta\u00e7\u00e3o de programas de reutiliza\u00e7\u00e3o e reciclagem de res\u00edduos, ao controle da aquisi\u00e7\u00e3o, da gera\u00e7\u00e3o e da destina\u00e7\u00e3o final, incluindo a log\u00edstica reversa dos res\u00edduos especiais, a observa\u00e7\u00e3o aos aspectos de biosseguran\u00e7a e preven\u00e7\u00e3o de acidentes e ao cumprimento da legisla\u00e7\u00e3o, inclusive ambiental, objetivando a gest\u00e3o eficiente, a otimiza\u00e7\u00e3o de recursos, a redu\u00e7\u00e3o do desperd\u00edcio, o controle dos custos e a minimiza\u00e7\u00e3o dos res\u00edduos s\u00f3lidos gerados por meio de solu\u00e7\u00f5es conjuntas e da gest\u00e3o compartilhada entre poder p\u00fablico e a sociedade.</p><p style=\"text-align:justify;\">\u00a7 2\u00b0 A Responsabilidade legal pela implanta\u00e7\u00e3o e execu\u00e7\u00e3o do PGRSS ser\u00e1 da chefia dos setores das Unidades Hospitalares e da autoridade m\u00e1xima das demais Unidades de Sa\u00fade geradoras dos res\u00edduos de sa\u00fade.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 5\u00ba Compete ao Presidente da CGRSS:</p><p style=\"text-align:justify;\">I. Convocar reuni\u00f5es ordin\u00e1rias e extraordin\u00e1rias, coordenando os trabalhos; </p><p style=\"text-align:justify;\">II. Emitir votos de qualidade, nos casos de empate;</p><p style=\"text-align:justify;\">III. Indicar Integrantes para fun\u00e7\u00f5es ou tarefas espec\u00edficas;</p><p style=\"text-align:justify;\">IV. Representar a CGRSS ou indicar representantes;</p><p style=\"text-align:justify;\">V. Supervisionar e assinar relat\u00f3rios, convites, atas, e outros documentos;</p><p style=\"text-align:justify;\">VI. Manter registro das atas das reuni\u00f5es e dos pareceres emitidos;</p><p style=\"text-align:justify;\">VII. Cumprir e fazer cumprir este Regimento;</p><p style=\"text-align:justify;\">VIII. Indicar um ou mais Integrantes para elabora\u00e7\u00e3o de relat\u00f3rios;</p><p style=\"text-align:justify;\">IX. Orientar, coordenar e supervisionar as atividades;</p><p style=\"text-align:justify;\">X. Expedir convites especiais;</p><p style=\"text-align:justify;\">XI. Apresentar os resultados;</p><p style=\"text-align:justify;\">XII. Manter em arquivo os planos de gerenciamento de res\u00edduos de todas as unidades.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 6\u00ba Compete ao Vice-Presidente da CGRSS, na aus\u00eancia do Presidente, exercer as fun\u00e7\u00f5es indicadas no art. 5\u00ba.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 7\u00ba Compete ao Secret\u00e1rio:</p><p style=\"text-align:justify;\">I. Preparar as pautas, secretariar e agendar as reuni\u00f5es da Comiss\u00e3o;</p><p style=\"text-align:justify;\">II. Preparar as atas das reuni\u00f5es, submetendo-as \u00e0 aprova\u00e7\u00e3o dos demais Integrantes;</p><p style=\"text-align:justify;\">III. Expedir ato de convoca\u00e7\u00e3o, conforme indica\u00e7\u00e3o do Presidente;</p><p style=\"text-align:justify;\">IV. Executar outras atividades que lhe sejam atribu\u00eddas pela Comiss\u00e3o;</p><p style=\"text-align:justify;\">V. Proceder ao registro de dados e informa\u00e7\u00f5es autorizados para fins de divulga\u00e7\u00f5es;</p><p style=\"text-align:justify;\">VI. Auxiliar o Presidente durante as sess\u00f5es plen\u00e1rias e prestar esclarecimentos que forem solicitados durante debates;</p><p style=\"text-align:justify;\">VII. Encaminhar expediente aos interessados dando ci\u00eancia dos despachos e decis\u00f5es proferidas nos respectivos processos;</p><p style=\"text-align:justify;\">VIII. Elaborar os atos decorrentes das delibera\u00e7\u00f5es da Comiss\u00e3o;</p><p style=\"text-align:justify;\">IX. Organizar os trabalhos;</p><p style=\"text-align:justify;\">X. Garantir a elabora\u00e7\u00e3o de plano de trabalho;</p><p style=\"text-align:justify;\">XI. Elaborar relat\u00f3rios de desempenho;</p><p style=\"text-align:justify;\">XII. Solicitar a prorroga\u00e7\u00e3o do prazo para a conclus\u00e3o das atividades;</p><p style=\"text-align:justify;\">XIII. Publicar os resultados.</p><p style=\"text-align:justify;\">Par\u00e1grafo \u00danico. Na aus\u00eancia do Presidente, o Vice-Presidente assumir\u00e1 a Presid\u00eancia. No caso de aus\u00eancia do Vice-Presidente, o Secret\u00e1rio Executivo assumir\u00e1. Na aus\u00eancia do secret\u00e1rio, o Vice-Secret\u00e1rio assumir\u00e1. </p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 8\u00ba Compete ao Vice-Secret\u00e1rio Executivo da CGRSS, na aus\u00eancia do Secret\u00e1rio Executivo, exercer as fun\u00e7\u00f5es do art. 7\u00ba.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 9\u00ba Compete ao coordenador de cada n\u00edvel de aten\u00e7\u00e3o: </p><p style=\"text-align:justify;\">I. Enviar o PGRSS aprovado pela entidade m\u00e1xima das Unidades de Sa\u00fade ao Presidente e \u00e0 Ger\u00eancia de Hotelaria para ci\u00eancia e posterior encaminhamento por parte desta Ger\u00eancia \u00e0 Diretoria de Vigil\u00e2ncia Sanit\u00e1ria.</p><p style=\"text-align:justify;\">II. Mensurar os indicadores de Gest\u00e3o de Res\u00edduos de Sa\u00fade das suas Unidades, formulando o diagn\u00f3stico atual e encaminh\u00e1-los a o Presidente e \u00e0 Ger\u00eancia de Hotelaria em Sa\u00fade (GHS), da Diretoria de Apoio Operacional (DIAOP), da Subsecretaria de Infraestrutura em Sa\u00fade (SINFRA).</p><p style=\"text-align:justify;\">III. Elaborar e encaminhar ao Presidente e \u00e0 GHS o Plano de A\u00e7\u00e3o para Gest\u00e3o dos Res\u00edduos de Sa\u00fade de suas Unidades de acordo com os objetivos e metas definidos pela referida Ger\u00eancia.</p><p style=\"text-align:justify;\">IV. Enviar mensalmente a an\u00e1lise dos indicadores de Gest\u00e3o de Res\u00edduos das Unidades de Sa\u00fade sob sua coordena\u00e7\u00e3o ao Presidente e \u00e0 GHS.</p><p style=\"text-align:justify;\">V. Elaborar o plano de Educa\u00e7\u00e3o continuada de suas Unidades e encaminh\u00e1-lo ao Presidente e \u00e0 GHS para avalia\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:justify;\">VI. Participar das reuni\u00f5es convocadas pela GHS para an\u00e1lise dos resultados de suas Unidades, indicando substituto nos casos de impedimento.</p><p style=\"text-align:justify;\">VII. Adequar, implementar e supervisionar normas e rotinas t\u00e9cnico-operacionais visando a redu\u00e7\u00e3o, o reaproveitamento e a reciclagem de res\u00edduos, o controle de res\u00edduos hospitalares, a diminui\u00e7\u00e3o dos res\u00edduos especiais, a preven\u00e7\u00e3o de acidentes ocupacionais e a preserva\u00e7\u00e3o da sa\u00fade p\u00fablica e do meio ambiente.</p><p style=\"text-align:justify;\">\u00a7 1\u00ba Cabe ao coordenador a convoca\u00e7\u00e3o do seu grupo para discuss\u00e3o de responsabilidades e delega\u00e7\u00e3o de a\u00e7\u00f5es.</p><p style=\"text-align:justify;\">\u00a7 2\u00ba Os indicadores, Plano de A\u00e7\u00e3o e Plano de Educa\u00e7\u00e3o continuada a que se referem os itens II, III, IV e V dever\u00e3o seguir o modelo definido pela GHS.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 10. Compete aos Integrantes da CGRSS:</p><p style=\"text-align:justify;\">I. Comparecer \u00e0s reuni\u00f5es ordin\u00e1rias e extraordin\u00e1rias;</p><p style=\"text-align:justify;\">II. Analisar projetos e emitir pareceres, relatando-os aos demais integrantes da Comiss\u00e3o, para discuss\u00e3o e delibera\u00e7\u00e3o, no prazo m\u00e1ximo de 15 dias;</p><p style=\"text-align:justify;\">III. Encaminhar quaisquer mat\u00e9rias que tenham interesse de submeter \u00e0 Comiss\u00e3o, devendo estas ser entregues \u00e0 secretaria da Comiss\u00e3o com anteced\u00eancia m\u00ednima de 12 (doze) horas da reuni\u00e3o;</p><p style=\"text-align:justify;\">IV. Requisitar \u00e0 Secretaria Executiva, \u00e0 Presid\u00eancia da Comiss\u00e3o de Res\u00edduos e aos demais Integrantes informa\u00e7\u00f5es que julgarem relevantes para o desempenho de suas atribui\u00e7\u00f5es;</p><p style=\"text-align:justify;\">V. Justificar aus\u00eancia com anteced\u00eancia;</p><p style=\"text-align:justify;\">VI. Elaborar relat\u00f3rio de atividades da Comiss\u00e3o e o planejamento de atividades futuras, quando solicitados;</p><p style=\"text-align:justify;\">VII. Propor \u00e0 Presid\u00eancia medidas que julgar necess\u00e1rias ao bom andamento dos trabalhos.</p><p style=\"text-align:justify;\">VIII. Auxiliar na elabora\u00e7\u00e3o, na atualiza\u00e7\u00e3o e na implementa\u00e7\u00e3o do PGRSS.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 11. A CGRSS completa reunir-se-\u00e1 ordinariamente uma vez a cada tr\u00eas meses e, extraordinariamente, sempre que convocado pelo Presidente ou por requerimento da maioria de seus Integrantes.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 12. Os grupos dos diferentes n\u00edveis de aten\u00e7\u00e3o \u00e0 sa\u00fade dever\u00e3o reunir-se ordinariamente uma vez a cada m\u00eas, sob convoca\u00e7\u00e3o do respectivo coordenador, para discutir assuntos espec\u00edficos de seus n\u00edveis.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 13. Caber\u00e1 \u00e0 Comiss\u00e3o registrar todas as reuni\u00f5es ordin\u00e1rias e extraordin\u00e1rias em atas, assinadas por todos os presentes, e, al\u00e9m de arquivar os registros, encaminhar c\u00f3pia ao N\u00facleo de Ensino e Pesquisa da Regi\u00e3o de Sa\u00fade Leste.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 14. Esta Ordem de Servi\u00e7o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 15. Revoga-se normativa anterior, no que diferir da presente e no que for de compet\u00eancia desta Superintend\u00eancia.</p><p style=\"text-align:center;\">RAQUEL BEVIL\u00c1QUA MATIAS DA PAZ MEDEIROS SILVA</p>"}, " 68831": {"coMateria": "68831", "coDemandante": "836", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 18, DE 22 DE FEVEREIRO DE 2021", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "328", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">A SUPERINTENDENTE DA REGI\u00c3O DE SA\u00daDE NORTE, DA SECRETARIA DO ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais previstas na Portaria n\u00ba 708, de 02 de julho de 2018, republicada no DODF n\u00b0 149, de 07 de agosto de 2018, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">DISPENSAR CARLOS PARMENIO DE OLIVEIRA, matr\u00edcula 1698255X, ocupante do cargo comissionado de Chefe do N\u00facleo de Atividades Gerais e Manuten\u00e7\u00e3o, para substituir o(a) Gerente da Ger\u00eancia de Apoio Operacional de Aten\u00e7\u00e3o Especializada em Sobradinho, da Diretoria Administrativa, da Superintend\u00eancia da Regi\u00e3o de Sa\u00fade Norte, da Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Distrito Federal, em seus afastamentos ou impedimentos legais.</p><p style=\"text-align:justify;\">DESIGNAR ANTONIO NETO ALVES DA SILVA, matr\u00edcula 16951387, ocupante do cargo comissionado de Chefe do N\u00facleo de Patrim\u00f4nio e Documenta\u00e7\u00e3o Administrativa, para substituir o(a) Gerente da Ger\u00eancia de Apoio Operacional de Aten\u00e7\u00e3o Especializada em Sobradinho, da Diretoria Administrativa, da Superintend\u00eancia da Regi\u00e3o de Sa\u00fade Norte, da Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Distrito Federal, em seus afastamentos ou impedimentos legais.</p><p style=\"text-align:center;\">SABRINA IRENE CASTRO GADELHA</p>"}, " 68833": {"coMateria": "68833", "coDemandante": "836", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 19, DE 22 DE FEVEREIRO DE 2021", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "328", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">A SUPERINTENDENTE DA REGI\u00c3O DE SA\u00daDE NORTE, DA SECRETARIA DO ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais previstas na Portaria n\u00ba 708, de 02 de julho de 2018, republicada no DODF n\u00b0 149, de 07 de agosto de 2018, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">DISPENSAR VALQUIRIA PIRES DE LIMA, matr\u00edcula 14385058, ocupante do cargo Administrador, para substituir o Chefe do N\u00facleo de Engenharia Cl\u00ednica e F\u00edsica M\u00e9dica, da Ger\u00eancia de Apoio Operacional das Unidades de Aten\u00e7\u00e3o Especializada em Sobradinho, da Diretoria Administrativa, da Superintend\u00eancia da Regi\u00e3o de Sa\u00fade Norte, da Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Distrito Federal, em seus afastamentos ou impedimentos legais.</p><p style=\"text-align:justify;\">DESIGNAR ANDREIA ROSA FERREIRA, matr\u00edcula 14396157, ocupante do cargo T\u00e9cnico Administrativo, para substituir o Chefe do N\u00facleo de Engenharia Cl\u00ednica e F\u00edsica M\u00e9dica, da Ger\u00eancia de Apoio Operacional das Unidades de Aten\u00e7\u00e3o Especializada em Sobradinho, da Diretoria Administrativa, da Superintend\u00eancia da Regi\u00e3o de Sa\u00fade Norte, da Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Distrito Federal, em seus afastamentos ou impedimentos legais.</p><p style=\"text-align:center;\">SABRINA IRENE CASTRO GADELHA</p>"}, " 68834": {"coMateria": "68834", "coDemandante": "836", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 20, DE 22 DE FEVEREIRO DE 2021", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "328", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">A SUPERINTENDENTE DA REGI\u00c3O DE SA\u00daDE NORTE, DA SECRETARIA DO ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais previstas na Portaria n\u00ba 708, de 02 de julho de 2018, republicada no DODF n\u00b0 149, de 07 de agosto de 2018, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">AVERBAR O TEMPO DE SERVI\u00c7O E/OU CONTRIBUI\u00c7\u00c3O, prestado pelo (a) servidor (a) abaixo indicado (a), ao \u00f3rg\u00e3o e entidade a seguir mencionada (nome, matr\u00edcula, cargo, lota\u00e7\u00e3o): TATIANE RIBEIRO PACHECO, 1688507-4, AOSD - Ortopedia e Gesso, Secretaria de Estado de Sa\u00fade do DF. 2.643 dias, ou seja, 7 anos, 2 meses e 29 dias, conforme certid\u00e3o expedida pelo INSS, nos per\u00edodos de 1\u00ba de janeiro de 2004 a 22 de abril de 2004, 1\u00ba de fevereiro de 2005 a 29 de junho de 2007, 24 de mar\u00e7o de 2008 a 15 de junho de 2010, 1\u00ba de setembro de 2015 a 10 de junho de 2016 e 1\u00ba de maio de 2017 a 05 de novembro de 2018, contados somente para fins de aposentadoria, conforme processo n\u00ba 00060-00097540/2020-36.</p><p style=\"text-align:justify;\">AVERBAR O TEMPO DE SERVI\u00c7O E/OU CONTRIBUI\u00c7\u00c3O, prestado pelo (a) servidor (a) abaixo indicado (a), ao \u00f3rg\u00e3o e entidade a seguir mencionada (nome, matr\u00edcula, cargo, lota\u00e7\u00e3o): JONA D'ARC VALERIA DA COSTA, 1797786, ENFERMEIRO, Secretaria de Estado de Sa\u00fade do DF. 2.646 dias, ou seja, 7 anos, 3 meses e 1 dia, prestados Secretaria de Estado de Sa\u00fade do DF, no per\u00edodo de 08 de abril de 2002 a 05 de julho de 2009, contados para fins de adicional e aposentadoria, conforme processo n\u00ba 00060-00073753/2021-53.</p><p style=\"text-align:justify;\">CONCEDER Licen\u00e7a Pr\u00eamio aos servidores abaixo relacionados, nos termos do Art. n\u00ba 139 da Lei Complementar n.\u00ba 840 de 23 de dezembro de 2011, condicionado o per\u00edodo de gozo aos crit\u00e9rios da Administra\u00e7\u00e3o, deduzidos os meses porventura usufru\u00eddos a: GELCILENE SIQUEIRA. COIMBRA TRINDADE, matr\u00edcula 01399012, 4\u00ba quinqu\u00eanio: 05/11/2015 a 10/11/2020, Processo: 00060-00068735/2021-50. GUILHERME SZERWINSK CAMARGOS, matr\u00edcula 01842803, 2\u00ba quinqu\u00eanio: 26/11/2014 a 13/12/2019, Processo: 0278-000086/2016. IVONE IARA REIS COSTA, matr\u00edcula 1696912X, 1\u00ba quinqu\u00eanio: 13/11/2008 a 11/11/2013; 2\u00ba quinqu\u00eanio: 12/11/2013 a 10/11/2018, Processo: 00060-00077326/2021-44.</p><p style=\"text-align:justify;\">CONCEDER o afastamento por 07 (sete) dias consecutivos, por motivo de Licen\u00e7a Paternidade, nos termos do artigo 150, da Lei Complementar n\u00ba. 840, de 23 de dezembro de 2011, ao servidor TIAGO MARTINS FERREIRA, matr\u00edcula 14362775, dependente: Benjamim Vitor Martins Ferreira, per\u00edodo de 07/02/2021 a 13/07/2021, Processo: 00060-00065079/2021-33.</p><p style=\"text-align:justify;\">CONCEDER a prorroga\u00e7\u00e3o da Licen\u00e7a Paternidade por 23 (vinte e tr\u00eas) dias consecutivos, nos termos do artigo 4\u00b0, do Decreto n\u00b0 37.669, de 29 de setembro de 2016, ao servidor TIAGO MARTINS FERREIRA, matr\u00edcula 1832735, dependente: Vitor Martins Ferreira, per\u00edodo de 14/02/2021 a 08/03/2021, Processo: 00060-00065079/2021-33.</p><p style=\"text-align:justify;\">CONCEDER a prorroga\u00e7\u00e3o da Licen\u00e7a Paternidade por 23 (vinte e tr\u00eas) dias consecutivos, nos termos do artigo 4\u00b0, do Decreto n\u00b0 37.669, de 29 de setembro de 2016, ao servidor TIAGO MARTINS FERREIRA, matr\u00edcula 1832735, dependente: Vitor Martins Ferreira, per\u00edodo de 14/02/2021 a 08/03/2021, Processo: 00060-00065079/2021-33.</p><p style=\"text-align:justify;\">CONCEDER Aux\u00edlio Natalidade, nos termos do art. 96, da Lei Complementar n\u00ba 840, de 23 de dezembro de 2011, conforme respectiva certid\u00e3o de nascimento, a TIAGO FERREIRA DA SILVA, matr\u00edcula 14362775, pelo nascimento de seu filho Benjamin Vitor Martins Ferreira, Data/Nascimento: 02/02/2021, processo 00060-00065112/2021-25.</p><p style=\"text-align:center;\">SABRINA IRENE CASTRO GADELHA</p>"}, " 68835": {"coMateria": "68835", "coDemandante": "836", "titulo": "RETIFICA\u00c7\u00c3O", "preambulo": null, "tipo": "Retificac\u00e3o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "328", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">Na Ordem de Servi\u00e7o n\u00ba 240, de 17 de dezembro de 2020, publicada no DODF n\u00ba 238, de 18 de dezembro de 2020, p\u00e1gina 50, o ato que averbou o tempo de servi\u00e7o da servidora KELLY BIANCA DE LIMA LOUREIRO, Matr\u00edcula 143248-6, AUXILIAR DE ENFERMAGEM, SRSNO. ONDE SE-L\u00ca: \u201d...2.302 dias, ou seja, 6 anos, 3 meses e 22 dias, conforme certid\u00e3o expedida pelo INSS, nos per\u00edodos de 07 de agosto de 1996 a 31 de agosto de 1996, 10 de setembro de 1996 a 14 de abril de 2001, 04 de maio de 2000 a 08 de maio de 2000, 1\u00ba de julho de 2000 a 27 de fevereiro de 2001 e 02 de maio de 2001 a 18 de abril de 2002...\u201d, LEIA-SE: \u201c...2055 dias, ou seja, 5 anos, 7 meses e 20 dias, conforme certid\u00e3o expedida pelo INSS, nos per\u00edodos de 07 de agosto de 1996 a 31 de agosto de 1996, 10 de setembro de 1996 a 14 de abril de 2001 e 02 de maio de 2001 a 18 de abril de 2002...\u201d. Retificada a fim de corrigir a quantidade de dias e per\u00edodos anteriormente averbados, ficando ratificado os demais per\u00edodos. Processo n\u00ba 00060- 00120908/2020-77.</p>"}, " 68875": {"coMateria": "68875", "coDemandante": "786", "titulo": "PORTARIA N\u00ba 35, DE 22 DE FEVEREIRO DE 2021", "preambulo": null, "tipo": "Portaria", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "332", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O CONTROLADOR SETORIAL DA SA\u00daDE, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o artigo 21, inciso IV, da Portaria Conjunta n\u00ba 24, de 11 de outubro de 2017, publicada no DODF n\u00ba 222, de 21 de novembro de 2017, do Senhor Secret\u00e1rio de Estado de Sa\u00fade do Distrito Federal e do Senhor Controlador-Geral do Distrito Federal, considerando o disposto no artigo 211 e seguintes da Lei Complementar n\u00ba 840, de 23 de dezembro de 2011, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Designar DIEGO VIEGAS BARBOSA, MATR\u00cdCULA 16728327, para atuar como Assistente T\u00e9cnico no PAD n\u00ba 177/2019, Processo n\u00ba 00060-00303738/2019-21, em andamento na 15\u00aa Comiss\u00e3o de Processo Disciplinar.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:center;\">RODRIGO RAMOS GON\u00c7ALVES</p>"}, " 68876": {"coMateria": "68876", "coDemandante": "786", "titulo": "PORTARIA N\u00ba 36, DE 22 DE FEVEREIRO DE 2021", "preambulo": null, "tipo": "Portaria", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "332", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O CONTROLADOR SETORIAL DA SA\u00daDE, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o artigo 21, inciso IV, da Portaria Conjunta n\u00ba 24, de 11 de outubro de 2017, publicada no DODF n\u00ba 222, de 21 de novembro de 2017, do Senhor Secret\u00e1rio de Estado de Sa\u00fade do Distrito Federal e do Senhor Controlador-Geral do Distrito Federal, considerando o disposto no artigo 211 e seguintes da Lei Complementar n\u00ba 840, de 23 de dezembro de 2011, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Designar ROSANA COSTA OLIVEIRA, MATR\u00cdCULA 01426907, para atuar como Assistente T\u00e9cnico no PAD n\u00ba 053/2020, Processo n\u00ba 00060-00316763/2019-74, em andamento na 6\u00aa Comiss\u00e3o de Processo Disciplinar.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:center;\">RODRIGO RAMOS GON\u00c7ALVES</p>"}, " 68877": {"coMateria": "68877", "coDemandante": "786", "titulo": "PORTARIA N\u00ba 37, DE 22 DE FEVEREIRO DE 2021", "preambulo": null, "tipo": "Portaria", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "332", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O CONTROLADOR SETORIAL DA SA\u00daDE, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o artigo 21, inciso IV, da Portaria Conjunta n\u00ba 24, de 11 de outubro de 2017, publicada no DODF n\u00ba 222, de 21 de novembro de 2017, do Senhor Secret\u00e1rio de Estado de Sa\u00fade do Distrito Federal e do Senhor Controlador-Geral do Distrito Federal, considerando o disposto no artigo 211 e seguintes da Lei Complementar n\u00ba 840, de 23 de dezembro de 2011, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Designar ROMEU DE MELLO NETO, MATR\u00cdCULA 01858297, para atuar como Assistente T\u00e9cnico no PAD n\u00ba 053/2020, Processo n\u00ba 00060-00316763/2019-74, em andamento na 6\u00aa Comiss\u00e3o de Processo Disciplinar.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:center;\">RODRIGO RAMOS GON\u00c7ALVES</p>"}, " 68878": {"coMateria": "68878", "coDemandante": "786", "titulo": "PORTARIA N\u00ba 38, DE 22 DE FEVEREIRO DE 2021", "preambulo": null, "tipo": "Portaria", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "332", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O CONTROLADOR SETORIAL DA SA\u00daDE, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o artigo 21, inciso IV, da Portaria Conjunta n\u00ba 24, de 11 de outubro de 2017, publicada no DODF n\u00ba 222, de 21 de novembro de 2017, do Senhor Secret\u00e1rio de Estado de Sa\u00fade do Distrito Federal e do Senhor Controlador-Geral do Distrito Federal, considerando o disposto no artigo 211 e seguintes da Lei Complementar n\u00ba 840, de 23 de dezembro de 2011, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Designar FERNANDO SANTOS MOREIRA, MATR\u00cdCULA 16715853, para atuar como Assistente T\u00e9cnico no PAD n\u00ba 053/2020, Processo n\u00ba 00060-00316763/2019-74, em andamento na 6\u00aa Comiss\u00e3o de Processo Disciplinar.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:center;\">RODRIGO RAMOS GON\u00c7ALVES</p>"}, " 68879": {"coMateria": "68879", "coDemandante": "786", "titulo": "PORTARIA N\u00ba 39, DE 22 DE FEVEREIRO DE 2021", "preambulo": null, "tipo": "Portaria", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "332", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O CONTROLADOR SETORIAL DA SA\u00daDE, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o artigo 21, inciso IV, da Portaria Conjunta n\u00ba 24, de 11 de outubro de 2017, publicada no DODF n\u00ba 222, de 21 de novembro de 2017, do Senhor Secret\u00e1rio de Estado de Sa\u00fade do Distrito Federal e do Senhor Controlador-Geral do Distrito Federal, considerando o disposto no artigo 211 e seguintes da Lei Complementar n\u00ba 840, de 23 de dezembro de 2011, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Designar CAMILA NAVES ABATH, MATR\u00cdCULA 16619552, para atuar como Assistente T\u00e9cnico no PAD n\u00ba 053/2020, Processo n\u00ba 00060-00316763/2019-74, em andamento na 6\u00aa Comiss\u00e3o de Processo Disciplinar.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:center;\">RODRIGO RAMOS GON\u00c7ALVES</p>"}, " 69060": {"coMateria": "69060", "coDemandante": "827", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 28, DE 22 DE FEVEREIRO DE 2021", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "344", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">A DIRETORA DO HOSPITAL MATERNO INFANTIL DE BRAS\u00cdLIA, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere Decreto n\u00ba.38.982 de 10 de abril de 2018, publicado no DODF n\u00ba 69 de 11 de abril de 2018 e o Decreto n\u00ba 39.546, de 19 de Dezembro de 2018, publicado no DODF n\u00ba 241 de 20 de dezembro de 2018, Considerando a Portaria No 139, de 20 de mar\u00e7o de 2017 que Institui a Refer\u00eancia T\u00e9cnica Assistencial no \u00e2mbito da assist\u00eancia hospitalar da Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Distrito Federal, para colaborar na implementa\u00e7\u00e3o da Pol\u00edtica Nacional de Aten\u00e7\u00e3o Hospitalar (PNHOSP); Considerando a Ordem de Servi\u00e7o n\u00ba 176, de 17 de novembro de 2020, publicada no DODF n\u00ba.218, de 18 de novembro de 2020,resolve: DISPENSAR RENATA VITORINO FROSSARD, matr\u00edcula 16708903, M\u00e9dica - Pediatria, da fun\u00e7\u00e3o de Refer\u00eancia T\u00e9cnica Assistencial da Unidade de Pediatria, da Ger\u00eancia de Assist\u00eancia Cl\u00ednica, da Diretoria de Aten\u00e7\u00e3o \u00e0 Sa\u00fade, do Hospital Materno Infantil de Bras\u00edlia, da Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Distrito Federal.</p><p style=\"text-align:center;\">MARINA DA SILVEIRA ARAUJO</p>"}, " 69050": {"coMateria": "69050", "coDemandante": "829", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 11, DE 22 DE FEVEREIRO DE 2021", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "346", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O DIRETOR DO HOSPITAL S\u00c3O VICENTE DE PAULO, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso da atribui\u00e7\u00e3o prevista no art. 13, da Portaria n\u00ba 708, de 03 de julho de 2018, e conforme Processo SEI n\u00ba 00060-00066850/2020-17, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">CESSAR os efeitos, a partir de 22/02/2021, do ato constante na Ordem de Servi\u00e7o n\u00ba 66 de 06 de novembro de 2020, publicada no DODF n\u00ba 212 de 10 de novembro de 2020, p\u00e1gina 28, que designou LUIZ CARLOS COSS\u00c3O DE SOUZA, matr\u00edcula: 1435579-5, T\u00e9cnico Administrativo, para substituir a Chefe do N\u00facleo de Escalas da Diretoria Administrativa do Hospital S\u00e3o Vicente de Paulo, da Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Distrito Federal, em seus afastamentos ou impedimentos legais.</p><p style=\"text-align:justify;\">DESIGNAR GILDA BEATRIZ SANDOVAL, matr\u00edcula: 14363488, T\u00e9cnico Administrativo, para substituir a Chefe do N\u00facleo de Escalas da Diretoria Administrativa do Hospital S\u00e3o Vicente de Paulo, da Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Distrito Federal, em seus afastamentos ou impedimentos legais.</p><p style=\"text-align:center;\">PAULO HENRIQUE PORTO DOS SANTOS</p>"}, " 69055": {"coMateria": "69055", "coDemandante": "829", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 12, DE 22 DE FEVEREIRO DE 2021", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "346", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O DIRETOR DO HOSPITAL S\u00c3O VICENTE DE PAULO, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o artigo 13, inciso IX, da Portaria n\u00ba 708, de 03 de julho de 2018, publicada no DODF N\u00ba 125, de 04 de julho de 2018, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Redesignar a Comiss\u00e3o de Gerenciamento de Res\u00edduos de Sa\u00fade do Hospital S\u00e3o Vicente de Paulo/SES, passando a ser composta pelos seguintes servidores: ALESSANDRO JOS\u00c9 DA CONCEI\u00c7\u00c3O RAULINO \u2013  matr\u00edcula: 150.874-1 \u2013 Auxiliar de Enfermagem (Respons\u00e1vel T\u00e9cnico); ANDREA DA CUNHA RIBEIRO ROCHA \u2013 matr\u00edcula: 146006-4 \u2013 AOSD/Lavanderia (Coordenadora), CL\u00c1UDIO GON\u00c7ALVES DA SILVA \u2013 matr\u00edcula: 132.522-1 \u2013 Enfermeiro (Membro); LILIAN APARECIDA CUST\u00d3DIO ALVES \u2013 matr\u00edcula: 189.013-1 \u2013 Auxiliar de Enfermagem (Membro); RONALDO PORTELA \u2013 matr\u00edcula: 162.828-3 \u2013 Farmac\u00eautico (Membro) e IVANDETE SOARES DOS SANTOS RAIMUNDO \u2013 matr\u00edcula: 1.435.836-0 \u2013 T\u00e9cnico Administrativo (Membro).</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Esta Ordem de Servi\u00e7o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:center;\">PAULO HENRIQUE PORTO DOS SANTOS</p>"}, " 69056": {"coMateria": "69056", "coDemandante": "1118", "titulo": "INSTRU\u00c7\u00c3O N\u00ba 40, DE 22 DE FEVEREIRO DE 2021", "preambulo": null, "tipo": "Instru\u00e7\u00e3o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "357", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">A PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O HEMOCENTRO DE BRAS\u00cdLIA, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Art. 22 do estatuto aprovado pelo Decreto n\u00ba 41.798, de 11 de fevereiro de 2021, resolve: AVERBAR O TEMPO DE SERVI\u00c7O, prestado pela servidora, THAIANA CIRQUEIRA GON\u00c7ALVES, matr\u00edcula 1697731-9, T\u00e9cnico de Atividades do Hemocentro, T\u00e9cnico em Hemoterapia e Hematologia, 2423 dias, correspondendo a 06 (seis) anos 07 (sete) meses e 23 (vinte e tr\u00eas) dias, conforme Declara\u00e7\u00e3o de tempo de Servi\u00e7o no Distrito Federal, expedida pela Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Distrito Federal, no per\u00edodo de 19/09/2013 a 07/05/2020;.Contados para fins de aposentadoria, Anu\u00eanio e Licen\u00e7a Pr\u00eamio base no artigo 163, da Lei complementar n\u00ba 840 de 23 de dezembro de 2011, processo SEI n\u00ba 00063-00005607/2020-30.</p><p style=\"text-align:center;\">BARBARA DE JESUS SIM\u00d5ES</p>"}}