{" 66707": {"coMateria": "66707", "coDemandante": "782", "titulo": "PORTARIA N\u00ba 89, DE 04 DE FEVEREIRO DE 2021", "preambulo": null, "tipo": "Portaria", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "293", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DE SA\u00daDE DISTRITO FEDERAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista a delega\u00e7\u00e3o de compet\u00eancia que lhe foi conferida pelo artigo 1\u00b0, inciso II, al\u00ednea a, do Decreto Distrital n\u00ba 39.133, de 15 de junho de 2018, alterado pelo Decreto n\u00ba 39.160, de 29 de junho de 2018, conforme Processo SEI n\u00ba 00020-00012220/2020-63 resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Reintegrar FRANCISCO DAS CHAGAS PONTES RODRIGUES, Auxiliar de Enfermagem, matr\u00edcula 130139-X, a contar de 15 de dezembro de 2020, em cumprimento \u00e0 decis\u00e3o proferida pelo Tribunal de Justi\u00e7a do Distrito Federal e Territ\u00f3rios - TJDFT, no Processo n\u00b0 0702216-66.2020.8.07.0018;</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:center;\">OSNEI OKUMOTO</p>"}, " 66708": {"coMateria": "66708", "coDemandante": "782", "titulo": "PORTARIA N\u00ba 90, DE 05 DE FEVEREIRO DE 2021", "preambulo": null, "tipo": "Portaria", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "293", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto n\u00ba 39.133, de 15 de junho de 2018, publicado no DODF n\u00ba 114, de 18 de junho de 2018, resolve: EXONERAR, a pedido, ANDR\u00c9 FRAN\u00c7A DO NASCIMENTO, da Carreira de M\u00c9DICO, cargo de M\u00c9DICO - GINECOLOGIA E OBSTETRICIA, 2\u00aa Classe, Padr\u00e3o III, Matr\u00edcula n\u00ba. 01710184, do Quadro de Pessoal do Distrito Federal com lota\u00e7\u00e3o na Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Distrito Federal, com base nos termos do caput do Artigo 51, da Lei Complementar n\u00ba. 840/2011, lotado(a) no(a) SUPERINTEND\u00caNCIA DA REGI\u00c3O DE SA\u00daDE LESTE - GERENCIA DE ASSIST\u00caNCIA CIRURGICA, declarando vago o referido cargo, a contar de 21 de julho de 2017, nos termos do artigo 50, Inciso I, da supramencionada Lei, conforme Processo n\u00ba. 00060-00065717/2017-30.</p><p style=\"text-align:center;\">OSNEI OKUMOTO</p>"}, " 66710": {"coMateria": "66710", "coDemandante": "782", "titulo": "PORTARIA N\u00ba 92, DE 05 DE FEVEREIRO DE 2021", "preambulo": null, "tipo": "Portaria", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "293", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto n\u00ba 39.133, de 15 de junho de 2018, publicado no DODF n\u00ba 114, de 18 de junho de 2018, resolve: EXONERAR, a pedido, DIENIA DA SILVA DOS REIS MONTEIRO, da Carreira de ENFERMEIRO, cargo de ENFERMEIRO, 2\u00aa Classe, Padr\u00e3o III, Matr\u00edcula n\u00ba. 14389398, do Quadro de Pessoal do Distrito Federal com lota\u00e7\u00e3o na Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Distrito Federal, com base nos termos do caput do Artigo 51, da Lei Complementar n\u00ba. 840/2011, lotado(a) no(a) SUPERINTEND\u00caNCIA DA REGI\u00c3O DE SA\u00daDE SUDOESTE - -UPA RECANTO DAS EMAS, declarando vago o referido cargo, a contar de 03 de setembro de 2020, nos termos do artigo 50, Inciso I, da supramencionada Lei, conforme Processo n\u00ba. 04016-00078268/2020-91.</p><p style=\"text-align:center;\">OSNEI OKUMOTO</p>"}, " 66711": {"coMateria": "66711", "coDemandante": "782", "titulo": "PORTARIA N\u00ba 93, DE 05 DE FEVEREIRO DE 2021", "preambulo": null, "tipo": "Portaria", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "293", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto n\u00ba 39.133, de 15 de junho de 2018, publicado no DODF n\u00ba 114, de 18 de junho de 2018, resolve: EXONERAR, a pedido, LILIAN KARLLA JORDAO DE SOUSA, da Carreira de Assist\u00eancia P\u00fablica a Sa\u00fade, cargo de ESPECIALISTA - FISIOTERAPEUTA, 3\u00aa Classe, Padr\u00e3o I, Matr\u00edcula n\u00ba. 16840100, do Quadro de Pessoal do Distrito Federal com lota\u00e7\u00e3o na Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Distrito Federal, com base nos termos do caput do Artigo 51, da Lei Complementar n\u00ba. 840/2011, lotado(a) no(a) SUPERINTEND\u00caNCIA DA REGI\u00c3O DE SA\u00daDE CENTRAL - UNIDADE DE TERAPIA INTENSIVA ADULTO, declarando vago o referido cargo, a contar de 26 de novembro de 2020, nos termos do artigo 50, Inciso I, da supramencionada Lei, conforme Processo n\u00ba. 00060-00514860/2020-64.</p><p style=\"text-align:center;\">OSNEI OKUMOTO</p>"}, " 66712": {"coMateria": "66712", "coDemandante": "782", "titulo": "PORTARIA N\u00ba 94, DE 05 DE FEVEREIRO DE 2021&nbsp;", "preambulo": null, "tipo": "Portaria", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "293", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto n\u00ba 39.133, de 15 de junho de 2018, publicado no DODF n\u00ba 114, de 18 de junho de 2018, resolve: EXONERAR, a pedido, TATIANE HOIA VIDEIRA MOURA, da Carreira de ASSIST\u00caNCIA P\u00daBLICA \u00c0 SA\u00daDE, cargo de T\u00c9CNICO EM SA\u00daDE - T\u00c9CNICO DE ENFERMAGEM, 3\u00aa Classe, Padr\u00e3o I, Matr\u00edcula n\u00ba. 1679975-5, do Quadro de Pessoal do Distrito Federal com lota\u00e7\u00e3o na Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Distrito Federal, com base nos termos do caput do Artigo 51, da Lei Complementar n\u00ba. 840/2011, lotado(a) no(a) HOSPITAL MATERNO INFANTIL - -UNIDADE DE TERAPIA INTENSIVA PEDIATRIA, declarando vago o referido cargo, a contar de 31 de dezembro de 2020, nos termos do artigo 50, Inciso I, da supramencionada Lei, conforme Processo n\u00ba. 00060-00563402/2020-59.</p><p style=\"text-align:center;\">OSNEI OKUMOTO</p>"}, " 66713": {"coMateria": "66713", "coDemandante": "782", "titulo": "PORTARIA N\u00ba 96, DE 05 DE FEVEREIRO DE 2021", "preambulo": null, "tipo": "Portaria", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "293", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto n\u00ba 39.133, de 15 de junho de 2018, publicado no DODF n\u00ba 114, de 18 de junho de 2018, resolve: DECLARAR A VAC\u00c2NCIA da Carreira de ASSIST\u00caNCIA P\u00daBLICA \u00c0 SA\u00daDE, cargo de T\u00c9CNICO EM SA\u00daDE - T\u00c9CNICO ADMINISTRATIVO, 2\u00aa Classe, Padr\u00e3o III, do Quadro de Pessoal do Distrito Federal pertencente \u00e0 Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Distrito Federal, ocupado por WILLIAN DE SOUZA, Matr\u00edcula n\u00ba 14353083, lotado(a) no(a) SUPERINTEND\u00caNCIA DA REGI\u00c3O DE SA\u00daDE SUDOESTE - GER\u00caNCIA DE SERVI\u00c7OS DE ATEN\u00c7\u00c3O PRIM\u00c1RIA N\u00ba 2 DE TAGUATINGA, a contar de 27 de novembro de 2020, nos termos do artigo 50, inciso V, da Lei Complementar n\u00ba 840/2011, conforme processo n\u00ba 00060-00529147/2020-15.</p><p style=\"text-align:center;\">OSNEI OKUMOTO</p>"}, " 66714": {"coMateria": "66714", "coDemandante": "782", "titulo": "PORTARIA N\u00ba 97, DE 05 DE FEVEREIRO DE 2021", "preambulo": null, "tipo": "Portaria", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "293", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto N\u00ba 39.133, de 15 de junho de 2018, publicado no DODF n\u00ba 114, de 18 de junho de 2018, resolve: EXONERAR, a pedido, GABRIEL FIRMINO FERREIRA, da Carreira de ASSIST\u00caNCIA P\u00daBLICA \u00c0 SA\u00daDE, cargo de AOSD-FARMACIA, AS-04, Matr\u00edcula n\u00ba. 16796101, do Quadro de Pessoal do Distrito Federal com lota\u00e7\u00e3o na Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Distrito Federal, com base nos termos do caput do Artigo 51, da Lei Complementar n\u00ba. 840/2011, lotado(a) no(a) SUPERINTEND\u00caNCIA DA REGI\u00c3O DE SA\u00daDE LESTE - NUCLEO DE FARMACIA HOSPITALAR, declarando vago o referido cargo, a contar de 1\u00ba de janeiro de 2021, nos termos do artigo 50, Inciso I, da supramencionada Lei, conforme Processo n\u00ba. 00060-00010135/2021-01.</p><p style=\"text-align:center;\">OSNEI OKUMOTO</p>"}, " 66715": {"coMateria": "66715", "coDemandante": "782", "titulo": "PORTARIA N\u00ba 98, DE 05 DE FEVEREIRO DE 2021", "preambulo": null, "tipo": "Portaria", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "293", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto n\u00ba 39.133, de 15 de junho de 2018, publicado no DODF n\u00ba 114, de 18 de junho de 2018, resolve: EXONERAR, a pedido, UGO MESSAS RUBIO, da Carreira de M\u00c9DICO, cargo de M\u00c9DICO - ORT. E TRAUMATOLOGIA, 3\u00aa Classe, Padr\u00e3o I, Matr\u00edcula n\u00ba. 1696972-3, do Quadro de Pessoal do Distrito Federal com lota\u00e7\u00e3o na Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Distrito Federal, com base nos termos do caput do Artigo 51, da Lei Complementar n\u00ba. 840/2011, lotado(a) no(a) SUPERINTEND\u00caNCIA DA REGI\u00c3O DE SA\u00daDE LESTE - GERENCIA DE EMERG\u00caNCIA, declarando vago o referido cargo, a contar de 19 de janeiro de 2021, nos termos do artigo 50, Inciso I, da supramencionada Lei, conforme Processo n\u00ba. 00060-00014432/2021-17.</p><p style=\"text-align:center;\">OSNEI OKUMOTO</p>"}, " 66716": {"coMateria": "66716", "coDemandante": "782", "titulo": "PORTARIA N\u00ba 99, DE 05 DE FEVEREIRO DE 2021", "preambulo": null, "tipo": "Portaria", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "293", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto n\u00ba 39.133, de 15 de junho de 2018, publicado no DODF n\u00ba 114, de 18 de junho de 2018, resolve: EXONERAR, a pedido, MARIANA TAGLIALEGNA OLIVEIRA, da Carreira de ENFERMEIRO, cargo de ENFERMEIRO, 2\u00aa Classe, Padr\u00e3o III, Matr\u00edcula n\u00ba. 14438461, do Quadro de Pessoal do Distrito Federal com lota\u00e7\u00e3o na Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Distrito Federal, com base nos termos do caput do Artigo 51, da Lei Complementar n\u00ba. 840/2011, lotado(a) no(a) COMPLEXO REGULADOR EM SA\u00daDE DO DF - CENTRAL DE REGULA\u00c7\u00c3O DE CIRURGIAS ELETIVAS, declarando vago o referido cargo, a contar de 04 de janeiro de 2021, nos termos do artigo 50, Inciso I, da supramencionada Lei, conforme Processo n\u00ba. 00060-00015670/2021-40.</p><p style=\"text-align:center;\">OSNEI OKUMOTO</p>"}, " 66782": {"coMateria": "66782", "coDemandante": "792", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 667, DE 27 DE NOVEMBRO DE 2020", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "301", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SUBSECRET\u00c1RIO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Inciso I, do Artigo 181 do Decreto n\u00ba. 39.546, de 19 de dezembro de 2018, publicada no DODF n\u00ba. 241, de 20 de dezembro de 2018, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo relacionados, consoante processo SEI-GDF 00060-00047571/2020-46 (50705570), com a indica\u00e7\u00e3o da respectiva localidade, para atuarem como Executor(es) titular(es) e/ou Substituto(s) da ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 300/2020A, celebrado com a empresa COMERCIAL CIR\u00daRGICA RIO CLARENSE LTDA, quem tem por objeto o(a) aquisi\u00e7\u00e3o regular do medicamento CLONAZEPAM SOLU\u00c7\u00c3O ORAL 2,5 MG/ML FRASCO 20 ML e outros em sistema de registro de pre\u00e7os, para atender a demanda da Secretaria de Sa\u00fade \u2013 DF, conforme processo n\u00ba 00060-00047571/2020-46, a saber: 1. Anderson Freire Nobre J\u00fanior, matr\u00edcula 1693108-4, lotado(a) no(a) GEPROLAB/DIPRO/SULOG/SES , para atuarem, respectivamente, como Executor(es) Titular e Substituto(a), no \u00e2mbito do(a) SES/DF.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Os servidores, de que trata o artigo 1\u00ba, devem observar o disposto no Edital de Licita\u00e7\u00e3o por Sistema de Registro de Pre\u00e7os (SRP) n. 300/2020A SES/DF (43677462) e demais legisla\u00e7\u00f5es correlatas.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 3\u00ba Esta Ordem de Servi\u00e7o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 4\u00ba Revogam-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.</p><p style=\"text-align:center;\">S\u00c9RGIO LUIZ DE SOUZA CORDEIRO</p>"}, " 66783": {"coMateria": "66783", "coDemandante": "792", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 668, DE 27 DE NOVEMBRO DE 2020", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "301", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SUBSECRET\u00c1RIO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Inciso I, do Artigo 181 do Decreto n\u00ba. 39.546, de 19 de dezembro de 2018, publicada no DODF n\u00ba. 241, de 20 de dezembro de 2018, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo relacionados, consoante processo SEI-GDF 00060-00047571/2020-46 (50705570), com a indica\u00e7\u00e3o da respectiva localidade, para atuarem como Executor(es) titular(es) e/ou Substituto(s) da ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 300/2020B, celebrado com a empresa MERCANTIL BARRETO COMERCIAL DE PRODUTOS HOSPITALARES E SUPRIMENTOS LTDA, quem tem por objeto o(a) aquisi\u00e7\u00e3o regular do medicamento CLONAZEPAM SOLU\u00c7\u00c3O ORAL 2,5 MG/ML FRASCO 20 ML e outros em sistema de registro de pre\u00e7os, para atender a demanda da Secretaria de Sa\u00fade \u2013 DF, conforme processo n\u00ba 00060-00047571/2020-46, a saber: 1. Anderson Freire Nobre J\u00fanior, matr\u00edcula 1693108-4, lotado(a) no(a) GEPROLAB/DIPRO/SULOG/SES , para atuarem, respectivamente, como Executor(es) Titular e Substituto(a), no \u00e2mbito do(a) SES/DF.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Os servidores, de que trata o artigo 1\u00ba, devem observar o disposto no Edital de Licita\u00e7\u00e3o por Sistema de Registro de Pre\u00e7os (SRP) n. 300/2020B SES/DF (43677462) e demais legisla\u00e7\u00f5es correlatas.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 3\u00ba Esta Ordem de Servi\u00e7o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 4\u00ba Revogam-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.</p><p style=\"text-align:center;\">S\u00c9RGIO LUIZ DE SOUZA CORDEIRO</p>"}, " 66784": {"coMateria": "66784", "coDemandante": "792", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 669, DE 27 DE NOVEMBRO DE 2020", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "301", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SUBSECRET\u00c1RIO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Inciso I, do Artigo 181 do Decreto n\u00ba. 39.546, de 19 de dezembro de 2018, publicada no DODF n\u00ba. 241, de 20 de dezembro de 2018, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo relacionados, consoante processo SEI-GDF 00060-00047571/2020-46 (50705570), com a indica\u00e7\u00e3o da respectiva localidade, para atuarem como Executor(es) titular(es) e/ou Substituto(s) da ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 300/2020C, celebrado com a empresa CIENT\u00cdFICA M\u00c9DICA HOSPITALAR LTDA, quem tem por objeto o(a) aquisi\u00e7\u00e3o regular do medicamento CLONAZEPAM SOLU\u00c7\u00c3O ORAL 2,5 MG/ML FRASCO 20 ML e outros em sistema de registro de pre\u00e7os, para atender a demanda da Secretaria de Sa\u00fade \u2013 DF, conforme processo n\u00ba 00060-00047571/2020-46, a saber: 1. Anderson Freire Nobre J\u00fanior, matr\u00edcula 1693108-4, lotado(a) no(a) GEPROLAB/DIPRO/SULOG/SES, para atuarem, respectivamente, como Executor(es) Titular e Substituto(a), no \u00e2mbito do(a) SES/DF.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Os servidores, de que trata o artigo 1\u00ba, devem observar o disposto no Edital de Licita\u00e7\u00e3o por Sistema de Registro de Pre\u00e7os (SRP) n. 300/2020C SES/DF (43677462) e demais legisla\u00e7\u00f5es correlatas.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 3\u00ba Esta Ordem de Servi\u00e7o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 4\u00ba Revogam-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.</p><p style=\"text-align:center;\">S\u00c9RGIO LUIZ DE SOUZA CORDEIRO</p>"}, " 66785": {"coMateria": "66785", "coDemandante": "792", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 670, DE 27 DE NOVEMBRO DE 2020", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "301", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SUBSECRET\u00c1RIO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Inciso I, do Artigo 181 do Decreto n\u00ba. 39.546, de 19 de dezembro de 2018, publicada no DODF n\u00ba. 241, de 20 de dezembro de 2018, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo relacionados, consoante processo SEI-GDF 00060-00047571/2020-46 (50705570), com a indica\u00e7\u00e3o da respectiva localidade, para atuarem como Executor(es) titular(es) e/ou Substituto(s) da ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 300/2020D, celebrado com a empresa CRIST\u00c1LIA PRODUTOS QU\u00cdMICOS FARMAC\u00caUTICOS LTDA, quem tem por objeto o(a) aquisi\u00e7\u00e3o regular do medicamento CLONAZEPAM SOLU\u00c7\u00c3O ORAL 2,5 MG/ML FRASCO 20 ML e outros em sistema de registro de pre\u00e7os, para atender a demanda da Secretaria de Sa\u00fade \u2013 DF, conforme processo n\u00ba 00060-00047571/2020-46, a saber: 1. Anderson Freire Nobre J\u00fanior, matr\u00edcula 1693108-4, lotado(a) no(a) GEPROLAB/DIPRO/SULOG/SES, para atuarem, respectivamente, como Executor(es) Titular e Substituto(a), no \u00e2mbito do(a) SES/DF.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Os servidores, de que trata o artigo 1\u00ba, devem observar o disposto no Edital de Licita\u00e7\u00e3o por Sistema de Registro de Pre\u00e7os (SRP) n. 300/2020D SES/DF (43677462) e demais legisla\u00e7\u00f5es correlatas.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 3\u00ba Esta Ordem de Servi\u00e7o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 4\u00ba Revogam-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.</p><p style=\"text-align:center;\">S\u00c9RGIO LUIZ DE SOUZA CORDEIRO</p>"}, " 66786": {"coMateria": "66786", "coDemandante": "792", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 671, DE 27 DE NOVEMBRO DE 2020", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "301", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SUBSECRET\u00c1RIO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Inciso I, do Artigo 181 do Decreto n\u00ba. 39.546, de 19 de dezembro de 2018, publicada no DODF n\u00ba. 241, de 20 de dezembro de 2018, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo relacionados, consoante processo SEI-GDF 00060-00047571/2020-46 (50705570), com a indica\u00e7\u00e3o da respectiva localidade, para atuarem como Executor(es) titular(es) e/ou Substituto(s) da ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 300/2020E, celebrado com a empresa ELFA MEDICAMENTOS S.A, quem tem por objeto o(a) aquisi\u00e7\u00e3o regular do medicamento CLONAZEPAM SOLU\u00c7\u00c3O ORAL 2,5 MG/ML FRASCO 20 ML e outros em sistema de registro de pre\u00e7os, para atender a demanda da Secretaria de Sa\u00fade \u2013 DF, conforme processo n\u00ba 00060-00047571/2020-46, a saber: 1. Anderson Freire Nobre J\u00fanior, matr\u00edcula 1693108-4, lotado(a) no(a) GEPROLAB/DIPRO/SULOG/SES, para atuarem, respectivamente, como Executor(es) Titular e Substituto(a), no \u00e2mbito do(a) SES/DF.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Os servidores, de que trata o artigo 1\u00ba, devem observar o disposto no Edital de Licita\u00e7\u00e3o por Sistema de Registro de Pre\u00e7os (SRP) n. 300/2020E SES/DF (43677462) e demais legisla\u00e7\u00f5es correlatas.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 3\u00ba Esta Ordem de Servi\u00e7o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 4\u00ba Revogam-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.</p><p style=\"text-align:center;\">S\u00c9RGIO LUIZ DE SOUZA CORDEIRO</p>"}, " 66788": {"coMateria": "66788", "coDemandante": "792", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 672, DE 27 DE NOVEMBRO DE 2020", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "301", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SUBSECRET\u00c1RIO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Inciso I, do Artigo 181 do Decreto n\u00ba. 39.546, de 19 de dezembro de 2018, publicada no DODF n\u00ba. 241, de 20 de dezembro de 2018, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo relacionados, consoante processo SEI-GDF 00060-00047571/2020-46 (50705570), com a indica\u00e7\u00e3o da respectiva localidade, para atuarem como Executor(es) titular(es) e/ou Substituto(s) da ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 300/2020F, celebrado com a empresa SULMEDIC COM\u00c9RCIO DE MEDICAMENTOS EIRELI, quem tem por objeto o(a) aquisi\u00e7\u00e3o regular do medicamento CLONAZEPAM SOLU\u00c7\u00c3O ORAL 2,5 MG/ML FRASCO 20 ML e outros em sistema de registro de pre\u00e7os, para atender a demanda da Secretaria de Sa\u00fade \u2013 DF, conforme processo n\u00ba 00060-00047571/2020-46, a saber: 1. Anderson Freire Nobre J\u00fanior, matr\u00edcula 1693108-4, lotado(a) no(a) GEPROLAB/DIPRO/SULOG/SES, para atuarem, respectivamente, como Executor(es) Titular e Substituto(a), no \u00e2mbito do(a) SES/DF.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Os servidores, de que trata o artigo 1\u00ba, devem observar o disposto no Edital de Licita\u00e7\u00e3o por Sistema de Registro de Pre\u00e7os (SRP) n. 300/2020F SES/DF (43677462) e demais legisla\u00e7\u00f5es correlatas.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 3\u00ba Esta Ordem de Servi\u00e7o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 4\u00ba Revogam-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.</p><p style=\"text-align:center;\">S\u00c9RGIO LUIZ DE SOUZA CORDEIRO</p>"}, " 66789": {"coMateria": "66789", "coDemandante": "792", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 673, DE 27 DE NOVEMBRO DE 2020", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "301", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SUBSECRET\u00c1RIO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Inciso I, do Artigo 181 do Decreto n\u00ba. 39.546, de 19 de dezembro de 2018, publicada no DODF n\u00ba. 241, de 20 de dezembro de 2018, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo relacionados, consoante processo SEI-GDF 00060-00047571/2020-46 (50705570), com a indica\u00e7\u00e3o da respectiva localidade, para atuarem como Executor(es) titular(es) e/ou Substituto(s) da ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 300/2020G, celebrado com a empresa PRATI, DONADUZZI &amp; CIA LTDA, quem tem por objeto o(a) aquisi\u00e7\u00e3o regular do medicamento CLONAZEPAM SOLU\u00c7\u00c3O ORAL 2,5 MG/ML FRASCO 20 ML e outros em sistema de registro de pre\u00e7os, para atender a demanda da Secretaria de Sa\u00fade \u2013 DF, conforme processo n\u00ba 00060-00047571/2020-46, a saber: 1. Anderson Freire Nobre J\u00fanior, matr\u00edcula 1693108-4, lotado(a) no(a) GEPROLAB/DIPRO/SULOG/SES, para atuarem, respectivamente, como Executor(es) Titular e Substituto(a), no \u00e2mbito do(a) SES/DF.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Os servidores, de que trata o artigo 1\u00ba, devem observar o disposto no Edital de Licita\u00e7\u00e3o por Sistema de Registro de Pre\u00e7os (SRP) n. 300/2020G SES/DF (43677462) e demais legisla\u00e7\u00f5es correlatas.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 3\u00ba Esta Ordem de Servi\u00e7o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 4\u00ba Revogam-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.</p><p style=\"text-align:center;\">S\u00c9RGIO LUIZ DE SOUZA CORDEIRO</p>"}, " 66790": {"coMateria": "66790", "coDemandante": "792", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 674, DE 27 DE NOVEMBRO DE 2020", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "301", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SUBSECRET\u00c1RIO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Inciso I, do Artigo 181 do Decreto n\u00ba. 39.546, de 19 de dezembro de 2018, publicada no DODF n\u00ba. 241, de 20 de dezembro de 2018, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo relacionados, consoante processo SEI-GDF 00060-00047571/2020-46 (50705570), com a indica\u00e7\u00e3o da respectiva localidade, para atuarem como Executor(es) titular(es) e/ou Substituto(s) da ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 300/2020H, celebrado com a empresa RIOQU\u00cdMICA S/A, quem tem por objeto o(a) aquisi\u00e7\u00e3o regular do medicamento CLONAZEPAM SOLU\u00c7\u00c3O ORAL 2,5 MG/ML FRASCO 20 ML e outros em sistema de registro de pre\u00e7os, para atender a demanda da Secretaria de Sa\u00fade \u2013 DF, conforme processo n\u00ba 00060-00047571/2020-46, a saber: 1. Anderson Freire Nobre J\u00fanior, matr\u00edcula 1693108-4, lotado(a) no(a) GEPROLAB/DIPRO/SULOG/SES, para atuarem, respectivamente, como Executor(es) Titular e Substituto(a), no \u00e2mbito do(a) SES/DF.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Os servidores, de que trata o artigo 1\u00ba, devem observar o disposto no Edital de Licita\u00e7\u00e3o por Sistema de Registro de Pre\u00e7os (SRP) n. 300/2020H SES/DF (34287686) e demais legisla\u00e7\u00f5es correlatas.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 3\u00ba Esta Ordem de Servi\u00e7o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 4\u00ba Revogam-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.</p><p style=\"text-align:center;\">S\u00c9RGIO LUIZ DE SOUZA CORDEIRO</p>"}, " 66769": {"coMateria": "66769", "coDemandante": "792", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 709, DE 08 DE DEZEMBRO DE 2020", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "301", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SUBSECRET\u00c1RIO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Inciso I, do Artigo 181 do Decreto n\u00ba. 39.546, de 19 de dezembro de 2018, publicada no DODF n\u00ba. 241, de 20 de dezembro de 2018, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo relacionados, consoante processo SEI-GDF 00060-00085403/2020-59 (52196320), com a indica\u00e7\u00e3o da respectiva localidade, para atuarem como Executor(es) titular(es) e/ou Substituto(s) da ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS 344/2020, celebrado com a empresa ANTIBI\u00d3TICOS DO BRASIL LTDA , quem tem por objeto o(a) Aquisi\u00e7\u00e3o regular do medicamento CEFTRIAXONA P\u00d3 PARA SOLU\u00c7\u00c3O INJET\u00c1VEL 1G FRASCO AMPOLA e outros em sistema de registro de pre\u00e7os, para atender a demanda da Secretaria de Sa\u00fade \u2013 DF, conforme processo n\u00ba 00060-00085403/2020-59, a saber: 1. ANDERSON FREIRE NOBRE J\u00daNIOR, matr\u00edcula 1693108-4, lotado(a) no(a) GEPROLAB/DIPRO/SULOG/SES , para atuarem, respectivamente, como Executor(es) Titular e Substituto(a), no \u00e2mbito do(a) SES/DF.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Os servidores, de que trata o artigo 1\u00ba, devem observar o disposto no Edital de Licita\u00e7\u00e3o por Sistema de Registro de Pre\u00e7os (SRP) n. 344/2020 SES/DF (44842341) e demais legisla\u00e7\u00f5es correlatas.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 3\u00ba Esta Ordem de Servi\u00e7o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 4\u00ba Revogam-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.</p><p style=\"text-align:center;\">S\u00c9RGIO LUIZ DE SOUZA CORDEIRO</p>"}, " 66770": {"coMateria": "66770", "coDemandante": "792", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 710, DE 08 DE DEZEMBRO DE 2020", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "301", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SUBSECRET\u00c1RIO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Inciso I, do Artigo 181 do Decreto n\u00ba. 39.546, de 19 de dezembro de 2018, publicada no DODF n\u00ba. 241, de 20 de dezembro de 2018, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo relacionados, consoante processo SEI-GDF 00060-00085403/2020-59 (52196320), com a indica\u00e7\u00e3o da respectiva localidade, para atuarem como Executor(es) titular(es) e/ou Substituto(s) da ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS 344/2020, celebrado com a empresa CIENT\u00cdFICA M\u00c9DICA HOSPITALAR LTDA , quem tem por objeto o(a) Aquisi\u00e7\u00e3o regular do medicamento CEFTRIAXONA P\u00d3 PARA SOLU\u00c7\u00c3O INJET\u00c1VEL 1G FRASCO AMPOLA e outros em sistema de registro de pre\u00e7os, para atender a demanda da Secretaria de Sa\u00fade \u2013 DF, conforme processo n\u00ba 00060-00085403/2020-59, a saber: 1. ANDERSON FREIRE NOBRE J\u00daNIOR, matr\u00edcula 1693108-4, lotado(a) no(a) GEPROLAB/DIPRO/SULOG/SES , para atuarem, respectivamente, como Executor(es) Titular e Substituto(a), no \u00e2mbito do(a) SES/DF.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Os servidores, de que trata o artigo 1\u00ba, devem observar o disposto no Edital de Licita\u00e7\u00e3o por Sistema de Registro de Pre\u00e7os (SRP) n. 344/2020 SES/DF (44842341) e demais legisla\u00e7\u00f5es correlatas.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 3\u00ba Esta Ordem de Servi\u00e7o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 4\u00ba Revogam-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.</p><p style=\"text-align:center;\">S\u00c9RGIO LUIZ DE SOUZA CORDEIRO</p>"}, " 66771": {"coMateria": "66771", "coDemandante": "792", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 711, DE 08 DE DEZEMBRO DE 2020", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "301", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SUBSECRET\u00c1RIO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Inciso I, do Artigo 181 do Decreto n\u00ba. 39.546, de 19 de dezembro de 2018, publicada no DODF n\u00ba. 241, de 20 de dezembro de 2018, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo relacionados, consoante processo SEI-GDF 00060-00085403/2020-59 (52196320), com a indica\u00e7\u00e3o da respectiva localidade, para atuarem como Executor(es) titular(es) e/ou Substituto(s) da ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS 344/2020 , celebrado com a empresa ELFA MEDICAMENTOS S.A , quem tem por objeto o(a) Aquisi\u00e7\u00e3o regular do medicamento CEFTRIAXONA P\u00d3 PARA SOLU\u00c7\u00c3O INJET\u00c1VEL 1G FRASCO AMPOLA e outros em sistema de registro de pre\u00e7os, para atender a demanda da Secretaria de Sa\u00fade \u2013 DF, conforme processo n\u00ba 00060-00085403/2020-59, a saber: 1. ANDERSON FREIRE NOBRE J\u00daNIOR, matr\u00edcula 1693108-4, lotado(a) no(a) GEPROLAB/DIPRO/SULOG/SES , para atuarem, respectivamente, como Executor(es) Titular e Substituto(a), no \u00e2mbito do(a) SES/DF.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Os servidores, de que trata o artigo 1\u00ba, devem observar o disposto no Edital de Licita\u00e7\u00e3o por Sistema de Registro de Pre\u00e7os (SRP) n. 344/2020 SES/DF (44842341) e demais legisla\u00e7\u00f5es correlatas.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 3\u00ba Esta Ordem de Servi\u00e7o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 4\u00ba Revogam-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.</p><p style=\"text-align:center;\">S\u00c9RGIO LUIZ DE SOUZA CORDEIRO</p>"}, " 66772": {"coMateria": "66772", "coDemandante": "792", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 712, DE 08 DE DEZEMBRO DE 2020", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "301", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SUBSECRET\u00c1RIO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Inciso I, do Artigo 181 do Decreto n\u00ba. 39.546, de 19 de dezembro de 2018, publicada no DODF n\u00ba. 241, de 20 de dezembro de 2018, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo relacionados, consoante processo SEI-GDF 00060-00085403/2020-59 (52196320), com a indica\u00e7\u00e3o da respectiva localidade, para atuarem como Executor(es) titular(es) e/ou Substituto(s) da ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS 344/2020 , celebrado com a empresa HOSPFAR INDUSTRIA E COM\u00c9RCIO DE PRODUTOS HOSPITALARES , quem tem por objeto o(a) Aquisi\u00e7\u00e3o regular do medicamento CEFTRIAXONA P\u00d3 PARA SOLU\u00c7\u00c3O INJET\u00c1VEL 1G FRASCO AMPOLA e outros em sistema de registro de pre\u00e7os, para atender a demanda da Secretaria de Sa\u00fade \u2013 DF, conforme processo n\u00ba 00060-00085403/2020-59, a saber: 1. ANDERSON FREIRE NOBRE J\u00daNIOR, matr\u00edcula 1693108-4, lotado(a) no(a) GEPROLAB/DIPRO/SULOG/SES , para atuarem, respectivamente, como Executor(es) Titular e Substituto(a), no \u00e2mbito do(a) SES/DF.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Os servidores, de que trata o artigo 1\u00ba, devem observar o disposto no Edital de Licita\u00e7\u00e3o por Sistema de Registro de Pre\u00e7os (SRP) n. 344/2020 SES/DF (44842341) e demais legisla\u00e7\u00f5es correlatas.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 3\u00ba Esta Ordem de Servi\u00e7o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 4\u00ba Revogam-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.</p><p style=\"text-align:center;\">S\u00c9RGIO LUIZ DE SOUZA CORDEIRO</p>"}, " 66773": {"coMateria": "66773", "coDemandante": "792", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 713, DE 08 DE DEZEMBRO DE 2020", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "301", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SUBSECRET\u00c1RIO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Inciso I, do Artigo 181 do Decreto n\u00ba. 39.546, de 19 de dezembro de 2018, publicada no DODF n\u00ba. 241, de 20 de dezembro de 2018, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo relacionados, consoante processo SEI-GDF 00060-00085403/2020-59 (52196320), com a indica\u00e7\u00e3o da respectiva localidade, para atuarem como Executor(es) titular(es) e/ou Substituto(s) da ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS 344/2020, celebrado com a empresa INOVAMED COM\u00c9RCIO DE MEDICAMENTOS LTDA , quem tem por objeto o(a) Aquisi\u00e7\u00e3o regular do medicamento CEFTRIAXONA P\u00d3 PARA SOLU\u00c7\u00c3O INJET\u00c1VEL 1G FRASCO AMPOLA e outros em sistema de registro de pre\u00e7os, para atender a demanda da Secretaria de Sa\u00fade \u2013 DF, conforme processo n\u00ba 00060-00085403/2020-59, a saber: 1. ANDERSON FREIRE NOBRE J\u00daNIOR, matr\u00edcula 1693108-4, lotado(a) no(a) GEPROLAB/DIPRO/SULOG/SES , para atuarem, respectivamente, como Executor(es) Titular e Substituto(a), no \u00e2mbito do(a) SES/DF.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Os servidores, de que trata o artigo 1\u00ba, devem observar o disposto no Edital de Licita\u00e7\u00e3o por Sistema de Registro de Pre\u00e7os (SRP) n. 344/2020 SES/DF (44842341) e demais legisla\u00e7\u00f5es correlatas.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 3\u00ba Esta Ordem de Servi\u00e7o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 4\u00ba Revogam-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.</p><p style=\"text-align:center;\">S\u00c9RGIO LUIZ DE SOUZA CORDEIRO</p>"}, " 66775": {"coMateria": "66775", "coDemandante": "792", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 714, DE 08 DE DEZEMBRO DE 2020", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "301", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SUBSECRET\u00c1RIO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Inciso I, do Artigo 181 do Decreto n\u00ba. 39.546, de 19 de dezembro de 2018, publicada no DODF n\u00ba. 241, de 20 de dezembro de 2018, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo relacionados, consoante processo SEI-GDF 00060-00085403/2020-59 (52196320), com a indica\u00e7\u00e3o da respectiva localidade, para atuarem como Executor(es) titular(es) e/ou Substituto(s) da ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS 344/2020, celebrado com a empresa PRATI, DONADUZZI &amp; CIA LTDA , quem tem por objeto o(a) Aquisi\u00e7\u00e3o regular do medicamento CEFTRIAXONA P\u00d3 PARA SOLU\u00c7\u00c3O INJET\u00c1VEL 1G FRASCO AMPOLA e outros em sistema de registro de pre\u00e7os, para atender a demanda da Secretaria de Sa\u00fade \u2013 DF, conforme processo n\u00ba 00060-00085403/2020-59, a saber: 1. ANDERSON FREIRE NOBRE J\u00daNIOR, matr\u00edcula 1693108-4, lotado(a) no(a) GEPROLAB/DIPRO/SULOG/SES , para atuarem, respectivamente, como Executor(es) Titular e Substituto(a), no \u00e2mbito do(a) SES/DF.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Os servidores, de que trata o artigo 1\u00ba, devem observar o disposto no Edital de Licita\u00e7\u00e3o por Sistema de Registro de Pre\u00e7os (SRP) n. 344/2020 SES/DF (44842341) e demais legisla\u00e7\u00f5es correlatas.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 3\u00ba Esta Ordem de Servi\u00e7o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 4\u00ba Revogam-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.</p><p style=\"text-align:center;\">S\u00c9RGIO LUIZ DE SOUZA CORDEIRO</p>"}, " 66776": {"coMateria": "66776", "coDemandante": "792", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 715, DE 08 DE DEZEMBRO DE 2020", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "301", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SUBSECRET\u00c1RIO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Inciso I, do Artigo 181 do Decreto n\u00ba. 39.546, de 19 de dezembro de 2018, publicada no DODF n\u00ba. 241, de 20 de dezembro de 2018, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo relacionados, consoante processo SEI-GDF 00060-00085403/2020-59 (52196320), com a indica\u00e7\u00e3o da respectiva localidade, para atuarem como Executor(es) titular(es) e/ou Substituto(s) da ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS 344/2020, celebrado com a empresa MEDCOM COM\u00c9RCIO DE MEDICAMENTOS HOSPITALARES LTDA , quem tem por objeto o(a) Aquisi\u00e7\u00e3o regular do medicamento CEFTRIAXONA P\u00d3 PARA SOLU\u00c7\u00c3O INJET\u00c1VEL 1G FRASCO AMPOLA e outros em sistema de registro de pre\u00e7os, para atender a demanda da Secretaria de Sa\u00fade \u2013 DF, conforme processo n\u00ba 00060-00085403/2020-59, a saber: 1. ANDERSON FREIRE NOBRE J\u00daNIOR, matr\u00edcula 1693108-4, lotado(a) no(a) GEPROLAB/DIPRO/SULOG/SES , para atuarem, respectivamente, como Executor(es) Titular e Substituto(a), no \u00e2mbito do(a) SES/DF.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Os servidores, de que trata o artigo 1\u00ba, devem observar o disposto no Edital de Licita\u00e7\u00e3o por Sistema de Registro de Pre\u00e7os (SRP) n. 344/2020 SES/DF (44842341) e demais legisla\u00e7\u00f5es correlatas.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 3\u00ba Esta Ordem de Servi\u00e7o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 4\u00ba Revogam-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.</p><p style=\"text-align:center;\">S\u00c9RGIO LUIZ DE SOUZA CORDEIRO</p>"}, " 66777": {"coMateria": "66777", "coDemandante": "792", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 716, DE 08 DE DEZEMBRO DE 2020", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "301", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SUBSECRET\u00c1RIO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Inciso I, do Artigo 181 do Decreto n\u00ba. 39.546, de 19 de dezembro de 2018, publicada no DODF n\u00ba. 241, de 20 de dezembro de 2018, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo relacionados, consoante processo SEI-GDF 00060-00085403/2020-59 (52196320), com a indica\u00e7\u00e3o da respectiva localidade, para atuarem como Executor(es) titular(es) e/ou Substituto(s) da ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS 344/2020, celebrado com a empresa FRESENIUS KABI BRASIL LTDA , quem tem por objeto o(a) Aquisi\u00e7\u00e3o regular do medicamento CEFTRIAXONA P\u00d3 PARA SOLU\u00c7\u00c3O INJET\u00c1VEL 1G FRASCO AMPOLA e outros em sistema de registro de pre\u00e7os, para atender a demanda da Secretaria de Sa\u00fade \u2013 DF, conforme processo n\u00ba 00060-00085403/2020-59, a saber: 1. ANDERSON FREIRE NOBRE J\u00daNIOR, matr\u00edcula 1693108-4, lotado(a) no(a) GEPROLAB/DIPRO/SULOG/SES , para atuarem, respectivamente, como Executor(es) Titular e Substituto(a), no \u00e2mbito do(a) SES/DF.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Os servidores, de que trata o artigo 1\u00ba, devem observar o disposto no Edital de Licita\u00e7\u00e3o por Sistema de Registro de Pre\u00e7os (SRP) n. 344/2020 SES/DF (44842341) e demais legisla\u00e7\u00f5es correlatas.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 3\u00ba Esta Ordem de Servi\u00e7o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 4\u00ba Revogam-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.</p><p style=\"text-align:center;\">S\u00c9RGIO LUIZ DE SOUZA CORDEIRO</p>"}, " 66779": {"coMateria": "66779", "coDemandante": "792", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 717, DE 08 DE DEZEMBRO DE 2020", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "301", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SUBSECRET\u00c1RIO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Inciso I, do Artigo 181 do Decreto n\u00ba. 39.546, de 19 de dezembro de 2018, publicada no DODF n\u00ba. 241, de 20 de dezembro de 2018, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo relacionados, consoante processo SEI-GDF 00060-00085403/2020-59 (52196320), com a indica\u00e7\u00e3o da respectiva localidade, para atuarem como Executor(es) titular(es) e/ou Substituto(s) da ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS 344/2020, celebrado com a empresa REDE BRASIL EMPREENDIMENTOS FARMAC\u00caUTICOS LTDA, quem tem por objeto o(a) Aquisi\u00e7\u00e3o regular do medicamento CEFTRIAXONA P\u00d3 PARA SOLU\u00c7\u00c3O INJET\u00c1VEL 1G FRASCO AMPOLA e outros em sistema de registro de pre\u00e7os, para atender a demanda da Secretaria de Sa\u00fade \u2013 DF, conforme processo n\u00ba 00060-00085403/2020-59, a saber: 1. ANDERSON FREIRE NOBRE J\u00daNIOR, matr\u00edcula 1693108-4, lotado(a) no(a) GEPROLAB/DIPRO/SULOG/SES , para atuarem, respectivamente, como Executor(es) Titular e Substituto(a), no \u00e2mbito do(a) SES/DF.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Os servidores, de que trata o artigo 1\u00ba, devem observar o disposto no Edital de Licita\u00e7\u00e3o por Sistema de Registro de Pre\u00e7os (SRP) n. 344/2020 SES/DF (44842341) e demais legisla\u00e7\u00f5es correlatas.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 3\u00ba Esta Ordem de Servi\u00e7o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 4\u00ba Revogam-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.</p><p style=\"text-align:center;\">S\u00c9RGIO LUIZ DE SOUZA CORDEIRO</p>"}, " 66780": {"coMateria": "66780", "coDemandante": "792", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 718, DE 08 DE DEZEMBRO DE 2020", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "301", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SUBSECRET\u00c1RIO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Inciso I, do Artigo 181 do Decreto n\u00ba. 39.546, de 19 de dezembro de 2018, publicada no DODF n\u00ba. 241, de 20 de dezembro de 2018, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo relacionados, consoante processo SEI-GDF 00060-00085403/2020-59 (52196320), com a indica\u00e7\u00e3o da respectiva localidade, para atuarem como Executor(es) titular(es) e/ou Substituto(s) da ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS 344/2020, celebrado com a empresa NSA DISTRIBUIDORA DE MEDICAMENTOS EIRELI, quem tem por objeto o(a) Aquisi\u00e7\u00e3o regular do medicamento CEFTRIAXONA P\u00d3 PARA SOLU\u00c7\u00c3O INJET\u00c1VEL 1G FRASCO AMPOLA e outros em sistema de registro de pre\u00e7os, para atender a demanda da Secretaria de Sa\u00fade \u2013 DF, conforme processo n\u00ba 00060-00085403/2020-59, a saber: 1. ANDERSON FREIRE NOBRE J\u00daNIOR, matr\u00edcula 1693108-4, lotado(a) no(a) GEPROLAB/DIPRO/SULOG/SES , para atuarem, respectivamente, como Executor(es) Titular e Substituto(a), no \u00e2mbito do(a) SES/DF.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Os servidores, de que trata o artigo 1\u00ba, devem observar o disposto no Edital de Licita\u00e7\u00e3o por Sistema de Registro de Pre\u00e7os (SRP) n. 344/2020 SES/DF (44842341) e demais legisla\u00e7\u00f5es correlatas.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 3\u00ba Esta Ordem de Servi\u00e7o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 4\u00ba Revogam-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.</p><p style=\"text-align:center;\">S\u00c9RGIO LUIZ DE SOUZA CORDEIRO</p>"}, " 66781": {"coMateria": "66781", "coDemandante": "792", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 719, DE 08 DE DEZEMBRO DE 2020", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "301", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SUBSECRET\u00c1RIO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Inciso I, do Artigo 181 do Decreto n\u00ba. 39.546, de 19 de dezembro de 2018, publicada no DODF n\u00ba. 241, de 20 de dezembro de 2018, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo relacionados, consoante processo SEI-GDF 00060-00085403/2020-59 (52196320), com a indica\u00e7\u00e3o da respectiva localidade, para atuarem como Executor(es) titular(es) e/ou Substituto(s) da ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS 344/2020, celebrado com a empresa FARMACE IND\u00daSTRIA QU\u00cdMICO-FARMAC\u00caUTICA CEARENSE LTDA, quem tem por objeto o(a) Aquisi\u00e7\u00e3o regular do medicamento CEFTRIAXONA P\u00d3 PARA SOLU\u00c7\u00c3O INJET\u00c1VEL 1G FRASCO AMPOLA e outros em sistema de registro de pre\u00e7os, para atender a demanda da Secretaria de Sa\u00fade \u2013 DF, conforme processo n\u00ba 00060-00085403/2020-59, a saber: 1. ANDERSON FREIRE NOBRE J\u00daNIOR, matr\u00edcula 1693108-4, lotado(a) no(a) GEPROLAB/DIPRO/SULOG/SES , para atuarem, respectivamente, como Executor(es) Titular e Substituto(a), no \u00e2mbito do(a) SES/DF.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Os servidores, de que trata o artigo 1\u00ba, devem observar o disposto no Edital de Licita\u00e7\u00e3o por Sistema de Registro de Pre\u00e7os (SRP) n. 344/2020 SES/DF (44842341) e demais legisla\u00e7\u00f5es correlatas.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 3\u00ba Esta Ordem de Servi\u00e7o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 4\u00ba Revogam-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.</p><p style=\"text-align:center;\">S\u00c9RGIO LUIZ DE SOUZA CORDEIRO</p>"}, " 66768": {"coMateria": "66768", "coDemandante": "792", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 73, DE 25 DE JANEIRO DE 2021", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "301", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SUBSECRET\u00c1RIO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Inciso I, do Artigo 181 do Decreto n\u00ba. 39.546, de 19 de dezembro de 2018, publicada no DODF n\u00ba. 241, de 20 de dezembro de 2018, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Designar as servidoras abaixo relacionadas, consoante ao processo SEI-GDF 00060-00241569/2020-61 (53638217) (53638579) (53638729), com a indica\u00e7\u00e3o da respectiva localidade, para atuarem como Executoras titular e/ou Substituta da Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba. 467/2020A-SES/DF, celebrado com a empresa CIR\u00daRGICA FERNANDES - COM\u00c9RCIO DE MATERIAIS CIR\u00daRGICOS, que tem por objeto a eventual aquisi\u00e7\u00e3o de SISTEMA FECHADO DE ASPIRA\u00c7\u00c3O e outros, a saber: 1. FERNANDA PEREIRA PASCOTTO TORRES, Matr\u00edcula n\u00ba 1.436.554-5, Lotada na GEPRO/DIPRO/SULOG para atuar, como Executora Titular; 2. MAR\u00cdLIA FERRARI MACHADO, para matr\u00edcula n\u00ba 1.440.127-4, Lotada na DIPRO/SULOG para atuar como como Executora Substituta, no \u00e2mbito da SES/DF.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Os servidores, de que trata o artigo 1\u00ba, devem observar o disposto no Edital de Licita\u00e7\u00e3o por Sistema de Registro de Pre\u00e7os (SRP) n. 467/2020 - SES/DF (49360268) e demais legisla\u00e7\u00f5es correlatas.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 3\u00ba Esta Ordem de Servi\u00e7o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 4\u00ba Revogam-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.</p><p style=\"text-align:center;\">S\u00c9RGIO LUIZ DE SOUZA CORDEIRO</p>"}, " 66701": {"coMateria": "66701", "coDemandante": "1182", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O DE 08 DE FEVEREIRO DE 2021", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "319", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">A DIRETORA DE DESENVOLVIMENTO ESTRAT\u00c9GICO DE PESSOAS, DA COORDENA\u00c7\u00c3O DE INOVA\u00c7\u00c3O E GEST\u00c3O DO CONHECIMENTO, DA SUBSECRETARIA DE GEST\u00c3O DE PESSOAS, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, Substituta, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es regimentais e considerando o disposto no Art. 12, da Portaria n\u00ba 708, de 03 de julho de 2018, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">HOMOLOGAR, nos termos do Decreto n\u00ba 26.373, de 17 de novembro de 2005, e da Lei Complementar n\u00ba 840, de 23 de dezembro de 2011, o resultado final da Avalia\u00e7\u00e3o no Est\u00e1gio Probat\u00f3rio dos servidores aprovados, das Carreiras M\u00e9dica, Enfermeiro e Assist\u00eancia P\u00fablica \u00e0 Sa\u00fade do Distrito Federal, admitidos em NOVEMBRO/2017, JANEIRO/2018 e FEVEREIRO/2018, relacionados no Anexo desta Ordem de Servi\u00e7o, observando a ordem das informa\u00e7\u00f5es: lota\u00e7\u00e3o, c\u00f3digo/especialidade, matr\u00edcula, nome, data de admiss\u00e3o, situa\u00e7\u00e3o atual, resultado final agrupados por lota\u00e7\u00e3o e especialidade.</p><p style=\"text-align:justify;\">NOVEMBRO/2017:</p><p style=\"text-align:justify;\">SUPERINTEND\u00caNCIA DA REGI\u00c3O DE SA\u00daDE LESTE...: - 8140 - TECNICO ENFERMAGEM; - 1682010X; DEBORA NAYANI DE BRITO MARRA VIEIRA; 29/11/2017; TS31; TERCEIRA I; 9,10.</p><p style=\"text-align:justify;\">JANEIRO/2018:</p><p style=\"text-align:justify;\">SUPERINTEND\u00caNCIA DA REGI\u00c3O DE SA\u00daDE CENTRAL...: - 701020 - MEDICO - CIRURGIA PLASTICA; - 16829050; IVAM PEREIRA MENDES NETO; 23/01/2018; CM31; TERCEIRA I; 9,50 | 7110 - ENFERMEIRO; - 16826027; CAROLLYNA MACIEL DE MATOS MIRANDA; 02/01/2018; CE31; TERCEIRA I; 9,76.</p><p style=\"text-align:justify;\">FEVEREIRO/2018:</p><p style=\"text-align:justify;\">SUPERINTEND\u00caNCIA DA REGI\u00c3O DE SA\u00daDE CENTRAL...: - 701023 - MEDICO - CLINICA MEDICA; - 1683089X; MICHELLE SILVA ROCHA; 05/02/2018; CM31; TERCEIRA I; 9,52 | 701026 - MEDICO - GASTROENTEROLOGIA; - 16831586; KAMEL TANGARI WAZIR; 02/02/2018; CM31; TERCEIRA I; 10,00.</p><p style=\"text-align:justify;\">SUPERINTEND\u00caNCIA DA REGI\u00c3O DE SA\u00daDE OESTE...: - 701023 - MEDICO - CLINICA MEDICA; - 16831179; DANILO MELLO MATTOS; 07/02/2018; CM31; TERCEIRA I; 9,92 | 701043 - MEDICO - RADIOLOGISTA; - 16830628; RODRIGO CABRAL DE MELO GUIMARAES; 01/02/2018; CM31; TERCEIRA I; 9,84.</p><p style=\"text-align:justify;\">CONCEDER PROGRESS\u00c3O FUNCIONAL ap\u00f3s homologa\u00e7\u00e3o do resultado aprovado do est\u00e1gio probat\u00f3rio, nos termos do Decreto 38.917, de 08.03.2018, aos servidores relacionados abaixo nesta Ordem de Servi\u00e7o, que completaram o interst\u00edcio nos meses de NOVEMBRO/2020, JANEIRO/2021 e FEVEREIRO/2021<strong>,</strong> das Carreiras M\u00e9dica, Enfermeiro e Assist\u00eancia P\u00fablica \u00e0 Sa\u00fade do Distrito Federal, observando-se a ordem das informa\u00e7\u00f5es: lota\u00e7\u00e3o, c\u00f3digo/cargo-especialidade, matr\u00edcula, nome, situa\u00e7\u00e3o anterior e nova (classe e padr\u00e3o) e da data de vig\u00eancia.</p><p style=\"text-align:justify;\">Os efeitos financeiros decorrentes desta Ordem de Servi\u00e7o retroagem \u00e0 data em que se completou o interst\u00edcio de cada servidor.</p><p style=\"text-align:justify;\">NOVEMBRO/2020:</p><p style=\"text-align:justify;\">SUPERINTEND\u00caNCIA DA REGI\u00c3O DE SA\u00daDE LESTE...: - 8140 - TECNICO ENFERMAGEM; - 1682010X; DEBORA NAYANI DE BRITO MARRA VIEIRA; TERCEIRA I; TERCEIRA IV; 29/11/2020.</p><p style=\"text-align:justify;\">JANEIRO/2021:</p><p style=\"text-align:justify;\">SUPERINTEND\u00caNCIA DA REGI\u00c3O DE SA\u00daDE CENTRAL...: - 701020 - MEDICO - CIRURGIA PLASTICA; - 16829050; IVAM PEREIRA MENDES NETO; TERCEIRA I; TERCEIRA IV; 23/01/2021 | 7110 - ENFERMEIRO; - 16826027; CAROLLYNA MACIEL DE MATOS MIRANDA; TERCEIRA I; TERCEIRA IV; 02/01/2021.</p><p style=\"text-align:justify;\">FEVEREIRO/2021:</p><p style=\"text-align:justify;\">SUPERINTEND\u00caNCIA DA REGI\u00c3O DE SA\u00daDE CENTRAL...: - 701023 - MEDICO - CLINICA MEDICA; - 1683089X; MICHELLE SILVA ROCHA; TERCEIRA I; TERCEIRA IV; 05/02/2021 | 701026 - MEDICO - GASTROENTEROLOGIA; - 16831586; KAMEL TANGARI WAZIR; TERCEIRA I; TERCEIRA IV; 02/02/2021.</p><p style=\"text-align:justify;\">SUPERINTEND\u00caNCIA DA REGI\u00c3O DE SA\u00daDE OESTE...: - 701023 - MEDICO - CLINICA MEDICA; - 16831179; DANILO MELLO MATTOS; TERCEIRA I; TERCEIRA IV; 07/02/2021 | 701043 - MEDICO - RADIOLOGISTA; - 16830628; RODRIGO CABRAL DE MELO GUIMARAES; TERCEIRA I; TERCEIRA IV; 01/02/2021.</p><p style=\"text-align:center;\">ADRIANA RIBEIRO DE MELLO</p>"}, " 66794": {"coMateria": "66794", "coDemandante": "789", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 250, DE 28 DE DEZEMBRO DE 2020 (*)", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "320", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SUBSECRET\u00c1RIO DE ATEN\u00c7\u00c3O INTEGRAL \u00c0 SA\u00daDE, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o artigo 7\u00ba, da Portaria n\u00ba 708, de 03 de julho de 2018, publicado no DODF n\u00ba 125, de 04 de julho de 2018 e republicada no DODF n\u00ba 149, de 07 de agosto de 2018, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Instituir o Grupo de Trabalho o qual tem como finalidade a constru\u00e7\u00e3o da Linha de Cuidado (LC) para a Aten\u00e7\u00e3o Integral \u00e0 Sa\u00fade da popula\u00e7\u00e3o LGBTI+ no Distrito Federal.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba O Grupo de Trabalho em pauta ter\u00e1 as seguintes compet\u00eancias e atribui\u00e7\u00f5es:</p><p style=\"text-align:justify;\">I. Efetivar os cuidados espec\u00edficos da popula\u00e7\u00e3o composta por l\u00e9sbicas, gays, bissexuais, transsexuais, travestis, intersexuais e assexuais, de forma a ser universal, integral e respeitando a equidade, garantindo a participa\u00e7\u00e3o popular, no contexto as diversidades sexual e de g\u00eanero;</p><p style=\"text-align:justify;\">II. Estabelecer pacto entre os diversos atores dos pontos de aten\u00e7\u00e3o da RAS (Redes de Aten\u00e7\u00e3o \u00e0 Sa\u00fade);</p><p style=\"text-align:justify;\">III. Estabelecer fluxos de refer\u00eancia e contrarrefer\u00eancia para atender os/as usu\u00e1rios/as no SUS;</p><p style=\"text-align:justify;\">IV. Definir a organiza\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os e as a\u00e7\u00f5es a serem desenvolvidas nos diferentes pontos de aten\u00e7\u00e3o da RAS (aten\u00e7\u00e3o prim\u00e1ria, aten\u00e7\u00e3o secund\u00e1ria, aten\u00e7\u00e3o terci\u00e1ria, centro de comunica\u00e7\u00e3o, sistemas de apoio log\u00edstico e sistema de governan\u00e7a) para o cuidado do/a usu\u00e1rio/a no SUS.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 3\u00b0 O GT ser\u00e1 composto por servidores/servidoras que integram os tr\u00eas n\u00edveis de aten\u00e7\u00e3o em sa\u00fade, al\u00e9m da vigil\u00e2ncia e da regula\u00e7\u00e3o em sa\u00fade da SES, organiza\u00e7\u00f5es da sociedade civil que atuam na tem\u00e1tica, servidores/servidoras de outras secretarias do GDF, \u00f3rg\u00e3os dos sistemas de justi\u00e7a e institui\u00e7\u00f5es de n\u00edvel superior de ensino e pesquisa que atuam no DF. As pessoas que n\u00e3o s\u00e3o desta SES ser\u00e3o convidadas em momento oportuno, por meio de Of\u00edcio.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 4\u00ba O referido Grupo de Trabalho ser\u00e1 composto pelos membros a seguir relacionados:</p><p style=\"text-align:justify;\">I.DENISE LEITE OCAMPOS, M\u00e9dica de Fam\u00edlia e Comunidade, matr\u00edcula 157.745-X (titular) e CHRISTIANE VIANA SILVA, Psic\u00f3loga, matr\u00edcula 1.681.854-7 (suplente), lotadas na Ger\u00eancia de Aten\u00e7\u00e3o \u00e0 Sa\u00fade de Popula\u00e7\u00f5es em Situa\u00e7\u00e3o Vulner\u00e1vel e Programas Especiais/DAEAP/COAPS/SAIS, representando a Aten\u00e7\u00e3o Prim\u00e1ria \u00e0 Sa\u00fade; II. SIMONE KATHIA DE SOUZA, Enfermeira, matr\u00edcula 1.440.547-4 (titular) e L\u00cdVA VASCO MOTA, Assistente Social, matr\u00edcula 196.574-3 (suplente), lotadas na Ger\u00eancia de Sa\u00fade do Sistema Prisional/DAEAP/COAPS/SAIS-SES-DF, representando a Aten\u00e7\u00e3o Prim\u00e1ria \u00e0 Sa\u00fade; III. BRUNO PEREIRA STELET, M\u00e9dico de Fam\u00edlia e Comunidade, matr\u00edcula 1.687.841-8 (titular) lotado na UBS 01 - Asa Sul e ANA PAULA DE MELO DIAS, M\u00e9dica de Fam\u00edlia e Comunidade, matr\u00edcula 1.698.196-0 (suplente), lotada na UBS 17 S\u00e3o Sebasti\u00e3o, representando a Aten\u00e7\u00e3o Prim\u00e1ria \u00e0 Sa\u00fade; IV. MARIANA MOTA DA SILVA, Assistente Social, matr\u00edcula 1.686.984-2 (titular), lotada na Ger\u00eancia de Servi\u00e7o Social/DASIS/COASIS/SAIS/SES-DF e FABR\u00cdCIO FERNANDES DE ALMEIDA, Psic\u00f3logo, matr\u00edcula 1.441.299-3 (suplente), lotado na Diretoria de Servi\u00e7os de Sa\u00fade Mental/COASIS/SAIS, representando a Aten\u00e7\u00e3o Secund\u00e1ria \u00e0 Sa\u00fade; V. J\u00daLIA MOREIRA DE SOUZA DANTAS, Farmac\u00eautica, matr\u00edcula 1.664.102-7 (titular) e ANA CAROLINA LANDO FAGUNDES, Farmac\u00eautica, matr\u00edcula 1.694.864-5 (suplente), lotadas na Diretoria de Assist\u00eancia Farmac\u00eautica/CATES/SAIS/SES-DF, representando a Aten\u00e7\u00e3o Terci\u00e1ria; VI. FERNANDO MARQUES, M\u00e9dico de Fam\u00edlia e Comunidade, matr\u00edcula 173.512-8 (titular) e DENISE ARAKAKI SANCHEZ, M\u00e9dica Infectologista, matr\u00edcula 1.440.385-4 (suplente), lotados no Ambulat\u00f3rio Trans/Hospital dia/DIRASE/SRSCE, representando os servi\u00e7os de sa\u00fade; VII. GUSTAVO MURICI NEPOMUCENO, Psic\u00f3logo, matr\u00edcula 196.448-8 (titular) e GRACIELE POLLYANA MERTENS CARVALHO, Enfermeira, matr\u00edcula 1.440.405-2 (suplente), lotados no ADOLESCENTRO/ DIRASE/ SRSCE, representando os servi\u00e7os de sa\u00fade; VIII. S\u00c9RGIO ANDR\u00c9 D'\u00c1VILA DA SILVA, Psic\u00f3logo, matr\u00edcula 1.434.725-3 (titular) e DANIELA MENDES DOS SANTOS MAGALH\u00c3ES, Enfermeira, matr\u00edcula 156.496-X (suplente), representando a Ger\u00eancia de Vigil\u00e2ncia de Infec\u00e7\u00f5es Sexualmente Transmiss\u00edveis/DIVEP/SVS/SES-DF, representando a Vigil\u00e2ncia em Sa\u00fade; IX. LEIDIJANY COSTA PAZ, matr\u00edcula 171.465-1 (titular) e JAQUELINE MARQUES MENDES, matr\u00edcula 140.206-4 (suplente), representando o N\u00facleo de Testagem e Aconselhamento/ HOSP DIA/ DIRASE /SRSCE/SES-DF, representando a Vigil\u00e2ncia em Sa\u00fade; X. VIVIANE MENDES PEREIRA MACHADO, Cirurgi\u00e3-dentista, matr\u00edcula 1.4364.47-6 (titular) e JO\u00c3O LUIZ DARQUES FERREIRA, M\u00e9dico, matr\u00edcula 1.661.196-9 (suplente), representando a regula\u00e7\u00e3o em sa\u00fade; XI. LILIA PIMENTEL ROCHA MELLO, Psic\u00f3loga, matr\u00edcula 278.073-9, lotada na Ger\u00eancia de Desenvolvimento de Projetos/ EAPSUS/DE/FEPECS, representando o Ensino na Sa\u00fade.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 5\u00ba O Grupo de Trabalho em quest\u00e3o ser\u00e1 coordenado da seguinte forma:</p><p style=\"text-align:justify;\">I - Presidente: DENISE LEITE OCAMPOS, matr\u00edcula 157.745-X;</p><p style=\"text-align:justify;\">II - Secret\u00e1rio-executivo: FERNANDO MARQUES, matr\u00edcula 173.512-8.</p><p style=\"text-align:justify;\">III - Nos afastamentos legais, os substitutos da Presidente e do Secret\u00e1rio-executivo ser\u00e3o seus suplentes.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 6\u00ba O produto da demanda ser\u00e1 disponibilizado para fins de an\u00e1lise final, ratifica\u00e7\u00e3o e encaminhamento nos Colegiados da SES para publica\u00e7\u00e3o da Linha de Cuidado de Aten\u00e7\u00e3o \u00e0 Sa\u00fade Integral \u00e0 Popula\u00e7\u00e3o LGBTI+ do Distrito Federal.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 7\u00ba O Grupo de Trabalho ter\u00e1 prazo de 90 dias, podendo ser prorrogado por igual per\u00edodo, para a conclus\u00e3o dos trabalhos.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 8\u00ba Esta Ordem de Servi\u00e7o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:center;\">ALEXANDRE GARCIA BARBOSA</p><p>_________________</p><p style=\"text-align:justify;\">(*)Republicado por ter sido encaminhado com incorre\u00e7\u00e3o no original, publicado no DODF n\u00ba 246, de 31 de dezembro de 2020, p\u00e1gina 81.</p>"}, " 66649": {"coMateria": "66649", "coDemandante": "789", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 19, DE 27 DE JANEIRO DE 2021", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "320", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SUBSECRET\u00c1RIO DE ATEN\u00c7\u00c3O INTEGRAL \u00c0 SA\u00daDE, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o artigo 7\u00ba, da Portaria n\u00ba 708, de 03 de julho de 2018, publicado no DODF n\u00ba 125, de 04 de julho de 2018 e republicada no DODF n\u00ba 149, de 07 de agosto de 2018.</p><p style=\"text-align:justify;\">Considerando a Ordem de Servi\u00e7o n\u00ba 09, de 16 de janeiro de 2020, publicado no DODF 14, de 21 de janeiro de 2020, e a Ordem de Servi\u00e7o n\u00ba 24, de 27 de janeiro de 2020, no DODF n\u00ba 20, de 29 de janeiro de 2020, com a cria\u00e7\u00e3o do Grupo de Trabalho que tem por finalidade definir o fluxo dos paciente pedi\u00e1tricos da SES-DF com indica\u00e7\u00e3o de cirurgia card\u00edaca pedi\u00e1trica:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Prorrogar por mais 30 dias, a contar de 12 de fevereiro de 2021, a perman\u00eancia do referido Grupo de Trabalho.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Composi\u00e7\u00e3o: COORDENA\u00c7\u00c3O DO GRUPO: LUCIANA OLIVEIRA CASTRO E SILVA SOBRAL, m\u00e9dica - cardiologia pedi\u00e1trica, matr\u00edcula 1.693.339-7; COORDENADORA DA CATES/SAIS/SES: ARILENE DE SOUZA LU\u00cdS, matr\u00edcula 1671682-5; RTD NEONATOLOGIA: VIRG\u00cdNIA LIRA DA CONCEI\u00c7\u00c3O, m\u00e9dica, matr\u00edcula 0157715-8; RTD DE CARDIOLOGIA: EDNA MARIA MARQUES DE OLIVEIRA, m\u00e9dica, matr\u00edcula 0140.457-1; SERVI\u00c7O DE ATENDIMENTO M\u00d3VEL DE URG\u00caNCIA - SAMU: CRISTINA YAKO KIMURA, enfermeira, matr\u00edcula: 137629-2; LAURA HAYD\u00c9E SILVA TEIXEIRA, m\u00e9dica, matr\u00edcula: 1442166-6; DIRETORIA DE REGULA\u00c7\u00c3O DA ATEN\u00c7\u00c3O AMBULATORIAL E HOSPITALAR (DIRAAH): JEAN PONCIANO DO NASCIMENTO, m\u00e9dico, matr\u00edcula: 163029-6; RAQUEL DE OLIVEIRA MARQUES, enfermeira, matr\u00edcula: 1440835x; RTD DE EMERG\u00caNCIAS PEDI\u00c1TRICAS: ABDIAS AIRES DE QUEIROZ J\u00daNIOR, m\u00e9dico, matr\u00edcula 131.499- 8; RTD PEDIATRIA: IVANA RIBEIRO NOVAES, m\u00e9dica, matr\u00edcula 0129871-2; MIRIAM OLIVEIRA DOS SANTOS, m\u00e9dica, matr\u00edcula 0133673-8; RTDs UTI PEDI\u00c1TRICA: LARISSA LUZIA TORRES BARROS, m\u00e9dica, matr\u00edcula: 154.340-7; ANA AM\u00c9LIA MENEZES FIALHO MOREIRA, m\u00e9dica, matr\u00edcula 132955-3.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 3\u00ba Esta Ordem de Servi\u00e7o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:center;\">ALEXANDRE GARCIA BARBOSA</p>"}, " 66651": {"coMateria": "66651", "coDemandante": "789", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 21, DE 28 DE JANEIRO DE 2021", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "320", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SUBSECRET\u00c1RIO DE ATEN\u00c7\u00c3O INTEGRAL \u00c0 SA\u00daDE, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o artigo 7\u00ba, da Portaria n\u00ba 708, de 03 de julho de 2018, publicado no DODF n\u00ba 125, de 04 de julho de 2018 e republicada no DODF n\u00ba 149, de 07 de agosto de 2018:</p><p style=\"text-align:justify;\">Considerando a publica\u00e7\u00e3o da Portaria N\u00ba 1032, de 17 de setembro de 2018, publicada no DODF n\u00ba 203, de 24 de outubro de 2018, que institui a Refer\u00eancia T\u00e9cnica Distrital (RTD) para colaborar no desenvolvimento de processos ligados \u00e0 gest\u00e3o da cl\u00ednica, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Designar SANDRA REGINA LIMA CARNEIRO, m\u00e9dica intensivista, matr\u00edcula 142.558-7, como Refer\u00eancia T\u00e9cnica Distrital Colaboradora em Unidade de Terapia Intensiva - Adulto.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Esta Ordem de Servi\u00e7o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:center;\">ALEXANDRE GARCIA BARBOSA</p>"}, " 66653": {"coMateria": "66653", "coDemandante": "789", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 22, DE 29 DE JANEIRO DE 2021", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "320", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SUBSECRET\u00c1RIO DE ATEN\u00c7\u00c3O INTEGRAL \u00c0 SA\u00daDE, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o artigo 7\u00ba, da Portaria n\u00ba 708, de 03 de julho de 2018, publicado no DODF n\u00ba 125, de 04 de julho de 2018 e republicada no DODF n\u00ba 149, de 07 de agosto de 2018:</p><p style=\"text-align:justify;\">Considerando a Portaria n\u00ba 961, de 21 de dezembro de 2020, que institui a C\u00e2mara T\u00e9cnica de Processamento de Produtos para Sa\u00fade, de natureza consultiva e propositiva, vinculada \u00e0 Diretoria de Enfermagem da Secretaria Estadual de Sa\u00fade do Distrito Federal, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Designar os representantes titulares e suplentes para compor a C\u00e2mara T\u00e9cnica de Processamento de Produtos para Sa\u00fade, de forma permanente, das \u00e1reas abaixo: </p><p style=\"text-align:justify;\">I - Ger\u00eancia de Servi\u00e7os de Enfermagem na Aten\u00e7\u00e3o Hospitalar e nas Urg\u00eancias - GENFH/DIENF/COASIS/SAIS: Titular: \u00c1VALLUS ANDR\u00c9 ALVES ARA\u00daJO, matr\u00edcula 1.686.427-1; Suplente: LUCIMARA ANDRADE LARA, matr\u00edcula 1.674.065-3; II \u2013 Ger\u00eancia de Servi\u00e7os de Enfermagem na Aten\u00e7\u00e3o Prim\u00e1ria - GENFAPS/DIENF/COASIS/SAIS: Titular: ELIANE GOMES DOS SANTOS, matr\u00edcula 1.688.999-1; Suplente: LUCIANA AGUILAR SANTOS, matr\u00edcula 1.697.940-0; III - Ger\u00eancia de Servi\u00e7os Cir\u00fargicos - GESCIR /DUAEC/CATES/SAIS</p><p style=\"text-align:justify;\">Titular: SERGIO LUIZ MELO ARAUJO, matr\u00edcula: 0198955-3; Suplente: DIEGO VIEGAS BARBOSA, matr\u00edcula: 1672832-7; IV \u2013 Supervisores dos N\u00facleos de Material e Esterilizado das Regionais: SES/HAB/DAS/GAMAD; Titular: C\u00cdNTIA MARIA TANURE BACELAR ANTUNES, matr\u00edcula 0183635-8; Suplente: MATEUS OLIVEIRA ARAUJO PEREIRA, matr\u00edcula 1.660.617-5; SES/HMIB/DA/GAO/NME; Titular: LUCIANE FERMON DAMASCENO RIBEIRO, matr\u00edcula 179.988-6; Suplente: DULCE AM\u00c1LIA ARA\u00daJO DE CARVALHO, matr\u00edcula 137.449-4; SES/SRSCS/DA/GAOESP-GUA/NME; Titular: CHARLES LOUZADA RODRIGUES, matr\u00edcula 1434561-7; Suplente: NEUSELINA BARROS DE SOUSA, matr\u00edcula 151.692-2; SES/SRSOE/DA/GAOESP-CEI/NME; Titular: SEBASTI\u00c3O JOS\u00c9 DE CASTRO MARTINS, matr\u00edcula 1.682.702-3</p><p style=\"text-align:justify;\">Suplente: MARIA DO SOCORRO DOS SANTOS, matr\u00edcula 137.341-2; SES/SRSSU/ GAOESP-HRG/NME; Titular: MARCOS AUR\u00c9LIO DA SILVA CARNEIRO, matr\u00edcula 1.68.4.318-5; Suplente: VITOR FRANCISCO BRAND\u00c3O, matr\u00edcula 184.852-6; SES/SRSLE/DA/GAOESP-LE/NME</p><p style=\"text-align:justify;\">Titular: DANIELLE GUIMAR\u00c3ES VALADARES, matr\u00edcula 1.673.651-6; Suplente: MARIA DO PERPETUO SOCORRO TEIXEIRA TRINDADE, matr\u00edcula: 142.284-7; SES/SRSNO/DA/GAOESP-SOB/NME; Titular: MARIA DO CARMO MARQUES ALVES, matr\u00edcula 13731-0; Suplente: GUARANY VIEIRA RIBEIRO, matr\u00edcula 1434504-8; SES/SRSOE/DA/GAOESP-BRZ/NME; Titular: DANIELLE DE OLIVEIRA SANTOS, matr\u00edcula: 1692592-0; Suplente: MARCELA CORTES OLIVEIRA, matr\u00edcula: 0183620-X; SES/SRSSO/DA/GAOESP-TAG/NME; Titular: MARTA MELO DE SOUZA ANTUNES, matr\u00edcula 159.407-9; Suplente: ANA MARIA ALVES PARAIZO, matr\u00edcula 131.618-4; SES/SRSSU/GSAP3-GAMA/UBS3-GAM; Titular: MARISA APARECIDA DA CUNHA CAIXETA MARCULINO, matr\u00edcula 01831127; Suplente: GRACIMONE ALVES DE J. VASCONCELOS, matr\u00edcula 16825365; Titular: KELLY DE CARVALHO LIMA, matr\u00edcula 0174076-8; Suplente: M\u00d4NICA DO NASCIMENTO DANTAS , matr\u00edcula 0144052-7; Titular: COSME DA ROCHA, matr\u00edcula 1682573-X; Suplente: S\u00c2MELA CRISTINE RODRIGUES DE SOUZA, matr\u00edcula 141749-5; Titular: RAQUEL NOBRE BARRETO DE MENEZES, matr\u00edcula 1685474-8; Suplente: JO\u00c3O MAUR\u00cdCIO DO VALLE SOUZA FILHO, matr\u00edcula 1684684-2; V - Ger\u00eancia de Servi\u00e7os de Apoio Diagn\u00f3stico - SES/SAIS/CATES/DUAEC/GEDIAG: Titular: ANTONIO MARCO SANT'ANNA SOUZA, matr\u00edcula 1.443.632-9; Suplente: JACQUELINE COIMBRA GON\u00c7ALVES MOSER, matr\u00edcula 1.684.051-8; VI \u2013 Ger\u00eancia de Riscos em Servi\u00e7os de Sa\u00fade - GRSS/DIVISA/SVS: Titular: PRISCILLA LEAL MOREIRA, enfermeira, mat. 1.441.269-1; Suplente: RAFAELLA BIZZO POMPEU VIOTTI, enfermeira, mat. 1.435.604-x; VII - Ger\u00eancia de Servi\u00e7os de Odontologia - SES/SAIS/COASIS/DASIS/GEO: Titular: ALESSANDRA FERNANDES DE CASTRO, matr\u00edcula 1434522-6; Suplente: JULIANA CINTRA LIMA, matr\u00edcula 1436626-6;</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba A C\u00e2mara T\u00e9cnica de Processamento de Produtos para Sa\u00fade ter\u00e1 como presidente o servidor \u00c1VALLUS ANDR\u00c9 ALVES ARA\u00daJO, matr\u00edcula 1.686.427-1, e como secret\u00e1ria-executiva a servidora S\u00c2MELA CRISTINE RODRIGUES DE SOUZA, matr\u00edcula 141.749-5.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 3\u00ba Esta Ordem de Servi\u00e7o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:center;\">ALEXANDRE GARCIA BARBOSA</p>"}, " 66655": {"coMateria": "66655", "coDemandante": "789", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 23, DE 29 DE JANEIRO DE 2021", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "320", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SUBSECRET\u00c1RIO DE ATEN\u00c7\u00c3O INTEGRAL \u00c0 SA\u00daDE, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o artigo 7\u00ba, da Portaria n\u00ba 708, de 03 de julho de 2018, publicado no DODF n\u00ba 125, de 04 de julho de 2018 e republicada no DODF n\u00ba 149, de 07 de agosto de 2018:</p><p style=\"text-align:justify;\">CONSIDERANDO a necessidade de atualizar a Portaria SES/DF N\u00ba 959, de 21 de dezembro de 2020, que instituiu a C\u00e2mara T\u00e9cnica de Enfermagem de Fam\u00edlia e Comunidade, publicada no DODF n\u00ba 243, de 28 de dezembro de 2020, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00b0 Dispensar os seguintes servidores das fun\u00e7\u00f5es de membros, representantes da C\u00e2mara T\u00e9cnica de Enfermagem de Fam\u00edlia e Comunidade: SIMONE ALEXANDRA SCHWARTZ, matr\u00edcula 183.536-X; GLAUCE ARA\u00daJO IDEI\u00c3O LINS, matr\u00edcula 1.435.206-0; VERA LOPES DA SILVA, matr\u00edcula 174020-0; SARA LILIAN SILVA BASTOS, matr\u00edcula 198615- 5 e PATRICIA RIBEIRO BARREIRA, matr\u00edcula 14369958.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00b0 Fica alterada a composi\u00e7\u00e3o da C\u00e2mara T\u00e9cnica de Enfermagem de Fam\u00edlia e Comunidade, permanecendo os seguintes membros:</p><p style=\"text-align:justify;\">I - Enfermeiros da Ger\u00eancia de Servi\u00e7os de Enfermagem na Aten\u00e7\u00e3o Prim\u00e1ria e Secund\u00e1ria (GENFAPS): ELIANE GOMES DOS SANTOS, matr\u00edcula 1.688.999-1 - SES/SAIS/COASIS/DIENF/GENFAPS; DAYANE LET\u00cdCIA FAUSTINO REIM\u00c3O, matr\u00edcula 1.436.794-7 - SES/SAIS/COASIS/DIENF/GENFAPS; MARINA BUENO FERREIRA DA SILVA, matr\u00edcula 1659560-2 - SES/SAIS/COASIS/DIENF/GENFAPS. II - Refer\u00eancia T\u00e9cnica Distrital (RTD) de Enfermagem de Fam\u00edlia e Comunidade: JO\u00c3O PAULO BESERRA LIMA, matr\u00edcula 174.137-3 - SES/SRSLE/GSAP1-ITAPOA/UBS1. III \u2013 Coordena\u00e7\u00e3o de Aten\u00e7\u00e3o Prim\u00e1ria \u00e0 Sa\u00fade (COAPS): SUDERLAN SABINO LEANDRO, matr\u00edcula 174.022-9 - SES/SAIS/COAPS; ELISANDRO MOURA ATHAN\u00c1ZIO, matr\u00edcula 0.183.741-9 - SES/SAIS/COAPS/DESF/GESFAM. IV - Enfermeiros das Regi\u00f5es de Sa\u00fade: Norte - F\u00c1BIO ALVES DE AGUIAR, matr\u00edcula 1435942-1 - SES/SRSNO/DIRAPS/gsap3-pla; Sul - ANA FLAVIA SARAIVA DOS SANTOS, matr\u00edcula 1659380-4 - SES/SRSSU/GSAP3-GAMA/UBS3-GAM; Leste - THA\u00cdS GARCIA AMANCIO, matr\u00edcula 1.436.769-6 - SES/SRSLE/GSAP2-ITAPOA/UBS2; Oeste - JUSC\u00c9LIA AGUIAR DE REZENDE ROSAS, matr\u00edcula 16827007 - SES/SRSOE/DIRAPS/GENF; Central - BRUNO MARIANO ALVES PEREIRA, matr\u00edcula 14423650 - SES/SRSCE/DIRAPS; Centro-Sul - POLIANA NUNES GESTEIRA DE ASEVEDO, matr\u00edcula 1438570-8 - SES/SRSCS/GSAP1-CAN/UBS1-CAN; Sudoeste - LUCIANA MELO DE MOURA, matr\u00edcula 156.042-5 - SES/SRSSO/DIRAPS/GSAP5-TAG.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 3\u00ba A C\u00e2mara T\u00e9cnica de Enfermagem de Fam\u00edlia e Comunidade ter\u00e1 como Presidente o servidor JO\u00c3O PAULO BESERRA LIMA, matr\u00edcula 174.137-3 e o Secret\u00e1rio-Executivo ser\u00e1 a servidora DAYANE LET\u00cdCIA FAUSTINO REIM\u00c3O, matr\u00edcula 1.436.794-7.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 4\u00b0 Esta Ordem de Servi\u00e7o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:center;\">ALEXANDRE GARCIA BARBOSA</p>"}, " 66660": {"coMateria": "66660", "coDemandante": "789", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 28, DE 02 DE FEVEREIRO DE 2021", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "320", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SUBSECRET\u00c1RIO DE ATEN\u00c7\u00c3O INTEGRAL \u00c0 SA\u00daDE, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o artigo 7\u00ba, da Portaria n\u00ba 708, de 03 de julho de 2018, publicado no DODF n\u00ba 125, de 04 de julho de 2018 e republicada no DODF n\u00ba 149, de 07 de agosto de 2018:</p><p style=\"text-align:justify;\">CONSIDERANDO a necessidade de atualizar a Portaria SES/DF N\u00b0 28 de 07 de janeiro de 2021 que instituiu a C\u00e2mara T\u00e9cnica de Aten\u00e7\u00e3o Psicol\u00f3gica, publicada no DODF n.\u00ba10, de 15 de janeiro de 2021, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00b0 A C\u00e2mara T\u00e9cnica de Aten\u00e7\u00e3o Psicol\u00f3gica ser\u00e1 constitu\u00edda pelos seguintes membros: R\u00daBIA MARINARI SIQUEIRA, Psic\u00f3loga, matr\u00edcula 1441359-0; FABR\u00cdCIO FERNANDES ALMEIDA, Psic\u00f3logo, matr\u00edcula 1441299-3; ADRIANA MAYON NEIVA FLORES, Psic\u00f3loga, matr\u00edcula 1441300-0; BEATRIZ SCHIMIDT DA ROCHA, Psic\u00f3loga, matr\u00edcula 1679896-1; CAROLINA COUTINHO GARCIA LE\u00c3O, Psic\u00f3loga, matr\u00edcula 180431-6; CRISTINA RIBEIRO DOS ANJOS, Psic\u00f3loga, matr\u00edcula 1679973-9;</p><p style=\"text-align:justify;\">DEBORA THAIS TIMOETO FERREIRA, Psic\u00f3loga, matr\u00edcula 1443829-1; FERNANDA SCHIEBER SA\u00daDE VILAS BOAS DE OLIVEIRA JOTA, Psic\u00f3loga, matr\u00edcula 198590-6; JANA\u00cdNA TEODORO DE SOUSA LOPES, Psic\u00f3loga, matr\u00edcula 1441344-2; J\u00daLIA COSTA MUZA, Psic\u00f3loga, matr\u00edcula 1443782-1; MIRNA DUTRA DE CASTRO BORGES, Psic\u00f3loga, matr\u00edcula 1434642-7; PRISCILA DE CAVALHO CURY MAZZA, Psic\u00f3loga, matr\u00edcula 1441762-6; RENATA KAISER GUIMARAES, Psic\u00f3loga, matr\u00edcula 179659-3.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00b0 A C\u00e2mara T\u00e9cnica ser\u00e1 coordenada da seguinte forma: I - Presidente: R\u00daBIA MARINARI SIQUEIRA, matr\u00edcula 1441359-0; II - Secret\u00e1rio-executivo FABR\u00cdCIO FERNANDES ALMEIDA, matr\u00edcula 1441299-3.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 3\u00ba Esta Ordem de Servi\u00e7o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:center;\">ALEXANDRE GARCIA BARBOSA</p>"}, " 66742": {"coMateria": "66742", "coDemandante": "789", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 29, DE 02 DE FEVEREIRO DE 2021", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "320", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SUBSECRET\u00c1RIO DE ATEN\u00c7\u00c3O INTEGRAL \u00c0 SA\u00daDE, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o artigo 7\u00ba, da Portaria n\u00ba 708, de 03 de julho de 2018, publicado no DODF n\u00ba 125, de 04 de julho de 2018 e republicada no DODF n\u00ba 149, de 07 de agosto de 2018: Considerando a publica\u00e7\u00e3o da Portaria n\u00ba 642, de 1\u00ba de novembro de 2017, publicada no DODF n\u00ba 218, de 14 de novembro de 2017, modificada pela Portaria n\u00b0 1032, de 17 de setembro de 2018, publicada no DODF n\u00b0 203, de 24 de outubro de 2018, que institui a Refer\u00eancia T\u00e9cnica Distrital (RTD) para colaborar no desenvolvimento de processos ligados \u00e0 gest\u00e3o da cl\u00ednica; Di\u00e1rio Oficial do Distrito Federal n\u00ba 86, de 08 de maio de 2020, p\u00e1gina 21. Considerando a Portaria n\u00ba 1272, de 22 de novembro de 2018, que altera o Anexo I da Portaria n\u00ba 1032, de 17 de setembro de 2018; Considerando a publica\u00e7\u00e3o da Ordem de Servi\u00e7o n\u00ba 91, de 13 de dezembro de 2018, resolve: </p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Dispensar S\u00c9RGIO LUIZ MELO ARA\u00daJO, Matr\u00edcula: 198955-3, lotado na Ger\u00eancia de Assist\u00eancia Cir\u00fargica, Unidade de Cirurgia Geral, de exercer a fun\u00e7\u00e3o de RTD da Cirurgia Geral;</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Dispensar DIEGO VIEGAS BARBOSA, Matr\u00edcula: 1672832-7, de exercer a fun\u00e7\u00e3o de Refer\u00eancia T\u00e9cnica Distrital Colaborador da Cirurgia Geral;</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 3\u00ba Designar DIEGO VIEGAS BARBOSA, Matr\u00edcula: 1672832-7, lotado na Ger\u00eancia de Servi\u00e7os Cir\u00fargicos - GESCIR, para exercer a fun\u00e7\u00e3o de RTD da Cirurgia Geral na ADMC com carga hor\u00e1ria de 20 horas;</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 4\u00ba Designar S\u00c9RGIO LUIZ MELO ARA\u00daJO, Matr\u00edcula: 198955-3, lotado na Unidade de Cirurgia Geral, Ger\u00eancia de Assist\u00eancia Cir\u00fargica do Hospital Regional da Asa Norte -HRAN, para exercer a fun\u00e7\u00e3o de RTD Colaborador da Cirurgia Geral com carga hor\u00e1ria de 08 horas pelo per\u00edodo de 06 meses; </p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 5\u00ba Esta Ordem de Servi\u00e7o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. </p><p style=\"text-align:center;\">ALEXANDRE GARCIA BARBOSA</p>"}, " 66661": {"coMateria": "66661", "coDemandante": "789", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 30, DE 04 DE FEVEREIRO DE 2021", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "320", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SUBSECRET\u00c1RIO DE ATEN\u00c7\u00c3O INTEGRAL \u00c0 SA\u00daDE, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o artigo 7\u00ba, da Portaria n\u00ba 708, de 03 de julho de 2018, publicado no DODF n\u00ba 125, de 04 de julho de 2018 e republicada no DODF n\u00ba 149, de 07 de agosto de 2018, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Prorrogar por 90 dias, a contar de 07/02/2021, o prazo de conclus\u00e3o dos trabalhos do Grupo de Trabalho com finalidade de elaborar o Caderno n\u00ba 03 do Formul\u00e1rio Terap\u00eautico Distrital, institu\u00eddo pela Ordem de Servi\u00e7o n\u00ba 217, em 09 de novembro de 2020, publicada no DODF n\u00ba 217, pelos motivos elencados no Processo SEI n\u00ba 00060-00408238/2020-18.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Esta Ordem de Servi\u00e7o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:center;\">ALEXANDRE GARCIA BARBOSA</p>"}, " 66663": {"coMateria": "66663", "coDemandante": "789", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 31, DE 04 DE FEVEREIRO DE 2021", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "320", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SUBSECRET\u00c1RIO DE ATEN\u00c7\u00c3O INTEGRAL \u00c0 SA\u00daDE, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o artigo 7\u00ba, da Portaria n\u00ba 708, de 03 de julho de 2018, publicado no DODF n\u00ba 125, de 04 de julho de 2018 e republicada no DODF n\u00ba 149, de 07 de agosto de 2018:</p><p style=\"text-align:justify;\">Considerando a Ordem de Servi\u00e7o n\u00ba 254, de 30 de dezembro de 2020, ato que institui o Grupo de Trabalho com a finalidade de elaborar o Protocolo de Manejo da Dor no \u00c2mbito da SES-DF, a ser utilizado em servi\u00e7os de sa\u00fade no \u00e2mbito da Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Distrito Federal, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Incluir como membro titular do referido Grupo de Trabalho a servidora JULIANA MOURA DA SILVA matr\u00edcula n. 1.685.456-X, e o servidor TULIO DE LUCENA PIRES matr\u00edcula n. 1680132-6.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Esta Ordem de Servi\u00e7o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:center;\">ALEXANDRE GARCIA BARBOSA</p>"}, " 66666": {"coMateria": "66666", "coDemandante": "789", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 32, DE 05 DE FEVEREIRO DE 2021", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "320", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SUBSECRET\u00c1RIO DE ATEN\u00c7\u00c3O INTEGRAL \u00c0 SA\u00daDE, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o artigo 7\u00ba, da Portaria n\u00ba 708, de 03 de julho de 2018, publicado no DODF n\u00ba 125, de 04 de julho de 2018 e republicada no DODF n\u00ba 149, de 07 de agosto de 2018:</p><p style=\"text-align:justify;\">Considerando a publica\u00e7\u00e3o da Portaria n\u00ba 642, de 01 de novembro de 2017, publicada no DODF n\u00ba 218, de 14 de novembro de 2017, modificada pela Portaria n\u00b0 1032 de 17 de setembro de 2018, publicada no DODF n\u00b0 203, de 24 de outubro de 2018, que institui a Refer\u00eancia T\u00e9cnica Distrital (RTD) para colaborar no desenvolvimento de processos ligados \u00e0 gest\u00e3o da cl\u00ednica</p><p style=\"text-align:justify;\">Considerando a Portaria n\u00ba 1272, de 22 de novembro de 2018, que altera o Anexo I da Portaria n\u00ba 1032, de 17 de setembro de 2018;</p><p style=\"text-align:justify;\">Considerando a publica\u00e7\u00e3o da Ordem de Servi\u00e7o n\u00ba 91, de 13 de dezembro de 2017, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Designar LARISSA MICHETTI SILVA, matr\u00edcula 1.442.354-5, lotada no SAMU, que contribuir\u00e1 com 06 (seis) horas/semanais, durante 06 meses, para exercer a fun\u00e7\u00e3o de RTD COLABORADORA de Cirurgia do Trauma.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Esta Ordem de Servi\u00e7o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:center;\">ALEXANDRE GARCIA BARBOSA</p>"}, " 66718": {"coMateria": "66718", "coDemandante": "833", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 29, DE 05 DE FEVEREIRO DE 2021", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "323", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SUPERINTENDENTE DA REGI\u00c3O DE SA\u00daDE CENTRAL , DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas por meio do Decreto n\u00ba 38.017, de 21 de fevereiro de 2017, publicado no DODF n\u00ba 39, de 23 de fevereiro de 2017; considerando a Ordem de Servi\u00e7o N\u00ba 162, de 26 de agosto de 2019, que alterou a composi\u00e7\u00e3o e as atribui\u00e7\u00f5es do Grupo Condutor Central da Rede Cegonha no Distrito Federal (GCCRC -DF) no desenvolvimento de apoio t\u00e9cnico nas fases de atualiza\u00e7\u00e3o do diagn\u00f3stico; elabora\u00e7\u00e3o de desenho regional; contratualiza\u00e7\u00e3o dos pontos de aten\u00e7\u00e3o; qualifica\u00e7\u00e3o dos componentes; e certifica\u00e7\u00e3o, conforme o disposto nas Legisla\u00e7\u00f5es Federais Vigentes; conforme processo SEI n\u00ba 00060-00446050/2020-78 resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Cessar os efeitos da Ordem de Servi\u00e7o n\u00ba 06, de 10 de abril de 2017, publicada no DODF n\u00ba 73, de 17 de abril de 2017, p\u00e1gina 25, o ato que constituiu o Grupo Condutor da Rede Cegonha da Superintend\u00eancia da Regi\u00e3o de Sa\u00fade Central.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Atualizar o Grupo Condutor da Rede Cegonha da Superintend\u00eancia da Regi\u00e3o de Sa\u00fade Central.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 3\u00ba Sob a coordena\u00e7\u00e3o do primeiro, este Grupo Condutor da Rede Cegonha ser\u00e1 composto pelos seguintes membros, respectivamente: Superintendente da Regi\u00e3o de Sa\u00fade Central: PEDRO COSTA QUEIROZ ZANCANARO, matr\u00edcula 1440246-7; Diretor do Hospital Regional da Asa Norte: PAULO ROBERTO DA SILVA JUNIOR- matr\u00edcula 143.874-09; Refer\u00eancia T\u00e9cnica Assistencial da Unidade de Ginecologia e Obstetr\u00edcia (RTA) do Hospital Regional da Asa Norte: MARCOS ANT\u00d4NIO R. SAMPAIO- matr\u00edcula: 130.625-1; Gerente de Enfermagem, Coordenadora: CLEIDY CRISOSTOMO SANTOS- matr\u00edcula 143.066-1; Supervisor de Enfermagem da Maternidade do Hospital Regional de Asa Norte: JULIANA DO NASCIMENTO SIM\u00c3O, matr\u00edcula 1714325; Supervisor de Enfermagem do Centro Obst\u00e9trico do Hospital Regional da Asa Norte: FERNANDA CRISTINA ARA\u00daJO, matr\u00edcula 1547569; Refer\u00eancia T\u00e9cnica Assistencial da Unidade de Neonatologia (RTA) do Hospital Regional da Asa Norte: TELMA MARIA MONTEIRO DO NASCIMENTO, matr\u00edcula 135.419-1; Supervisor de Enfermagem da Unidade de Neonatologia do Hospital Regional da Asa Norte: SOLANGE RODRIGUES DA CUNHA, matr\u00edcula 133.521-9; Chefe da Vigil\u00e2ncia do Hospital Regional da Asa Norte: CARLOS VAUGRAND SOUSA FARIAS, matricula: 127.001-X; Diretor da Regional Secund\u00e1ria: FERNANDA QUIRINO DE PAULA SILVEIRA, matricula 144.231-38; Gerente dos Servi\u00e7os de Aten\u00e7\u00e3o Secund\u00e1ria: ROKIA SANOGO, matricula: 1658700-6; Diretor Regional de Aten\u00e7\u00e3o Prim\u00e1ria: BRUNO MARIANO ALVES PEREIRA, matr\u00edcula 1442365-0; Gerente de \u00c1reas Program\u00e1ticas da Aten\u00e7\u00e3o Prim\u00e1ria: SANDRA JARDENY MOITA DE AGUIAR, matr\u00edcula 188876-5; Gerente de Acesso e Qualidade da Aten\u00e7\u00e3o Prim\u00e1ria: ADRIANA MARIZ SILVA OLIVEIRA, matr\u00edcula 153.621-0; Gerente de Servi\u00e7os de Aten\u00e7\u00e3o Prim\u00e1ria: FL\u00c1VIA LEMES COSTA matr\u00edcula: 1436093-4; Chefia de Vigil\u00e2ncia Epidemiol\u00f3gica da Aten\u00e7\u00e3o Prim\u00e1ria: SANDRA BARCELOS DOS SANTOS, matr\u00edcula: 138.417-1.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 4\u00ba Esta Ordem de Servi\u00e7o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogando-se \u00e0s disposi\u00e7\u00f5es contr\u00e1rias</p><p style=\"text-align:center;\">PEDRO COSTA QUEIROZ ZANCANARO</p>"}, " 66739": {"coMateria": "66739", "coDemandante": "833", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 31, DE 08 DE FEVEREIRO DE 2021", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "323", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SUPERINTENDENTE DA REGI\u00c3O DE SA\u00daDE CENTRAL, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe s\u00e3o conferidas pelo art. 267, do Regimento Interno das Superintend\u00eancias das Regi\u00f5es de Sa\u00fade, das Unidades de Refer\u00eancia Assistencial e das Unidades de Refer\u00eancia Distrital, da Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Distrito Federal, aprovado pelo Decreto n\u00ba 38.017, de 21 de fevereiro de 2017, republicado no DODF n\u00ba 39, de 23 de fevereiro de 2017 e, ainda, no uso das atribui\u00e7\u00f5es previstas na Portaria n\u00ba 708, de 02 de julho de 2018, republicada no DODF n\u00b0 149, de 07 de agosto de 2018;</p><p style=\"text-align:justify;\">CONSIDERANDO a Portaria de Consolida\u00e7\u00e3o GM/MS n\u00ba 03, Livro III - Da Operacionaliza\u00e7\u00e3o da Rede de Aten\u00e7\u00e3o \u00e0s Urg\u00eancias, art. 175, \"b\";</p><p style=\"text-align:justify;\">CONSIDERANDO a import\u00e2ncia estrat\u00e9gica do Grupo Condutor Local da RUE (Colegiado Regional de Urg\u00eancia e Emerg\u00eancia); e, conforme Processo SEI n\u00ba 00060-00360513/2020- 13, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Cessar os efeitos da Ordem de Servi\u00e7o n\u00ba 21, de 28 de agosto de 2021, publicada no DODF n\u00ba 168, de 03 de setembro de 2018, p\u00e1gina 16, o ato que atualizou o Colegiado Regional de Urg\u00eancia e Emerg\u00eancia da Regi\u00e3o de Sa\u00fade Central</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Atualizar o Grupo Condutor Regional da Rede de Aten\u00e7\u00e3o \u00e0s Urg\u00eancias e Emerg\u00eancias (RUE) \u2013 Regi\u00e3o Central (tamb\u00e9m denominado de Colegiado Regional de Urg\u00eancia e Emerg\u00eancia).</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 3\u00ba Sob a coordena\u00e7\u00e3o do primeiro, este Colegiado ser\u00e1 composto pelos seguintes membros titulares e suplentes, respectivamente: a) PEDRO COSTA QUEIROZ ZANCANARO, matr\u00edcula 1.440.246-7, Superintendente da Regi\u00e3o de Sa\u00fade Central, Coordenador; b) PAULO ROBERTO DA SILVA JUNIOR- matr\u00edcula 1.438.740-9, Diretor Titular, da Diretoria do Hospital Regional da Asa Norte, b.1) VANILDA ALVES DE SOUSA, matr\u00edcula 125.999-7, Suplente c) BRUNO MARIANO ALVES PEREIRA - matr\u00edcula 1.442.365-0, Diretor Titular, da Diretoria Regional de Aten\u00e7\u00e3o Prim\u00e1ria em Sa\u00fade, c.1) ADRIANA MARIZ SILVA OLIVEIRA - matricula 156.621-0, Suplente; d) FERNANDA QUIRINO DE PAULA SILVEIRA- matricula 1.442.313-8, Diretora Titular, da Diretoria Regional da Aten\u00e7\u00e3o Secund\u00e1ria em Sa\u00fade, d.1) CHRISTIANE KANZLER BARBOSA NUNES- matr\u00edcula 1.434.703-2, Suplente; e) VANILDA ALVES DE SOUSA, matr\u00edcula 125.999-7, Gerente Titular, da Ger\u00eancia de Emerg\u00eancia, do Hospital Regional da Asa Norte, e.1) MARY MARGARET DE ALMEIDA, matr\u00edcula 130.406-2, Suplente; f) CLEIDY CRISOSTOMO, matr\u00edcula 143.066-1, Gerente Titular, da Ger\u00eancia de Enfermagem do Hospital Regional da Asa Norte, f.1) RUTH GERALDA GERMANA MARTINS, matr\u00edcula 1.684.251-0, Suplente; g) JULIANA FERNANDA DA CONCEI\u00c7\u00c3O, matr\u00edcula: 1.671.571-3, Gerente Titular, da Gest\u00e3o de Leitos do Hospital Regional da Asa Norte, g.1) DAYANA DE OLIVEIRA RODRIGUES COUTO, matr\u00edcula: 1.663.228-1, Suplente; h) LUCAS TEIXEIRA ALECRIM, matr\u00edcula: 1.694.659-6, Chefe Titular, do N\u00facleo Regional de Aten\u00e7\u00e3o Domiciliar do Hospital Regional da Asa Norte, h.1) LUCINEIDE RIBEIRO PEREIRA, matr\u00edcula: 1.436.672-x, Suplente; i)MARIO CAPP NETO-matr\u00edcula: 152.666-9, RTA da Cirurgia; j) TELMA MONTEIRO DO NASCIMENTO-matr\u00edcula: 135.419-1,RTA de Emerg\u00eancia Pedi\u00e1trica; l) ORLANDO LOPATA - matr\u00edcula: 153.120-4, RTA de Medicina de emerg\u00eancia Adulta</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 4\u00ba O Colegiado Regional dever-se-\u00e1 reunir quinzenalmente em reuni\u00f5es ordin\u00e1rias.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 5\u00ba Esta Ordem de Servi\u00e7o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o</p><p style=\"text-align:center;\">PEDRO COSTA QUEIROZ ZANCANARO</p>"}, " 66837": {"coMateria": "66837", "coDemandante": "835", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 30, DE 22 DE JANEIRO DE 2021", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "325", "texto": "<p>A SUPERINTENDENTE DA REGI\u00c3O DE SA\u00daDE LESTE, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es Regimentais, conforme Decreto n\u00ba 38.017, de 21 de fevereiro de 2017, republicado no DODF n\u00ba 38, de 22 de fevereiro de 2017, e o Art. 13 da Portaria n\u00ba 708, de 02 de julho de 2018, republicada no DODF n\u00ba 149, de 07 de agosto de 2018, resolve: DESIGNAR ALBERTO VASCONCELOS SABALA, Matr\u00edcula1661326-0, T\u00e9cnico(a) em Enfermagem, para substituir a Chefe da Ger\u00eancia de Planejamento, Monitoramento e Avalia\u00e7\u00e3o, do Hospital da Regi\u00e3o Leste, da Superintend\u00eancia da Regi\u00e3o de Sa\u00fade Leste, da Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Distrito Federal em seus afastamentos ou impedimentos legais. </p><p style=\"text-align:center;\">RAQUEL BEVIL\u00c1QUA MATIAS DA PAZ MEDEIROS SILVA</p>"}, " 66698": {"coMateria": "66698", "coDemandante": "835", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 44, DE 03 DE FEVEREIRO DE 2021", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "325", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">A SUPERINTENDENTE DA REGI\u00c3O DE SA\u00daDE LESTE, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es Regimentais, conforme Decreto n\u00ba 38.017, de 21 de fevereiro de 2017, republicado no DODF n\u00ba 38, de 22 de fevereiro de 2017, e o Art. 13 da Portaria n\u00ba 708, de 02 de julho de 2018, republicada no DODF n\u00ba 149, de 07 de agosto de 2018, resolve: CONCEDER Licen\u00e7a Pr\u00eamio por Assiduidade nos termos da Lei 840/11, Art. 139 \u00e0 servidora: LUCIANA MAIA CARDOSO, Fisioterapeuta, matr\u00edcula 0196542-5, 2\u00ba quinqu\u00eanio per\u00edodo de 14/10/2015 a 11/10/2020, SEI 00060-00444928/2020-31; LOUIZE GHIDETTI AVANCINI, M\u00e9dico Psiquiatra, matr\u00edcula 0190055-2, 2\u00ba quinqu\u00eanio per\u00edodo de 09/06/2015 a 25/08/2020, SEI 00060-00479122/2020-63; ANGELA MARIA CORDEIRO DE OLIVEIRA, Auxiliar de Enfermagem, matr\u00edcula 0135817-0, 5\u00ba quinqu\u00eanio per\u00edodo de 11/06/2015 08/06/2020, SEI 00060-00479122/2020-63; FERNANDA GEISIELY MAIA ARAUJO, T\u00e9cnico de Enfermagem, matr\u00edcula 1671289-7, 1\u00ba quinqu\u00eanio per\u00edodo de 24/07/2015 a 21/07/2020, SEI 00060-00476501/2020-00; FABIO DE MORAIS MEDEIROS, M\u00e9dico Cardiologista, matr\u00edcula 0190224-5, 2\u00ba quinqu\u00eanio per\u00edodo de 09/06/2015 a 06/06/2020, SEI 00060-00492817/2020-31; QUEZIA ARCOVERDE MEDEIROS, Assistente Social, matr\u00edcula 0195778-3, 2\u00ba quinqu\u00eanio per\u00edodo de 12/10/2015 a 09/10/2020, SEI 00060-00457495/2020-83; PATRICIA MATOS GIACHINI, Fisioterapeuta, matr\u00edcula 0198191-9, 2\u00ba quinqu\u00eanio per\u00edodo de 01/12/2015 a 28/11/2020, SEI 00060-00521337/2020-94; MEIRE LUCIA BEZERRA SILVA, Enfermeiro, matr\u00edcula 1671429-6, 1\u00ba quinqu\u00eanio per\u00edodo de 24/07/2015 a 21/07/2020, SEI 00060-00489820/2020-77; CIBELE SILVA DE QUEIROZ, T\u00e9cnico de Enfermagem, matr\u00edcula 1671417-2, 1\u00ba quinqu\u00eanio per\u00edodo de 24/07/2015 a 21/07/2020, SEI 00060-00489716/2020-82; MARCOS FERREIRA CALIXTO, Terapeuta Ocupacional, matr\u00edcula 1673080-1, 1\u00ba quinqu\u00eanio per\u00edodo de 17/01/2016 a 14/01/2021, SEI 00060-00047900/2021-30.</p><p style=\"text-align:center;\">RAQUEL BEVIL\u00c1QUA MATIAS DA PAZ MEDEIROS SILVA</p>"}, " 66699": {"coMateria": "66699", "coDemandante": "835", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 46, DE 03 DE FEVEREIRO DE 2021", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "325", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">A SUPERINTENDENTE DA REGI\u00c3O DE SA\u00daDE LESTE, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es Regimentais, conforme Decreto n\u00ba 38.017, de 21 de fevereiro de 2017, republicado no DODF n\u00ba 38, de 22 de fevereiro de 2017, e o Art. 13 da Portaria n\u00ba 708, de 02 de julho de 2018, republicada no DODF n\u00ba 149, de 07 de agosto de 2018, resolve: DESIGNAR DANIELA DIAS N\u00d3BREGA DE MIRANDA LOPES, Matr\u00edcula 1443893-3, como substituta legal da Chefe do N\u00facleo de Engenharia Cl\u00ednica e F\u00edsica M\u00e9dica, da Ger\u00eancia de Apoio Operacional das Unidades de Aten\u00e7\u00e3o Especializada da Regi\u00e3o Leste, da Diretoria Administrativa, da Superintend\u00eancia da Regi\u00e3o de Sa\u00fade Leste, da Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Distrito Federal em seus afastamentos ou impedimentos legais.</p><p style=\"text-align:center;\">RAQUEL BEVIL\u00c1QUA MATIAS DA PAZ MEDEIROS SILVA</p>"}, " 66683": {"coMateria": "66683", "coDemandante": "836", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 13, DE 08 DE FEVEREIRO DE 2021", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "326", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">A SUPERINTENDENTE DA REGI\u00c3O DE SA\u00daDE NORTE, DA SECRETARIA DO ESTADO DE SAUDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais previstas na Portaria n\u00ba 708, de 02 de julho de 2018, republicada no DODF n\u00b0 149, de 07 de agosto de 2018, e conforme Processo SEI n\u00ba 00060-00196982/2020-64, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">DISPENSAR MARCIO SILVA COSTA, matr\u00edcula 1.441.955-6, ocupante do cargo de T\u00c9CNICO LABORAT\u00d3RIO - PATOLOGIA CL\u00cdNICA, para substituir o Chefe do N\u00facleo de Patologia Cl\u00ednica, da Ger\u00eancia de Assist\u00eancia Multidisciplinar e Apoio Diagn\u00f3stico, da Diretoria do Hospital Regional de Sobradinho, da Superintend\u00eancia da Regi\u00e3o de Sa\u00fade Norte, da Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Distrito Federal, em seus afastamentos ou impedimentos legais.</p><p style=\"text-align:justify;\">DESIGNAR IVANIA FERNANDES ROCHA MESQUITA, matr\u00edcula 140.898-4, ocupante do cargo de AOSD - PAT. CLINICA, para substituir o Chefe do N\u00facleo de Patologia Cl\u00ednica, da Ger\u00eancia de Assist\u00eancia Multidisciplinar e Apoio Diagn\u00f3stico, da Diretoria do Hospital Regional de Sobradinho, da Superintend\u00eancia da Regi\u00e3o de Sa\u00fade Norte, da Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Distrito Federal, em seus afastamentos ou impedimentos legais.</p><p style=\"text-align:center;\">SABRINA IRENE CASTRO GADELHA</p>"}, " 66882": {"coMateria": "66882", "coDemandante": "786", "titulo": "PORTARIA N\u00ba 07, DE 08 DE FEVEREIRO DE 2021", "preambulo": null, "tipo": "Portaria", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "330", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O CONTROLADOR SETORIAL DA SA\u00daDE, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o artigo 21, inciso IV, da Portaria Conjunta n\u00ba 24, de 11 de outubro de 2017, publicada no DODF n\u00ba 222, de 21 de novembro de 2017, do Senhor Secret\u00e1rio de Estado de Sa\u00fade do Distrito Federal e do Senhor Controlador-Geral do Distrito Federal, CONSIDERANDO o que estabelece o artigo 229 e seguintes da Lei Complementar n\u00ba 840, de 23 de dezembro de 2011, e a necessidade de modificar a composi\u00e7\u00e3o das Comiss\u00f5es de Processo Disciplinar, em observ\u00e2ncia aos princ\u00edpios balizadores da Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Compor as Comiss\u00f5es de Processo Disciplinar (CPD), de car\u00e1ter permanente, no \u00e2mbito da Unidade Setorial de Correi\u00e7\u00e3o Administrativa, designando-se, neste ato, seus respectivos componentes, todos integrantes do quadro de pessoal efetivo desta Institui\u00e7\u00e3o:</p><p style=\"text-align:justify;\">I - 1\u00aa CPD: SANDRA HELENA DE SOUSA FERREIRA, matr\u00edcula 141.070-9 (Presidente), MARIANA CRISTINA DE OLIVEIRA, matr\u00edcula 1.438.581-3 (1\u00ba membro) e CAMILLA CAMARGO FELIPE ANDO, matr\u00edcula 1.432.651-5 (2\u00ba Membro).</p><p style=\"text-align:justify;\">II \u2013 2\u00aa CPD: MARIANA CRISTINA DE OLIVEIRA, matr\u00edcula 1.438.581-3 (Presidente), CAMILLA CAMARGO FELIPE ANDO, matr\u00edcula 1.432.651-5 (1\u00ba membro) e SANDRA HELENA DE SOUSA FERREIRA, matr\u00edcula 141.070-9 (2\u00ba Membro).</p><p style=\"text-align:justify;\">III - 3\u00aa CPD: CAMILLA CAMARGO FELIPE ANDO, matr\u00edcula 1.432.651-5 (Presidente), SANDRA HELENA DE SOUSA FERREIRA, matr\u00edcula 141.070-9 (1\u00ba membro) e MARIANA CRISTINA DE OLIVEIRA, matr\u00edcula 1.438.581-3 (2\u00ba Membro).</p><p style=\"text-align:justify;\">IV - 4\u00aa CPD: PATR\u00cdCIA AZEVEDO DOS SANTOS JACINTO, matr\u00edcula 142.300-2 (Presidente), D\u00c2NIA SARMENTO MONTENEGRO, matr\u00edcula 189.241-X (1\u00ba membro) e IANE CARVALHO DA SILVA MELLO, matr\u00edculas 182.950-5 e 1.435.476-4 (2\u00ba Membro).</p><p style=\"text-align:justify;\">V - 5\u00aa CPD: D\u00c2NIA SARMENTO MONTENEGRO, matr\u00edcula 189.241-X (Presidente), IANE CARVALHO DA SILVA MELLO, matr\u00edculas 182.950-5 e 1.435.476-4 (1\u00ba membro) e PATR\u00cdCIA AZEVEDO DOS SANTOS JACINTO, matr\u00edcula 142.300-2 (2\u00ba Membro).</p><p style=\"text-align:justify;\">VI - 6\u00aa CPD: IANE CARVALHO DA SILVA MELLO, matr\u00edculas 182.950-5 e 1.435.476-4 (Presidente), PATR\u00cdCIA AZEVEDO DOS SANTOS JACINTO, matr\u00edcula 142.300-2 (1\u00ba membro) e D\u00c2NIA SARMENTO MONTENEGRO, matr\u00edcula 189.241-X (2\u00ba Membro).</p><p style=\"text-align:justify;\">VII - 7\u00aa CPD: ANA LUIZA BULKOOL MANTOVANI, matr\u00edcula 1.441.303-5 (Presidente), ANGLENY RODRIGUES SALES, matr\u00edcula 1.435.898-0 (1\u00ba membro) e JAQUELINE LOPES, matr\u00edcula 1.432.782-1 (2\u00ba Membro).</p><p style=\"text-align:justify;\">VIII - 8\u00aa CPD: ANGLENY RODRIGUES SALES, matr\u00edcula 1.435.898-0 (Presidente), JAQUELINE LOPES, matr\u00edcula 1.432.782-1 (1\u00ba membro) e ANA LUIZA BULKOOL MANTOVANI, matr\u00edcula 1.441.303-5 (2\u00ba Membro).</p><p style=\"text-align:justify;\">IX - 9\u00aa CPD: JAQUELINE LOPES, matr\u00edcula 1.432.782-1 (Presidente), ANA LUIZA BULKOOL MANTOVANI, matr\u00edcula 1.441.303-5 (1\u00ba membro) e ANGLENY RODRIGUES SALES, matr\u00edcula 1.435.898-0 (2\u00ba Membro).</p><p style=\"text-align:justify;\">X - 10\u00aa CPD: MARYANNA MENDES DE CARVALHO GON\u00c7ALVES LOUREN\u00c7O, matr\u00edcula 1.440.069-3 (Presidente), PATR\u00cdCIA FERREIRA LACERDA, matr\u00edcula 173.644-2 (1\u00ba membro) e ANA CAROLINA VASCONCELOS MAGALH\u00c3ES, matr\u00edcula 1.435.610-4 (2\u00ba Membro).</p><p style=\"text-align:justify;\">XI - 11\u00aa CPD: PATR\u00cdCIA FERREIRA LACERDA, matr\u00edcula 173.644-2 (Presidente), ANA CAROLINA VASCONCELOS MAGALH\u00c3ES, matr\u00edcula 1.435.610-4 (1\u00ba membro) e MARYANNA MENDES DE CARVALHO GON\u00c7ALVES LOUREN\u00c7O, matr\u00edcula 1.440.069-3 (2\u00ba Membro).</p><p style=\"text-align:justify;\">XII - 12\u00aa CPD: ANA CAROLINA VASCONCELOS MAGALH\u00c3ES, matr\u00edcula 1.435.610-4 (Presidente), MARYANNA MENDES DE CARVALHO GON\u00c7ALVES LOUREN\u00c7O, matr\u00edcula 1.440.069-3 (1\u00ba membro) e PATR\u00cdCIA FERREIRA LACERDA, matr\u00edcula 173.644-2 (2\u00ba Membro).</p><p style=\"text-align:justify;\">XIII - 13\u00aa CPD: CRISTIANA DA SILVA MAGALH\u00c3ES REIS, matr\u00edcula 1.659.511-4 (Presidente), FERNANDA CRISTINA COSTA SOUSA, matr\u00edcula 1.442.375-8 (1\u00ba membro) e FERNANDA \u00c2NGELA RODRIGUES COSTA, 1.435.128-5 (2\u00ba Membro).</p><p style=\"text-align:justify;\">XIV - 14\u00aa CPD: FERNANDA CRISTINA COSTA SOUSA, matr\u00edcula 1.442.375-8 (Presidente), FERNANDA \u00c2NGELA RODRIGUES COSTA, 1.435.128-5 (1\u00ba membro) e CRISTIANA DA SILVA MAGALH\u00c3ES REIS, matr\u00edcula 1.659.511-4 (2\u00ba Membro).</p><p style=\"text-align:justify;\">XV - 15\u00aa CPD: FERNANDA \u00c2NGELA RODRIGUES COSTA, 1.435.128-5 (Presidente), CRISTIANA DA SILVA MAGALH\u00c3ES REIS, matr\u00edcula 1.659.511-4 (1\u00ba membro) e FERNANDA CRISTINA COSTA SOUSA, matr\u00edcula 1.442.375-8 (2\u00ba Membro).</p><p style=\"text-align:justify;\">XVI - 16\u00aa CPD: RUSCAIA DIAS TEIXEIRA, matr\u00edcula 188.617-7 (Presidente), VIN\u00cdCIUS SILVEIRA AMARAL, matr\u00edcula 198.863-8 (1\u00ba membro) e RENATA FERNANDES DE CASTRO, matr\u00edcula 1.435.080-7 (2\u00ba Membro).</p><p style=\"text-align:justify;\">XVII - 17\u00aa CPD: VIN\u00cdCIUS SILVEIRA AMARAL, matr\u00edcula 198.863-8 (Presidente), RENATA FERNANDES DE CASTRO, matr\u00edcula 1.435.080-7 (1\u00ba membro) e RUSCAIA DIAS TEIXEIRA, matr\u00edcula 188.617-7 (2\u00ba Membro).</p><p style=\"text-align:justify;\">XVIII - 18\u00aa CPD: RENATA FERNANDES DE CASTRO, matr\u00edcula 1.435.080-7 (Presidente), RUSCAIA DIAS TEIXEIRA, matr\u00edcula 188.617-7 (1\u00ba membro) e VIN\u00cdCIUS SILVEIRA AMARAL, matr\u00edcula 198.863-8 (2\u00ba Membro).</p><p style=\"text-align:justify;\">XIX - 19\u00aa CPD: GLAUCIONE GOMES CARDOSO, matr\u00edcula 1.665.007-7 (Presidente), IVO DE MOURA VASCONCELOS, matr\u00edcula 1.440.123-1 (1\u00ba membro) e LORANY FERREIRA DE GODOY, matr\u00edcula 1.436.846-3 (2\u00ba Membro).</p><p style=\"text-align:justify;\">XX - 20\u00aa CPD: IVO DE MOURA VASCONCELOS, matr\u00edcula 1.440.123-1 (Presidente), LORANY FERREIRA DE GODOY, matr\u00edcula 1.436.846-3 (1\u00ba membro) e GLAUCIONE GOMES CARDOSO, matr\u00edcula 1.665.007-7 (2\u00ba Membro).</p><p style=\"text-align:justify;\">XXI - 21\u00aa CPD: LORANY FERREIRA DE GODOY, matr\u00edcula 1.436.846-3 (Presidente), GLAUCIONE GOMES CARDOSO, matr\u00edcula 1.665.007-7 (1\u00ba membro) e IVO DE MOURA VASCONCELOS, matr\u00edcula 1.440.123-1 (2\u00ba Membro).</p><p style=\"text-align:justify;\">XXII - 22\u00aa CPD: \u00c1DLA FERNANDA NOGUEIRA RODRIGUES, matr\u00edcula 1.659.536-X (Presidente), DEISE DE ALMEIDA GOMES, matr\u00edcula 192.789-2 (1\u00ba membro) e MAGDA MARQUES CASTRO, matr\u00edcula n\u00ba 1.659.941-1 (2\u00ba Membro).</p><p style=\"text-align:justify;\">XXIII - 23\u00aa CPD: DEISE DE ALMEIDA GOMES, matr\u00edcula 192.789-2 (Presidente), MAGDA MARQUES CASTRO, matr\u00edcula n\u00ba 1.659.941-1 (1\u00ba membro) e \u00c1DLA FERNANDA NOGUEIRA RODRIGUES, matr\u00edcula 1.659.536-X (2\u00ba Membro).</p><p style=\"text-align:justify;\">XXIV - 24\u00aa CPD: MAGDA MARQUES CASTRO, matr\u00edcula n\u00ba 1.659.941-1 (Presidente), \u00c1DLA FERNANDA NOGUEIRA RODRIGUES, matr\u00edcula 1.659.536-X (1\u00ba membro) e DEISE DE ALMEIDA GOMES, matr\u00edcula 192.789-2 (2\u00ba Membro).</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Na aus\u00eancia e impedimento de algum componente de Comiss\u00e3o Processante a substitui\u00e7\u00e3o se dar\u00e1 por meio de suplente, nas seguintes condi\u00e7\u00f5es:</p><p style=\"text-align:justify;\">I - O Presidente ser\u00e1 substitu\u00eddo pelo 1\u00ba Membro da respectiva Comiss\u00e3o;</p><p style=\"text-align:justify;\">II - O 1\u00ba Membro ser\u00e1 substitu\u00eddo pelo 2\u00ba Membro da respectiva Comiss\u00e3o;</p><p style=\"text-align:justify;\">III - O 2\u00ba Membro ser\u00e1 substitu\u00eddo por suplente designado pelo Controlador da Controladoria Setorial da Sa\u00fade.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 3\u00ba Instituir a fun\u00e7\u00e3o de suplente <i>ad hoc</i> entre os membros das Comiss\u00f5es Processantes, com base na Nota T\u00e9cnica n\u00ba 16/2018 - CGDF/GAB/AJL, lastreada no Parecer n\u00ba 145/2014-PROPES/PGDF, para suprir falta de membro em ato espec\u00edfico, que n\u00e3o seja poss\u00edvel o chamamento de servidor do cadastro de suplentes em tempo para a instru\u00e7\u00e3o processual, nos moldes do artigo 2\u00ba desta Portaria.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 4\u00ba Recompor o Cadastro de Suplentes no \u00e2mbito da Controladoria Setorial da Sa\u00fade e designar os seguintes servidores: ADRIENE RESENDE ALVES, matr\u00edcula n\u00ba 195.749-X; ALINE LUIZ MARTINS, matr\u00edcula n\u00ba 196.447-X; ANDR\u00c9 FARIAS PESSOA, matr\u00edcula n\u00ba 183.580-7; JALUSY DIAS GON\u00c7ALVES, matr\u00edcula n\u00ba 1.443.759-7; OSM\u00c1RIO RIBEIRO VILLATORE, matr\u00edcula 198.869-7; PAULO ANIBAL DE OLIVEIRA SILVA, matr\u00edcula n\u00ba 1.443.905-0; NADIA GOMES SANTIAGO, matr\u00edcula n\u00ba 1.659.653-6; ROG\u00c9RIO MARTINS CAMPOS, matr\u00edcula n\u00ba 1.443.163-7; ROSIANE DE NAZARE CORREA, matr\u00edcula n\u00ba 198.958-8; V\u00c2NIA FRAN\u00c7A DE ALMEIDA RODRIGUES, matr\u00edcula n\u00ba 140.202-1; VAL\u00c9RIA DOMINGAS DE BRITO MARQUES, matr\u00edcula 1.443.659-0.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 5\u00ba Por for\u00e7a da Lei Complementar n\u00ba 840/2011, a comiss\u00e3o processante exercer\u00e1 suas atividades com independ\u00eancia e imparcialidade, assegurado o acesso, nas reparti\u00e7\u00f5es p\u00fablicas, as informa\u00e7\u00f5es, documentos e audi\u00eancias necess\u00e1rias a elucida\u00e7\u00e3o do fato em apura\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 6\u00ba Os servidores designados para compor as Comiss\u00f5es de Processo Disciplinar e Cadastro de Suplentes dever\u00e3o se apresentar \u00e0 Diretoria de Procedimentos Administrativos Disciplinares e de Fornecedores da Unidade Setorial de Correi\u00e7\u00e3o Administrativa imediatamente ap\u00f3s a entrada em vigor desta Portaria, ressalvado eventual per\u00edodo de afastamento legal, quando a apresenta\u00e7\u00e3o dever\u00e1 ocorrer no primeiro dia \u00fatil subsequente ao t\u00e9rmino do afastamento.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 7\u00ba Os casos omissos ser\u00e3o decididos pelo Controlador da Controladoria Setorial da Sa\u00fade, no \u00e2mbito de sua compet\u00eancia regimental.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 8\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, e revoga as portarias anteriores.</p><p style=\"text-align:center;\">RODRIGO RAMOS GON\u00c7ALVES</p>"}, " 66832": {"coMateria": "66832", "coDemandante": "813", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 42, DE 08 DE FEVEREIRO DE 2021", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "338", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">A DIRETORA-GERAL DO COMPLEXO REGULADOR EM SA\u00daDE, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es previstas no artigo 13, da Portaria n\u00ba. 708, de 03 de julho de 2018, publicada no DODF n\u00ba. 125, de 04 de julho de 2018, e conforme o Processo SEI n\u00ba.00060-00103923/2019-17, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">DISPENSAR ALESSANDRA APARECIDA CRUZ MOURA DE MAGALH\u00c3ES, Farmac\u00eautico Bioqu\u00edmico, matr\u00edcula n\u00ba 180.398-0, da fun\u00e7\u00e3o de Chefe substituta do N\u00facleo de Assist\u00eancia Farmac\u00eautica, da Diretoria do SAMU 192, do Complexo Regulador em Sa\u00fade do Distrito Federal, da Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Distrito Federal, cessando os efeitos da Ordem de Servi\u00e7o n\u00ba 302, de 02/12/2020, publicada no DODF n\u00ba 228, de 04/12/2020.</p><p style=\"text-align:justify;\">DESIGNAR B\u00c1RBARA HELLEN GOMES DE SOUZA, T\u00e9cnico em enfermagem, matr\u00edcula n\u00ba 1.658.424-4, para substituir o(a) Chefe, do N\u00facleo de Assist\u00eancia Farmac\u00eautica, da Diretoria do SAMU 192, do Complexo Regulador em Sa\u00fade do Distrito Federal, da Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Distrito Federal, em seus afastamentos ou impedimentos legais.</p><p style=\"text-align:center;\">JOSEANE GOMES FERNANDES VASCONCELLOS</p>"}, " 66802": {"coMateria": "66802", "coDemandante": "1108", "titulo": "INSTRU\u00c7\u00c3O N\u00ba 05, DE 05 DE FEVEREIRO DE 2021", "preambulo": null, "tipo": "Instru\u00e7\u00e3o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "348", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O DE ENSINO E PESQUISA EM CI\u00caNCIAS DA SA\u00daDE, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 72, inciso XI, da Instru\u00e7\u00e3o n\u00ba 04, de 21 de junho de 2002, publicado no DODF n\u00ba 2016, de 11/11/2002; e considerando a necessidade de unificar, e ajustar o Edital de Credenciamento da FEPECS (ESCS, EAPSUS, ETESB), Processo SEI: 00064-00000206/2018-41, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Designar VANESSA DALVA GUIMAR\u00c3ES CAMPOS, matr\u00edcula n\u00ba 0274182-2 como titular e ISABEL DE OLIVEIRA ARRUDA REGINATO, matr\u00edcula n\u00ba 0276255-2 como suplente; RENATA RODRIGUES REZENDE DE ALENCAR, matr\u00edcula n\u00ba 151.395-8 como titular e PATR\u00cdCIA BRITO MONTEIRO, matr\u00edcula n\u00ba 1727400 como suplente; VERA L\u00daCIA BEZERRA SANTOS, matr\u00edcula n\u00ba 133.450-6 e ALINE LULI ROMERO RIBEIRO, matr\u00edcula n\u00ba 1434380-0 como titulares e ICARO FARIAS DE FARIA, matr\u00edcula n\u00ba 0274241-1 como suplente; ADRIANA PEDERNEIRAS REBELO DA SILVA, matr\u00edcula n\u00ba 02742365 como titular e ANA PAULA COSTA, matr\u00edcula n\u00ba 02750228 como suplente; M\u00c1RIO DUTRA AMARAL, matr\u00edcula n\u00ba 02741423 como titular e THEREZA CRISTINA DE SOUZA MARECO, matr\u00edcula n\u00ba 0278055-0 como suplente, para comporem a Comiss\u00e3o para deliberar a respeito do Edital de Credenciamento.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba A referida comiss\u00e3o ter\u00e1 car\u00e1ter permanente, enquanto durarem os trabalhos.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 3\u00ba A coordena\u00e7\u00e3o dos trabalhos ficar\u00e1 a cargo dos servidores, M\u00c1RIO DUTRA AMARAL, matr\u00edcula n\u00ba 02741423 e THEREZA CRISTINA DE SOUZA MARECO, matr\u00edcula n\u00ba 0278055-0.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 4\u00ba Fica revogada a Instru\u00e7\u00e3o N\u00ba 02, de 22 de janeiro de 2021, publicada no DODF N\u00ba 17, de 26 de janeiro de 2021, p\u00e1gina 37.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 5\u00ba Esta Instru\u00e7\u00e3o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:center;\">OSNEI OKUMOTO</p>"}, " 66728": {"coMateria": "66728", "coDemandante": "1118", "titulo": "INSTRU\u00c7\u00c3O N\u00ba 30, DE 05 DE FEVEREIRO DE 2021", "preambulo": null, "tipo": "Instru\u00e7\u00e3o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "355", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O HEMOCENTRO DE BRAS\u00cdLIA, Substituto, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Art. 23, do estatuto aprovado pelo Decreto n\u00ba 38.689, de 07 de dezembro de 2017, resolve: AVERBAR O TEMPO DE SERVI\u00c7O prestado pela servidora POLIANA LEONARDO DOS SANTOS CAMPELO, matr\u00edcula 1697320-8, Analista de Atividades do Hemocentro, Assistente Social, 3594 dias, correspondendo a 09 (nove) anos 10 (dez) meses e 09 (nove) dias, conforme Declara\u00e7\u00e3o de tempo de Servi\u00e7o no Distrito Federal, expedida pela Secretaria de Estado de Desenvolvimento Social do Distrito Federal, no per\u00edodo de 18/06/2010 a 19/04/2020. Contados para fins de aposentadoria, Anu\u00eanio e Licen\u00e7a Pr\u00eamio, com base no artigo 163, da Lei complementar n\u00ba 840 de 23 de dezembro de 2011, processo SEI n\u00ba 00063-00005915/2020-65.</p><p style=\"text-align:center;\">ALEXANDRE NONINO</p>"}, " 66730": {"coMateria": "66730", "coDemandante": "1118", "titulo": "INSTRU\u00c7\u00c3O N\u00ba 31, DE 08 DE FEVEREIRO DE 2021", "preambulo": null, "tipo": "Instru\u00e7\u00e3o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "355", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O HEMOCENTRO DE BRAS\u00cdLIA, Substituto, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Art. 23 do estatuto aprovado pelo Decreto n\u00ba 38.689, de 07 de dezembro de 2017, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Designar FRANCIELE MORAES AMARAL, matr\u00edcula n\u00ba 1401868-3; ANA CLARA PEREIRA CORDEIRO, matr\u00edcula n\u00ba 1401845-4; ANNE RODRIGUES FERREIRA, matr\u00edcula n\u00ba 1682326-5; BARBARA MACIEL SIDOU PIMENTEL, matr\u00edcula n\u00ba 1681748-6; CAMILA FERNANDES DOS SANTOS, matr\u00edcula n\u00ba 1692710-9; EDILMARA ALBINO DATO, matr\u00edcula n\u00ba 1698598-2; ELAINE TAVARES MARTINS, matr\u00edcula n\u00ba 1402005-X; FABIO DE FRAN\u00c7A MARTINS, matr\u00edcula n\u00ba 1401865-9; FERNANDA NOGUEIRA, matr\u00edcula n\u00ba 1691096-6; MARIA AMELIA NERI FRAGA, matr\u00edcula n\u00ba 1690875-9; MARINA DE MELO LIMA PAIVA, matr\u00edcula n\u00ba 1402195-1; MELINA BELINTANI SWAIN, matr\u00edcula n\u00ba 1691080-X e PABLO SOL SERRA, matr\u00edcula n\u00ba 1698582-6, para constitu\u00edrem o Comit\u00ea de Integridade e Gest\u00e3o de Riscos da Funda\u00e7\u00e3o Hemocentro de Bras\u00edlia, sob a presid\u00eancia do primeiro.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Esta Instru\u00e7\u00e3o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:center;\">ALEXANDRE NONINO</p>"}}