{" 106917": {"coMateria": "106917", "coDemandante": "792", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 280, DE 22 DE JUNHO DE 2021", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "336", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SUBSECRET\u00c1RIO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Inciso I, do Artigo 181, do Decreto n\u00ba 39.546, de 19 de dezembro de 2018, publicada no DODF n\u00ba 241, de 20 de dezembro de 2018, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Retificar na Ordem de Servi\u00e7o n\u00ba 273, de 21 de junho de 2021, publicada no DODF n\u00ba 115, de 22 de junho de 2021, p\u00e1gina 37, o ato referente a dispensa e designa\u00e7\u00e3o de executores para o Contrato n\u00ba 130/ 2018-SES/DF, celebrado com a empresa PRIME HOME CARE ASSIST\u00caNCIA M\u00c9DICA DOMICILIAR LTDA, ONDE SE L\u00ca: \u201c...Art. 1\u00ba DISPENSAR ALIANE PEREIRA CELESTINO, matr\u00edcula 1659143-7, lotado(a) no(a) NRAD/HRBZ, como Executor(a) Titular do Contrato n\u00ba 130/ 2018-SES/DF, celebrado com a empresa PRIME HOME CARE ASSIST\u00caNCIA M\u00c9DICA DOMICILIAR LTDA, que tem por objeto o(a) a Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada na presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7o de Aten\u00e7\u00e3o Domiciliar de Alta Complexidade \u2013 SAD-AC a pacientes crian\u00e7as e adultos, num total de, no m\u00e1ximo, 80 vagas simult\u00e2neas para usu\u00e1rios do SUS com necessidade de ventila\u00e7\u00e3o mec\u00e2nica invasiva, assist\u00eancia intensiva de enfermagem e classificados como de alta complexidade conforme a tabela da Associa\u00e7\u00e3o Brasileira das Empresas de Medicina Domicili\u00e1ria \u2013 ABEMID (ANEXO III), conforme processo (00060-00533257/2018-67). Art. 2\u00ba Designar o servidor abaixo relacionado, consoante processo (00060-00533257/2018-67/64212021, 64216347; 64213141), com a indica\u00e7\u00e3o da respectiva localidade, para atuar como Executor(a) titular local do referido ajuste, a saber: 1. CINTHIA LEAL DOMINATO, matr\u00edcula 1685.124-2, lotado(a) no(a) NRAD HRBZ, para atuar como Executor(a) Titular, no \u00e2mbito do(a) SRSOE/SES-DF...\u201d, LEIA-SE: \u201c...Art. 1\u00ba Dispensar ALIANE PEREIRA CELESTINO, matr\u00edcula 1659143-7, lotado(a) no(a) NRAD/HRBZ, como Membro da Comiss\u00e3o Executora do Contrato n\u00ba 130/ 2018-SES/DF, celebrado com a empresa PRIME HOME CARE ASSIST\u00caNCIA M\u00c9DICA DOMICILIAR LTDA, que tem por objeto o(a) a Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada na presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7o de Aten\u00e7\u00e3o Domiciliar de Alta Complexidade \u2013 SAD-AC a pacientes crian\u00e7as e adultos, num total de, no m\u00e1ximo, 80 vagas simult\u00e2neas para usu\u00e1rios do SUS com necessidade de ventila\u00e7\u00e3o mec\u00e2nica invasiva, assist\u00eancia intensiva de enfermagem e classificados como de alta complexidade conforme a tabela da Associa\u00e7\u00e3o Brasileira das Empresas de Medicina Domicili\u00e1ria \u2013 ABEMID (ANEXO III), conforme processo (00060-00533257/2018-67). Art. 2\u00ba Designar o servidor abaixo relacionado, consoante processo (00060-00533257/2018-67/64212021, 64216347; 64213141), com a indica\u00e7\u00e3o da respectiva localidade, para atuar como Membro da Comiss\u00e3o Executora do referido ajuste, a saber: 1. CINTHIA LEAL DOMINATO, matr\u00edcula 1685.124-2, lotado(a) no(a) NRAD HRBZ, para atuar como omo Membro da Comiss\u00e3o Executora, no \u00e2mbito do(a) SRSOE/SES-DF...\u201d.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Esta Ordem de Servi\u00e7o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:center;\">LUCIANO PEREIRA MIGUEL</p>"}, " 106742": {"coMateria": "106742", "coDemandante": "1135", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 44, DE 23 DE JUNHO DE 2021", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "354", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O DIRETOR DE PAGAMENTO DE PESSOAL, DA COORDENA\u00c7\u00c3O DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O DE PROFISSIONAIS, DA SUBSECRETARIA DE GEST\u00c3O DE PESSOAS, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es regimentais disposta no artigo art. 11, item II, da Portaria n\u00ba 708, de 03 de julho de 2018, publicada no DODF n\u00ba 125, de 04 de julho de 2018, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">CONVERTER EM PEC\u00daNIA 11 (onze) meses de Licen\u00e7a-Pr\u00eamio por assiduidade de DALVA MARIA DE OLIVEIRA, matr\u00edcula 1.400.974-9, na Carreira de Pol\u00edticas P\u00fablicas e Gest\u00e3o Governamental no cargo de Analista em Pol\u00edticas P\u00fablicas e Gest\u00e3o Governamental, Classe Especial, Padr\u00e3o V, do Quadro de Pessoal da Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Distrito Federal, nos termos do artigo 142, da Lei Complementar n\u00ba 840, de 23 de dezembro de 2011. Processo 00060-00195792/2021-19.</p><p style=\"text-align:justify;\">CONVERTER EM PEC\u00daNIA 03 (tr\u00eas) meses de Licen\u00e7a-Pr\u00eamio por assiduidade de EVA ROCHA DE SOUZA, matr\u00edcula 171.382-5, na Carreira de Assist\u00eancia P\u00fablica em Sa\u00fade no cargo de T\u00e9cnico em Sa\u00fade - T\u00e9cnico em Enfermagem, Segunda Classe, Padr\u00e3o VI, do Quadro de Pessoal da Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Distrito Federal, nos termos do artigo 142, da Lei Complementar n\u00ba 840, de 23 de dezembro de 2011. Processo 00060-00251819/2021-52.</p><p style=\"text-align:justify;\">CONVERTER EM PEC\u00daNIA 12 (doze) meses de Licen\u00e7a-Pr\u00eamio por assiduidade da servidora IVONE FRAGA CANEDO, matr\u00edcula: 1.27409-0, na Carreira de Enfermeiro, no cargo de Enfermeiro, Classe Especial, Padr\u00e3o IV, do Quadro de Pessoal da Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Distrito Federal, nos termos do artigo 142, da Lei Complementar n\u00ba 840, de 23 de dezembro de 2011. Processo 00060-00273306/2021-01.</p><p style=\"text-align:justify;\">CONVERTER EM PEC\u00daNIA 05 (cinco) meses de Licen\u00e7a-Pr\u00eamio por assiduidade de MARIA STAEL MALLOSTO, matr\u00edcula 131.444-0, na Carreira M\u00e9dica no cargo de M\u00e9dico - Pediatria, Classe Especial, Padr\u00e3o IV, do Quadro de Pessoal da Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Distrito Federal, nos termos do artigo 142, da Lei Complementar n\u00ba 840, de 23 de dezembro de 2011. Processo 00060-00266409/2021-14.</p><p style=\"text-align:justify;\">CONVERTER EM PEC\u00daNIA 07 (sete) meses de Licen\u00e7a-Pr\u00eamio por assiduidade de LEDA FRANCISCA DE SOUZA, matr\u00edcula 132.987-1, na Carreira de Assist\u00eancia P\u00fablica em Sa\u00fade no cargo de T\u00e9cnico em Sa\u00fade - T\u00e9cnico em Enfermagem, Classe Especial, Padr\u00e3o V, do Quadro de Pessoal da Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Distrito Federal, nos termos do artigo 142, da Lei Complementar n\u00ba 840, de 23 de dezembro de 2011. Processo 00060-00272165/2021-09.</p><p style=\"text-align:justify;\">CONVERTER EM PEC\u00daNIA 05 (cinco) meses de Licen\u00e7a-Pr\u00eamio por assiduidade de ZILDA ROSA VIEIRA, matricula 0133126-4, na Carreira de Assist\u00eancia P\u00fablica em Sa\u00fade no Cargo de Auxiliar em Sa\u00fade - AOSD- Lavanderia Hospitalar, Classe \u00danica, Padr\u00e3o XX, do Quadro de Pessoal da Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Distrito Federal, nos termos do artigo 142, da Lei Complementar n\u00ba 840, de 23 de dezembro de 2011. Processo 00060-00252758/2021-41.</p><p style=\"text-align:justify;\">CONVERTER EM PEC\u00daNIA 04 (quatro) meses de Licen\u00e7a-Pr\u00eamio por assiduidade de MARIA IN\u00caS HERN\u00c1NDEZ L\u00d3PEZ, matr\u00edcula 147.236-4, na Carreira M\u00e9dica no Cargo de M\u00e9dico - Cl\u00ednica M\u00e9dica, Primeira Classe, Padr\u00e3o IV, do Quadro de Pessoal da Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Distrito Federal, nos termos do artigo 142, da Lei Complementar n\u00ba 840, de 23 de dezembro de 2011. Processo 00060-00251601/2021-06.</p><p style=\"text-align:justify;\">CONVERTER EM PEC\u00daNIA 12 (doze) meses de Licen\u00e7a-Pr\u00eamio por assiduidade de ANTONIO TEOTONIO URANI NETO, matr\u00edcula 127.426-0, do Quadro Suplementar na Especialidade Motorista, posicionada na refer\u00eancia NT-35, equivalente aos servidores efetivos da Carreira de Assist\u00eancia P\u00fablica \u00e0 Sa\u00fade do cargo de T\u00e9cnico em Sa\u00fade - Motorista, Classe Especial, Padr\u00e3o V, do Quadro de Pessoal da Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Distrito Federal, nos termos do artigo 142, da Lei Complementar n\u00ba 840, de 23 de dezembro de 2011. Processo 00060-00205187/2021-55.</p><p style=\"text-align:center;\">CLAUDIO LIRA FARIAS OLIVEIRA</p>"}, " 106617": {"coMateria": "106617", "coDemandante": "789", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 08, DE 16 DE JUNHO DE 2021", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "357", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SUBSECRET\u00c1RIO DE ATEN\u00c7\u00c3O INTEGRAL \u00c0 SA\u00daDE, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o artigo 7\u00ba, da Portaria n\u00ba 708, de 03 de julho de 2018, publicado no DODF n\u00ba 125, de 04 de julho de 2018 e republicada no DODF n\u00ba 149, de 07 de agosto de 2018,</p><p style=\"text-align:justify;\">Considerando a Ordem de Servi\u00e7o n\u00b0 28, de 02 de fevereiro de 2021, publicada no DODF n\u00b0 27, de 09 de fevereiro de 2021, a qual designou os servidores para compor a C\u00e2mara T\u00e9cnica de Aten\u00e7\u00e3o Psicol\u00f3gica da Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Distrito Federal, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00b0 Dispensar PRISCILA DE CARVALHO CURY MAZZA, matr\u00edcula 1441762-6 das fun\u00e7\u00f5es da referida C\u00e2mara T\u00e9cnica.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Esta Ordem de Servi\u00e7o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:center;\">ARILENE DE SOUZA LUIS</p>"}, " 106618": {"coMateria": "106618", "coDemandante": "835", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 195, DE 22 DE JUNHO DE 2021", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "362", "texto": "<p>O SUPERINTENDENTE DA REGI\u00c3O DE SA\u00daDE LESTE, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es Regimentais, conforme Decreto n\u00ba 38.017, de 21 de fevereiro de 2017, republicado no DODF n\u00ba 38, de 22 de fevereiro de 2017, e o Art. 13 da Portaria n\u00ba 708, de 02 de julho de 2018, republicada no DODF n\u00ba 149, de 07 de agosto de 2018, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Criar o Grupo Condutor da Planifica\u00e7\u00e3o na Regi\u00e3o de Sa\u00fade Leste (GCRPLAN-LE) com as finalidades de realizar a organiza\u00e7\u00e3o da planifica\u00e7\u00e3o na regi\u00e3o e a implementa\u00e7\u00e3o das a\u00e7\u00f5es advindas da Planifica\u00e7\u00e3o de Aten\u00e7\u00e3o \u00e0 Sa\u00fade.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Designar os servidores abaixo para compor o GCRPLAN-LE:</p><p style=\"text-align:justify;\">I. Superintend\u00eancia da Regi\u00e3o de Sa\u00fade Leste: SIDNEY SOTERO MENDON\u00c7A, matr\u00edcula 0.152.634-0, Superintendente;</p><p style=\"text-align:justify;\">II. Assessoria de Planejamento em Sa\u00fade: ALBERTO VASCONCELOS SABALA, matr\u00edcula 1.661.326-0, Chefe da Assessoria de Planejamento em Sa\u00fade;</p><p style=\"text-align:justify;\">III. Diretoria do Hospital da Regi\u00e3o Leste: JOS\u00c9 ANT\u00d4NIO BARBOSA FILHO, matr\u00edcula 144.197-4, Diretor;</p><p style=\"text-align:justify;\">IV. Diretoria da Aten\u00e7\u00e3o Secund\u00e1ria: JANE SAMPAIO FRANKILIN, matr\u00edcula 1805185, Diretora;</p><p style=\"text-align:justify;\">V. Diretoria da Aten\u00e7\u00e3o Prim\u00e1ria: WALLACE DOS SANTOS, matr\u00edcula 1.662.372-x, Diretor;</p><p style=\"text-align:justify;\">VI. Ger\u00eancia de Planejamento, Avalia\u00e7\u00e3o e Monitoramento da Diretoria de Aten\u00e7\u00e3o Secund\u00e1ria \u00e0 Sa\u00fade: MAYARA DE SOUZA CORREIA PAIXAO BATISTA, matr\u00edcula 1.671.265-X, Gerente;</p><p style=\"text-align:justify;\">VII. Ger\u00eancia de Planejamento, Avalia\u00e7\u00e3o e Monitoramento da Diretoria do Hospital da Regi\u00e3o Leste: LUCYARA ARA\u00daJO SIMPL\u00cdCIO, matr\u00edcula 182.679-4, Gerente Substituto;</p><p style=\"text-align:justify;\">VIII. Ger\u00eancia de Acesso e Qualidade em Aten\u00e7\u00e3o Prim\u00e1ria \u00e0 Sa\u00fade: CL\u00c1UDIA MENDES FERES, matr\u00edcula 194.461, Gerente;</p><p style=\"text-align:justify;\">IX. Ger\u00eancia de Enfermagem da Aten\u00e7\u00e3o Prim\u00e1ria de Sa\u00fade: K\u00c1RITA ARA\u00daJO MACHADO, matr\u00edcula 1.685.041-6, Gerente;</p><p style=\"text-align:justify;\">X. Supervisora de Enfermagem da Maternidade do HRL: MARCELA AUGUSTA DE CARVALHO, matr\u00edcula 01827529, Supervisora;</p><p style=\"text-align:justify;\">XI. Representante do Banco de Leite do HRL: MARIANE CURADO BORGES, matr\u00edcula 196.574-6, Nutricionista;</p><p style=\"text-align:justify;\">XII. Supervisora de enfermagem do CO: VIVIANE REZENDE DE ABREU CAETANO, matr\u00edcula 1829963, Supervisora;</p><p style=\"text-align:justify;\">XII. Ger\u00eancia de \u00c1reas Program\u00e1ticas da Aten\u00e7\u00e3o Prim\u00e1ria \u00e0 Sa\u00fade: VER\u00d4NICA LOBO FERREIRA DE ASSIS, matr\u00edcula 14405180, Gerente.</p><p style=\"text-align:justify;\">Par\u00e1grafo \u00fanico: Servir\u00e3o como \u00e1reas de apoio \u00e0 planifica\u00e7\u00e3o o N\u00facleo de Educa\u00e7\u00e3o Permanente em Sa\u00fade (NEPS); N\u00facleo de Ensino e Pesquisa (NUEP); Ger\u00eancia de Assist\u00eancia Multidisciplinar e Apoio Diagn\u00f3stico (GAMAD) e Dire\u00e7\u00e3o Administrativa (DA).</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 3\u00ba O Grupo Condutor ser\u00e1 presidido pela Superintendente da Regi\u00e3o Leste - SIDNEY SOTERO MENDON\u00c7A, matr\u00edcula 0.152.634-0, que ter\u00e1 como suplente a servidor ALBERTO VASCONCELOS SABALA, matr\u00edcula 1.661.326-0, Chefe da Assessoria de Planejamento em Sa\u00fade.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 4\u00ba O servidor LUIS AUGUSTO DE SOUZA ALVIM, matr\u00edcula 1.691.688-3, Assessor, ir\u00e1 desempenhar o papel de Secret\u00e1rio-Executivo deste Grupo Condutor.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 5\u00ba Al\u00e9m dos participantes nomeados para o grupo condutor ser\u00e3o convidados servidores assistenciais das tr\u00eas aten\u00e7\u00f5es de sa\u00fade como apoiadores da Planifica\u00e7\u00e3o na regi\u00e3o.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 6\u00ba Os servidores que participar\u00e3o das oficinas da planifica\u00e7\u00e3o ser\u00e3o divididos da seguinte forma, por Aten\u00e7\u00e3o de Sa\u00fade:</p><p style=\"text-align:justify;\">I. Prim\u00e1ria - Gerentes, supervisores e dois servidores por UBS;</p><p style=\"text-align:justify;\">II. Secund\u00e1ria - Gerentes, supervisores, ginecologistas, servidores da Casa de Parto;</p><p style=\"text-align:justify;\">II. Terci\u00e1ria - Todos os servidores do banco de leite, centro obst\u00e9trico, maternidade e UCIN;</p><p style=\"text-align:justify;\">Par\u00e1grafo \u00fanico: as oficinas ser\u00e3o realizadas sempre em dois per\u00edodos, sendo de responsabilidade da chefia imediata a divis\u00e3o em dois grupos para n\u00e3o gerar desassist\u00eancia.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 7\u00ba A realiza\u00e7\u00e3o de reuni\u00f5es e participa\u00e7\u00e3o de atividades relacionadas ao Grupo Condutor da Planifica\u00e7\u00e3o da Regi\u00e3o de Sa\u00fade Leste ser\u00e3o realizadas com reserva exclusiva de carga hor\u00e1ria para este fim, com comprova\u00e7\u00e3o por lista de presen\u00e7a.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 8\u00ba Caber\u00e1 ao Grupo Condutor da Planifica\u00e7\u00e3o desta Regi\u00e3o de Sa\u00fade Leste:</p><p style=\"text-align:justify;\">I. Organizar e participar das oficinas ofertadas em parceria com o CONASS;</p><p style=\"text-align:justify;\">II. Planejar as atividades relacionadas \u00e0 planifica\u00e7\u00e3o;</p><p style=\"text-align:justify;\">III. Planejar as a\u00e7\u00f5es para execu\u00e7\u00e3o das atividades e metas previstas;</p><p style=\"text-align:justify;\">IV. Coordenar a implementa\u00e7\u00e3o das a\u00e7\u00f5es propostas;</p><p style=\"text-align:justify;\">V. Monitorar as atividades dos profissionais envolvidos na planifica\u00e7\u00e3o;</p><p style=\"text-align:justify;\">VI. Atualizar relat\u00f3rios gerenciais quanto \u00e0s atividades do Grupo e situa\u00e7\u00e3o dos processos de trabalho propostos;</p><p style=\"text-align:justify;\">VII. Estimular a pesquisa t\u00e9cnico-cient\u00edfica das linhas de cuidado da planifica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 9\u00ba As atribui\u00e7\u00f5es do Presidente do GCRPLAN-LE s\u00e3o:</p><p style=\"text-align:justify;\">I \u2013 Orientar e supervisionar as atividades;</p><p style=\"text-align:justify;\">II \u2013 Expedir convites especiais;</p><p style=\"text-align:justify;\">III \u2013 Assinar documentos;</p><p style=\"text-align:justify;\">IV \u2013 Designar seu substituto legal;</p><p style=\"text-align:justify;\">V \u2013 Convocar reuni\u00f5es;</p><p style=\"text-align:justify;\">VI \u2013 Votar quando houver empate;</p><p style=\"text-align:justify;\">VII \u2013 Representar o grupo condutor perante a Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 10. As atribui\u00e7\u00f5es do Secret\u00e1rio-Executivo do GCRPLAN-LE s\u00e3o:</p><p style=\"text-align:justify;\">I \u2013 Organizar os trabalhos;</p><p style=\"text-align:justify;\">II \u2013 Garantir a elabora\u00e7\u00e3o de plano de trabalho;</p><p style=\"text-align:justify;\">III \u2013 Conferir publicidade e transpar\u00eancia aos trabalhos;</p><p style=\"text-align:justify;\">IV \u2013 Elaborar relat\u00f3rios de desempenho;</p><p style=\"text-align:justify;\">V \u2013 Solicitar a prorroga\u00e7\u00e3o do prazo para conclus\u00e3o das atividades;</p><p style=\"text-align:justify;\">VI \u2013 Apresentar e publicar os resultados;</p><p style=\"text-align:justify;\">VII - Elaborar as Atas das reuni\u00f5es;</p><p style=\"text-align:justify;\">VIII \u2013 Designar seu substituto legal.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 11. As reuni\u00f5es ordin\u00e1rias do GCPLAN-LE ser\u00e3o realizadas semanalmente, convocadas pelo(a) Presidente e agendadas em dia e hor\u00e1rio informados com anteced\u00eancia pelo Secret\u00e1rio Executivo.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 12. Poder\u00e3o ser realizadas reuni\u00f5es extraordin\u00e1rias, conforme necessidade.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 13. Esta Ordem de Servi\u00e7o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:center;\">SIDNEY SOTERO MENDON\u00c7A</p>"}, " 106657": {"coMateria": "106657", "coDemandante": "836", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 132, DE 23 DE JUNHO DE 2021", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "363", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">A SUPERINTENDENTE DA REGI\u00c3O DE SA\u00daDE NORTE, DA SECRETARIA DO ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais previstas na Portaria n\u00ba 708, de 02 de julho de 2018, republicada no DODF n\u00b0 149, de 07 de agosto de 2018, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">DISPENSAR ANDERSON LEAL LOBO, matr\u00edcula 1691077X, ocupante do cargo de Gerente de Or\u00e7amento e Finan\u00e7as, para substituir o(a) Diretor(a) Administrativa, da Superintend\u00eancia da Regi\u00e3o de Sa\u00fade Norte, da Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Distrito Federal, em seus afastamentos ou impedimentos legais.</p><p style=\"text-align:justify;\">DESIGNAR MAGALHAES ROCHA DA SILVEIRA, matr\u00edcula 16951468, ocupante do cargo de chefe do N\u00facleo de Atividades Gerais e e Manuten\u00e7\u00e3o Predial, para substituir o(a) Diretor(a) Administrativa, da Superintend\u00eancia da Regi\u00e3o de Sa\u00fade Norte, da Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Distrito Federal, em seus afastamentos ou impedimentos legais.</p><p style=\"text-align:center;\">SABRINA IRENE CASTRO GADELHA</p>"}, " 106658": {"coMateria": "106658", "coDemandante": "836", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 133, DE 23 DE JUNHO DE 2021", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "363", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">A SUPERINTENDENTE DA REGI\u00c3O DE SA\u00daDE NORTE, DA SECRETARIA DO ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais previstas na Portaria n\u00ba 708, de 02 de julho de 2018, republicada no DODF n\u00b0 149, de 07 de agosto de 2018, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Ap\u00f3s apura\u00e7\u00e3o do processo 00060-00147699/2021-90, em nome de ROSENILDO DA CRUZ SILVA, matr\u00edcula 151.760-0. Conforme Declara\u00e7\u00e3o da Ata de Confirma\u00e7\u00e3o da Comiss\u00e3o Regional Permanente de Investiga\u00e7\u00e3o de Acidente em Servi\u00e7o da Superintend\u00eancia da Regi\u00e3o de Sa\u00fade Norte \u2013 Planaltina/DF, classificar o caso em tela como acidente em servi\u00e7o (t\u00edpico), embora n\u00e3o tenha havido dano ao servidor, de acordo com o demonstrado nos autos.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Esta Ordem de Servi\u00e7o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:center;\">SABRINA IRENE CASTRO GADELHA</p>"}, " 106750": {"coMateria": "106750", "coDemandante": "837", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 926, DE 22 DE JUNHO DE 2021", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "364", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">A SUPERINTENDENTE DA REGI\u00c3O DE SA\u00daDE OESTE, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso da compet\u00eancia que lhe foi conferida pelo artigo 13, da Portaria n\u00ba 708, de 03 de julho de 2018, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Tornar p\u00fablica a conclus\u00e3o dos trabalhos da Comiss\u00e3o Regional Permanente de Investiga\u00e7\u00e3o de Acidentes em Servi\u00e7o / HRC / SRSOE / SES, a respeito do acidente de trabalho envolvendo o(a) servidor(a) BRUNO DA ROCHA CORREIA, matr\u00edcula 1439967-9, conforme o processo 00060-00337150/2020-12.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Esta Ordem de Servi\u00e7o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:center;\">LUCILENE MARIA FLOR\u00caNCIO DE QUEIROZ</p>"}, " 106628": {"coMateria": "106628", "coDemandante": "838", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O DE 22 DE JUNHO DE 2021", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "365", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SUPERINTENDENTE DA REGI\u00c3O DE SA\u00daDE SUDOESTE, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Artigo 8\u00ba da Portaria n\u00ba 235, de 21 de setembro de 2015, publicada no DODF n\u00ba 183, de 22 de setembro de 2015, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">CONCEDER Licen\u00e7a Pr\u00eamio por Assiduidade nos termos do Art. 139 da Lei Complementar n\u00ba 840/2011, condicionando o per\u00edodo de gozo aos crit\u00e9rios da Administra\u00e7\u00e3o e observada \u00e0 sequ\u00eancia de dados (nome, matr\u00edcula, cargo, quinqu\u00eanio, per\u00edodo aquisitivo e n\u00famero do processo) aos servidores: GIRLENE CARVALHO PINHEIRO, matr\u00edcula 189.622-9, T\u00e9cnico Lab. Pat. Cl\u00ednica, 2\u00ba quinqu\u00eanio 20/05/2015 a 07/06/2020, 277.000.646/2015.</p><p style=\"text-align:justify;\">TORNAR SEM EFEITO a retifica\u00e7\u00e3o publicada no DODF n\u00ba 150, de 10 de agosto de 2020, p\u00e1gina 29, ato que retificou a Ordem de Servi\u00e7o de 17 de fevereiro de 2020, publicado no DODF n\u00ba 34, de 18 de fevereiro de 2020, p\u00e1gina 37, o ato que averbou o tempo de servi\u00e7o da servidora LIDIA GOMES LIMA MANGUEIRA ORTEGAL, ONDE SE L\u00ca \u201c...TECNICO DE ENFERMAGEM...\u201d, LEIA-SE \u201c...MEDICA PEDIATRA...\u201d.</p><p style=\"text-align:justify;\">RETIFICAR na Ordem de Servi\u00e7o de 17 de fevereiro de 2020, publicado no DODF n\u00ba 34, de 18 de fevereiro de 2020, p\u00e1gina 37, o ato que averbou o tempo de servi\u00e7o da servidora LIVIA GOMES LIMA MANGUEIRA ORTEGAL, matr\u00edcula 0180309-3, Fisioterapeuta, ONDE SE L\u00ca: \u201c...LIA GOMES LIMA MANGUEIRA ORTEGAL...\u201d, LEIA-SE: \u201c...LIVIA GOMES LIMA MANGUEIRA ORTEGAL...\u201d.</p><p style=\"text-align:justify;\">CONCEDER Aux\u00edlio Natalidade nos termos da Lei n\u00ba 840/11, Art. 96, \u00a7 2\u00ba, aos (as) servidores (as): MARIA LIANDRA ALVES LOPES, matr\u00edcula 1657931-3, T\u00e9cnico(a) em Enfermagem, pelo nascimento de seu filho Felipe Alves Gomes, em 28/04/2021, conforme processo 00060-00203233/2021-8; ANA KAROLINA PAIVA BRAGA ROCHA, matr\u00edcula, 1683065-2, M\u00e9dico(a) - Cl\u00ednica M\u00e9dica, pelo nascimento de sua filha Gabriela Paiva Rocha, em 24/03/2021, conforme processo 04016-00034617/2021-43; MARCIA VITOR RIBEIRO MARTINS, matr\u00edcula, 1673085-2, Supervisor(a) de Servi\u00e7os de Aten\u00e7\u00e3o Psicossocial, pelo nascimento de sua filha Alice Martins Aucar, em 14/03/2021, conforme processo 00060-00135849/2021-12.</p><p style=\"text-align:center;\">LUCIANO GOMES ALMEIDA</p>"}, " 106650": {"coMateria": "106650", "coDemandante": "827", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O DE 23 DE JUNHO DE 2021", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "380", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">A DIRETORA DO HOSPITAL MATERNO INFANTIL DE BRAS\u00cdLIA, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, com base no Decreto n\u00ba 38.982, de 10 de abril de 2018, publicado no DODF n\u00ba 69, de 11 de abril de 2018, p\u00e1gina 17; Portaria n\u00ba 708, de 02 de julho de 2018, publicada no DODF n\u00ba 149, de 07 de agosto de 2018; e Decreto de 17 de abril de 2020, publicado no DODF n\u00ba 74, de 20 de abril de 2020, p\u00e1gina 19, resolve: DESIGNAR JOAO ALVES RIBEIRO, matr\u00edcula 01517406, ocupante do cargo de T\u00e9cnico Administrativo, para substituir oficialmente a Chefe do N\u00facleo de Educa\u00e7\u00e3o Permanente em Sa\u00fade, da Ger\u00eancia de Pessoas, da Diretoria Administrativa, do Hospital Materno Infantil de Bras\u00edlia, no per\u00edodo de 12/07/2021 a 21/07/2021, por motivo de f\u00e9rias do titular.</p><p style=\"text-align:center;\">MARINA DA SILVEIRA ARAUJO</p>"}, " 106642": {"coMateria": "106642", "coDemandante": "827", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O DE 23 DE JUNHO DE 2021", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "380", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">A DIRETORA DO HOSPITAL MATERNO INFANTIL DE BRAS\u00cdLIA, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, com base no Decreto n\u00ba 38.982, de 10 de abril de 2018, publicado no DODF n\u00ba 69, de 11 de abril de 2018, p\u00e1gina 17; Portaria n\u00ba 708, de 02 de julho de 2018, publicada no DODF n\u00ba 149, de 07 de agosto de 2018; e Decreto de 17 de abril de 2020, publicado no DODF n\u00ba 74, de 20 de abril de 2020, p\u00e1gina 19, resolve: DESIGNAR LOURINALDO NUNES DE SIQUEIRA, matr\u00edcula 01138839, ocupante do cargo de T\u00e9cnico Administrativo, como substituto oficial do cargo de Chefe do N\u00facleo de Patrim\u00f4nio e Documenta\u00e7\u00e3o Administrativa, da Ger\u00eancia de Apoio Operacional, da Diretoria Administrativa, do Hospital Materno Infantil de Bras\u00edlia, nos afastamentos e impedimentos legais do titular.</p><p style=\"text-align:center;\">MARINA DA SILVEIRA ARAUJO</p>"}, " 106743": {"coMateria": "106743", "coDemandante": "1118", "titulo": "INSTRU\u00c7\u00c3O N\u00ba 144, DE 23 DE JUNHO DE 2021", "preambulo": null, "tipo": "Instru\u00e7\u00e3o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "393", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">A PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O HEMOCENTRO DE BRAS\u00cdLIA, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Art. 22 do estatuto aprovado pelo Decreto n\u00ba 41.798, de 11 de fevereiro de 2021, resolve: CONCEDER Abono de Perman\u00eancia ao servidor MARCOS PRUDENTE DE ABREU, matr\u00edcula 100.760-2, no cargo de T\u00e9cnico de Atividades do Hemocentro, especialidade T\u00e9cnico de Laborat\u00f3rio, conforme o artigo 3\u00ba da Emenda Constitucional n\u00ba 47/2005, a contar de 16/07/2020, processo 00063-00002990/2021-55.</p><p style=\"text-align:center;\">B\u00c1RBARA DE JESUS SIM\u00d5ES</p>"}}