{" 93846": {"coMateria": "93846", "coDemandante": "802", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 160, DE 02 DE JUNHO DE 2020", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "335", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">A SUBSECRET\u00c1RIA DE GEST\u00c3O DE PESSOAS, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o inciso X do artigo 512 do Regimento Interno da Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Distrito Federal, aprovado pelo Decreto n\u00ba 39.546/2018, e das que lhe foram delegadas por meio do Art. 8\u00ba, inciso X, da Portaria n\u00ba 708/2018, resolve: CONCEDER licen\u00e7a por motivo de afastamento do c\u00f4njuge ou companheiro a ANA FIDELLY GUIMARAES COSTA, Enfermeira, matr\u00edcula 1440798-1, lotada na GENF/HRAN/SRSCE, para acompanhar a c\u00f4njuge por at\u00e9 cinco anos e sem remunera\u00e7\u00e3o ou subs\u00eddio, aos moldes do art. 133, \u00a71\u00ba, da Lei Complementar n\u00ba 840/2011, a contar de 28 de maio de 2020, conforme Processo: 00060-00417108/2019-32.</p><p style=\"text-align:center;\">SILENE QUIT\u00c9RIA ALMEIDA DIAS</p>"}, " 93559": {"coMateria": "93559", "coDemandante": "802", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 45, DE 28 DE ABRIL DE 2021", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "335", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">A SUBSECRET\u00c1RIA DE GEST\u00c3O DE PESSOAS, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es regimentais e considerando o disposto no inciso II artigo 8\u00ba da Portaria n\u00ba 708 de 03 de julho de 2018, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Designar CARLA DE PAULA SILVA PL\u00cdNIO, matr\u00edcula 190244X, T\u00e9cnico em Sa\u00fade; LUCAS CASTRO AVELAR, matr\u00edcula 1680783-9, T\u00e9cnico em Sa\u00fade; CEC\u00cdLIA TELES LEITE MORAES DE CASTRO, matr\u00edcula 14429152; T\u00e9cnico em Sa\u00fade; LUCIANA NERES RODRIGUES, matr\u00edcula 1431515-7, T\u00e9cnico em Sa\u00fade, ELIS\u00c2NGELA A. DOS SANTOS DE ABREU, matr\u00edcula 1432958-1, T\u00e9cnico em Sa\u00fade, RODOLFO MENDES DA SILVA, matr\u00edcula 141048-2, T\u00e9cnico em Sa\u00fade, TAMIRES GUIMAR DE OLIVEIRA, matr\u00edcula 1441693-X, para sob a Coordena\u00e7\u00e3o do primeiro comporem a Subcomiss\u00e3o de Avalia\u00e7\u00e3o de Desempenho e Promo\u00e7\u00e3o Funcional da Superintend\u00eancia da Regi\u00e3o de Sa\u00fade Norte da Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Distrito Federal.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Esta Ordem de Servi\u00e7o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 3\u00ba Revogar a Subcomiss\u00e3o de Avalia\u00e7\u00e3o de Desempenho e Promo\u00e7\u00e3o Funcional da Superintend\u00eancia da Regi\u00e3o de Sa\u00fade Norte, publicada na Ordem de Servi\u00e7o n\u00ba 29, de 25 de fevereiro de 2021, publicada no DODF n\u00ba 43, de 05 de mar\u00e7o de 2021, p\u00e1gina 25, e demais disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.</p><p style=\"text-align:center;\">SILENE QUIT\u00c9RIA DE ALMEIDA DIAS</p>"}, " 93844": {"coMateria": "93844", "coDemandante": "802", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 91, DE 14 DE ABRIL DE 2021", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "335", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">A SUBSECRET\u00c1RIA DE GEST\u00c3O DE PESSOAS, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o inciso XIV do artigo 210 do Regimento Interno da Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Distrito Federal, aprovado pelo Decreto n\u00b0. Decreto n\u00ba 39.546, de 19 de dezembro de 2018, e das que lhe foram delegadas por meio do art. 8\u00ba, inciso XII, da Portaria n\u00ba 708/2018, resolve: AUTORIZAR a concess\u00e3o do hor\u00e1rio especial previsto no inciso II, do artigo 61, da Lei Complementar n\u00ba 840/2011 a ZULENE MARTINS ALIXANDRE, CPF: 925.***.***-49, com redu\u00e7\u00e3o de 30% (trinta por cento) de sua carga hor\u00e1ria semanal e sem compensa\u00e7\u00e3o de hor\u00e1rios, por for\u00e7a de Decis\u00e3o judicial (tutela de urg\u00eancia) proferida no processo 0717237-54.2021.8.07.0016, encaminhada atrav\u00e9s do Processo: 00060-00167701/2021-47.</p><p style=\"text-align:center;\">SILENE QUIT\u00c9RIA ALMEIDA DIAS</p>"}, " 93845": {"coMateria": "93845", "coDemandante": "802", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 98, DE 16 DE ABRIL DE 2021", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "335", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">A SUBSECRET\u00c1RIA DE GEST\u00c3O DE PESSOAS, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o inciso XIV do artigo 210 do Regimento Interno da Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Distrito Federal, aprovado pelo Decreto n\u00ba 39.546, de 19 de dezembro de 2018, e das que lhe foram delegadas por meio do art. 8\u00ba, inciso XII, da Portaria n\u00ba 708/2018, resolve: AUTORIZAR a concess\u00e3o do hor\u00e1rio especial previsto no inciso II, do artigo 61, da Lei Complementar n\u00ba 840/2011 a LARISSA APARECIDA OLIVEIRA PAIVA GUIMARAES, CPF n\u00ba 097.***.***-13, Enfermeira, matr\u00edcula 1.440.434-6, com redu\u00e7\u00e3o de 20% (vinte por cento) de sua carga hor\u00e1ria semanal e sem compensa\u00e7\u00e3o de hor\u00e1rios, por for\u00e7a de Decis\u00e3o judicial proferida no processo 0718580-85.2021.8.07.0016, encaminhada pelo Of\u00edcio 14420/2021 - GEBIN (59853375) e seus anexos, processo SEI n\u00ba 00020-00014336/2021-18.</p><p style=\"text-align:center;\">SILENE QUIT\u00c9RIA ALMEIDA DIAS</p>"}, " 93319": {"coMateria": "93319", "coDemandante": "802", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00b0 107, DE 22 DE ABRIL DE 2021", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "335", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">A SUBSECRET\u00c1RIA DE GEST\u00c3O DE PESSOAS, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o inciso XIV do artigo 210 do Regimento Interno da Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Distrito Federal, aprovado pelo Decreto n\u00ba 39.546/2018, e das que lhe foram delegadas por meio do artigo 8\u00ba, inciso XIV, da Portaria n\u00ba 708/2018, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">CESSAR OS EFEITOS na Ordem de Servi\u00e7o n\u00ba 322, de 18 de novembro de 2020, publicada no DODF n\u00ba 227, de 03 de dezembro de 2020, p\u00e1gina n\u00ba 52, o ato que designou HELLEN MARTINS RAMOS DA SILVA, matr\u00edcula 1.443.227-7, ocupante do cargo de Chefe do N\u00facleo de Empenho, da Ger\u00eancia de Execu\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria, da Diretoria de An\u00e1lise e Execu\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria, do Fundo de Sa\u00fade do Distrito Federal, para substituir o Gerente da Ger\u00eancia de Execu\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria, da Diretoria de An\u00e1lise e Execu\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria, s\u00edmbolo CPC-08, do Fundo de Sa\u00fade do Distrito Federal, da Secretaria de Estado de Sa\u00fade, em seus afastamentos e impedimentos legais.</p><p style=\"text-align:justify;\">DESIGNAR LEONARDO CARLOS DA PAIX\u00c3O, matr\u00edcula 1.443.229-3, ocupante do cargo de Chefe do N\u00facleo de Programa\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria, da Ger\u00eancia de Execu\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria, da Diretoria de An\u00e1lise e Execu\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria, do Fundo de Sa\u00fade do Distrito Federal, para substituir o Gerente da Ger\u00eancia de Execu\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria, da Diretoria de An\u00e1lise e Execu\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria, s\u00edmbolo CPC-08, do Fundo de Sa\u00fade do Distrito Federal, da Secretaria de Estado de Sa\u00fade, em seus afastamentos e impedimentos legais. Processo: 00060-00491454/2019-82.</p><p style=\"text-align:center;\">SILENE QUIT\u00c9RIA ALMEIDA DIAS</p>"}, " 93320": {"coMateria": "93320", "coDemandante": "802", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 108, DE 22 DE ABRIL DE 2021", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "335", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">A SUBSECRET\u00c1RIA DE GEST\u00c3O DE PESSOAS, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o inciso XIV do artigo 210 do Regimento Interno da Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Distrito Federal, aprovado pelo Decreto n\u00ba 39.546/2018, e das que lhe foram delegadas por meio do artigo 8\u00ba, inciso XIV, da Portaria n\u00ba 708/2018, resolve: DESIGNAR ANDERSON FREIRE NOBRE J\u00daNIOR, matr\u00edcula 1.693.108-4, Farmac\u00eautico Bioqu\u00edmico, para substituir o cargo de Diretor, s\u00edmbolo CPE-07, da Diretoria de Programa\u00e7\u00e3o de Medicamentos e Insumos para a Sa\u00fade - DIPRO, da Subsecretaria de Log\u00edstica em Sa\u00fade, da Secretaria de Estado de Sa\u00fade, em seus afastamentos e impedimentos legais. Processo: 00060-00443897/2019-67.</p><p style=\"text-align:center;\">SILENE QUIT\u00c9RIA ALMEIDA DIAS</p>"}, " 93322": {"coMateria": "93322", "coDemandante": "802", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 113, DE 27 DE ABRIL DE 2021", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "335", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">A SUBSECRET\u00c1RIA DE GEST\u00c3O DE PESSOAS, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o inciso XIV do artigo 210 do Regimento Interno da Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Distrito Federal, aprovado pelo Decreto n\u00ba 39.546/2018, e das que lhe foram delegadas por meio do artigo 8\u00ba, inciso XIV, da Portaria n\u00ba 708/2018, resolve: DESIGNAR HAMISTAUSE CAPANEMA ABREU, matr\u00edcula 1.697.602-9, ocupante do cargo de Farmac\u00eautico Bioqu\u00edmico - Farm\u00e1cia, para substituir o Gerente da Ger\u00eancia de Aquisi\u00e7\u00f5es Especiais, s\u00edmbolo CC-08, da Diretoria de Aquisi\u00e7\u00f5es Especiais, da Subsecretaria de Administra\u00e7\u00e3o Geral, da Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Distrito Federal, em seus afastamentos ou impedimentos legais, a contar de 23 de abril de 2021. Processo: 00060-00448875/2019-93.</p><p style=\"text-align:center;\">SILENE QUIT\u00c9RIA ALMEIDA DIAS</p>"}, " 93847": {"coMateria": "93847", "coDemandante": "1193", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 422, DE 29 DE ABRIL DE 2021", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "337", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">A DIRETORA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O DE PROFISSIONAIS, DA COORDENA\u00c7\u00c3O DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O DE PROFISSIONAIS, DA SUBSECRETARIA DE GEST\u00c3O DE PESSOAS, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, Interina, no artigo 10, inciso I, al\u00ednea \"b\", da Portaria n\u00ba 708, de 03 de julho de 2018, publicada no DODF n\u00ba 125, de 4 de julho de 2018, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">CONCEDER Licen\u00e7a Pr\u00eamio Por Assiduidade, aos servidores abaixo relacionada, nos termos da Lei complementar 840 de 23/11/2011 e Lei n\u00ba 221/90, condicionado o per\u00edodo de gozo aos crit\u00e9rios da Administra\u00e7\u00e3o, deduzido os meses por ventura usufru\u00eddos. Nome: MARCIO GEORGE SANTOS GUERRA, Matr\u00edcula n\u00ba 01517910, Quinqu\u00eanio: 3\u00ba) 21/08/2015 18/08/2020. GPCR - Processo: 00040-00012796/2021-37.</p><p style=\"text-align:justify;\">CONCEDER Licen\u00e7a Pr\u00eamio Por Assiduidade, aos servidores abaixo relacionada, nos termos da Lei complementar 840 de 23/11/2011 e Lei n\u00ba 221/90, condicionado o per\u00edodo de gozo aos crit\u00e9rios da Administra\u00e7\u00e3o, deduzido os meses por ventura usufru\u00eddos. Nome: LAURA BATISTA DA CUNHA, Matr\u00edcula 130703-7, Quinqu\u00eanio: 6\u00ba) 29/04/2016 a 27/04/2021. GPCR - Processo: 00060-00195488/2021-63.</p><p style=\"text-align:center;\">KELLY DE SOUSA SILVA</p>"}, " 93848": {"coMateria": "93848", "coDemandante": "1193", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 423, DE 29 DE ABRIL DE 2021", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "337", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">A DIRETORA DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O DE PROFISSIONAIS, DA COORDENA\u00c7\u00c3O DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O DE PROFISSIONAIS, DA SUBSECRETARIA DE GEST\u00c3O DE PESSOAS, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, Interina, no uso das atribui\u00e7\u00f5es regimentais e considerando o disposto no artigo 10\u00ba, item VI, da Portaria n\u00ba 708, de 02 de julho de 2018, publicada no DODF n\u00ba 149 de 07 de agosto de 2018, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">RETIFICAR na Ordem de Servi\u00e7o de 26 de outubro de 1992, publicada no DODF n\u00b0 221 de 30/10/1992, p\u00e1g. 12, o ato que publicou a Averba\u00e7\u00e3o do Tempo de Servi\u00e7o prestado \u00e0 Companhia de Saneamento Ambiental do Distrito Federal \u2013 CAESB, no per\u00edodo de 28.01.1975 a 27.04.1977 (821 dias) por JOS\u00c9 MARIA CAVALCANTI PEREIRA, matr\u00edcula 127.455-4, ONDE SE L\u00ca: \u201c...contados somente para fins de aposentadoria...\u201d, LEIA-SE: \u201c...contados para fins de adicional e aposentadoria...\u201d, ficando ratificados os demais termos. Processo n\u00ba 0288-000025/2014.</p><p style=\"text-align:justify;\">RETIFICAR na Ordem de Servi\u00e7o de 26 de outubro de 1992, publicada no DODF n\u00b0 221 de 30/10/1992, p\u00e1g. 12, o ato que publicou a Averba\u00e7\u00e3o do Tempo de Servi\u00e7o prestado \u00e0 Companhia Imobili\u00e1ria de Bras\u00edlia \u2013 TERRACAP, no per\u00edodo de 16.06.1977 a 17.08.1982 (1.889 dias) por JOS\u00c9 MARIA CAVALCANTI PEREIRA, matr\u00edcula 127.455-4, ONDE SE L\u00ca: \u201c...contados somente para fins de aposentadoria...\u201d, LEIA-SE: \u201c...contados para fins de adicional e aposentadoria...\u201d, ficando ratificados os demais termos. Processo n\u00ba 0288-000025/2014.</p><p style=\"text-align:justify;\">RETIFICAR na Ordem de Servi\u00e7o N\u00b0 349 de 12/04/2021, publicada no DODF n\u00b0 69 de 14/04/2021, p\u00e1g. 68, o ato que publicou a retifica\u00e7\u00e3o da averba\u00e7\u00e3o do tempo de servi\u00e7o prestado \u00e0 Companhia Urbanizadora da Nova Capital do Brasil por CRISIO ARMINDO FERNANDES DE ARAUJO, mat. 113.772-7, para EXCLUIR: \u201c...e no DODF n\u00b0 137 de 04/07/2013 p\u00e1g. 46...\u201d, ficando ratificados os demais termos. Processo n\u00ba 271-000481/2014.</p><p style=\"text-align:justify;\">RETIFICAR na Ordem de Servi\u00e7o de 13 de dezembro de 1999, publicada no DODF n\u00b0 239 de 16.12.1999, p\u00e1g. 23, o ato que publicou a Averba\u00e7\u00e3o do Tempo de Servi\u00e7o, de JOS\u00c9 NAUCI DE SOUSA, matr\u00edcula 115.409-5, ONDE SE L\u00ca: \u201c...1.262 dias, ou seja, 3 anos, 5 meses e 17 dias, com base no parecer n\u00b0 10 da CGR, conforme Certid\u00e3o expedida pelo INSS, nos per\u00edodos de 2-6-76 a 13-11-79 e 20-8-80 a 21-8-80, contados somente para fins de aposentadoria...\u201d, LEIA-SE: \u201c...2 dias, com base no parecer n\u00b0 10 da CGR, conforme Certid\u00e3o expedida pelo INSS, no per\u00edodo 20-8-80 a 21-8-80 (Soma Engenharia), contados somente para fins de aposentadoria...\u201d, ficando ratificados os demais termos. Processo n\u00ba 0270-000066/2014.</p><p style=\"text-align:justify;\">AVERBAR o tempo de servi\u00e7o, prestado pelo(a) servidor(a) abaixo indicado(a), ao \u00f3rg\u00e3o e entidade a seguir mencionado (nome, matr\u00edcula, cargo, lota\u00e7\u00e3o): JOS\u00c9 NAUCI DE SOUSA, matr\u00edcula 115.409-5, Cargo de T\u00e9cnico em Sa\u00fade \u2013 T\u00e9cnico em Radiologia, Secretaria de Estado de Sa\u00fade, 1.259 dias, ou seja, 3 anos, 5 meses e 14 dias, prestadas \u00e0 Companhia de Saneamento Ambiental do Distrito Federal \u2013 CAESB, no per\u00edodo de 02.06.1976 a 12.11.1979, para fins de adicional e aposentadoria, conforme Processo n\u00b0 0270-000066/2014.</p><p style=\"text-align:justify;\">TORNAR SEM EFEITO a retifica\u00e7\u00e3o da averba\u00e7\u00e3o de tempo de servi\u00e7o, na Ordem de Servi\u00e7o n\u00b0 349 de 12.04.2021, publicada no DODF n\u00ba 69, de 14.04.2021, p\u00e1g. 68, de ANTONIA BATISTA DE SOUZA, matr\u00edcula 133.288-0. Processo n\u00b0 0277-000117/2014.</p><p style=\"text-align:justify;\">RETIFICAR na Ordem de Servi\u00e7o de 02 de julho de 2003, publicada no DODF n\u00b0 127 de 04.07.2003, p\u00e1g. 58, o ato que publicou a Averba\u00e7\u00e3o do Tempo de Servi\u00e7o, da servidora ANTONIA BATISTA DE SOUZA, matr\u00edcula 133.288-0, ONDE SE L\u00ca: \u201c...4.676 dias, ou seja, 12 anos, 9 meses e 26 dias, conforme Certid\u00e3o expedida pelo INSS, nos per\u00edodos de 12-12-77 a 12-7-80, 2-2-81 a 30-9-87, 20-5-91 a 19-8-93 e 10-11-75 a 28-2-77, ...\u201d, LEIA-SE: \u201c...3.853 dias, ou seja, 10 anos, 6 meses e 23 dias, conforme Certid\u00e3o expedida pelo INSS, nos per\u00edodos de 12-12-77 a 12-07-80 (Ind\u00fastria de Cal\u00e7ados Mythillus Ltda), 02-02-81 a 30-09-87 (Distribuidora de Doces Teixeira Ltda) e 10-11-75 a 28-02-77 (Uni\u00e3o Hospitalar S\u00e3o Francisco), ...\u201d, ficando ratificados os demais termos. Processo n\u00ba 0277-000117/2014.</p><p style=\"text-align:justify;\">AVERBAR o tempo de servi\u00e7o, prestado pelo(a) servidor(a) abaixo indicado(a), ao \u00f3rg\u00e3o e entidade a seguir mencionado (nome, matr\u00edcula, cargo, lota\u00e7\u00e3o): ANTONIA BATISTA DE SOUZA, matr\u00edcula 133.288-0, Cargo de Auxiliar de Sa\u00fade \u2013 AOSD \u2013 Lavanderia Hospitalar, Classe \u00danica, Padr\u00e3o XX, Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Distrito Federal, 823 dias, ou seja, 2 anos, 3 meses e 3 dias, prestadas \u00e0 Companhia Urbanizadora da Nova Capital do Brasil \u2013 NOVACAP, no per\u00edodo de 20.05.1991 a 19.08.1993, para fins de adicional e aposentadoria, em atendimento a Decis\u00e3o n\u00b0 962/2019. Processo n\u00b0 0277-000177/2014.</p><p style=\"text-align:center;\">KELLY DE SOUSA SILVA</p>"}, " 93849": {"coMateria": "93849", "coDemandante": "1193", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 424, DE 29 DE ABRIL DE 2021", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "337", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">A DIRETORA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O DE PROFISSIONAIS, DA COORDENA\u00c7\u00c3O DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O DE PROFISSIONAIS, DA SUBSECRETARIA DE GEST\u00c3O DE PESSOAS, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, Interina, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Regimento Interno da Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Distrito Federal, aprovado pelo Decreto n\u00ba 39.546/2018, e das que lhe foram delegadas por meio do artigo 10, inciso VIII, da Portaria n\u00ba 708/2018, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">CONCEDER ABONO DE PERMAN\u00caNCIA, equivalente ao valor da respectiva contribui\u00e7\u00e3o previdenci\u00e1ria, por ter contemplado os requisitos para aposentadoria volunt\u00e1ria e optado por permanecer em atividade a(o) servidor(a) JUSTINA FERREIRA DE OLIVEIRA, matr\u00edcula 01301918, com fundamento no art. 3\u00ba, \u00a7 1\u00ba da EC n\u00ba 47/05, combinado com o art. 53 da Lei Complementar n\u00ba 769, de 30/06/2008, a partir de 12/12/2016. Lota\u00e7\u00e3o: N\u00daCLEO DE FARM\u00c1CIA HOSPITALAR/HBDF. Processo SEI: 04016-00024482/2019-93.</p><p style=\"text-align:justify;\">CONCEDER ABONO DE PERMAN\u00caNCIA, equivalente ao valor da respectiva contribui\u00e7\u00e3o previdenci\u00e1ria, por ter contemplado os requisitos para aposentadoria volunt\u00e1ria e optado por permanecer em atividade a(o) servidor(a) MARIA DE LOURDES DA FONSECA, matr\u00edcula 1328867, com fundamento no art. 2\u00ba , \u00a7 5\u00ba da EC n\u00ba 41/03, combinado com o art. 42 da Lei Complementar n\u00ba 769, de 30/06/2008, a partir de 28/12/2009. Lota\u00e7\u00e3o: UNIDADE DE CLINICA MEDICA/HBDF. Processo SEI: 0270-001516/2008.</p><p style=\"text-align:justify;\">CONCEDER ABONO DE PERMAN\u00caNCIA, equivalente ao valor da respectiva contribui\u00e7\u00e3o previdenci\u00e1ria, por ter contemplado os requisitos para aposentadoria volunt\u00e1ria e optado por permanecer em atividade a(o) servidor(a) MARIA APARECIDA DOURADO PINTO, matr\u00edcula 01297082, com fundamento no art. 3\u00ba, \u00a7 1\u00ba da EC n\u00ba 47/05, combinado com o art. 53 da Lei Complementar n\u00ba 769, de 30/06/2008, a partir de 28/01/2021.. Lota\u00e7\u00e3o: NUCLEO DE APOIO E REMOCAO/HBDF. Processo SEI: 04016-00008397/2020-11.</p><p style=\"text-align:justify;\">CONCEDER ABONO DE PERMAN\u00caNCIA, equivalente ao valor da respectiva contribui\u00e7\u00e3o previdenci\u00e1ria, por ter contemplado os requisitos para aposentadoria volunt\u00e1ria e optado por permanecer em atividade a(o) servidor(a) FRANCISCA BESERRA DE LIMA, matr\u00edcula 01340433, com fundamento no art. 3\u00ba, \u00a7 1\u00ba da EC n\u00ba 47/05, combinado com o art. 53 da Lei Complementar n\u00ba 769, de 30/06/2008, a partir de 11/11/2020. Lota\u00e7\u00e3o: UNIDADE DE TERAPIA INTENSIVA/HBDF. Processo SEI: 04016-00120176/2020-11.</p><p style=\"text-align:center;\">KELLY DE SOUSA SILVA</p>"}, " 93530": {"coMateria": "93530", "coDemandante": "1135", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 25, DE 29 DE ABRIL DE 2021", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "342", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">A DIRETORIA DE PAGAMENTO DE PESSOAL, DA COORDENA\u00c7\u00c3O DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O DE PROFISSIONAIS, DA SUBSECRETARIA DE GEST\u00c3O DE PESSOAS, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es regimentais disposta no artigo art. 11, item II da Portaria n\u00ba 708, de 03 de julho de 2018, publicada no DODF n\u00ba 125 de 04 de julho de 2018, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">CONVERTER EM PEC\u00daNIA 09 (nove) meses de Licen\u00e7a-Pr\u00eamio por assiduidade de MARIA ALICE SIMIONI, matr\u00edcula 134.243-6, na Carreira M\u00e9dica no cargo de M\u00e9dico - Fisioterapia e Reabilita\u00e7\u00e3o, Classe Especial, Padr\u00e3o IV, do Quadro de Pessoal da Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Distrito Federal, nos termos do artigo 142, da Lei Complementar n\u00ba. 840 de 23 de dezembro de 2011. Processo n\u00ba. 00060-00158216/2021-82.</p><p style=\"text-align:justify;\">CONVERTER EM PEC\u00daNIA 06 (seis) meses de Licen\u00e7a-Pr\u00eamio por assiduidade em nome de EDILEIA LEANDRO LOPES GILBERD, matr\u00edcula: 17027330, na qualidade de Pensionista Vi\u00fava, em raz\u00e3o do \u00f3bito em 08/01/2021 de MEYER GILBERD matr\u00edcula: 1617028, na Carreira M\u00e9dica, no Cargo de M\u00e9dico \u2013 Cl\u00ednica M\u00e9dica Primeira Classe, Padr\u00e3o I, do Quadro de Pessoal da Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Distrito Federal, nos termos do artigo 142, da Lei Complementar n\u00ba. 840 de 23 de dezembro de 2011. Processo n\u00ba. 00060-00121555/2021-11.</p><p style=\"text-align:justify;\">CONVERTER EM PEC\u00daNIA 09 (nove) meses de Licen\u00e7a-Pr\u00eamio por assiduidade de DELVANDA MARTINS DA CONCEI\u00c7\u00c3O MIRANDA, matr\u00edcula 117.618-8, na Carreira de Assist\u00eancia P\u00fablica \u00e0 Sa\u00fade no cargo de Auxiliar em Sa\u00fade - AOSD-Fisioterapia, Classe \u00danica, Padr\u00e3o XX, do Quadro de Pessoal da Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Distrito Federal, nos termos do artigo 142, da Lei Complementar n\u00ba. 840 de 23 de dezembro de 2011. Processo n\u00ba. 04016-00038839/2021-35.</p><p style=\"text-align:justify;\">CONVERTER EM PEC\u00daNIA 15 (quinze) meses de Licen\u00e7a-Pr\u00eamio por assiduidade de ANTONIO CARLOS ALVES DE ARA\u00daJO, matr\u00edcula 122.094-2, do Quadro Suplementar na Especialidade AOSD - Padioleiro, na refer\u00eancia NA-17, equivalente aos servidores efetivos da Carreira de Assist\u00eancia P\u00fablica \u00e0 Sa\u00fade no cargo de Auxiliar em Sa\u00fade, AOSD \u2013 Padioleiro, Classe \u00danica, Padr\u00e3o XX, do Quadro de Pessoal da Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Distrito Federal, nos termos do artigo 142, da Lei Complementar n\u00ba. 840 de 23 de dezembro de 2011. Processo n\u00ba. 04016-00036934/2021-02.</p><p style=\"text-align:justify;\">CONVERTER EM PEC\u00daNIA 02 (dois) meses de Licen\u00e7a-Pr\u00eamio por assiduidade de ARTHUR DE OLIVEIRA E SILVA, matr\u00edcula: 14415828 na Carreira de M\u00e9dico no cargo de M\u00e9dico - Radiologista, Segunda Classe, Padr\u00e3o III, do Quadro de Pessoal da Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Distrito Federal, por motivo de exonera\u00e7\u00e3o a pedido, publicada em DODF n\u00ba, 204 de 27/10/2020, com fulcro nos Pareceres n\u00ba 1.811/2010 e 029/2018 \u2013 PROPES/PGDF. Processo n\u00ba. 00060-00466254/2020-25.</p><p style=\"text-align:justify;\">CONVERTER EM PEC\u00daNIA 06 (seis) meses de Licen\u00e7a-Pr\u00eamio por assiduidade em nome de VIVIANE GONCALVES DOS SANTOS, matr\u00edcula: 1700019-X, na qualidade de Pensionista Vi\u00fava e HUGO MAMEDE GONCALVES ARAUJO, matr\u00edcula: 1700020-3, na qualidade de Pensionista Descendente, em raz\u00e3o do \u00f3bito em 20/06/2020 do servidor ANTONIO JUNIOR ARAUJO SILVA, matr\u00edcula: 0172870-9, na Carreira de Enfermeiro, no Cargo de ENFERMEIRO,  Classe Especial Padr\u00e3o V, do Quadro de Pessoal da Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Distrito Federal, nos termos do artigo 142, da Lei Complementar n\u00ba. 840 de 23 de dezembro de 2011. Processo n\u00ba. 00060-00307061/2020-33.</p><p style=\"text-align:justify;\">RETIFICAR, na Ordem de Servi\u00e7o de N\u00ba 063 de 26/03/2018, publicada no DODF N\u00ba 073 de 17/04/2018, o ato que converteu em pec\u00fania licen\u00e7as-Pr\u00eamios por Assiduidade de CRISTIANE MARIA DA SILVEIRA ALVES, matr\u00edcula: 198293-1, ONDE SE L\u00ca: \u201c...05(cinco) meses...\u201d; LEIA\u2013SE: \u201c...06 (seis) meses...\u201d. Processo: 00060-00053883/2018-74.</p><p style=\"text-align:center;\">CLAUDIO LIRA FARIAS OLIVEIRA</p>"}, " 93291": {"coMateria": "93291", "coDemandante": "834", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O DE 26 DE ABRIL DE 2021", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "349", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">A SUPERINTENDENTE DA REGIAO DE SAUDE CENTRO-SUL, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es regimentais e considerando o disposto no artigo 13, inciso VIII, da Portaria N\u00ba 708, de 03 de julho de 2018, publicada no DODF N\u00ba 125, de 04/07/2018, resolve: </p><p style=\"text-align:justify;\">RETIFICAR na Ordem de Servi\u00e7o de 06 de novembro de 1997, publicada no DODF n\u00b0 216 de 10 de novembro de 1997, p\u00e1gina 9119, o ato que averbou o tempo de servi\u00e7o de MARIA SANTA OLIMPIO DA SILVA, 124.112-5, T\u00e9cnico Administrativo, Secretaria de Estado de Sa\u00fade do DF. ONDE SE L\u00ca: \u201c...2.267 dias, ou seja, 6 anos, 2 meses e 17 dias...\", LEIA-SE: \u201c...2.264 dias, ou seja, 6 anos, 2 meses e 14 dias...\u201d retificada a fim de corrigir a quantidade de dias anteriormente averbados.</p><p style=\"text-align:justify;\">RETIFICAR na Ordem de Servi\u00e7o de 16 de setembro de 1996, publicada no DODF n\u00b0 184 de 20 de setembro de 1996, p\u00e1gina 7833, o ato que averbou o tempo de servi\u00e7o de TANIA DEBORA CAIXETA, 133.502-2, AUXILIAR DE ENFERMAGEM, Secretaria de Estado de Sa\u00fade do DF. ONDE SE L\u00ca: \u201c...1.207 dias, ou seja, 3 anos, 3 meses e 22 dias...\", LEIA-SE: \u201c...1.205 dias, ou seja, 3 anos, 3 meses e 20 dias...\u201d, retificada a fim de corrigir a quantidade de dias anteriormente averbados.</p><p style=\"text-align:center;\">FLAVIA OLIVEIRA COSTA</p>"}, " 93400": {"coMateria": "93400", "coDemandante": "835", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 118, DE 27 DE ABRIL DE 2021", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "350", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">A SUPERINTENDENTE DA REGI\u00c3O DE SA\u00daDE LESTE, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es Regimentais, conforme Decreto n\u00ba 38.017, de 21 de fevereiro de 2017, republicado no DODF n\u00ba 38, de 22 de fevereiro de 2017, e o Art. 13 da Portaria n\u00ba 708, de 02 de julho de 2018, republicada no DODF n\u00ba 149, de 07 de agosto de 2018, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">CONCEDER Aux\u00edlio Natalidade, nos termos do artigo 96 da Lei Complementar n\u00ba 840 de 23/12/2011 aos servidores: PRISCYLLA CRISTINNA DUTRA DOS REIS, T\u00e9c. Enfermagem, matr\u00edcula 1685703-8, pelo nascimento de seu filho NOAH HENRIQUE DE CARVALHO DUTRA em 24/02/2021, conforme Certid\u00e3o de Nascimento apresentada, SEI 00060-00098363/2021-96; CINELEIDE BERNARDO VENTURA DA SILVA, T\u00e9c. Enfermagem, matr\u00edcula 1682098-3, pelo nascimento de sua filha HELOISA VENTURA BERNARDO DA SILVA em 23/02/2021, conforme Certid\u00e3o de Nascimento apresentada, SEI 00060-00100614/2021-18; RENATA CRISTINA COSTA, M\u00e9dica, matr\u00edcula 1694981-1, pelo nascimento de seu filho SAMUEL BOUSAN C\u00d4RTES COSTA FLORES em 25/02/2021, conforme Certid\u00e3o de Nascimento apresentada, SEI 00060-00110283/2021-16;  JOANNA PAULA CAMARA LIMA DA COSTA, M\u00e9dica, matr\u00edcula 1681124-0, pelo nascimento de sua filha ISADORA COSTA C\u00c9SAR em 15/03/2021, conforme Certid\u00e3o de Nascimento apresentada, SEI 00060-00142562/2021-49; MARIA DA CRUZ ALVES PINTO, T\u00e9c. Enfermagem, matr\u00edcula 1684720-2, pelo nascimento de seu filho MATHEUS GREGORIO ALVES DO PRADO em 16/03/2021, conforme Certid\u00e3o de Nascimento apresentada, SEI 00060-00153731/2021-76; NAHIA KELLER AFONSO, Aux. Enfermagem, matr\u00edcula 0174040-7, pelo nascimento de sua filha ELOISA AFONSO VIANA em 24/03/2021, conforme Certid\u00e3o de Nascimento apresentada, SEI 00060-00160869/2021-21; PAULA RUSKY SANT'ANNA, M\u00e9dica, matr\u00edcula 1657814-7, pelo nascimento de seu filho MIGUEL RUSKY SANT'ANNA em 05/04/2021, conforme Certid\u00e3o de Nascimento apresentada, SEI 00060-00171581/2021-82; ATALA SAFIRA SILVA RIBEIRO MARINELLI, Nutricionista, matr\u00edcula 1659925-X, pelo nascimento de seu filho LEONARDO RIBEIRO MARINELLI em 24/02/2021, conforme Certid\u00e3o de Nascimento apresentada, SEI 00060-00172064/2021-21; KARINA PEREIRA DA SILVEIRA FONSECA, T\u00e9c. Enfermagem, matr\u00edcula 146966-5, pelo nascimento de seu filho SAMUEL F\u00c9LIX SILVEIRA DE LIMA FONSECA em 16/04/2021, conforme Certid\u00e3o de Nascimento apresentada, SEI 00060-00184321/2021-77.</p><p style=\"text-align:justify;\">CONCEDER Licen\u00e7a Pr\u00eamio por Assiduidade nos termos da Lei 840/11, Art. 139 aos servidores: DESIR\u00c9E TEIXEIRA COSTA, M\u00e9dica, matr\u00edcula 0152969-2, 3\u00ba quinqu\u00eanio, per\u00edodo de 08/02/2016 a 05/02/2021, SEI 00060-00056755/2021-88; ABADIA DOS REIS XAVIER RODRIGUES CARDOSO, T\u00e9c. Enfermagem, matr\u00edcula 1672229-9, 1\u00ba quinqu\u00eanio, per\u00edodo de 07/10/2015 a 04/10/2020, SEI 00060-00051037/2021-15; ANISIA CRISTINA SILVA MELO, T\u00e9c. Enfermagem, matr\u00edcula 1673123-9, 1\u00ba quinqu\u00eanio, per\u00edodo de 22/02/2016 a 20/02/2021, SEI 00060-00003806/2021-79; \u00c2NGELO AUGUSTO BONGIOLO GANEO, m\u00e9dico, matr\u00edcula 0 198695-3, 2\u00ba quinqu\u00eanio, per\u00edodo de 09/12/2015 a 06/12/2020, SEI 00060-00555867/2020-36; ELDER CARLOS SANTOS, T\u00e9c. Administrativo, matr\u00edcula 0192763-9, 2\u00ba quinqu\u00eanio, per\u00edodo de 29/07/2015 a 26/07/2020, SEI 00060-00338219/2020-17; LIANA GREGORIO DE MELO, T\u00e9c. Enfermagem, matr\u00edcula 1673790-3, 1\u00ba quinqu\u00eanio, per\u00edodo de 22/02/2016 a 19/02/2021, SEI 00060-00087511/2021-47; C\u00c9LIA PEREIRA DE SOUSA, T\u00e9c. Enfermagem, matr\u00edcula 1673879-9, 1\u00ba quinqu\u00eanio, per\u00edodo de 22/02/2016 a 19/02/2021, SEI 00060-00086814/2021-42; LOURDES PEREIRA JORGE RODRIGUES, T\u00e9c. Enfermagem, matr\u00edcula 1673545-5, 1\u00ba quinqu\u00eanio, per\u00edodo de 22/02/2016 19/02/2021, SEI 00060-00086774/2021-39; M\u00c1RCIA DE ARAUJO SOUSA, T\u00e9c. Enfermagem, matr\u00edcula 1672998-6, 1\u00ba quinqu\u00eanio, per\u00edodo de 22/02/2016 19/02/2021, SEI 00060-00086608/2021-32; ALINE COSTA ANANIAS FLOR, T\u00e9c. Enfermagem, matr\u00edcula 1673529-3, 1\u00ba quinqu\u00eanio, per\u00edodo de 19/02/2016 a 16/02/2021, SEI 00060-00086406/2021-91; CARLA NAYARA VAZ DA SILVA, T\u00e9c. Enfermagem, matr\u00edcula 1673629-X, 1\u00ba quinqu\u00eanio, per\u00edodo de 22/02/2016 a 19/02/2021, SEI 00060-00085920/2021-17; MARIA CARLA LEMOS DIMATTEU MOTA, T\u00e9c. Enfermagem, matr\u00edcula 1673645-1, 1\u00ba quinqu\u00eanio, per\u00edodo de 22/02/2016 a 19/02/2021, SEI 00060-00085433/2021-46; TATIANE COSTA DA SILVA, T\u00e9c. Enfermagem, matr\u00edcula 1673115-8, 1\u00ba quinqu\u00eanio, per\u00edodo de 22/02/2016 a 19/02/2021, SEI 00060-00084694/2021-49; ANTONIO RONES BARBOSA COSTA, T\u00e9c. Enfermagem, matr\u00edcula 1672978-1, 1\u00ba quinqu\u00eanio, per\u00edodo de 22/02/2016 a 19/02/2021, SEI 00060-00083972/2021-41; NEUZA MARIA TEIXEIRA DE JESUS, T\u00e9c. Enfermagem, matr\u00edcula 1673801-2, 1\u00ba quinqu\u00eanio, per\u00edodo de 22/02/2016 a 19/02/2021, SEI 00060-00097639/2021-19; JULIANA PIRES DE DEUS ROCHA, AOSD Ortopedia/gesso, matr\u00edcula 0196397-X, 2\u00ba quinqu\u00eanio, per\u00edodo de 19/10/2015 a 20/10/2020, SEI 00060-00095885/2021-36; HALINE ALVES COIMBRA, Enfermeira, matr\u00edcula 1673002-X, 1\u00ba quinqu\u00eanio, per\u00edodo de 22/02/2016 a 19/02/2021, SEI 00060-00095680/2021-51; AVERLANIA ALVES DOS SANTOS VIEIRA, Aux. Enfermagem, matr\u00edcula 0139497-5, 4\u00ba quinqu\u00eanio, per\u00edodo de 07/08/2015 a 05/08/2020, SEI 00060-00094720/2021-47; CASSIO CLEI DA SILVA, M\u00e9dico, matr\u00edcula 0152721-5, 3\u00ba quinqu\u00eanio, per\u00edodo de 08/03/2016 a 06/03/2021, SEI 00060-00093675/2021-11; VLADIMIR FERREIRA SEGUTI, M\u00e9dico, matr\u00edcula 0152859-9, 3\u00ba quinqu\u00eanio, per\u00edodo de 08/02/2016 a 05/02/2021, SEI 00060-00093492/2021-98; JARDEANE SAMARA DA CONCEI\u00c7\u00c3O SOARES, T\u00e9c. Enfermagem, matr\u00edcula 1673643-5, 1\u00ba quinqu\u00eanio, per\u00edodo de 22/02/2016 a 19/02/2021, SEI 00060-00089967/2021-41; DANIELLE VALADARES GUIMAR\u00c3ES, T\u00e9c. Enfermagem, matr\u00edcula 1673651-6, 1\u00ba quinqu\u00eanio, per\u00edodo de 22/02/2016 01/03/2021, SEI 00060-00089947/2021-71; ELIS\u00c2NGELA BARBOSA DA SILVA, T\u00e9c. Enfermagem, matr\u00edcula 1672911-0, 1\u00ba quinqu\u00eanio, per\u00edodo de 22/02/2016 a 01/03/2021, SEI 00060-00088940/2021-31; RAISSA ALMEIDA VIEIRA, T\u00e9c. Enfermagem, matr\u00edcula 1673295-2, 1\u00ba quinqu\u00eanio, per\u00edodo de 22/02/2016 19/02/2021, SEI 00060-00088723/2021-41; POLIANA OLIVEIRA SANTOS SOARES, T\u00e9c. Enfermagem, matr\u00edcula 1673794-6, 1\u00ba quinqu\u00eanio, per\u00edodo de 22/02/2016 a 20/02/2021, SEI 00060-00088645/2021-85; EVONEIS FARIAS NATAL, Aux. Enfermagem, matr\u00edcula 0153210-3, 3\u00ba quinqu\u00eanio, per\u00edodo de 11/02/2016 a 08/02/2021, SEI 00060-00088368/2021-19; GISELE DA SILVA OLIVEIRA, T\u00e9c. Enfermagem, matr\u00edcula 1673935-3, 1\u00ba quinqu\u00eanio, per\u00edodo de 22/02/2016 a 05/03/2021, SEI 00060-00087512/2021-91; SANDRA PEREIRA DOS SANTOS, T\u00e9c. Enfermagem, matr\u00edcula 1672934-X, 1\u00ba quinqu\u00eanio, per\u00edodo de 22/02/2016 a 19/02/2021, SEI 00060-00120653/2021-23; JOO SOON RIBEIRO COELHO, Enfermeira, matr\u00edcula 1672988-9, 1\u00ba quinqu\u00eanio, per\u00edodo de 22/02/2016 a 22/03/2021, SEI 00060-00118770/2021-27; ARIANNY DE OLIVEIRA CARVALHO BASILE, T\u00e9c. Enfermagem, matr\u00edcula 1673948-5, 1\u00ba quinqu\u00eanio, per\u00edodo de 22/02/2016 a 16/03/2021, SEI 00060-00085478/2021-11; LEONARDO LOPES DA SILVA SANTOS, AOSD Ortopedia/gesso, matr\u00edcula 1673712-1, 1\u00ba quinqu\u00eanio, per\u00edodo de 22/02/2016 a 19/02/2021, SEI 00060-00105113/2021-10; MAIZA LOPES GONCALVES, T\u00e9c. Enfermagem, matr\u00edcula 0151166-1, 3\u00ba quinqu\u00eanio, per\u00edodo de 13/08/2015 a 08/10/2020, SEI 00060-00170730/2021-96; RENATO GOMES RIBEIRO, AOSD Lavanderia Hospitalar, 4\u00ba quinqu\u00eanio, per\u00edodo de 04/03/2016 a 02/03/2021, SEI 00060-00137158/2021-53; CINTIA DE ABREU CUNHA, T\u00e9c. Enfermagem, matr\u00edcula 0138773-1, 4\u00ba quinqu\u00eanio, per\u00edodo de 08/01/2016 a 08/01/2021, SEI 00060-00107477/2021-34; RENATO DE SOUSA COSTA, T\u00e9c. Enfermagem, matr\u00edcula 1672967-6, 1\u00ba quinqu\u00eanio, per\u00edodo de 22/02/2016 19/02/2021, SEI 00060-00085110/2021-52; CELIA RIBEIRO LIRA, T\u00e9c. Enfermagem, matr\u00edcula 0182935-1, 2\u00ba quinqu\u00eanio, per\u00edodo de 02/11/2014 a 29/01/2020, SEI 00060-00055545/2021-72; WELLEN LACERDA MONTEIRO, T\u00e9c. Enfermagem, matr\u00edcula 1670860-1, 1\u00ba quinqu\u00eanio, per\u00edodo de 07/05/2015 a 10/05/2020, SEI 00060-00049847/2021-10; RUTE ALVES CARNEIRO SOUZA, T\u00e9c. Enfermagem, matr\u00edcula 0139829-6, 4\u00ba quinqu\u00eanio, per\u00edodo de 19/11/2015 a 16/11/2020, SEI 00060-00555273/2020-25; MARIA JOS\u00c9 DE FREITAS REIS FALCUCCI, Odont\u00f3loga, matr\u00edcula 0196474-7, 2\u00ba quinqu\u00eanio, per\u00edodo de 12/10/2015 a 13/11/2020, SEI 00060-00477987/2020-95; MARILIA TRAJANO DOURADO UZUELLI, Farmac\u00eautica, matr\u00edcula 1671298-6, 1\u00ba quinqu\u00eanio, per\u00edodo de 24/07/2015 a 07/08/2020, SEI 00060-00185461/2021-62; MARIA ANGELICA DA SILVA, T\u00e9c. Administrativo, matr\u00edcula 1431549-1, 2\u00ba quinqu\u00eanio, per\u00edodo de 16/02/2016 a 11/03/2021, SEI 00060-00182259/2021-89; LEONARDO GOMES E SOUZA DE BARROS, M\u00e9dico, matr\u00edcula 0192961-5, 2\u00ba quinqu\u00eanio, per\u00edodo de 29/07/2015 a 30/08/2020, SEI 00060-00181561/2021-10; ADELAINE GEBRIM DA SILVA, T\u00e9c. Enfermagem, matr\u00edcula 1673021-6, 1\u00ba quinqu\u00eanio, per\u00edodo de 22/02/2016 a 19/02/2021, SEI 00060-00164985/2021-10; MIGUEL FERNANDO FERREIRA DA SILVA, M\u00e9dico, matr\u00edcula 0152658-8, 3\u00ba quinqu\u00eanio, per\u00edodo de 08/01/2016 a 05/01/2021, SEI 00060-00127832/2021-91; DIONES CAVALCANTE DOS SANTOS, T\u00e9c. Enfermagem, matr\u00edcula 1673887-X, 1\u00ba quinqu\u00eanio, per\u00edodo de 22/02/2016 a 21/02/2021, SEI 00060-00121698/2021-15; ROBERTA BARROZO DE JESUS COSTA, T\u00e9c. Administrativo, 2\u00ba quinqu\u00eanio, per\u00edodo de 30/11/2015 a 06/02/2021, SEI 00060-00187915/2021-30; \u00c2NGELO AUGUSTO BONGIOLO GANEO, M\u00e9dico, matr\u00edcula 0153008-9, 3\u00ba quinqu\u00eanio, per\u00edodo de 08/02/2016 05/02/2021, SEI 00060-00077024/2021-76.</p><p style=\"text-align:center;\">RAQUEL BEVIL\u00c1QUA MATIAS DA PAZ MEDEIROS SILVA</p>"}, " 93413": {"coMateria": "93413", "coDemandante": "835", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 127, DE 29 DE ABRIL DE 2021", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "350", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">A SUPERINTENDENTE DA REGI\u00c3O DE SA\u00daDE LESTE, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es Regimentais, conforme Decreto n\u00ba 38.017, de 21 de fevereiro de 2017, republicado no DODF n\u00ba 38, de 22 de fevereiro de 2017, e o Art. 13 da Portaria n\u00ba 708, de 02 de julho de 2018, republicada no DODF n\u00ba 149, de 07 de agosto de 2018;</p><p style=\"text-align:justify;\">Considerando a Pol\u00edtica Nacional de Res\u00edduos S\u00f3lidos, Lei n\u00ba 12.305, de 02 de agosto de 2010;</p><p style=\"text-align:justify;\">Considerando a Portaria n\u00ba 228, de 28 de novembro de 2011, publicada no DODF n\u00ba 232, de 06 de dezembro de 2011, que disp\u00f5e sobre a implanta\u00e7\u00e3o do Plano de Res\u00edduos da Rede P\u00fablica de Sa\u00fade, a defini\u00e7\u00e3o de Responsabilidade T\u00e9cnica e a institui\u00e7\u00e3o da Comiss\u00e3o de Gest\u00e3o dos Res\u00edduos de Sa\u00fade;</p><p style=\"text-align:justify;\">Considerando a Lei n\u00ba 5.418, de 24 de novembro de 2014, que disp\u00f5e sobre a Pol\u00edtica Distrital de Res\u00edduos S\u00f3lidos e d\u00e1 outras provid\u00eancias;</p><p style=\"text-align:justify;\">Considerando o Plano Distrital de Gest\u00e3o Integrada de Res\u00edduos S\u00f3lidos do Distrito Federal, aprovado pelo Decreto n\u00ba 38.903, de 06 de mar\u00e7o de 2018 (DODF n\u00ba 45, de 07 de mar\u00e7o de 2018);</p><p style=\"text-align:justify;\">Considerando a Resolu\u00e7\u00e3o da Diretoria Colegiada da Anvisa - RDC n\u00ba 222, de 28 de mar\u00e7o de 2018;</p><p style=\"text-align:justify;\">Considerando a necessidade de unifica\u00e7\u00e3o de procedimentos para o monitoramento da Gest\u00e3o de Res\u00edduos produzidos nos diversos setores das Unidades de Sa\u00fade do DF;</p><p style=\"text-align:justify;\">Considerando que os processos de controle dos Res\u00edduos de Sa\u00fade requerem condutas especializadas devido a sua complexidade de manejo na segrega\u00e7\u00e3o e classifica\u00e7\u00e3o para os servi\u00e7os de coleta, transporte, tratamento e disposi\u00e7\u00e3o final; resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Atualizar a Ordem de Servi\u00e7o n\u00ba 60, de 22 de fevereiro de 2021 (DODF n\u00ba 35, de 23 de fevereiro de 2021).</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Designar os servidores abaixo para compor a Comiss\u00e3o de Gest\u00e3o de Res\u00edduos de Servi\u00e7os de Sa\u00fade da Regi\u00e3o de Sa\u00fade Leste:</p><p style=\"text-align:justify;\">1. Presidente: LUCIENY DANIEL MOREIRA, matr\u00edcula 0192824-4, M\u00e9dica Pediatra.</p><p style=\"text-align:justify;\">2. Suplente do(a) Presidente: EUWILIAN CRISTH DA SILVA, matr\u00edcula 1691049-4, representante na Diretoria Administrativa. </p><p style=\"text-align:justify;\">3. Secret\u00e1rio-Executivo: WAGNER RIBEIRO DE OLIVEIRA, matr\u00edcula 1664407-7, coordenador da Aten\u00e7\u00e3o Prim\u00e1ria. </p><p style=\"text-align:justify;\">4. Suplente do Secret\u00e1rio-Executivo: CLEIDSON GRACIANO DA SILVA, matr\u00edcula 0013938-7, representante do N\u00facleo de Hotelaria em Sa\u00fade. </p><p style=\"text-align:justify;\">5. Coordenador(a) da Aten\u00e7\u00e3o Prim\u00e1ria: WAGNER RIBEIRO DE OLIVEIRA, matr\u00edcula 1664407-7, do N\u00facleo de Hotelaria em Sa\u00fade, da Ger\u00eancia de Apoio Operacional das Unidades de Aten\u00e7\u00e3o Prim\u00e1ria da Regi\u00e3o Leste, da Diretoria Administrativa.</p><p style=\"text-align:justify;\">6. Coordenador(a) da Aten\u00e7\u00e3o Secund\u00e1ria: JANINE DANIELLE LE\u00c3O ANTUNES DE LIMA, matr\u00edcula 1435253-2.</p><p style=\"text-align:justify;\">7. Coordenador(a) da Aten\u00e7\u00e3o Especializada: LUCIENY DANIEL MOREIRA, matr\u00edcula0192824-4, M\u00e9dica Pediatra.</p><p style=\"text-align:justify;\">Demais Membros da Comiss\u00e3o:</p><p style=\"text-align:justify;\">a) Aten\u00e7\u00e3o Prim\u00e1ria:</p><p style=\"text-align:justify;\">A CGRSS ser\u00e1 composta pelos Respons\u00e1veis T\u00e9cnicos de cada Unidade de Sa\u00fade, indicados pela respectiva Diretoria, que atuar\u00e3o como membros consultores. Dentre os membros, um ser\u00e1 designado como coordenador das unidades da Aten\u00e7\u00e3o Prim\u00e1ria e ter\u00e1 carga hor\u00e1ria semanal de cinco horas para o exerc\u00edcio da coordena\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:justify;\">Membros Consultores:</p><p style=\"text-align:justify;\">1. GSAP1-PAR: VANESSA FONSECA VIEIRA, matr\u00edcula 16736672 (UBS n\u00ba 1 Parano\u00e1).</p><p style=\"text-align:justify;\">2. GSAP2-PAR: ELEUZA PROPIO DE SOUZA MARTINELLI, Enfermeira, matr\u00edcula 1566652. </p><p style=\"text-align:justify;\">3. GSAP3-PAR: UALACI CALDAS SILVA, matr\u00edcula 1697655-X.</p><p style=\"text-align:justify;\">4. GSAP1-ITAPOA: KELLY SOUZA PEREIRA, matr\u00edcula 0180162-7.</p><p style=\"text-align:justify;\">5. GSAP2-ITAPOA: SELMA PEREIRA DA SILVA, matr\u00edcula 153033-X. </p><p style=\"text-align:justify;\">6. GSAP1-SSB: ALCIONE PATRICIA PEREIRA COSTA DIAS, matr\u00edcula 141280-9.</p><p style=\"text-align:justify;\">7. GSAP2-SSB: SOLANGE IN\u00c1CIO DOS SANTOS, matr\u00edcula 155865-X (UBS n\u00ba 2 S\u00e3o Sebasti\u00e3o).</p><p style=\"text-align:justify;\">8. GSAP3-SSB: VANESSA GUIMAR\u00c3ES PAIVA FERREIRA, Enfermeira, matr\u00edcula 1739961-4.</p><p style=\"text-align:justify;\">ADRIANA ALVES DO NASCIMENTO, Gerente, matr\u00edcula 1443891-7.</p><p style=\"text-align:justify;\">9. GSAP4-SSB: ROS\u00c2NGELA ALMEIDA, matr\u00edcula 155890-0.</p><p style=\"text-align:justify;\">10. GSAPP: GLAUBER PASSOS BRASIL SAMPAIO, Odont\u00f3logo, matr\u00edcula 144.544-7.</p><p style=\"text-align:justify;\">b) Aten\u00e7\u00e3o Secund\u00e1ria:</p><p style=\"text-align:justify;\">A CGRSS ser\u00e1 composta pelos Respons\u00e1veis T\u00e9cnicos de cada Unidade de Sa\u00fade, indicados pela respectiva Diretoria, que atuar\u00e3o como membros consultores. Dentre os membros, um ser\u00e1 designado como coordenador das unidades da Aten\u00e7\u00e3o Secund\u00e1ria e ter\u00e1 carga hor\u00e1ria semanal de cinco horas para o exerc\u00edcio da coordena\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:justify;\">Membros Consultores:</p><p style=\"text-align:justify;\">1. CAPS II: RICARDO ALVES DE OLIVEIRA, matr\u00edcula 159010-3.</p><p style=\"text-align:justify;\">2. CAPS AD: DENISE HELENA SILVA RUSSO, matr\u00edcula 173897-6.</p><p style=\"text-align:justify;\">3. Casa de Parto S\u00e3o Sebasti\u00e3o: NAYANE CRISTINA NOGUEIRA GUARDIANO, matr\u00edcula 1682711-2.</p><p style=\"text-align:justify;\">4. CEO: ANDR\u00c9A CRISTINA DOS REIS, matr\u00edcula 143309-1.</p><p style=\"text-align:justify;\">5. Policl\u00ednica Parano\u00e1: JANE SAMPAIO CARVALHO FRANKLIN, matr\u00edcula 0180518-5.</p><p style=\"text-align:justify;\">6. Policl\u00ednica de S\u00e3o Sebasti\u00e3o: JANINE DANIELLE LE\u00c3O ANTUNES DE LIMA, matr\u00edcula 1435253-2.</p><p style=\"text-align:justify;\">c) Aten\u00e7\u00e3o Hospitalar: ter\u00e1 um membro executor de n\u00edvel superior, com carga hor\u00e1ria di\u00e1ria m\u00ednima e exclusiva de seis horas ou trinta horas semanais, que atuar\u00e1 como coordenador. Al\u00e9m disso, os membros consultores ser\u00e3o representantes do(a):</p><p style=\"text-align:justify;\">1. Servi\u00e7o M\u00e9dico</p><p style=\"text-align:justify;\">a) Ger\u00eancia de Assist\u00eancia Cl\u00ednica: TATIANA SANCHES BELCHIOR E SILVA, matr\u00edcula 01590456, M\u00e9dica.</p><p style=\"text-align:justify;\">b) Ger\u00eancia de Assist\u00eancia Cir\u00fargica: SILVIA CAIXETA DE ANDRADE AGOSTINHO, matr\u00edcula 1687729-2, M\u00e9dica.</p><p style=\"text-align:justify;\">c) Ger\u00eancia de Emerg\u00eancia: OTAVIA DANIELE SILVA ARAUJO ARARUNA, matr\u00edcula 16764455.</p><p style=\"text-align:justify;\">2. Ger\u00eancia de Enfermagem: PRISCILA NASCIMENTO SOUZA, matr\u00edcula 16805267</p><p style=\"text-align:justify;\">3. N\u00facleo de Controle de Infec\u00e7\u00e3o Hospitalar: VERONESTE DIAS DE SOUZA, matr\u00edcula 01797050.</p><p style=\"text-align:justify;\">4. Ger\u00eancia de Assist\u00eancia Multidisciplinar e Apoio Diagn\u00f3stico: CAROLINA DE CARVALHO E CARVALHO, matr\u00edcula 148255-6, Nutricionista.</p><p style=\"text-align:justify;\">5. N\u00facleo de Hematologia e Hemoterapia:</p><p style=\"text-align:justify;\">Titular: GISELE OEIRAS DE OLIVEIRA XAVIER, matr\u00edcula 0158851-6;</p><p style=\"text-align:justify;\">Suplente: HUGO LEONARDO DE OLIVEIRA ROCHA, matr\u00edcula 1693350-8.</p><p style=\"text-align:justify;\">5.1 Membro consultor da AT/ASHEMO/FHB: ANA CEC\u00cdLIA SZEWINSK SOUSA, matr\u00edcula 16977475.</p><p style=\"text-align:justify;\">6. N\u00facleo de Nutri\u00e7\u00e3o e Diet\u00e9tica: ANNA CLARA BERT\u00c3O CATANELI, matr\u00edcula 1.659.914-4, nutricionista.</p><p style=\"text-align:justify;\">7. N\u00facleo de Radiologia e Imagenologia: JAILSON DE SOUSA LAGO, matr\u00edcula 1686688-6.</p><p style=\"text-align:justify;\">8. N\u00facleo de Patologia Cl\u00ednica: SORAYA CAROLINA CAI- XETA, matr\u00edcula 1432977-8.</p><p style=\"text-align:justify;\">9. Diretoria Administrativa: EUWILIAN CRISTH DA SILVA, matr\u00edcula 1691049-4. </p><p style=\"text-align:justify;\">10. N\u00facleo de Hotelaria em Sa\u00fade: CLEIDSON GRACIANO DA SILVA, matr\u00edcula 0013938-7.</p><p style=\"text-align:justify;\">11. Servi\u00e7o de Farm\u00e1cia: NEGI DA LUZ, matr\u00edcula 1686350-X.</p><p style=\"text-align:justify;\">12. N\u00facleo de Material Esterilizado: DANIELLE VALADARES GUIMAR\u00c3ES, matr\u00edcula 1673651-6.</p><p style=\"text-align:justify;\">13. N\u00facleo de Seguran\u00e7a, Higiene e Medicina do Trabalho: MANUELA COSTA DE OLIVEIRA CHAUL, matr\u00edcula 190495-7, M\u00e9dica.</p><p style=\"text-align:justify;\">14. Policl\u00ednica do Parano\u00e1: ANDR\u00c9A CRISTINA DOS REIS, matr\u00edcula 143309-1.</p><p style=\"text-align:justify;\">15. Centro de Especialidades Odontol\u00f3gicas: ANDR\u00c9A CRISTINA DOS REIS, matr\u00edcula 143309-1.</p><p style=\"text-align:justify;\">\u00a7 1\u00ba Os representantes indicados ser\u00e3o designados pela Superintend\u00eancia.</p><p style=\"text-align:justify;\">\u00a7 2\u00ba O Presidente, Vice-Presidente, Secret\u00e1rio Executivo e Vice Secret\u00e1rio Executivo da Comiss\u00e3o ser\u00e3o designados pela Superintend\u00eancia e ter\u00e3o mandato de (02) dois anos, permitida recondu\u00e7\u00e3o, pelo mesmo per\u00edodo, salvo legisla\u00e7\u00e3o superior em contr\u00e1rio.</p><p style=\"text-align:justify;\">\u00a7 3\u00ba O n\u00e3o comparecimento de qualquer membro da comiss\u00e3o a (03) tr\u00eas reuni\u00f5es consecutivas ou a (06) seis alternadas num per\u00edodo de (01) um ano, sem justificativa, permitir\u00e1 a solicita\u00e7\u00e3o de seu desligamento e uma nova indica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:justify;\">\u00a7 4\u00ba Em caso de vac\u00e2ncia definitiva de um dos integrantes, dever\u00e1 haver a indica\u00e7\u00e3o de um novo representante, pela \u00e1rea que ele representa, dentro de no m\u00e1ximo (30) trinta dias.</p><p style=\"text-align:justify;\">\u00a7 5\u00ba A comiss\u00e3o ter\u00e1 autonomia para a indica\u00e7\u00e3o do novo integrante, caso for extinto esse prazo.</p><p style=\"text-align:justify;\">\u00a7 6\u00b0 A autoridade m\u00e1xima das Unidades de Sa\u00fade designar\u00e1 o Respons\u00e1vel T\u00e9cnico pela elabora\u00e7\u00e3o e implanta\u00e7\u00e3o do PGRSS de cada Unidade.</p><p style=\"text-align:justify;\">\u00a7 7\u00b0 Os membros consultores da Comiss\u00e3o ter\u00e3o libera\u00e7\u00e3o de uma a duas horas semanal para atua\u00e7\u00e3o exclusiva no gerenciamento de res\u00edduos de sa\u00fade sempre que convocados oficialmente pelo presidente da Comiss\u00e3o.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 3\u00ba. A Comiss\u00e3o de Gerenciamento de Res\u00edduos em Servi\u00e7os de Sa\u00fade da Regi\u00e3o de Sa\u00fade Leste, \u00f3rg\u00e3o vinculado \u00e0 Superintend\u00eancia da Regi\u00e3o de Sa\u00fade Leste, tem por finalidade a defini\u00e7\u00e3o das a\u00e7\u00f5es que visem \u00e0 implanta\u00e7\u00e3o, implementa\u00e7\u00e3o e manuten\u00e7\u00e3o do Programa de Gerenciamento de Res\u00edduos de Servi\u00e7os de Sa\u00fade na Regi\u00e3o, de acordo com as normas vigentes.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 4\u00ba. Compete \u00e0 Comiss\u00e3o de Gerenciamento de Res\u00edduos de Servi\u00e7o de Sa\u00fade:</p><p style=\"text-align:justify;\">I. Elaborar os Planos de Gerenciamento de Res\u00edduos de Sa\u00fade de cada unidade de sa\u00fade da Regi\u00e3o, baseados nas caracter\u00edsticas dos res\u00edduos gerados e na classifica\u00e7\u00e3o desses res\u00edduos, estabelecendo as diretrizes de manejo dos res\u00edduos de servi\u00e7os de sa\u00fade;</p><p style=\"text-align:justify;\">II. Elaborar o Plano de A\u00e7\u00e3o para implementa\u00e7\u00e3o dos Planos de Gerenciamento de Res\u00edduos de Sa\u00fade do Distrito Federal e da Regi\u00e3o de Sa\u00fade e encaminhar para as diretorias envolvidas e para a Superintend\u00eancia;</p><p style=\"text-align:justify;\">III. Acompanhar e fazer cumprir os Planos de Gerenciamento de Res\u00edduos de Servi\u00e7os de Sa\u00fade;</p><p style=\"text-align:justify;\">IV. Estabelecer programas de metas e atividades para o gerenciamento dos Res\u00edduos, definindo prazo para seu cumprimento;</p><p style=\"text-align:justify;\">V. Desenvolver juntamente com a Superintend\u00eancia a efetividade do programa e divulgar seus resultados regularmente;</p><p style=\"text-align:justify;\">VI. Avaliar, peri\u00f3dica e sistematicamente, o Plano de a\u00e7\u00e3o do Plano de Gerenciamento de Res\u00edduos de Servi\u00e7os de Sa\u00fade (PGRSS);</p><p style=\"text-align:justify;\">VII. Colaborar com os setores de treinamento, com vista a obter capacita\u00e7\u00e3o adequada do quadro de funcion\u00e1rios e profissionais nas quest\u00f5es referentes ao gerenciamento de res\u00edduos;</p><p style=\"text-align:justify;\">VIII. Atualizar anualmente o PGRSS da Institui\u00e7\u00e3o;</p><p style=\"text-align:justify;\">IX. Auxiliar na normatiza\u00e7\u00e3o de rotinas do manejo de todos os tipos de res\u00edduos gerados na Institui\u00e7\u00e3o;</p><p style=\"text-align:justify;\">X. Auxiliar na elabora\u00e7\u00e3o e na implanta\u00e7\u00e3o das normas de seguran\u00e7a para manipula\u00e7\u00e3o e transporte dos res\u00edduos, supervisionando o cumprimento destas;</p><p style=\"text-align:justify;\">XI. Auxiliar os diversos setores da Regi\u00e3o em todas as quest\u00f5es que envolvam o gerenciamento de res\u00edduos;</p><p style=\"text-align:justify;\">XII. Estabelecer crit\u00e9rios de fiscaliza\u00e7\u00e3o do cumprimento das atividades descritas no Plano de Gerenciamento de Res\u00edduos dos Servi\u00e7os e Sa\u00fade \u2013 PGRSS;</p><p style=\"text-align:justify;\">XIII. Cooperar com os \u00f3rg\u00e3os de gest\u00e3o do meio ambiente a n\u00edvel distrital e federal, bem como fornecer, prontamente, as informa\u00e7\u00f5es solicitadas pelas autoridades competentes;</p><p style=\"text-align:justify;\">XIII. Cumprir e fazer cumprir o Regimento Interno da Comiss\u00e3o de Gerenciamento de Res\u00edduos de Servi\u00e7os de Sa\u00fade (CGRSS) da Regi\u00e3o de Sa\u00fade Leste e demais normas vigentes.</p><p style=\"text-align:justify;\">\u00a7 1\u00b0 Considera-se como PGRSS, para efeitos deste Regimento, o conjunto de a\u00e7\u00f5es planejadas, desenvolvidas, controladas e avaliadas sistematicamente com vistas ao manejo correto dos res\u00edduos de sa\u00fade, desde a gera\u00e7\u00e3o at\u00e9 a destina\u00e7\u00e3o final, \u00e0 redu\u00e7\u00e3o da gera\u00e7\u00e3o de res\u00edduos s\u00f3lidos, \u00e0 implanta\u00e7\u00e3o de programas de reutiliza\u00e7\u00e3o e reciclagem de res\u00edduos, ao controle da aquisi\u00e7\u00e3o, da gera\u00e7\u00e3o e da destina\u00e7\u00e3o final, incluindo a log\u00edstica reversa dos res\u00edduos especiais, a observa\u00e7\u00e3o aos aspectos de biosseguran\u00e7a e preven\u00e7\u00e3o de acidentes e ao cumprimento da legisla\u00e7\u00e3o, inclusive ambiental, objetivando a gest\u00e3o eficiente, a otimiza\u00e7\u00e3o de recursos, a redu\u00e7\u00e3o do desperd\u00edcio, o controle dos custos e a minimiza\u00e7\u00e3o dos res\u00edduos s\u00f3lidos gerados por meio de solu\u00e7\u00f5es conjuntas e da gest\u00e3o compartilhada entre poder p\u00fablico e a sociedade.</p><p style=\"text-align:justify;\">\u00a7 2\u00b0 A Responsabilidade legal pela implanta\u00e7\u00e3o e execu\u00e7\u00e3o do PGRSS ser\u00e1 da chefia dos setores das Unidades Hospitalares e da autoridade m\u00e1xima das demais Unidades de Sa\u00fade geradoras dos res\u00edduos de sa\u00fade.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 5\u00ba. Compete ao Presidente da CGRSS:</p><p style=\"text-align:justify;\">I. Convocar reuni\u00f5es ordin\u00e1rias e extraordin\u00e1rias, coordenando os trabalhos; </p><p style=\"text-align:justify;\">II. Emitir votos de qualidade, nos casos de empate;</p><p style=\"text-align:justify;\">III. Indicar Integrantes para fun\u00e7\u00f5es ou tarefas espec\u00edficas;</p><p style=\"text-align:justify;\">IV. Representar a CGRSS ou indicar representantes;</p><p style=\"text-align:justify;\">V. Supervisionar e assinar relat\u00f3rios, convites, atas, e outros documentos;</p><p style=\"text-align:justify;\">VI. Manter registro das atas das reuni\u00f5es e dos pareceres emitidos;</p><p style=\"text-align:justify;\">VII. Cumprir e fazer cumprir este Regimento;</p><p style=\"text-align:justify;\">VIII. Indicar um ou mais Integrantes para elabora\u00e7\u00e3o de relat\u00f3rios;</p><p style=\"text-align:justify;\">IX. Orientar, coordenar e supervisionar as atividades;</p><p style=\"text-align:justify;\">X. Expedir convites especiais;</p><p style=\"text-align:justify;\">XI. Apresentar os resultados;</p><p style=\"text-align:justify;\">XII. Manter em arquivo os planos de gerenciamento de res\u00edduos de todas as unidades.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 6\u00ba. Compete ao Vice-Presidente da CGRSS, na aus\u00eancia do Presidente, exercer as fun\u00e7\u00f5es indicadas no art. 5\u00ba.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 7\u00ba. Compete ao Secret\u00e1rio:</p><p style=\"text-align:justify;\">I. Preparar as pautas, secretariar e agendar as reuni\u00f5es da Comiss\u00e3o;</p><p style=\"text-align:justify;\">II. Preparar as atas das reuni\u00f5es, submetendo-as \u00e0 aprova\u00e7\u00e3o dos demais Integrantes;</p><p style=\"text-align:justify;\">III. Expedir ato de convoca\u00e7\u00e3o, conforme indica\u00e7\u00e3o do Presidente;</p><p style=\"text-align:justify;\">IV. Executar outras atividades que lhe sejam atribu\u00eddas pela Comiss\u00e3o;</p><p style=\"text-align:justify;\">V. Proceder ao registro de dados e informa\u00e7\u00f5es autorizados para fins de divulga\u00e7\u00f5es;</p><p style=\"text-align:justify;\">VI. Auxiliar o Presidente durante as sess\u00f5es plen\u00e1rias e prestar esclarecimentos que forem solicitados durante debates;</p><p style=\"text-align:justify;\">VII. Encaminhar expediente aos interessados dando ci\u00eancia dos despachos e decis\u00f5es proferidas nos respectivos processos;</p><p style=\"text-align:justify;\">VIII. Elaborar os atos decorrentes das delibera\u00e7\u00f5es da Comiss\u00e3o;</p><p style=\"text-align:justify;\">IX. Organizar os trabalhos;</p><p style=\"text-align:justify;\">X. Garantir a elabora\u00e7\u00e3o de plano de trabalho;</p><p style=\"text-align:justify;\">XI. Elaborar relat\u00f3rios de desempenho;</p><p style=\"text-align:justify;\">X. Solicitar a prorroga\u00e7\u00e3o do prazo para a conclus\u00e3o das atividades;</p><p style=\"text-align:justify;\">XI. Publicar os resultados.</p><p style=\"text-align:justify;\">Par\u00e1grafo \u00danico. Na aus\u00eancia do Presidente, o Vice-Presidente assumir\u00e1 a Presid\u00eancia. No caso de aus\u00eancia do Vice-Presidente, o Secret\u00e1rio Executivo assumir\u00e1. Na aus\u00eancia do secret\u00e1rio, o Vice-Secret\u00e1rio assumir\u00e1.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 8\u00ba. Compete ao Vice-Secret\u00e1rio Executivo da CGRSS, na aus\u00eancia do Secret\u00e1rio Executivo, exercer as fun\u00e7\u00f5es do art. 7\u00ba.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 9\u00ba. Compete ao coordenador de cada n\u00edvel de aten\u00e7\u00e3o: </p><p style=\"text-align:justify;\">I - Enviar o PGRSS aprovado pela entidade m\u00e1xima das Unidades de Sa\u00fade ao Presidente e \u00e0 Ger\u00eancia de Hotelaria para ci\u00eancia e posterior encaminhamento por parte desta Ger\u00eancia \u00e0 Diretoria de Vigil\u00e2ncia Sanit\u00e1ria.</p><p style=\"text-align:justify;\">II - Mensurar os indicadores de Gest\u00e3o de Res\u00edduos de Sa\u00fade das suas Unidades, formulando o diagn\u00f3stico atual e encaminh\u00e1-los a o Presidente e \u00e0 Ger\u00eancia de Hotelaria em Sa\u00fade (GHS), da Diretoria de Apoio Operacional (DIAOP), da Subsecretaria de Infraestrutura em Sa\u00fade (SINFRA).</p><p style=\"text-align:justify;\">III - Elaborar e encaminhar ao Presidente e \u00e0 GHS o Plano de A\u00e7\u00e3o para Gest\u00e3o dos Res\u00edduos de Sa\u00fade de suas Unidades de acordo com os objetivos e metas definidos pela referida Ger\u00eancia.</p><p style=\"text-align:justify;\">IV - Enviar mensalmente a an\u00e1lise dos indicadores de Gest\u00e3o de Res\u00edduos das Unidades de Sa\u00fade sob sua coordena\u00e7\u00e3o ao Presidente e \u00e0 GHS.</p><p style=\"text-align:justify;\">V - Elaborar o plano de Educa\u00e7\u00e3o continuada de suas Unidades e encaminh\u00e1-lo ao Presidente e \u00e0 GHS para avalia\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:justify;\">VI - Participar das reuni\u00f5es convocadas pela GHS para an\u00e1lise dos resultados de suas Unidades, indicando substituto nos casos de impedimento.</p><p style=\"text-align:justify;\">VII - Adequar, implementar e supervisionar normas e rotinas t\u00e9cnico-operacionais visando a redu\u00e7\u00e3o, o reaproveitamento e a reciclagem de res\u00edduos, o controle de res\u00edduos hospitalares, a diminui\u00e7\u00e3o dos res\u00edduos especiais, a preven\u00e7\u00e3o de acidentes ocupacionais e a preserva\u00e7\u00e3o da sa\u00fade p\u00fablica e do meio ambiente.</p><p style=\"text-align:justify;\">\u00a7 1\u00ba Cabe ao coordenador a convoca\u00e7\u00e3o do seu grupo para discuss\u00e3o de responsabilidades e delega\u00e7\u00e3o de a\u00e7\u00f5es.</p><p style=\"text-align:justify;\">\u00a7 2\u00ba Os indicadores, Plano de A\u00e7\u00e3o e Plano de Educa\u00e7\u00e3o continuada a que se referem os itens II, III, IV e V dever\u00e3o seguir o modelo definido pela GHS.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 10. Compete aos Integrantes da CGRSS:</p><p style=\"text-align:justify;\">I. Comparecer \u00e0s reuni\u00f5es ordin\u00e1rias e extraordin\u00e1rias;</p><p style=\"text-align:justify;\">II. Analisar projetos e emitir pareceres, relatando-os aos demais integrantes da Comiss\u00e3o, para discuss\u00e3o e delibera\u00e7\u00e3o, no prazo m\u00e1ximo de 15 dias;</p><p style=\"text-align:justify;\">III. Encaminhar quaisquer mat\u00e9rias que tenham interesse de submeter \u00e0 Comiss\u00e3o, devendo estas ser entregues \u00e0 secretaria da Comiss\u00e3o com anteced\u00eancia m\u00ednima de 12 (doze) horas da reuni\u00e3o;</p><p style=\"text-align:justify;\">IV. Requisitar \u00e0 Secretaria Executiva, \u00e0 Presid\u00eancia da Comiss\u00e3o de Res\u00edduos e aos demais integrantes informa\u00e7\u00f5es que julgarem relevantes para o desempenho de suas atribui\u00e7\u00f5es;</p><p style=\"text-align:justify;\">V. Justificar aus\u00eancia com anteced\u00eancia;</p><p style=\"text-align:justify;\">VI. Elaborar relat\u00f3rio de atividades da Comiss\u00e3o e o planejamento de atividades futuras, quando solicitados;</p><p style=\"text-align:justify;\">VII. Propor \u00e0 Presid\u00eancia medidas que julgar necess\u00e1rias ao bom andamento dos trabalhos.</p><p style=\"text-align:justify;\">VIII. Auxiliar na elabora\u00e7\u00e3o, na atualiza\u00e7\u00e3o e na implementa\u00e7\u00e3o do PGRSS.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 11. A CGRSS completa reunir-se-\u00e1 ordinariamente uma vez a cada tr\u00eas meses e, extraordinariamente, sempre que convocado pelo Presidente ou por requerimento da maioria de seus Integrantes.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 12. Os grupos dos diferentes n\u00edveis de aten\u00e7\u00e3o \u00e0 sa\u00fade dever\u00e3o reunir-se ordinariamente uma vez a cada m\u00eas, sob convoca\u00e7\u00e3o do respectivo coordenador, para discutir assuntos espec\u00edficos de seus n\u00edveis.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 13. Caber\u00e1 \u00e0 Comiss\u00e3o registrar todas as reuni\u00f5es ordin\u00e1rias e extraordin\u00e1rias em atas, assinadas por todos os presentes, e, al\u00e9m de arquivar os registros, encaminhar c\u00f3pia ao N\u00facleo de Ensino e Pesquisa da Regi\u00e3o de Sa\u00fade Leste.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 14. Revoga-se normativa anterior, no que diferir da presente e no que for de compet\u00eancia desta Superintend\u00eancia.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 15. Esta Ordem de Servi\u00e7o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:center;\">RAQUEL BEVIL\u00c1QUA MATIAS DA PAZ MEDEIROS SILVA</p>"}, " 93553": {"coMateria": "93553", "coDemandante": "838", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 210, DE 29 DE ABRIL DE 2021", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "353", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SUPERINTENDENTE DA REGI\u00c3O DE SA\u00daDE SUDOESTE, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o artigo 13, II-b, da Portaria n\u00ba 708, de 02 de julho de 2018, republicada no DODF n\u00ba 149, de 07 de agosto de 2018, p\u00e1gina 11, e conforme processo 00060-00018380/2018-52, resolve: </p><p style=\"text-align:justify;\">CONCEDER Licen\u00e7a Pr\u00eamio por Assiduidade, nos termos do Artigo 139 da Lei n\u00ba 840/2011, aos seguintes servidores, com (Nome, Matr\u00edcula, Per\u00edodo aquisitivo/ Quinqu\u00eanio), respectivamente: LOURDES MEDEIROS DE ALMEIDA, 128.994-2, 1\u00ba),08/08/1990 a 05/11/1995, 2\u00ba), 11/08/2008 a 05/07/2014 e 3\u00ba), 06/07/2014 a 04/07/2019; JUARITA RIBEIRO NUMERIANO, 134.563-X, 5\u00ba), 28/06/2014 a 26/06/2019; JULIANNA MOURA CASTRO DA SILVEIRA, 192.996-8, 2\u00ba), 30/07/2015 a 29/08/2020; ALTAMIRO FRANCISCO XAVIER, 135.132-X, 5\u00ba), 30/09/2015 a 27/09/2020; MARIA JOSE DIONISIO DE FREITAS, 138.815-0, 4\u00ba), 19/09/2015 a 16/09/2020; CAROLINA COELHO DA FONSECA, 139.566-1, 4\u00ba), 22/09/2015 a 19/09/2020; THIAGO DE ARAUJO COELHO PENNA, 1.672.077-6, 1\u00ba), 25/09/2015 a 22/10/2020; OLIVIA MARIA BERNARDO PASSOS, 136.226-7, 5\u00ba), 04/10/2015 a   30/11/2020; SUELENE RODRIGUES BRASIL COELHO, 136.277-1, 5\u00ba), 09/10/2015 a 06/10/2020; BEATRIZ FERREIRA, 139.288-3, 4\u00ba), 22/10/2015 a 19/10/2020; JACIREMA SIMONE MACIEL FLOR, 139.527-0, 4\u00ba), 07/10/2015 a 03/03/2021; MIRANI PEREIRA DA SILVA, 139.594-7, 4\u00ba), 22/10/2015 a 13/11/2020; ANGELA DA SILVA VIEIRA, 150.841-5, 3\u00ba), 27/10/2015 a 24/10/2020; MARIA LUCIA DA SILVA, 1.672.186-1, 1\u00ba), 07/10/2015 a 04/10/2020; DANIELA OLIVEIRA TORRES ARAUJO, 139.899-7, 4\u00ba), 20/11/2015 a 08/12/2020; TATIANE ALMEIDA VIEIRA, 1.671.446-6, 1\u00ba), 24/07/2015 a 21/07/2020; GABRIELA GUENTHER RIBEIRO NOVANTA, 1.672.202-7, 1\u00ba), 13/10/2015 a 17/10/2020; ANA PAULA MESQUITA FERREIRA FROTA, 139.939-X, 4\u00ba), 21/12/2015 a   02/01/2021; ROSANA MENDES DA SILVA, 198.414-4, 2\u00ba), 06/12/2015 a 17/01/2021; ALINE ARAUJO BORGES, 198.516-7, 2\u00ba), 16/12/2015 a 22/01/2021; VALDINEIA RIBEIRO GOMES, 199.072-1, 2\u00ba), 09/12/2015 a 06/12/2020; MARILIA DE SIQUEIRA BATISTA, 199.079-9, 2\u00ba), 10/12/2015 a 07/12/2020; LUCYANA ALVES TOTTI, 199.094-2, 2\u00ba), 09/12/2015 a 06/12/2020; LEOLPOLDINA PEREIRA DE SOUZA, 199.579-0, 2\u00ba), 15/12/2015 a 12/12/2020; ANA DE ALENCAR PAIVA, 199.580-4, 2\u00ba), 16/12/2015 a 13/12/2020; REGINALDO LEAL AZEVEDO, 123.026-3, 7\u00ba), 28/01/2016 a 04/02/2021; LILIAN ROSE DA SILVA LINO, 126.262-9, 7\u00ba), 28/01/2016 a  25/01/2021; JOS\u00c9 AUGUSTO DUTRA, 126.389-7, 7\u00ba), 01/02/2016 a 29/01/2021; MARIA GOMES DE SOUSA, 128.585-8, 6\u00ba), 12/01/2016 a  09/01/2021; VALCENI MONTEIRO FONTES, 130.420-8, 6\u00ba), 26/01/2016 a   23/01/2021; JOS\u00c9 ROG\u00c9RIO OLIVEIRA PEREIRA, 130.425-9, 6\u00ba), 10/01/2016 a 07/01/2021; GLORIA VILELA GOMES, 139.972-1, 4\u00ba), 13/01/2016 a 10/01/2021; HERCULES ANSELMO GRUBER, 140.010-X, 4\u00ba), 16/01/2016 a 13/01/2021; JO\u00c3O BATISTA DE LIMA, 140.050-9, 4\u00ba), 02/01/2016 a  30/12/2020; MARIA DE F\u00c1TIMA SANTANA OLIVEIRA, 140.073-8, 4\u00ba), 03/01/2016 a 31/12/2020; WILLIAM TORRES DE OLIVEIRA, 144.048-9, 5\u00ba), 30/01/2016 a  27/01/2021; FERNANDA SALUSTIANO COSTA, 152.559-X, 3\u00ba), 11/01/2016 a  14/01/2021; KARLA DE SOUSA CORREIA, 152.686-3, 3\u00ba), 10/01/2016 a 07/01/2021; MARIA ELIECY TAVARES ANDRADE, 152.862-9, 3\u00ba), 30/01/2016 a  27/01/2021; ELZIANA DA ROCHA OLIVEIRA QUADROS, 152.954-4, 3\u00ba), 30/01/2016 a 26/02/2021; SIMONE DAS CHAGAS RABELO RORIZ, 152.972-2, 3\u00ba), 30/01/2016 a 27/01/2021; RENATO RESENDE MUNDIM, 1.672.781-9, 1\u00ba), 26/01/2016 a   23/01/2021; CAROLINA SILVA PINEDO, 1.672.791-6, 1\u00ba), 01/02/2016 a 29/01/2021; ELVANDO LUIS DE SOUZA FILHO, 1.672.852-1, 1\u00ba), 26/01/2016 a 27/01/2021; ANTONIO BRAZ DOS SANTOS, 125.765-X, 7\u00ba), 19/02/2016 a 16/02/2021; MARIA GOMES DA SILVA, 130.046-6, 6\u00ba), 22/02/2016 a 19/02/2021; JOS\u00c9 WELGTON LINS DE OLIVEIRA, 152.874-2, 3\u00ba), 06/02/2016 a  03/02/2021; CRISTIANNE TEIXEIRA DUARTE TURRA, 152.971-4, 3\u00ba), 06/02/2016 a 23/02/2021; MARIA DA CONCEI\u00c7\u00c3O DE MOURA GANDARA, 199.402-6, 2\u00ba), 07/02/2016 a 04/02/2021; ANA PAULA CHAVES TARQUINIO SILVA, 1.431.598-X, 17/02/2016 a 14/02/2021; FERNANDO PEREIRA DE LIMA RIBEIRO, 1.431.633-1, 2\u00ba), 16/02/2016 a 13/02/2021; GLAUCIA REGINA PAIVA OLIVEIRA, 1.672.766-5, 1\u00ba), 28/01/2016 a 08/02/2021; EDNEIA RODRIGUES MACEDO, 1.672.838-6, 1\u00ba), 22/02/2016 a 22/02/2021; JULIANO JOSE VIEIRA TASSO, 1.672.844-0, 1\u00ba), 22/02/2016 a 19/02/2021; TANIA ALMEIDA DE PAULA, 1.672.892-0, 1\u00ba), 22/02/2016 a 19/02/2021; RAYANE DAYANE DA SILVA GUALBERTO, 1.672.905-6, 1\u00ba), 22/02/2016 a  23/02/2021; FRANCISCA BRUNA ARAUJO SILVA, 1.672.936-6, 1\u00ba), 22/02/2016 a 19/02/2021; JOSIVANIA GOMES DA SILVA, 1.672.939-0, 1\u00ba), 22/02/2016 a 19/02/2021; JULIO CESAR ALBERNAZ GUIMAR\u00c3ES, 1.672.966-8, 1\u00ba), 22/02/2016 a 19/02/2021; WALESSON GOMES DA SILVA, 1.673.014-3, 1\u00ba), 22/02/2016 a 21/02/2021; ELILVANY FERREIRA DOUTOR FARIA, 1.673.046-1, 1\u00ba), 22/02/2016 a 19/02/2021; JULIANA VIANA JESUS, 1.673.053-4, 1\u00ba), 22/02/2016 a 19/02/2021; JULIA DE CASSIA OLIVEIRA ALCANTARA, 1.673.065-8, 1\u00ba), 22/02/2016 a 19/02/2021; ROBSON BORGES GUIMAR\u00c3ES, 1.673.091-7, 1\u00ba), 22/02/2016 a 19/02/2021; JULIANA RODRIGUES ALVES, 1.673.092-5, 1\u00ba), 22/02/2016 a  23/02/2021; RAISSA NASCIMENTO LEAL, 1.673.101-8, 1\u00ba), 22/02/2016 a 19/02/2021; TATIANE FRANCELINA CAMPOS DE FREITAS, 1.673.102-6, 1\u00ba), 22/02/2016 a 23/02/2021; ANDRE VIEIRA SILVA, 1.673.151-4, 1\u00ba), 22/02/2016 a 19/02/2021; LORENA MARCOLINO DUPIM, 1.673.188-3, 1\u00ba), 22/02/2016 a  19/02/2021; SAVIO ANANIAS AGRESTA, 1.673.197-2, 1\u00ba), 04/02/2016 a  01/02/2021; LEOPOLDINA PEREIRA DE SOUZA, 1.673.220-0, 1\u00ba), 22/02/2016 a 19/02/2021; LISLEY CALIXTO DE ARAUJO GONZALEZ, 1.673.244-8, 1\u00ba), 03/02/2016 a 27/02/2021; MELISSA GEBRIM RIBEIRO NIETO, 1.673.290-1, 1\u00ba), 18/02/2016 a 15/02/2021; GISLANE SANTOS VIANA MENDES, 1.673.304-5, 1\u00ba), 22/02/2016 a 19/02/2021; DALITE COSMO TORRES, 1.673.306-1, 1\u00ba), 22/02/2016 a 19/02/2021; MARCELA FUKUSHIMA, 1.673.313-4, 1\u00ba), 19/02/2016 a 16/02/2021; MARCOS DORIVAL ZAGO, 1.673.322-3, 1\u00ba), 18/02/2016 a 15/02/2021; LEONARDO JOSE DA COSTA SANTOS, 1.673.324-X, 1\u00ba), 17/02/2016 a 14/02/2021; DIONIZIA ALVES DA CONCEI\u00c7\u00c3O, 1.673.375-4, 1\u00ba), 22/02/2016 a 19/02/2021; HORACIO JORGE MACEDO NETO, 1.673.396-7, 1\u00ba), 22/02/2016 a 19/02/2021; JO\u00c3O RICARDO POLETTI, 1.673.434-3, 1\u00ba), 19/02/2016 a 16/02/2021; PEDRO LOPES FERNANDES FILHO, 1.673.445-9, 1\u00ba), 19/02/2016 a 16/02/2021; LUIS FERNANDO MARIANO RODRIGUES, 1.673.449-1, 1\u00ba), 19/02/2016 a 16/02/2021; WELLINGTON ALVES DO NASCIMENTO, 1.673.465-3, 1\u00ba), 22/02/2016 a 19/02/2021; DORINEIDE FERREIRA CAMPOS CHAGAS, 1.673.654-0, 1\u00ba), 22/02/2016 a 19/02/2021; MICHELLY SOUZA VILELA, 1.673.693-1, 1\u00ba), 22/02/2016 a 19/02/2021; ALVENITE ALMEIDA DA SILVA ARAUJO, 1.673.703-2, 1\u00ba), 22/02/2016 a 19/02/2021; JENIFFEN PORCINA AIRES DA SILVA, 1.673.708-3, 1\u00ba), 22/02/2016 a 21/02/2021; LUCELIA PEREIRA DA CUNHA SOUZA, 1.673.818-7, 1\u00ba), 22/02/2016 a 19/02/2021; THAYNA TELES DE BRITO, 1.673.884-5, 1\u00ba), 22/02/2016 a  19/02/2021; STEPHANIE MOREIRA SOARES, 1.673.921-3, 1\u00ba), 22/02/2016 a  19/02/2021; ALLAYNY LAYANA DE S\u00c1 NASCIMENTO, 1.673.922-1, 1\u00ba), 19/02/2016 a 16/02/2021; MARIA CECILIA DE LIMA RIBEIRO, 1.673.951-5, 1\u00ba), 22/02/2016 a 27/02/2021; ERICA DOS REIS ORNELAS, 1.673.988-4, 1\u00ba), 22/02/2016 a 19/02/2021; CARLOS UMBERTO FERREIRA JUNIOR, 1.674.050-5, 1\u00ba), 22/02/2016 a 19/02/2021; ROG\u00c9RIO GOMES LIMA, 1.674.063-7, 1\u00ba), 19/02/2016 a 16/02/2021; ERONICE PEREIRA DOS SANTOS, 140.246-3, 05/03/2016 a  03/03/2021.</p><p style=\"text-align:justify;\">TORNAR SEM EFEITO os atos que concederam licen\u00e7a pr\u00eamio por assiduidade \u00e0 LOURDES MEDEIROS DE ALMEIDA, matr\u00edcula 128.994-2 nas Ordens de Servi\u00e7o de 02/08/1996 e 28/03/2000, publicadas no DODF n\u00ba 158  de 15 de Agosto de 1996 e n\u00ba 64 de 03 de Abril de 2000, respectivamente, devido incorre\u00e7\u00e3o no levantamento de frequ\u00eancia, referente \u00e0 suspens\u00e3o disciplinar.</p><p style=\"text-align:center;\">LUCIANO GOMES ALMEIDA</p>"}, " 93660": {"coMateria": "93660", "coDemandante": "838", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O DE 22 DE ABRIL DE 2021", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "353", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SUPERINTENDENTE DA REGI\u00c3O DE SA\u00daDE SUDOESTE, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Artigo 8\u00ba da Portaria n\u00ba 235, de 21 de setembro de 2015, publicada no DODF n\u00ba 183, de 22 de setembro de 2015, resolve: CONCEDER Licen\u00e7a Pr\u00eamio por Assiduidade nos termos do Art. 139 da Lei Complementar n\u00ba 840/2011, condicionando o per\u00edodo de gozo aos crit\u00e9rios da Administra\u00e7\u00e3o e observada \u00e0 sequ\u00eancia de dados (nome, matr\u00edcula, cargo, quinqu\u00eanio, per\u00edodo aquisitivo e n\u00famero do processo) aos servidores: ANA CLAUDIA RABELO DA SILVA DE MOURA, matricula 1.432.654-X, Fisioterapeuta, 2\u00ba quinqu\u00eanio 23/03/2016 a 24/03/2021, 00060-00505224/2019-16;</p><p style=\"text-align:center;\">LUCIANO GOMES ALMEIDA</p>"}, " 93554": {"coMateria": "93554", "coDemandante": "838", "titulo": "RETIFICA\u00c7\u00c3O:", "preambulo": null, "tipo": "Retificac\u00e3o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "353", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">Na Ordem de Servi\u00e7o n\u00ba 171, de 07 de abril de 2021, publicada no DODF n\u00ba 66 de 09 de abril de 2021, p\u00e1gina 32, o ato que concedeu licen\u00e7a pr\u00eamio \u00e0 ELISANGELA LE\u00c3O BARROS, matr\u00edcula 196.587-5, ONDE SE L\u00ca: \"... ,08/10/2015 a 14/10/2020, ...\"  LEIA-SE:\"... 2\u00ba), 08/10/2015 a 14/10/2020, ...\".</p>"}, " 93673": {"coMateria": "93673", "coDemandante": "839", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 411, DE 22 DE ABRIL DE 2021", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "354", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SUPERINTENDENTE DA REGI\u00c3O DE SA\u00daDE SUL, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es que lhe s\u00e3o conferidas pelo art. 261 do Anexo \u00danico do Regimento Interno, aprovado pelo Decreto n\u00ba 39.546, de 19 de dezembro de 2018, publicado no DODF n\u00ba 241, de 20 de dezembro de 2018; nos termos do Decreto n\u00ba 39.002, de 24 de abril de 2018 que Regulamenta a substitui\u00e7\u00e3o de ocupante de cargo ou fun\u00e7\u00e3o de dire\u00e7\u00e3o ou chefia no \u00e2mbito do Governo do Distrito Federal; a vista do contido no art. 13, inciso I, da Portaria/SES-DF n\u00ba 708/2018, que delega compet\u00eancia ao Superintendente de autorizar as substitui\u00e7\u00f5es de servidores ocupantes de cargo ou fun\u00e7\u00e3o de dire\u00e7\u00e3o ou chefia nos casos de afastamentos regulares da Regi\u00e3o de Sa\u00fade; Considerando a Circular SEI-GDF n\u00ba 18/2018 - SES/SUGEP - processo 00060-00338825/2018-18; e em conformidade com o processo 00060-00183905/2021-25, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Dispensar ROSELI DE JESUS LOPES DA LUZ SANTOS, matr\u00edcula 1442367-7, ocupante do cargo de T\u00e9cnico Administrativo da designa\u00e7\u00e3o para substituir a Gerente, da Ger\u00eancia de Acesso e Qualidade da Aten\u00e7\u00e3o Prim\u00e1ria \u00e0 Sa\u00fade, da Diretoria Regional de Aten\u00e7\u00e3o Prim\u00e1ria \u00e0 Sa\u00fade, da Superintend\u00eancia da Regi\u00e3o de Sa\u00fade Sul, da Secretaria de Sa\u00fade do Distrito Federal.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Designar WILIAN BARBOSA DE ARAUJO, matr\u00edcula 147.227-5, ocupante do cargo de T\u00e9cnico de Enfermagem para substituir o Gerente da Ger\u00eancia de Acesso e Qualidade da Aten\u00e7\u00e3o Prim\u00e1ria \u00e0 Sa\u00fade, da Diretoria Regional de Aten\u00e7\u00e3o Prim\u00e1ria \u00e0 Sa\u00fade, da Superintend\u00eancia da Regi\u00e3o de Sa\u00fade Sul, da Secretaria de Sa\u00fade do Distrito Federal, em seus afastamentos ou impedimentos legais.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 3\u00ba. Esta Ordem de Servi\u00e7o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:center;\">LUCIMIR HENRIQUE PESSOA MAIA</p>"}, " 93684": {"coMateria": "93684", "coDemandante": "839", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 415, DE 22 DE ABRIL DE 2021", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "354", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SUPERINTENDENTE DA REGI\u00c3O DE SA\u00daDE SUL, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es que lhe s\u00e3o conferidas pelo art. 261 do Anexo \u00danico do Regimento Interno, aprovado pelo Decreto n\u00ba 39.546, de 19 de dezembro de 2018, publicado no DODF n\u00ba 241, de 20 de dezembro de 2018; a vista do contido no art. 13, inciso IX, da Portaria/SES-DF n\u00ba 708/2018, conforme processo 00060-00183658/2021-67, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">AVERBAR O TEMPO DE SERVI\u00c7O E/OU CONTRIBUI\u00c7\u00c3O, prestado pelo (a) servidor (a) abaixo indicado (a), ao \u00f3rg\u00e3o e entidade a seguir mencionada (nome, matr\u00edcula, cargo, lota\u00e7\u00e3o): PAULO DE ASSIS MOURA, 146876-6, M\u00e9dico Cardiologia, Secretaria de Estado de Sa\u00fade do DF. 5.943 dias, ou seja, 16 anos, 3 meses e 13 dias, conforme certid\u00e3o expedida pelo INSS, nos per\u00edodos de 18 de mar\u00e7o de 1985 a 02 de mar\u00e7o de 1996, 03 de mar\u00e7o de 1996 a 31 de julho de 1996, 1\u00ba de setembro de 1996 a 02 de setembro de 1997, 03 de setembro de 1999 a 28 de fevereiro de 2002 e 1\u00ba de mar\u00e7o de 2002 a 31 de julho de 2003, contados somente para fins de aposentadoria, conforme processo 00060-00168766/2021-18. PAULO DE ASSIS MOURA, 146876-6, M\u00e9dico Cardiologia, Secretaria de Estado de Sa\u00fade do DF. 728 dias, ou seja, 1 ano, 11 meses e 28 dias, prestados \u00e0 Funda\u00e7\u00e3o Hospitalar do Distrito Federal, conforme certid\u00e3o expedida pelo INSS, no per\u00edodo de 03 de setembro de 1997 a 02 de setembro de 1999, contados para fins de adicional e aposentadoria, conforme processo 00060-00042681/2021-01. FERNANDA ESTEVAM SOBRINHO, 1.693.106-8, T\u00e9cnico Laborat\u00f3rio Pat. Cl\u00ednica, Secretaria de Estado de Sa\u00fade do DF. 3.272 dias, ou seja, 8 anos, 11 meses e 22 dias, conforme certid\u00e3o expedida pelo INSS, nos per\u00edodos de 04 de agosto de 2008 a 04 de junho de 2009, 02 de fevereiro de 2010 a 05 de novembro de 2014, 1\u00ba de junho de 2015 a 18 de dezembro de 2017, 14 de maio de 2018 a 11 de agosto de 2018, 23 de outubro de 2018 a 16 de janeiro de 2019, 04 de fevereiro de 2019 a 02 de maio de 2019 e 03 de maio de 2019 a 04 de junho de 2019, contados somente para fins de aposentadoria, conforme processo 00060-00141763/2021-29.</p><p style=\"text-align:justify;\">RETIFICAR, na Ordem de Servi\u00e7o de 19 de dezembro 2012, publicada no DODF n\u00ba 259, de 19 de dezembro de 2012, p\u00e1gina 27, o ato que averbou o tempo de servi\u00e7o de MARIA DA CONCEI\u00c7\u00c3O FERREIRA AMARAL, matr\u00edcula 198.539-6, Auxiliar de Enfermagem, HRSM. ONDE SE L\u00ca: \u201c...6.733 dias, ou seja, 18 anos, 5 meses e 13 dias, conforme certid\u00e3o expedida pelo INSS, nos per\u00edodos de 1\u00ba de setembro de 1988 a 30 de novembro de 1992, 1\u00ba de julho de 1993 a 17 de setembro de 1997, 1\u00ba de julho de 1998 a 11 de janeiro de 2000, 03 de setembro de 2001 a 30 de junho de 2002, 02 de janeiro de 2003 a 31 de janeiro de 2007, 1\u00ba de mar\u00e7o de 2010 a 10 de dezembro de 2010 e 1\u00ba de junho de 2007 a 28 de fevereiro de 2010...\u201d. LEIA-SE: \u201c...6.725 dias, ou seja, 18 anos, 5 meses e 5 dias, conforme certid\u00e3o expedida pelo INSS, nos per\u00edodos de 1\u00ba de setembro de 1988 a 30 de novembro de 1992, 1\u00ba de julho de 1993 a 17 de setembro de 1997, 1\u00ba de julho de 1998 a 11 de janeiro de 2000, 03 de setembro de 2001 a 30 de junho de 2002, 02 de janeiro de 2003 a 31 de janeiro de 2007, 1\u00ba de mar\u00e7o de 2010 a 10 de dezembro de 2010 e 1\u00ba de junho de 2007 a 28 de fevereiro de 2010...\u201d. Retificada a fim de corrigir a quantidade de dias anteriormente averbados, ficando ratificados os demais termos. Processo 285.000.854/2012.</p><p style=\"text-align:justify;\">RETIFICAR, na Ordem de Servi\u00e7o de 03 de junho 2011, publicada no DODF n\u00ba 110, de 08 de junho de 2011, p\u00e1gina 34, o ato que averbou o tempo de servi\u00e7o de OD\u00c9LIA FERREIRA SILVA XAVIER, matr\u00edcula 130.167-5, Auxiliar de Enfermagem, HBDF. ONDE SE L\u00ca: \u201c...1.052 dias, ou seja, 2 anos, 10 meses e 22 dias, conforme certid\u00e3o expedida pelo INSS, nos per\u00edodos de 23 de novembro de 1987 a 09 de agosto de 1988 e 19 de setembro de 1988 a 18 de novembro de 1990...\u201d. LEIA-SE: \u201c...1.047 dias, ou seja, 2 anos, 10 meses e 17 dias, conforme certid\u00e3o expedida pelo INSS, nos per\u00edodos de 23 de novembro de 1987 a 09 de agosto de 1988 e 19 de setembro de 1988 a 18 de novembro de 1990...\u201d. Retificada a fim de corrigir a quantidade de dias anteriormente averbados, ficando ratificados os demais termos. Processo 270.000.675/2011.</p><p style=\"text-align:justify;\">RETIFICAR, na Ordem de Servi\u00e7o de 16 de junho 2004, publicada no DODF n\u00ba 119, de 24 de junho de 2004, p\u00e1gina 48, o ato que averbou o tempo de servi\u00e7o de MARGARIDA MARIA FERNANDES VIEIRA, matr\u00edcula 138.935-1, AIS Auxiliar de enfermagem, HBDF.ONDE SE L\u00ca: \u201c...4.962 dias, ou seja, 13 anos, 7 meses e 7 dias, conforme Certid\u00e3o expedida pelo INSS, nos per\u00edodos de 1-2-80 a 31-1-82, 1-5-84 a 30-6-85, 2-5-86 a 13-8-92, 4-10- 92 a 8-11-95 e 14-5-99 a 25-5-00...\u201d. LEIA-SE: \u201c...4.954 dias, ou seja, 13 anos, 6 meses e 29 dias, conforme Certid\u00e3o expedida pelo INSS, nos per\u00edodos de 1-2-80 a 31-1-82, 1-5-84 a 30-6-85, 2-5-86 a 13-8-92, 4-10- 92 a 8-11-95 e 14-5-99 a 25-5-00...\u201d. Retificada a fim de corrigir a quantidade de dias anteriormente averbados, ficando ratificados os demais termos. Processo 270.000.708/2004.</p><p style=\"text-align:center;\">LUCIMIR HENRIQUE PESSOA MAIA</p>"}, " 93685": {"coMateria": "93685", "coDemandante": "839", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 418, DE 22 DE ABRIL DE 2021", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "354", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SUPERINTENDENTE DA REGI\u00c3O DE SA\u00daDE SUL, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es que lhe s\u00e3o conferidas pelo art. 261 do Anexo \u00danico do Regimento Interno, aprovado pelo Decreto n\u00ba 39.546, de 19 de dezembro de 2018, publicado no DODF n\u00ba 241, de 20 de dezembro de 2018; a vista do contido no art. 13, inciso II, al\u00ednea \"b\", da Portaria/SES-DF n\u00ba 708/2018, conforme processo 00060-00185446/2021-14, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">RETIFICAR na Ordem de Servi\u00e7o n\u00ba 397, de de 16 de abril de 2021, a publica\u00e7\u00e3o de licen\u00e7a pr\u00eamio no DODF n\u00ba 73 de 20 de abril de 2021, p\u00e1gina 41.  ONDE SE L\u00ca: \u201c...Matr\u00edcula: 1682579-9, Qq.: 1\u00ba 22/02/16 a 21/02/21 Requerimento, LEIA-SE: \u201c...Nome: EDLAINE LOPES MENESES CARDOSO, Qq.: 1\u00ba 22/02/16 a 21/02/21...\u201d, ratificando-se os demais dados.</p><p style=\"text-align:justify;\">RETIFICAR na Ordem de Servi\u00e7o n\u00ba 397, de 16 de abril de 2021, a publica\u00e7\u00e3o de licen\u00e7a pr\u00eamio no DODF n\u00ba 73 de 20 de abril de 2021, p\u00e1gina 41.  ONDE SE L\u00ca: \u201c...Nome: DEUSLETE PEREIRA CAVALCANTE matr\u00edcula 129.745-7...\u201d, LEIA-SE: \u201c...Nome: DEUSLETE PEREIRA CAVALCANTE matr\u00edcula 129.745-7, Qq.: 6\u00ba 04/07/15 a 01/07/20 processo 061.023598/1995...\u201d, ratificando-se os demais dados.</p><p style=\"text-align:center;\">LUCIMIR HENRIQUE PESSOA MAIA</p>"}, " 93688": {"coMateria": "93688", "coDemandante": "839", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 419, DE 23 DE ABRIL DE 2021", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "354", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SUPERINTENDENTE DA REGI\u00c3O DE SA\u00daDE SUL, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es que lhe s\u00e3o conferidas pelo art. 261 do Anexo \u00danico do Regimento Interno, aprovado pelo Decreto n\u00ba 39.546, de 19 de dezembro de 2018, publicado no DODF n\u00ba 241, de 20 de dezembro de 2018; a vista do contido no art. 13, inciso IX, da Portaria/SES-DF n\u00ba 708/2018, conforme processo 00060-00355202/2018-18, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">RETIFICAR na Ordem de Servi\u00e7o de 07 de novembro de 2008, publicada do DODF n\u00ba 223 de 10 de novembro de 2008, p\u00e1gina 40, o ato que averbou o tempo de servi\u00e7o de ALMIRA MELLO DA CUNHA, matr\u00edcula 131.722-9, Auxiliar de Enfermagem, Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Distrito Federal. ONDE SE L\u00ca: \u201c...ALMIRA MELO DA CUNHA LEITE...\u201d, LEIA-SE: \u201c...ALMIRA MELLO DA CUNHA LEITE ...\u201d, ONDE SE L\u00ca: \u201c...1.318 dias, ou seja, 3 anos, 7 meses e 13 dia, conforme certid\u00e3o expedida pelo INSS, nos per\u00edodos de 22 de julho de 1987 a 28 de abril de 1989 e 1\u00ba de abril de 1990 a 31 de janeiro de 1992...\u201d, LEIA-SE: \u201c...1.312 dias, ou seja, 3 anos, 7 meses e 7 dias, conforme certid\u00e3o expedida pelo INSS, nos per\u00edodos de 22 de julho de 1987 a 28 de abril de 1989 e 1\u00ba de abril de 1990 a 31 de janeiro de 1992...\u201d. Retificada a fim de corrigir o n\u00famero de dias averbados e o nome da servidora, ficando ratificados os demais termos. Processo 275.000.935/2008.</p><p style=\"text-align:justify;\">RETIFICAR na Ordem de Servi\u00e7o de 05 de janeiro de 2009, publicada do DODF n\u00ba 07 de 09 de janeiro de 2009, p\u00e1gina 26, o ato que averbou o tempo de servi\u00e7o de CELMA FERNANDES DE SOUSA, matr\u00edcula 132.366-0, Auxiliar de Enfermagem, Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Distrito Federal. ONDE SE L\u00ca: \u201c...CELMA FERNANDES DE SOUZA...\u201d, LEIA-SE: \u201c...CELMA FERNANDES DE SOUSA...\u201d, ONDE SE L\u00ca: \u201c...712 dias, ou seja, 1 ano, 11 meses e 17 dias, conforme certid\u00e3o expedida pelo INSS, nos per\u00edodos de 2 de maio de 1984 a 13 de junho de 1984, 19 de abril de 1989 a 17 de junho de 1989 e 1\u00ba de julho de 1990 a 29 de fevereiro de 1992...\u201d, LEIA-SE: \u201c...706 dias, ou seja, 1 ano, 11 meses e 11 dias, conforme certid\u00e3o expedida pelo INSS, nos per\u00edodos de 02 de maio de 1984 a 13 de junho de 1984, 19 de abril de 1989 a 17 de junho de 1989 e 1\u00ba de julho de 1990 a 29 de fevereiro de 1992...\u201d. Retificada a fim de corrigir o n\u00famero de dias averbados e o nome da servidora, ficando ratificados os demais termos. Processo 275.001.178/2008.</p><p style=\"text-align:justify;\">RETIFICAR na Ordem de Servi\u00e7o de 25 de abril de 2003, publicada do DODF n\u00ba 82 de 30 de abril de 2003, p\u00e1gina 38, o ato que averbou o tempo de servi\u00e7o de MARIA ROSARIA BESERRA, matr\u00edcula 136.167-8, Auxiliar de Enfermagem, Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Distrito Federal. ONDE SE L\u00ca: \u201c...Maria Ros\u00e1ria Bezerra...\u201d, LEIA-SE: \u201c...MARIA ROSARIA BESERRA...\u201d, ONDE SE L\u00ca: \u201c...2.993 dias, ou seja, 8 anos, 2 meses e 13 dias, conforme Certid\u00e3o expedida pelo INSS, nos per\u00edodos de 1-6-87 a 13-7-88, 8-9-88 a 26-5-92 e 1-6-92 a 10-10-95...\u201d, LEIA-SE: \u201c...2.992 dias, ou seja, 8 anos, 2 meses e 12 dias, conforme certid\u00e3o expedida pelo INSS, nos per\u00edodos de 1\u00ba de junho de 1987 a 13 de julho de 1988, 08 de setembro de 1988 a 26 de maio de 1992 e 1\u00ba de junho de 1992 a 10 de outubro de 1995...\u201d. Retificada a fim de corrigir o n\u00famero de dias averbados e o nome da servidora, ficando ratificados os demais termos. Processo 0280-000.014/2003.</p><p style=\"text-align:justify;\">RETIFICAR na Ordem de Servi\u00e7o de 30 de setembro de 2015, publicada no DODF n\u00ba 221, de 18 de novembro de 2015, p\u00e1gina 37, no que se refere \u00e0 licen\u00e7a-pr\u00eamio de MARIZETE ALVES DA CUNHA, matr\u00edcula 139.105-4, ONDE SE L\u00ca: \u201c...2\u00b0 Quinqu\u00eanio \u2013 06/06/2005 a 05/09/2010 e 3\u00ba Quinqu\u00eanio \u2013 06/09/2010 a 05/09/2015...\u201d, LEIA-SE: \u201c...2\u00b0 Quinqu\u00eanio - per\u00edodo: 06/06/2005 a 04/07/2010 e 3\u00ba Quinqu\u00eanio - 05/07/2010 a 01/09/2015...\u201d, processo 271.000.400/2005, ratificando-se os demais dados.</p><p style=\"text-align:justify;\">RETIFICAR na Ordem de Servi\u00e7o N\u00ba 195, de 03 de mar\u00e7o de 2021, publicada no DODF n\u00ba 44 de 08 de mar\u00e7o de 2021, p\u00e1gina 55, no que se refere \u00e0 licen\u00e7a-pr\u00eamio de MARIZETE ALVES DA CUNHA, matr\u00edcula 139.105-4, ONDE SE L\u00ca: \u201c...4\u00b0 Quinqu\u00eanio, per\u00edodo: 06/09/2015 a 13/12/2020...\u201d, LEIA-SE: \u201c...4\u00b0 Quinqu\u00eanio - 02/09/2015 a 09/12/2020...\u201d, processo 0271-000.400/2005, ratificando-se os demais dados.</p><p style=\"text-align:justify;\">TORNAR SEM EFEITO a retifica\u00e7\u00e3o publicada no DODF n\u00ba 73, de 20 de abril de 2021, p\u00e1gina 41, ato que retificou na Ordem de Servi\u00e7o de 30 de setembro de 2015, publicada no DODF n\u00ba 221, de 18 de novembro 2015, p\u00e1gina 37, a concess\u00e3o do 2\u00ba Quinqu\u00eanio, per\u00edodo: 06/06/2005 a 05/09/2010 para 06/06/2005 a 04/07/2010 e 3\u00ba Quinqu\u00eanio, per\u00edodo: 06/09/2010 a 05/09/2015 para 05/07/2010 a 02/08/2015.</p><p style=\"text-align:justify;\">TORNAR SEM EFEITO a retifica\u00e7\u00e3o publicada no DODF n\u00ba 73, de 20 de abril de 2021, p\u00e1gina 41, ato que retificou na Ordem de Servi\u00e7o n\u00ba 195 de 03 de mar\u00e7o de 2021, publicada no DODF n\u00ba 44 de 08 de mar\u00e7o de 2021, p\u00e1gina 55, a concess\u00e3o do 4\u00ba Quinqu\u00eanio, per\u00edodo: 06/09/2015 a 13/12/2020 para 03/08/2015 a 09/11/2020.</p><p style=\"text-align:center;\">LUCIMIR HENRIQUE PESSOA MAIA</p>"}, " 93675": {"coMateria": "93675", "coDemandante": "839", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 421, DE 23 DE ABRIL DE 2021", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "354", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SUPERINTENDENTE DA REGI\u00c3O DE SA\u00daDE SUL, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es que lhe s\u00e3o conferidas pelo art. 261 do Anexo \u00danico do Regimento Interno, aprovado pelo Decreto n\u00ba 39.546, de 19 de dezembro de 2018, publicado no DODF n\u00ba 241, de 20 de dezembro de 2018; nos termos do Decreto n\u00ba 39.002, de 24 de abril de 2018 que Regulamenta a substitui\u00e7\u00e3o de ocupante de cargo ou fun\u00e7\u00e3o de dire\u00e7\u00e3o ou chefia no \u00e2mbito do Governo do Distrito Federal; a vista do contido no art. 13, inciso I, da Portaria/SES-DF n\u00ba 708/2018, que delega compet\u00eancia ao Superintendente de autorizar as substitui\u00e7\u00f5es de servidores ocupantes de cargo ou fun\u00e7\u00e3o de dire\u00e7\u00e3o ou chefia nos casos de afastamentos regulares da Regi\u00e3o de Sa\u00fade; Considerando a Circular SEI-GDF n\u00ba 18/2018 - SES/SUGEP - processo 00060-00338825/2018-18; e em conformidade com o processo 00060-00183938/2021-75, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Dispensar ANA KAROLINY COUTO NASCIMENTO COSTA, matr\u00edcula 1671373-7, ocupante do cargo de T\u00e9cnica de Enfermagem, da designa\u00e7\u00e3o para substituir o Gerente, da Ger\u00eancia de Enfermagem, da Diretoria do Hospital Regional do Gama, da Superintend\u00eancia da Regi\u00e3o de Sa\u00fade Sul, da Secretaria de Estado Sa\u00fade do Distrito Federal.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Designar VER\u00d4NICA PRADO MIRANDA, matr\u00edcula 199337-2, ocupante do cargo Auxiliar de Enfermagem, para substituir Gerente, da Ger\u00eancia de Enfermagem, da Diretoria do Hospital Regional do Gama, da Superintend\u00eancia da Regi\u00e3o de Sa\u00fade Sul, da Secretaria de Estado Sa\u00fade do Distrito Federal, em suas aus\u00eancias, faltas e impedimentos legais.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 3\u00ba. Esta Ordem de Servi\u00e7o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:center;\">LUCIMIR HENRIQUE PESSOA MAIA</p>"}, " 93690": {"coMateria": "93690", "coDemandante": "839", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 422, DE 23 DE ABRIL DE 2021", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "354", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SUPERINTENDENTE DA REGI\u00c3O DE SA\u00daDE SUL, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es que lhe s\u00e3o conferidas pelo art. 261 do Anexo \u00danico do Regimento Interno, aprovado pelo Decreto n\u00ba 39.546, de 19 de dezembro de 2018, publicado no DODF n\u00ba 241, de 20 de dezembro de 2018; a vista do contido no art. 13, inciso II, al\u00ednea \"b\", da Portaria/SES-DF n\u00ba 708/2018, conforme processo 00060-00187483/2021-67, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">CONCEDER LICEN\u00c7A PR\u00caMIO, por assiduidade ao servidor (a) SIMONE DA SILVA ARAUJO, matr\u00edcula 153.199-9, ocupante do cargo efetivo de AUXILIAR DE ENFERMAGEM, lotado(a) na(o) GSAP03/UBS-GAM/SRSSU/GAMA, 3\u00b0 Quinqu\u00eanio, per\u00edodo: 13/02/2016 a 08/04/2021, requerimento; TELIA PEREIRA DA SILVA, matr\u00edcula 198.267-2, ocupante do cargo efetivo de AUXILIAR DE ENFERMAGEM, lotado(a) na(o) GSAP04/UBS4-GAM/SRSSU/SANTA MARIA, 2\u00b0 Quinqu\u00eanio, per\u00edodo: 01/12/2015 a 13/12/2020, requerimento; LUCIMAR ALMEIDA MELO, matr\u00edcula 196.403-8, ocupante do cargo efetivo de NUTRICIONISTA, lotado(a) na(o) GSAP06/UBS6-GAM/DIRAPS/SRSSU/GAMA, 4\u00b0 Quinqu\u00eanio, per\u00edodo: 08/10/2015 a 05/10/2020, requerimento; PRISCILA DOS SANTOS FEITOZA, matr\u00edcula 196.463-1, ocupante do cargo efetivo de NUTRICIONISTA, lotado(a) na(o) GSAP06/UBS6-GAM/DIRAPS/GAMA, 4\u00b0 Quinqu\u00eanio, per\u00edodo: 07/10/2015 a 04/10/2020, requerimento; MARIA TANIA DE RESENDE, matr\u00edcula 140.253-6, ocupante do cargo efetivo de AOSD-LAVAND. HOSPITALAR, lotado(a) na(o) GSAP04/UBS6-SM/SRSSU/SANTA MARIA, 4\u00b0 Quinqu\u00eanio, per\u00edodo: 07/03/2016 a 04/04/2021, requerimento; ENILDA MARQUES DE OLIVEIRA, matr\u00edcula 139.262-X, ocupante do cargo efetivo de AUXILIAR DE ENFERMAGEM, lotado(a) na(o) GSAP04- SM/UBS8-GAM/DVO/ SRSSU, 4\u00b0 Quinqu\u00eanio, per\u00edodo: 23/07/2015 a 20/07/2020, requerimento; ALESSANDRA NOVAES DE FARIA, matr\u00edcula 149.931-9, ocupante do cargo efetivo de MEDICO \u2013 ORT. E TRAUMATOLOGIA, lotado(a) na(o) GERSU/DIRAPS/SRSSU, 3\u00b0 Quinqu\u00eanio, per\u00edodo: 03/07/2015 a 30/06/2020, requerimento; ANA MARIA DELMONDES DA SILVA PAIVA, matr\u00edcula 189.303-3, ocupante do cargo efetivo de AUXILIAR DE ENFERMAGEM, lotado(a) na(o) GAPAPS/DIRAPS/ SRSSU, 2\u00b0 Quinqu\u00eanio, per\u00edodo: 17/06/2015 a 16/06/2020, requerimento; VALDA RODRIGUES COSTA, matr\u00edcula 140.177-7, ocupante do cargo efetivo de AUXILIAR DE ENFERMAGEM, lotado(a) na(o) GSAP06/SRSSU/GAMA, 4\u00b0 Quinqu\u00eanio, per\u00edodo: 05/03/2016 a 03/03/2021, processo 0281-000.086/2011; AMELIA MARIA DA SILVA CUCAROLI, matr\u00edcula 140.141-6, ocupante do cargo efetivo de ENFERMEIRO, lotado (a) na(o) GSAP03- GAM/UBS3/ SRSSU/GAMA, 4\u00b0 Quinqu\u00eanio, per\u00edodo: 06/03/2016 a 04/03/2021, processo 0275-000.055/2007;</p><p style=\"text-align:justify;\">RETIFICAR na Ordem de Servi\u00e7o de 17 de novembro de 2015, publicada no DODF n\u00ba 228 de 27 de novembro de 2015, no que se refere \u00e0 licen\u00e7a-pr\u00eamio da servidora PRISCILA DOS SANTOS FEITOZA, matr\u00edcula 196.463-1, ONDE SE L\u00ca: \u201c...1\u00b0 Quinqu\u00eanio, per\u00edodo: 08/10/2010 a 07/10/2015...\u201d, LEIA-SE: \u201c...1\u00b0 Quinqu\u00eanio, per\u00edodo: 08/10/2010 a 06/10/2015, requerimento...\u201d, ratificando-se os demais dados.</p><p style=\"text-align:justify;\">RETIFICAR na Ordem de Servi\u00e7o de 11 de julho de 2013, publicada no DODF n\u00ba 146 de 17 de julho de 2013, no que se refere \u00e0 licen\u00e7a-pr\u00eamio da servidora MAGALI MARIA GALDINO, matr\u00edcula 143.047-5, ONDE SE L\u00ca: \u201c...2\u00b0 Quinqu\u00eanio, per\u00edodo: 06/09/2007 a 05/10/2012...\u201d, LEIA-SE: \u201c...2\u00b0 Quinqu\u00eanio, per\u00edodo: 06/09/2007 a 03/10/2012...\u201d, processo 0275-000.523/2007, ratificando-se os demais dados.</p><p style=\"text-align:justify;\">RETIFICAR na Ordem de Servi\u00e7o n\u00ba 89 de 21 de fevereiro de 2018, publicada no DODF n\u00ba 55 de 21 de mar\u00e7o de 2018, no que se refere \u00e0 licen\u00e7a-pr\u00eamio da servidora MAGALI MARIA GALDINO, matr\u00edcula 143.047-5, ONDE SE L\u00ca: \u201c...3\u00b0 Quinqu\u00eanio, per\u00edodo: 06/10/2012 a 05/10/2017...\u201d, LEIA-SE: \u201c...3\u00b0 Quinqu\u00eanio, per\u00edodo: 04/10/2012 a 09/10/2017...\u201d, processo 0275-000.523/2007, ratificando-se os demais dados.</p><p style=\"text-align:center;\">LUCIMIR HENRIQUE PESSOA MAIA</p>"}, " 93676": {"coMateria": "93676", "coDemandante": "839", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 424, DE 23 DE ABRIL DE 2021", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "354", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SUPERINTENDENTE DA REGI\u00c3O DE SA\u00daDE SUL, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es que lhe s\u00e3o conferidas pelo art. 261 do Anexo \u00danico do Regimento Interno, aprovado pelo Decreto n\u00ba 39.546, de 19 de dezembro de 2018, publicado no DODF n\u00ba 241, de 20 de dezembro de 2018; nos termos do Decreto n\u00ba 39.002, de 24 de abril de 2018 que Regulamenta a substitui\u00e7\u00e3o de ocupante de cargo ou fun\u00e7\u00e3o de dire\u00e7\u00e3o ou chefia no \u00e2mbito do Governo do Distrito Federal; a vista do contido no art. 13, inciso I, da Portaria/SES-DF n\u00ba 708/2018, que delega compet\u00eancia ao Superintendente de autorizar as substitui\u00e7\u00f5es de servidores ocupantes de cargo ou fun\u00e7\u00e3o de dire\u00e7\u00e3o ou chefia nos casos de afastamentos regulares da Regi\u00e3o de Sa\u00fade; </p><p style=\"text-align:justify;\">Considerando a Circular SEI-GDF n\u00ba 18/2018 - SES/SUGEP \u2013 Processo 00060-00338825/2018-18; e em conformidade com o processo 00060-00187228/2021-14, RESOLVE:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Dispensar GISELLE VIEIRA DOS SANTOS, matr\u00edcula 1436016-0, ocupante do cargo de Enfermeira da designa\u00e7\u00e3o para substituir a Gerente, da Ger\u00eancia de Servi\u00e7os de Aten\u00e7\u00e3o Prim\u00e1ria n\u00ba 1 do Gama, da Diretoria Regional de Aten\u00e7\u00e3o Prim\u00e1ria \u00e0 Sa\u00fade, da Superintend\u00eancia da Regi\u00e3o de Sa\u00fade Sul, da Secretaria de Estado Sa\u00fade do Distrito Federal.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Designar EDILENE DE JESUS SILVA, matr\u00edcula 173786-4, ocupante do Enfermeira para substituir a Gerente, da Ger\u00eancia de Servi\u00e7os de Aten\u00e7\u00e3o Prim\u00e1ria n\u00ba 1 do Gama, da Diretoria Regional de Aten\u00e7\u00e3o Prim\u00e1ria \u00e0 Sa\u00fade, da Superintend\u00eancia da Regi\u00e3o de Sa\u00fade Sul, da Secretaria de Estado Sa\u00fade do Distrito Federal, em suas aus\u00eancias, faltas e impedimentos legais.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 3\u00ba Esta Ordem de Servi\u00e7o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:center;\">LUCIMIR HENRIQUE PESSOA MAIA</p>"}, " 93677": {"coMateria": "93677", "coDemandante": "839", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 432, DE 27 DE ABRIL DE 2021", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "354", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SUPERINTENDENTE DA REGI\u00c3O DE SA\u00daDE SUL, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es que lhe s\u00e3o conferidas pelo art. 261 do Anexo \u00danico do Regimento Interno, aprovado pelo Decreto n\u00ba 39.546, de 19 de dezembro de 2018, publicado no DODF n\u00ba 241, de 20 de dezembro de 2018; nos termos do Decreto n\u00ba 39.002, de 24 de abril de 2018 que Regulamenta a substitui\u00e7\u00e3o de ocupante de cargo ou fun\u00e7\u00e3o de dire\u00e7\u00e3o ou chefia no \u00e2mbito do Governo do Distrito Federal; a vista do contido no art. 13, inciso I, da Portaria/SES-DF n\u00ba 708/2018, que delega compet\u00eancia ao Superintendente de autorizar as substitui\u00e7\u00f5es de servidores ocupantes de cargo ou fun\u00e7\u00e3o de dire\u00e7\u00e3o ou chefia nos casos de afastamentos regulares da Regi\u00e3o de Sa\u00fade; Considerando a Circular SEI-GDF n.\u00ba 18/2018 - SES/SUGEP - processo 00060-00338825/2018-18; e em conformidade com o  processo 00060-00190184/2021-18, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Dispensar TATYELLA SIMOES NONATO, matr\u00edcula 16884914, ocupante do cargo t\u00e9cnico administrativo, da designa\u00e7\u00e3o de substituir a Chefia do N\u00facleo de Gest\u00e3o de Pessoas das Unidades de Aten\u00e7\u00e3o Especializada em Santa Maria, da Ger\u00eancia de Pessoas, da Diretoria Administrativa, da Superintend\u00eancia da Regi\u00e3o de Sa\u00fade Sul, da Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Distrito Federal no per\u00edodo de 26/04/2021 a 28/04/2021.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Designar RAFAEL SILVA MONTALV\u00c3O, matr\u00edcula 1649337, ocupante do cargo Analista de Pol\u00edticas P\u00fablicas e Gest\u00e3o Governamental para substituir a chefe do N\u00facleo de Gest\u00e3o de Pessoas das Unidades de Aten\u00e7\u00e3o Especializada em Santa Maria, da Ger\u00eancia de Pessoas, da Diretoria Administrativa, da Superintend\u00eancia da Regi\u00e3o de Sa\u00fade Sul, da Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Distrito Federal, em suas aus\u00eancias, faltas e impedimentos legais, no per\u00edodo de 26/04/2021 a 28/04/2021.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 3\u00ba Esta Ordem de Servi\u00e7o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:center;\">LUCIMIR HENRIQUE PESSOA MAIA</p>"}, " 93678": {"coMateria": "93678", "coDemandante": "839", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 436, DE 28 DE ABRIL DE 2021", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "354", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SUPERINTENDENTE DA REGI\u00c3O DE SA\u00daDE SUL, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es que lhe s\u00e3o conferidas pelo art. 261 do Anexo \u00danico do Regimento Interno, aprovado pelo Decreto n\u00ba 39.546, de 19 de dezembro de 2018, publicado no DODF n\u00ba 241, de 20 de dezembro de 2018; a vista do contido no art. 13, da Portaria/SES-DF n\u00ba 708/2018, conforme processo 00060-00182865/2021-02, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Retificar o art. 2\u00ba da Ordem de Servi\u00e7o n\u00ba 405 SRSSU/SES, de 20 de abril de 2021 para ONDE SE L\u00ca: \"...Designar MAGDA GOMES MATEUS TRINDADE, matr\u00edcula 01990861, ocupante do cargo efetivo de Analista de Pol\u00edticas P\u00fablicas e Gest\u00e3o Governamental, ...\"; LEIA-SE: \"...Designar MAGDA GOMES MATEUS TRINDADE, matr\u00edcula 01990861, ocupante do cargo efetivo de Auxiliar de Enfermagem...\".</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Esta Ordem de Servi\u00e7o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:center;\">LUCIMIR HENRIQUE PESSOA MAIA</p>"}, " 93586": {"coMateria": "93586", "coDemandante": "786", "titulo": "PORTARIA N\u00ba 105, DE 28 DE ABRIL DE 2021", "preambulo": null, "tipo": "Portaria", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "355", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O CONTROLADOR SETORIAL DA SA\u00daDE, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o artigo 21, incisos III e V, da Portaria Conjunta n\u00ba 24, de 11 de outubro de 2017, do Secret\u00e1rio de Estado de Sa\u00fade e do Controlador-Geral do Distrito Federal, c/c art. 5\u00ba, da Instru\u00e7\u00e3o Normativa n\u00ba 01, de 12 de mar\u00e7o de 2021, decide:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Celebrar termo de Compromisso de Ajustamento de Conduta - TAC com o servidor ALEXANDRE LYRA DE ARAG\u00c3O LISBOA, matr\u00edcula  131897-7, conforme as cl\u00e1usulas contidas no processo 00060-00394596/2020-36 por fatos ocorridos no SES/HAB, no m\u00eas de fevereiro de 2020.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Quaisquer altera\u00e7\u00f5es significativas na condi\u00e7\u00e3o de sa\u00fade ou funcional do servidor, aptas a interferir diretamente no cumprimento do acordo, dever\u00e3o ser comunicadas imediatamente \u00e0 chefia imediata e \u00e0 pr\u00f3pria Diretoria de Concilia\u00e7\u00e3o e Media\u00e7\u00e3o Consensual de Conflitos - DIMEC.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 3\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:center;\">RODRIGO RAMOS GON\u00c7ALVES</p>"}, " 93587": {"coMateria": "93587", "coDemandante": "786", "titulo": "PORTARIA N\u00ba 106, DE 28 DE ABRIL DE 2021", "preambulo": null, "tipo": "Portaria", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "355", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O CONTROLADOR SETORIAL DA SA\u00daDE, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o artigo 21, incisos III e V, da Portaria Conjunta n\u00ba 24, de 11 de outubro de 2017, do Secret\u00e1rio de Estado de Sa\u00fade e do Controlador-Geral do Distrito Federal, c/c art. 5\u00ba, da Instru\u00e7\u00e3o Normativa n\u00ba 01, de 12 de mar\u00e7o de 2021, decide:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Celebrar termo de Compromisso de Ajustamento de Conduta - TAC com a servidora NAYARA J\u00c9SSICA SILVA, matr\u00edcula 1438746-8, conforme as cl\u00e1usulas contidas no processo 00060-00164404/2020-69 por fatos ocorridos no SES/SRSCS/DIRAPS/GSAP1-RF I, no m\u00eas de janeiro de 2020.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Quaisquer altera\u00e7\u00f5es significativas na condi\u00e7\u00e3o de sa\u00fade ou funcional do servidor, aptas a interferir diretamente no cumprimento do acordo, dever\u00e3o ser comunicadas imediatamente \u00e0 chefia imediata e \u00e0 pr\u00f3pria Diretoria de Concilia\u00e7\u00e3o e Media\u00e7\u00e3o Consensual de Conflitos - DIMEC.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 3\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:center;\">RODRIGO RAMOS GON\u00c7ALVES</p>"}, " 93588": {"coMateria": "93588", "coDemandante": "786", "titulo": "PORTARIA N\u00ba 107, DE 28 DE ABRIL DE 2021", "preambulo": null, "tipo": "Portaria", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "355", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O CONTROLADOR SETORIAL DA SA\u00daDE, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o artigo 21, incisos III e V, da Portaria Conjunta n\u00ba 24, de 11 de outubro de 2017, do Secret\u00e1rio de Estado de Sa\u00fade e do Controlador-Geral do Distrito Federal, c/c art. 5\u00ba, da Instru\u00e7\u00e3o Normativa n\u00ba 01, de 12 de mar\u00e7o de 2021, decide:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Celebrar termo de Compromisso de Ajustamento de Conduta - TAC com o servidor JO\u00c3O JACINO NETO, matr\u00edcula 1400912-9, conforme as cl\u00e1usulas contidas no processo 00060- 00388194/2020-01 por fatos ocorridos no SES/HAB/DA/NAGMP, no m\u00eas de janeiro de 2020.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Quaisquer altera\u00e7\u00f5es significativas na condi\u00e7\u00e3o de sa\u00fade ou funcional do servidor, aptas a interferir diretamente no cumprimento do acordo, dever\u00e3o ser comunicadas imediatamente \u00e0 chefia imediata e \u00e0 pr\u00f3pria Diretoria de Concilia\u00e7\u00e3o e Media\u00e7\u00e3o Consensual de Conflitos - DIMEC.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 3\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:center;\">RODRIGO RAMOS GON\u00c7ALVES</p>"}, " 93589": {"coMateria": "93589", "coDemandante": "786", "titulo": "PORTARIA N\u00ba 108, DE 28 DE ABRIL DE 2021", "preambulo": null, "tipo": "Portaria", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "355", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O CONTROLADOR SETORIAL DA SA\u00daDE, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o artigo 21, incisos III e V, da Portaria Conjunta n\u00ba 24, de 11 de outubro de 2017, do Secret\u00e1rio de Estado de Sa\u00fade e do Controlador-Geral do Distrito Federal, c/c art. 5\u00ba, da Instru\u00e7\u00e3o Normativa n\u00ba 01, de 12 de mar\u00e7o de 2021, decide:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Celebrar termo de Compromisso de Ajustamento de Conduta - TAC com a servidora FRANCISCA ELESSANIA LIMA DOS SANTOS, matr\u00edcula 1673952-3, conforme as cl\u00e1usulas contidas no processo 00060-00368111/2020-59 por fatos ocorridos no SES/SRSCE/HRAN/GAMAD/NBLH, no m\u00eas de janeiro de 2021.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Quaisquer altera\u00e7\u00f5es significativas na condi\u00e7\u00e3o de sa\u00fade ou funcional do servidor, aptas a interferir diretamente no cumprimento do acordo, dever\u00e3o ser comunicadas imediatamente \u00e0 chefia imediata e \u00e0 pr\u00f3pria Diretoria de Concilia\u00e7\u00e3o e Media\u00e7\u00e3o Consensual de Conflitos - DIMEC.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 3\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:center;\">RODRIGO RAMOS GON\u00c7ALVES</p>"}, " 93590": {"coMateria": "93590", "coDemandante": "786", "titulo": "PORTARIA N\u00ba 109, DE 28 DE ABRIL DE 2021", "preambulo": null, "tipo": "Portaria", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "355", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O CONTROLADOR SETORIAL DA SA\u00daDE, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o artigo 21, incisos III e V, da Portaria Conjunta n\u00ba 24, de 11 de outubro de 2017, do Secret\u00e1rio de Estado de Sa\u00fade e do Controlador-Geral do Distrito Federal, c/c art. 5\u00ba, da Instru\u00e7\u00e3o Normativa n\u00ba 01, de 12 de mar\u00e7o de 2021, decide:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Celebrar termo de Compromisso de Ajustamento de Conduta - TAC com a servidora SOYAMA MARIA BRASILEIRO LEIT\u00c3O, matr\u00edcula 132070-X, conforme as cl\u00e1usulas contidas no processo 00060-00368111/2020-59 por fatos ocorridos no SES/SRSCE/HRAN/GAMAD/NBLH, no m\u00eas janeiro de 2021.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Quaisquer altera\u00e7\u00f5es significativas na condi\u00e7\u00e3o de sa\u00fade ou funcional do servidor, aptas a interferir diretamente no cumprimento do acordo, dever\u00e3o ser comunicadas imediatamente \u00e0 chefia imediata e \u00e0 pr\u00f3pria Diretoria de Concilia\u00e7\u00e3o e Media\u00e7\u00e3o Consensual de Conflitos - DIMEC.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 3\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:center;\">RODRIGO RAMOS GON\u00c7ALVES</p>"}, " 93591": {"coMateria": "93591", "coDemandante": "786", "titulo": "PORTARIA N\u00ba 110, DE 28 DE ABRIL DE 2021", "preambulo": null, "tipo": "Portaria", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "355", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O CONTROLADOR SETORIAL DA SA\u00daDE, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o artigo 21, incisos III e V, da Portaria Conjunta n\u00ba 24, de 11 de outubro de 2017, do Secret\u00e1rio de Estado de Sa\u00fade e do Controlador-Geral do Distrito Federal, c/c art. 5\u00ba, da Instru\u00e7\u00e3o Normativa n\u00ba 01, de 12 de mar\u00e7o de 2021, decide:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Celebrar termo de Compromisso de Ajustamento de Conduta - TAC com a servidora RAFAELA TAQUITA MELO, matr\u00edcula 1442698-6, conforme as cl\u00e1usulas contidas no processo 00060-00368111/2020-59 por fatos ocorridos no SES/SRSCE/DA/GP/NCE, no m\u00eas de janeiro de 2021.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Quaisquer altera\u00e7\u00f5es significativas na condi\u00e7\u00e3o de sa\u00fade ou funcional do servidor, aptas a interferir diretamente no cumprimento do acordo, dever\u00e3o ser comunicadas imediatamente \u00e0 chefia imediata e \u00e0 pr\u00f3pria Diretoria de Concilia\u00e7\u00e3o e Media\u00e7\u00e3o Consensual de Conflitos - DIMEC.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 3\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:center;\">RODRIGO RAMOS GON\u00c7ALVES</p>"}, " 93592": {"coMateria": "93592", "coDemandante": "786", "titulo": "PORTARIA N\u00ba 111, DE 28 DE ABRIL DE 2021", "preambulo": null, "tipo": "Portaria", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "355", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O CONTROLADOR SETORIAL DA SA\u00daDE, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o artigo 21, incisos III e V, da Portaria Conjunta n\u00ba 24, de 11 de outubro de 2017, do Secret\u00e1rio de Estado de Sa\u00fade e do Controlador-Geral do Distrito Federal, c/c art. 5\u00ba, da Instru\u00e7\u00e3o Normativa n\u00ba 01, de 12 de mar\u00e7o de 2021, decide:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Celebrar termo de Compromisso de Ajustamento de Conduta - TAC com o servidor CELSO ROBERTO FIRMINO, matr\u00edcula 134231-2, conforme as cl\u00e1usulas contidas no processo 00060-00394590/2020-69 por fatos ocorridos no Centro Obst\u00e9trico/HRG,no m\u00eas de fevereiro de 2021.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Quaisquer altera\u00e7\u00f5es significativas na condi\u00e7\u00e3o de sa\u00fade ou funcional do servidor, aptas a interferir diretamente no cumprimento do acordo, dever\u00e3o ser comunicadas imediatamente \u00e0 chefia imediata e \u00e0 pr\u00f3pria Diretoria de Concilia\u00e7\u00e3o e Media\u00e7\u00e3o Consensual de Conflitos - DIMEC.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 3\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:center;\">RODRIGO RAMOS GON\u00c7ALVES</p>"}, " 93593": {"coMateria": "93593", "coDemandante": "786", "titulo": "PORTARIA N\u00ba 112, DE 28 DE ABRIL DE 2021", "preambulo": null, "tipo": "Portaria", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "355", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O CONTROLADOR SETORIAL DA SA\u00daDE, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o artigo 21, incisos III e V, da Portaria Conjunta n\u00ba 24, de 11 de outubro de 2017, do Secret\u00e1rio de Estado de Sa\u00fade e do Controlador-Geral do Distrito Federal, c/c art. 5\u00ba, da Instru\u00e7\u00e3o Normativa n\u00ba 01, de 12 de mar\u00e7o de 2021, decide:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Celebrar termo de Compromisso de Ajustamento de Conduta - TAC com a servidora LORENA DIAS FERNANDES, matr\u00edcula 1441522-4, conforme as cl\u00e1usulas contidas no processo 00060-00388303/2020-81 por fatos ocorridos no SES/SRSSU/HRG/GACIR/UCOB, no m\u00eas de janeiro de 2020.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Quaisquer altera\u00e7\u00f5es significativas na condi\u00e7\u00e3o de sa\u00fade ou funcional do servidor, aptas a interferir diretamente no cumprimento do acordo, dever\u00e3o ser comunicadas imediatamente \u00e0 chefia imediata e \u00e0 pr\u00f3pria Diretoria de Concilia\u00e7\u00e3o e Media\u00e7\u00e3o Consensual de Conflitos - DIMEC.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 3\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:center;\">RODRIGO RAMOS GON\u00c7ALVES</p>"}, " 93595": {"coMateria": "93595", "coDemandante": "786", "titulo": "PORTARIA N\u00ba 113, DE 28 DE ABRIL DE 2021", "preambulo": null, "tipo": "Portaria", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "355", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O CONTROLADOR SETORIAL DA SA\u00daDE, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o artigo 21, incisos III e V, da Portaria Conjunta n\u00ba 24, de 11 de outubro de 2017, do Secret\u00e1rio de Estado de Sa\u00fade e do Controlador-Geral do Distrito Federal, c/c art. 5\u00ba, da Instru\u00e7\u00e3o Normativa n\u00ba 01, de 12 de mar\u00e7o de 2021, decide:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Celebrar termo de Compromisso de Ajustamento de Conduta - TAC com a servidora ANA KAROLINA RODRIGUES ALBUQUERQUE, matr\u00edcula 1685971-5, conforme as cl\u00e1usulas contidas no processo 00060-00388303/2020-81 por fatos ocorridos no SES/SRSSU/GSAP4-SM/UBS3-SM,no m\u00eas janeiro de 2020.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Quaisquer altera\u00e7\u00f5es significativas na condi\u00e7\u00e3o de sa\u00fade ou funcional do servidor, aptas a interferir diretamente no cumprimento do acordo, dever\u00e3o ser comunicadas imediatamente \u00e0 chefia imediata e \u00e0 pr\u00f3pria Diretoria de Concilia\u00e7\u00e3o e Media\u00e7\u00e3o Consensual de Conflitos - DIMEC.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 3\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:center;\">RODRIGO RAMOS GON\u00c7ALVES</p>"}, " 93596": {"coMateria": "93596", "coDemandante": "786", "titulo": "PORTARIA N\u00ba 114, DE 28 DE ABRIL DE 2021", "preambulo": null, "tipo": "Portaria", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "355", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O CONTROLADOR SETORIAL DA SA\u00daDE, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o artigo 21, incisos III e V, da Portaria Conjunta n\u00ba 24, de 11 de outubro de 2017, do Secret\u00e1rio de Estado de Sa\u00fade e do Controlador-Geral do Distrito Federal, c/c art. 5\u00ba, da Instru\u00e7\u00e3o Normativa n\u00ba 01, de 12 de mar\u00e7o de 2021, decide:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Celebrar termo de Compromisso de Ajustamento de Conduta - TAC com o servidor RONEI BRAND\u00c3O RAMOS, matr\u00edcula 0139057-0, conforme as cl\u00e1usulas contidas no processo 00060-00406771/2020-45 por fatos ocorridos no SES/HAB/DA/NAGMPT, no m\u00eas de abril de 2020.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Quaisquer altera\u00e7\u00f5es significativas na condi\u00e7\u00e3o de sa\u00fade ou funcional do servidor, aptas a interferir diretamente no cumprimento do acordo, dever\u00e3o ser comunicadas imediatamente \u00e0 chefia imediata e \u00e0 pr\u00f3pria Diretoria de Concilia\u00e7\u00e3o e Media\u00e7\u00e3o Consensual de Conflitos - DIMEC.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 3\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:center;\">RODRIGO RAMOS GON\u00c7ALVES</p>"}, " 93598": {"coMateria": "93598", "coDemandante": "786", "titulo": "PORTARIA N\u00ba 115, DE 28 DE ABRIL DE 2021", "preambulo": null, "tipo": "Portaria", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "355", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O CONTROLADOR SETORIAL DA SA\u00daDE, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o artigo 21, incisos III e V, da Portaria Conjunta n\u00ba 24, de 11 de outubro de 2017, do Secret\u00e1rio de Estado de Sa\u00fade e do Controlador-Geral do Distrito Federal, c/c art. 5\u00ba, da Instru\u00e7\u00e3o Normativa n\u00ba 01, de 12 de mar\u00e7o de 2021, decide:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Celebrar termo de Compromisso de Ajustamento de Conduta - TAC com o servidor CASSIUS VANTUIL ELOY ALVES, matr\u00edcula 0133896-X, conforme as cl\u00e1usulas contidas no processo 00060-00406771/2020-45 por fatos ocorridos no SES/HAB/DA/NCE, no m\u00eas de julho 2020.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Quaisquer altera\u00e7\u00f5es significativas na condi\u00e7\u00e3o de sa\u00fade ou funcional do servidor, aptas a interferir diretamente no cumprimento do acordo, dever\u00e3o ser comunicadas imediatamente \u00e0 chefia imediata e \u00e0 pr\u00f3pria Diretoria de Concilia\u00e7\u00e3o e Media\u00e7\u00e3o Consensual de Conflitos - DIMEC.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 3\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:center;\">RODRIGO RAMOS GON\u00c7ALVES</p>"}, " 93599": {"coMateria": "93599", "coDemandante": "786", "titulo": "PORTARIA N\u00ba 116, DE 28 DE ABRIL DE 2021", "preambulo": null, "tipo": "Portaria", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "355", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O CONTROLADOR SETORIAL DA SA\u00daDE, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o artigo 21, incisos III e V, da Portaria Conjunta n\u00ba 24, de 11 de outubro de 2017, do Secret\u00e1rio de Estado de Sa\u00fade e do Controlador-Geral do Distrito Federal, c/c art. 5\u00ba, da Instru\u00e7\u00e3o Normativa n\u00ba 01, de 12 de mar\u00e7o de 2021, decide:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Celebrar termo de Compromisso de Ajustamento de Conduta - TAC com o servidor LUIZ HENRIQUE AGNELO GUIMARAES, matr\u00edcula 1438338-1, conforme as cl\u00e1usulas contidas no processo 00060-00406771/2020-45 por fatos ocorridos no SES/CRDF/SAMU/GAPHM/NAPHCS, no m\u00eas de abril de 2020.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Quaisquer altera\u00e7\u00f5es significativas na condi\u00e7\u00e3o de sa\u00fade ou funcional do servidor, aptas a interferir diretamente no cumprimento do acordo, dever\u00e3o ser comunicadas imediatamente \u00e0 chefia imediata e \u00e0 pr\u00f3pria Diretoria de Concilia\u00e7\u00e3o e Media\u00e7\u00e3o Consensual de Conflitos - DIMEC.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 3\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:center;\">RODRIGO RAMOS GON\u00c7ALVES</p>"}, " 93600": {"coMateria": "93600", "coDemandante": "786", "titulo": "PORTARIA N\u00ba 117, DE 28 DE ABRIL DE 2021", "preambulo": null, "tipo": "Portaria", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "355", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O CONTROLADOR SETORIAL DA SA\u00daDE, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o artigo 21, incisos III e V, da Portaria Conjunta n\u00ba 24, de 11 de outubro de 2017, do Secret\u00e1rio de Estado de Sa\u00fade e do Controlador-Geral do Distrito Federal, c/c art. 5\u00ba, da Instru\u00e7\u00e3o Normativa n\u00ba 01, de 12 de mar\u00e7o de 2021, decide:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Celebrar termo de Compromisso de Ajustamento de Conduta - TAC com o servidor STEPHAN RENZ, matr\u00edcula 1438746-8, conforme as cl\u00e1usulas contidas no processo 00060-00394575/2020-11 por fatos ocorridos no SES/HAB/DA/NAGMPT,no m\u00eas de fevereiro de 2020.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Quaisquer altera\u00e7\u00f5es significativas na condi\u00e7\u00e3o de sa\u00fade ou funcional do servidor, aptas a interferir diretamente no cumprimento do acordo, dever\u00e3o ser comunicadas imediatamente \u00e0 chefia imediata e \u00e0 pr\u00f3pria Diretoria de Concilia\u00e7\u00e3o e Media\u00e7\u00e3o Consensual de Conflitos - DIMEC.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 3\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:center;\">RODRIGO RAMOS GON\u00c7ALVES</p>"}, " 93602": {"coMateria": "93602", "coDemandante": "786", "titulo": "PORTARIA N\u00ba 118, DE 28 DE ABRIL DE 2021", "preambulo": null, "tipo": "Portaria", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "355", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O CONTROLADOR SETORIAL DA SA\u00daDE, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o artigo 21, incisos III e V, da Portaria Conjunta n\u00ba 24, de 11 de outubro de 2017, do Secret\u00e1rio de Estado de Sa\u00fade e do Controlador-Geral do Distrito Federal, c/c art. 5\u00ba, da Instru\u00e7\u00e3o Normativa n\u00ba 01, de 12 de mar\u00e7o de 2021, decide:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Celebrar termo de Compromisso de Ajustamento de Conduta - TAC com a servidora CRISTINA ARAUJO MATIAS PIMENTEL CRUZ, matr\u00edcula 1439638-6, conforme as cl\u00e1usulas contidas no processo 00060-00368894/2020-71 por fatos ocorridos no SES/HMIB/DAS/GENF, no m\u00eas de janeiro de 2020.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Quaisquer altera\u00e7\u00f5es significativas na condi\u00e7\u00e3o de sa\u00fade ou funcional do servidor, aptas a interferir diretamente no cumprimento do acordo, dever\u00e3o ser comunicadas imediatamente \u00e0 chefia imediata e \u00e0 pr\u00f3pria Diretoria de Concilia\u00e7\u00e3o e Media\u00e7\u00e3o Consensual de Conflitos - DIMEC.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 3\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:center;\">RODRIGO RAMOS GON\u00c7ALVES</p>"}, " 93604": {"coMateria": "93604", "coDemandante": "786", "titulo": "PORTARIA N\u00ba 119, DE 28 DE ABRIL DE 2021", "preambulo": null, "tipo": "Portaria", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "355", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O CONTROLADOR SETORIAL DA SA\u00daDE, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o artigo 21, incisos III e V, da Portaria Conjunta n\u00ba 24, de 11 de outubro de 2017, do Secret\u00e1rio de Estado de Sa\u00fade e do Controlador-Geral do Distrito Federal, c/c art. 5\u00ba, da Instru\u00e7\u00e3o Normativa n\u00ba 01, de 12 de mar\u00e7o de 2021, decide:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Celebrar termo de Compromisso de Ajustamento de Conduta - TAC com o servidor RAFAEL SILVA NALESSO, matr\u00edcula 137841-4, conforme as cl\u00e1usulas contidas no processo 00060-00376363/2020-51 por fatos ocorridos no SES/HMIB/DAS/GIR/NMCP, no m\u00eas de fevereiro de 2020.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Quaisquer altera\u00e7\u00f5es significativas na condi\u00e7\u00e3o de sa\u00fade ou funcional do servidor, aptas a interferir diretamente no cumprimento do acordo, dever\u00e3o ser comunicadas imediatamente \u00e0 chefia imediata e \u00e0 pr\u00f3pria Diretoria de Concilia\u00e7\u00e3o e Media\u00e7\u00e3o Consensual de Conflitos - DIMEC.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 3\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:center;\">RODRIGO RAMOS GON\u00c7ALVES</p>"}, " 93606": {"coMateria": "93606", "coDemandante": "786", "titulo": "PORTARIA N\u00ba 120, DE 28 DE ABRIL DE 2021", "preambulo": null, "tipo": "Portaria", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "355", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O CONTROLADOR SETORIAL DA SA\u00daDE, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o artigo 21, incisos III e V, da Portaria Conjunta n\u00ba 24, de 11 de outubro de 2017, do Secret\u00e1rio de Estado de Sa\u00fade e do Controlador-Geral do Distrito Federal, c/c art. 5\u00ba, da Instru\u00e7\u00e3o Normativa n\u00ba 01, de 12 de mar\u00e7o de 2021, decide:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Celebrar termo de Compromisso de Ajustamento de Conduta - TAC com a servidora TAISIS FERREIRA DE OLIVEIRA, matr\u00edcula 139221-2, conforme as cl\u00e1usulas contidas no processo 00060-00376363/2020-51 por fatos ocorridos no SES/HMIB/DAS/GIR/NMCP, no m\u00eas de fevereiro de 2020.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Quaisquer altera\u00e7\u00f5es significativas na condi\u00e7\u00e3o de sa\u00fade ou funcional do servidor, aptas a interferir diretamente no cumprimento do acordo, dever\u00e3o ser comunicadas imediatamente \u00e0 chefia imediata e \u00e0 pr\u00f3pria Diretoria de Concilia\u00e7\u00e3o e Media\u00e7\u00e3o Consensual de Conflitos - DIMEC.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 3\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:center;\">RODRIGO RAMOS GON\u00c7ALVES</p>"}, " 93581": {"coMateria": "93581", "coDemandante": "813", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 131, DE 27 DE ABRIL DE 2021", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "363", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">A DIRETORA-GERAL DO COMPLEXO REGULADOR EM SA\u00daDE, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o inciso X, artigo 13, da Portaria n\u00ba 708/2018, publicada no DODF n\u00ba 125, do dia 04 de julho de 2018, resolve: CONCEDER ABONO DE PERMAN\u00caNCIA, equivalente ao valor da respectiva contribui\u00e7\u00e3o previdenci\u00e1ria, por ter contemplado os requisitos para aposentadoria volunt\u00e1ria e optado por permanecer em atividade a JORGE DE FREITAS, matr\u00edcula 136.371-9, com fundamento da Emenda Constitucional n\u00ba 41/2003, a contar de 20/08/2020. Processo 00060-00068727/2021-11.  </p><p style=\"text-align:center;\">JOSEANE GOMES FERNANDES VASCONCELLOS</p>"}, " 93605": {"coMateria": "93605", "coDemandante": "813", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 133, DE 28 DE ABRIL DE 2021", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "363", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">A DIRETORA-GERAL, DO COMPLEXO REGULADOR EM SA\u00daDE , DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o inciso X, artigo 13, da Portaria n\u00ba 708/2018, publicada no DODF 125, do dia 04/07/2018, resolve: CONCEDER ABONO DE PERMAN\u00caNCIA ESPECIAL, equivalente ao valor da respectiva contribui\u00e7\u00e3o previdenci\u00e1ria, por ter completado 25 anos de servi\u00e7o em condi\u00e7\u00f5es especiais prejudiciais a sa\u00fade ou integridade f\u00edsica, em \u00e1rea insalubre e optado por permanecer em atividade, ao servidor JOSE CARLOS DE JESUS, matr\u00edcula 133.944-3, com fundamento no artigo 40 \u00a7\u00a7 3\u00ba, 4\u00ba, inciso III, 8\u00ba e 17 da Constitui\u00e7\u00e3o da Rep\u00fablica Federativa do Brasil, na reda\u00e7\u00e3o da Emenda Constitucional n\u00ba 41/2003 e n\u00ba 47/2005, artigos 46 e 51 da Lei Complementar n\u00ba 769/2008, e artigo 57 da Lei n\u00ba 8.213/1991, em conformidade com a Decis\u00e3o n\u00ba 2941/2019 do Tribunal de Constas do Distrito Federal, a partir de 28/08/2019. Processo 00060-00484557/2020-20.</p><p style=\"text-align:center;\">JOSEANE GOMES FERNANDES VASCONCELLOS</p>"}, " 93580": {"coMateria": "93580", "coDemandante": "813", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 134, DE 28 DE ABRIL DE 2021", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "363", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">A DIRETORA-GERAL DO COMPLEXO REGULADOR EM SA\u00daDE, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o inciso X, artigo 13, da Portaria n\u00ba 708/2018, publicada no DODF n\u00ba 125, do dia 04 de julho de 2018, resolve: CONCEDER ABONO DE PERMAN\u00caNCIA ESPECIAL, equivalente ao valor da respectiva contribui\u00e7\u00e3o previdenci\u00e1ria, por ter completado 25 anos de servi\u00e7o em condi\u00e7\u00f5es especiais prejudiciais a sa\u00fade ou integridade f\u00edsica, em \u00e1rea insalubre e optado por permanecer em atividade, ao servidor VALDENI ROQUE DOS SANTOS, matr\u00edcula 134.144-8, com fundamento no artigo 40 \u00a7\u00a7 3\u00ba, 4\u00ba, inciso III, 8\u00ba e 17 da Constitui\u00e7\u00e3o da Rep\u00fablica Federativa do Brasil, na reda\u00e7\u00e3o da Emenda Constitucional n\u00ba 41/2003 e n\u00ba 47/2005, artigos 46 e 51 da Lei Complementar n\u00ba 769/2008, e artigo 57 da Lei n\u00ba 8.213/1991, em conformidade com a Decis\u00e3o n\u00ba 2941/2019 do Tribunal de Constas do Distrito Federal, a partir de 21/01/2020. Processo 00060-00441002/2019-50 </p><p style=\"text-align:center;\">JOSEANE GOMES FERNANDES VASCONCELLOS</p>"}, " 93578": {"coMateria": "93578", "coDemandante": "813", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 135, DE 28 DE ABRIL DE 2021", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "363", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">A DIRETORA-GERAL DO COMPLEXO REGULADOR EM SA\u00daDE, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o artigo 453, inciso XII, do Regimento Interno da Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Distrito Federal, aprovado pelo Decreto n\u00ba 34.213/2013, e das que lhe foram delegadas por meio do artigo 13, inciso XI, da Portaria n\u00ba 708/2018, resolve: CONCEDER ABONO DE PERMAN\u00caNCIA ESPECIAL, equivalente ao valor da respectiva contribui\u00e7\u00e3o previdenci\u00e1ria, por ter completado 25 anos de servi\u00e7o em condi\u00e7\u00f5es especiais prejudiciais a sa\u00fade ou integridade f\u00edsica, em \u00e1rea insalubre e optado por permanecer em atividade, \u00e0 MARIA APARECIDA DE PAULA ROCHA, matr\u00edcula 135.211-3, com fundamento no artigo 40 \u00a7\u00a7 3\u00ba, 4\u00ba, inciso III, 8\u00ba e 17 da Constitui\u00e7\u00e3o da Rep\u00fablica Federativa do Brasil, na reda\u00e7\u00e3o da Emenda Constitucional n\u00ba 41/2003 e n\u00ba 47/2005, artigos 46 e 51 da Lei Complementar n\u00ba 769/2008, e artigo 57 da Lei n\u00ba 8.213/1991, em conformidade com a Decis\u00e3o n\u00ba 2941/2019 do Tribunal de Constas do Distrito Federal, a partir de 18/10/2020. Processo 00060-00492491/2019-16.  </p><p style=\"text-align:center;\">JOSEANE GOMES FERNANDES VASCONCELLOS</p>"}, " 93274": {"coMateria": "93274", "coDemandante": "1179", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 49, DE 28 DE ABRIL DE 2021", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "375", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O DIRETOR EXECUTIVO DA FUNDA\u00c7\u00c3O DE ENSINO E PESQUISA EM CI\u00caNCIAS DA SA\u00daDE, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, Substituto, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es que lhe conferem o artigo 26, inciso II, do Anexo III, do Decreto n\u00b0 26.128, de 19 de agosto de 2005, e a Instru\u00e7\u00e3o n\u00ba 27, de 12 de novembro de 2020, processo 00064-00000892/2021-55, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Designar como Executores do Contrato n\u00ba 12/2021, cujo objeto \u00e9 Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada na presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o de controle de vetores e pragas urbanas, compreendendo, dedetiza\u00e7\u00e3o, desinsetiza\u00e7\u00e3o, desratiza\u00e7\u00e3o, descupiniza\u00e7\u00e3o e controle/manejo de pombos, os servidores HEMERSON RODRIGUES DOS SANTOS, matr\u00edcula 0274201-2, como titular, e AUDREY DA SILVA RODRIGUES NEVES, matr\u00edcula 0276413-X, como substituto.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Esta Ordem de Servi\u00e7o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:center;\">AMILCAR BARBOSA CINTRA</p>"}}