{" 71699": {"coMateria": "71699", "coDemandante": "782", "titulo": "PORTARIA N\u00ba 138, DE 25 DE FEVEREIRO DE 2021", "preambulo": null, "tipo": "Portaria", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "299", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto n\u00ba 39.133, de 15 de junho de 2018, publicado no DODF n\u00ba 114, de 18 de junho de 2018, resolve: EXONERAR, a pedido, GABRIEL DE OLIVEIRA ARA\u00daJO, da Carreira de M\u00c9DICO, cargo de M\u00c9DICO-MEDICINA EMERG\u00caNCIA, 3\u00aa Classe, Padr\u00e3o I, Matr\u00edcula 1697362-3, do Quadro de Pessoal do Distrito Federal com lota\u00e7\u00e3o na Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Distrito Federal, com base nos termos do caput do Artigo 51, da Lei Complementar n\u00ba. 840/2011, lotado(a) no(a) SUPERINTEND\u00caNCIA DA REGI\u00c3O DE SA\u00daDE NORTE - UNIDADE DE MEDICINA INTERNA, declarando vago o referido cargo, a contar de 19 de fevereiro de 2021, nos termos do artigo 50, Inciso I, da supramencionada Lei, conforme Processo n\u00ba. 00060-00082707/2021-45.</p><p style=\"text-align:center;\">OSNEI OKUMOTO</p>"}, " 71700": {"coMateria": "71700", "coDemandante": "782", "titulo": "PORTARIA N\u00ba 143, DE 03 DE MAR\u00c7O DE 2021", "preambulo": null, "tipo": "Portaria", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "299", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto n\u00ba 39.133, de 15 de junho de 2018, publicado no DODF n\u00ba 114, de 18 de junho de 2018, resolve: DECLARAR A VAC\u00c2NCIA da Carreira de ASSIST\u00caNCIA P\u00daBLICA \u00c0 SA\u00daDE, cargo de T\u00c9CNICO EM SA\u00daDE - AUXILIAR DE ENFERMAGEM, 2\u00aa Classe, Padr\u00e3o IV, do Quadro de Pessoal do Distrito Federal pertencente \u00e0 Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Distrito Federal, ocupado por NIELMA MARQUES BATISTA, Matr\u00edcula 01984799, lotado(a) no(a) SUPERINTEND\u00caNCIA DA REGI\u00c3O DE SA\u00daDE SUL - N\u00facleo de Preven\u00e7\u00e3o e Assist\u00eancia a Situa\u00e7\u00f5es de Viol\u00eancia, declarando vago o referido cargo, a contar de 26 de janeiro de 2021, em virtude de sua posse em outro cargo inacumul\u00e1vel, nos termos do artigo 54, da Lei Complementar n\u00ba 840/2011, conforme processo n\u00ba 00060-00032853/2021-20.</p><p style=\"text-align:center;\">OSNEI OKUMOTO</p>"}, " 71701": {"coMateria": "71701", "coDemandante": "782", "titulo": "PORTARIA N\u00ba 144, DE 03 DE MAR\u00c7O DE 2021", "preambulo": null, "tipo": "Portaria", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "299", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto n\u00ba 39.133, de 15 de junho de 2018, publicado no DODF n\u00ba 114, de 18 de junho de 2018, resolve: EXONERAR, a pedido,AURORA MARIA NETO, da Carreira de ASSIST\u00caNCIA P\u00daBLICA \u00c0 SA\u00daDE, cargo de ESPECIALISTA EM SAUDE - BIOMEDICO, 3\u00aa Classe, Padr\u00e3o IV, Matr\u00edcula 16821564, do Quadro de Pessoal do Distrito Federal com lota\u00e7\u00e3o na Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Distrito Federal, com base nos termos do caput do Artigo 51, da Lei Complementar n\u00ba. 840/2011, lotado(a) no(a) SUPERINTEND\u00caNCIA DA REGI\u00c3O DE SA\u00daDE LESTE - NUCLEO DE PATOLOGIA CLINICA DO PARANOA, declarando vago o referido cargo, a contar de 24 de fevereiro de 2021, nos termos do artigo 50, Inciso I, da supramencionada Lei, conforme Processo n\u00ba. 00060-00088617/2021-68.</p><p style=\"text-align:center;\">OSNEI OKUMOTO</p>"}, " 71702": {"coMateria": "71702", "coDemandante": "782", "titulo": "PORTARIA N\u00ba 145, DE 03 DE MAR\u00c7O DE 2021", "preambulo": null, "tipo": "Portaria", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "299", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL E PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O DE ENSINO E PESQUISA EM CI\u00caNCIAS DA SA\u00daDE/FEPECS, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es regimentais e em conformidade com o artigo 3\u00ba, do Decreto n\u00ba 23.924, de 18 de julho de 2003, resolve: DESLIGAR, a pedido, da atividade de doc\u00eancia do Curso de Gradua\u00e7\u00e3o em Enfermagem, da Escola Superior de Ci\u00eancias da Sa\u00fade, da Funda\u00e7\u00e3o de Ensino e Pesquisa em Ci\u00eancias da Sa\u00fade/SES, a servidora FABIANA DO NASCIMENTO DE SOUZA, matr\u00edcula Fepecs n\u00ba 0269136-1, Gratifica\u00e7\u00e3o de Atividade de Ensino \u2013 GAE, Titula\u00e7\u00e3o \u2013 Especialista, a contar de 1\u00ba de mar\u00e7o de 2021.</p><p style=\"text-align:center;\">OSNEI OKUMOTO</p>"}, " 71776": {"coMateria": "71776", "coDemandante": "1182", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O DE 05 DE MAR\u00c7O DE 2021", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "327", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">A DIRETORA DE DESENVOLVIMENTO ESTRAT\u00c9GICO DE PESSOAS, DA COORDENA\u00c7\u00c3O DE INOVA\u00c7\u00c3O E GEST\u00c3O DO CONHECIMENTO, DA SUBSECRETARIA DE GEST\u00c3O DE PESSOAS, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es regimentais e considerando o disposto no Art. 12 da Portaria n\u00ba 708, de 03 de julho de 2018, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">HOMOLOGAR, nos termos do Decreto n\u00ba 26.373, de 17 de novembro de 2005, e da Lei Complementar n\u00ba 840, de 23 de dezembro de 2011, o resultado final da Avalia\u00e7\u00e3o no Est\u00e1gio Probat\u00f3rio dos servidores aprovados, das Carreiras M\u00e9dica e Assist\u00eancia P\u00fablica \u00e0 Sa\u00fade do Distrito Federal, admitidos em JUNHO/2017, NOVEMBRO/2017, JANEIRO/2018 e FEVEREIRO/2018, relacionados no Anexo desta Ordem de Servi\u00e7o, observando a ordem das informa\u00e7\u00f5es: lota\u00e7\u00e3o, c\u00f3digo/especialidade, matr\u00edcula, nome, data de admiss\u00e3o, situa\u00e7\u00e3o atual, resultado final agrupados por lota\u00e7\u00e3o e especialidade.</p><p style=\"text-align:justify;\">JUNHO/2017:</p><p style=\"text-align:justify;\">SUPERINTEND\u00caNCIA DA REGI\u00c3O DE SA\u00daDE SUDOESTE...: - 8057 - AOSD-FARMACIA; - 1680435X; CLEDSON ALVES DIAS; 05/06/2017; AS01; UNICA I; 8,84.</p><p style=\"text-align:justify;\">NOVEMBRO/2017:</p><p style=\"text-align:justify;\">HOSPITAL MATERNO INFANTIL DE BRAS\u00cdLIA...: - 8140 - TECNICO ENFERMAGEM; - 16819756; MARILIA APARECIDA SOUSA CHAVES; 16/11/2017; TS31; TERCEIRA I; 9,73.</p><p style=\"text-align:justify;\">JANEIRO/2018:</p><p style=\"text-align:justify;\">SUPERINTEND\u00caNCIA DA REGI\u00c3O DE SA\u00daDE SUDOESTE...: - 701023 - MEDICO - CLINICA MEDICA; - 16830717; CAMILA VIEIRA AMORIM; 23/01/2018; CM31; TERCEIRA I; 9,96.</p><p style=\"text-align:justify;\">FEVEREIRO/2018:</p><p style=\"text-align:justify;\">SUPERINTEND\u00caNCIA DA REGI\u00c3O DE SA\u00daDE CENTRAL...: - 701023 - MEDICO - CLINICA MEDICA; - 16830644; LUCAS GONCALVES LIMA MOTA; 01/02/2018; CM31; TERCEIRA I; 10,00 | 701071 - MED. DA FAMILIA E COMUNIDADE; - 16829530; FERNANDA KEHRLE DE MIRANDA; 01/02/2018; CM31; TERCEIRA I; 9,90.</p><p style=\"text-align:justify;\">SUPERINTEND\u00caNCIA DA REGI\u00c3O DE SA\u00daDE OESTE...: - 701023 - MEDICO - CLINICA MEDICA; - 16831675; DANIELA BACELAR; 02/02/2018; CM31; TERCEIRA I; 9,18.</p><p style=\"text-align:justify;\">SUPERINTEND\u00caNCIA DA REGI\u00c3O DE SA\u00daDE LESTE...: - 4010 - TECNICO ADMINISTRATIVO; - 16831411; GISELLY CARLOS AFONSO; 02/02/2018; TS31; TERCEIRA I; 8,28 | 701043 - MEDICO - RADIOLOGISTA; - 16828747; PRISCILA DE MELO MOREIRA LIMA MACENA; 01/02/2018; CM31; TERCEIRA I; 9,76 | 8044 - TECNICO LAB. PAT. CLINICA; - 16830148; ALINE VIEIRA DE PAIVA; 01/02/2018; TS31; TERCEIRA I; 10,00 | 8073 - AOSD - PAT. CLINICA; - 16828321; STEPHANIE PAIVA MONTEIRO; 01/02/2018; AS01; UNICA I; 9,99.</p><p style=\"text-align:justify;\">CONCEDER PROGRESS\u00c3O FUNCIONAL ap\u00f3s homologa\u00e7\u00e3o do resultado aprovado do est\u00e1gio probat\u00f3rio, nos termos do Decreto 38.917, de 08.03.2018, aos servidores relacionados abaixo nesta Ordem de Servi\u00e7o, que completaram o interst\u00edcio nos meses de NOVEMBRO/2020, JANEIRO/2021, FEVEREIRO/2021 e MAR\u00c7O/2021, das Carreiras M\u00e9dica e Assist\u00eancia P\u00fablica a Sa\u00fade do Distrito Federal, observando-se a ordem das informa\u00e7\u00f5es: lota\u00e7\u00e3o, c\u00f3digo/cargo-especialidade, matr\u00edcula, nome, situa\u00e7\u00e3o anterior e nova (classe e padr\u00e3o) e da data de vig\u00eancia.</p><p style=\"text-align:justify;\">Os efeitos financeiros decorrentes desta Ordem de Servi\u00e7o retroagem \u00e0 data em que se completou o interst\u00edcio de cada servidor.</p><p style=\"text-align:justify;\">NOVEMBRO/2020:</p><p style=\"text-align:justify;\">HOSPITAL MATERNO INFANTIL DE BRAS\u00cdLIA...: - 8140 - TECNICO ENFERMAGEM; - 16819756; MARILIA APARECIDA SOUSA CHAVES; TERCEIRA I; TERCEIRA IV; 16/11/2020.</p><p style=\"text-align:justify;\">JANEIRO/2021:</p><p style=\"text-align:justify;\">SUPERINTEND\u00caNCIA DA REGI\u00c3O DE SA\u00daDE SUDOESTE...: - 701023 - MEDICO - CLINICA MEDICA; - 16830717; CAMILA VIEIRA AMORIM; TERCEIRA I; TERCEIRA IV; 23/01/2021.</p><p style=\"text-align:justify;\">FEVEREIRO/2021:</p><p style=\"text-align:justify;\">SUPERINTEND\u00caNCIA DA REGI\u00c3O DE SA\u00daDE CENTRAL...: - 701023 - MEDICO - CLINICA MEDICA; - 16830644; LUCAS GONCALVES LIMA MOTA; TERCEIRA I; TERCEIRA IV; 01/02/2021 | 701071 - MED. DA FAMILIA E COMUNIDADE; - 16829530; FERNANDA KEHRLE DE MIRANDA; TERCEIRA I; TERCEIRA IV; 01/02/2021.</p><p style=\"text-align:justify;\">SUPERINTEND\u00caNCIA DA REGI\u00c3O DE SA\u00daDE OESTE...: - 701023 - MEDICO - CLINICA MEDICA; - 16831675; DANIELA BACELAR; TERCEIRA I; TERCEIRA IV; 02/02/2021.</p><p style=\"text-align:justify;\">SUPERINTEND\u00caNCIA DA REGI\u00c3O DE SA\u00daDE LESTE...: - 4010 - TECNICO ADMINISTRATIVO; - 16831411; GISELLY CARLOS AFONSO; TERCEIRA I; TERCEIRA IV; 02/02/2021 | 701043 - MEDICO - RADIOLOGISTA; - 16828747; PRISCILA DE MELO MOREIRA LIMA MACENA; TERCEIRA I; TERCEIRA IV; 01/02/2021 | 8044 - TECNICO LAB. PAT. CLINICA; - 16830148; ALINE VIEIRA DE PAIVA; TERCEIRA I; TERCEIRA IV; 01/02/2021 | 8073 - AOSD - PAT. CLINICA; - 16828321; STEPHANIE PAIVA MONTEIRO; UNICA I; \u00daNICA IV; 01/02/2021.</p><p style=\"text-align:justify;\">MAR\u00c7O/2021:</p><p style=\"text-align:justify;\">SUPERINTEND\u00caNCIA DA REGI\u00c3O DE SA\u00daDE SUDOESTE...: - 8057 - AOSD-FARMACIA; - 1680435X; CLEDSON ALVES DIAS; UNICA I; \u00daNICA IV; 02/03/2021.</p><p style=\"text-align:center;\">DILUANA ALVES DE OLIVEIRA</p>"}, " 71770": {"coMateria": "71770", "coDemandante": "789", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 46, DE 02 DE MAR\u00c7O DE 2021", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "328", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SUBSECRET\u00c1RIO DE ATEN\u00c7\u00c3O INTEGRAL \u00c0 SA\u00daDE, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o artigo 7\u00ba, da Portaria n\u00ba 708, de 03 de julho de 2018, publicado no DODF n\u00ba 125, de 04 de julho de 2018 e republicada no DODF n\u00ba 149, de 07 de agosto de 2018:</p><p style=\"text-align:justify;\">Considerando o Art. 6\u00ba, da Portaria n\u00ba 1032, de 17 de setembro de 2018, publicada no DODF n\u00ba 203, de 24 de outubro de 2018, que institui a Refer\u00eancia T\u00e9cnica Distrital (RTD) para colaborar no desenvolvimento de processos ligados \u00e0 gest\u00e3o da cl\u00ednica;</p><p style=\"text-align:justify;\">Considerando a publica\u00e7\u00e3o da Ordem de Servi\u00e7o n\u00ba 91, de 13 de dezembro de 2017, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Designar LUCIANA MELO DE MOURA, matr\u00edcula 156042-5, para desempenhar a fun\u00e7\u00e3o de Refer\u00eancia T\u00e9cnica Distrital em Enfermagem de Fam\u00edlia e Comunidade - Colaboradora, com carga hor\u00e1ria de 08 horas semanais, pelo per\u00edodo de 12 (doze) meses.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00b0 Esta Ordem de Servi\u00e7o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:center;\">ALEXANDRE GARCIA BARBOSA</p>"}, " 71768": {"coMateria": "71768", "coDemandante": "789", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 47, DE 02 DE MAR\u00c7O DE 2021", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "328", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SUBSECRET\u00c1RIO DE ATEN\u00c7\u00c3O INTEGRAL \u00c0 SA\u00daDE, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o artigo 7\u00ba, da Portaria n\u00ba 708, de 03 de julho de 2018, publicado no DODF n\u00ba 125, de 04 de julho de 2018 e republicada no DODF n\u00ba 149, de 07 de agosto de 2018:</p><p style=\"text-align:justify;\">Considerando a publica\u00e7\u00e3o da Portaria n\u00ba 642, de 1\u00ba de novembro de 2017, publicada no DODF n\u00ba 218, de 14 de novembro de 2017, modificada pela Portaria n\u00b0 1032, de 17 de setembro de 2018, publicada no DODF n\u00b0 203, de 24 de outubro de 2018, que institui a Refer\u00eancia T\u00e9cnica Distrital (RTD) para colaborar no desenvolvimento de processos ligados \u00e0 gest\u00e3o da cl\u00ednica;</p><p style=\"text-align:justify;\">Considerando a Portaria n\u00ba 1272, de 22 de novembro de 2018, que altera o Anexo I, da Portaria n\u00ba 1032, de 17 de setembro de 2018. Considerando a publica\u00e7\u00e3o da Ordem de Servi\u00e7o n\u00ba 50 de 04 de abril de 2018, resolve: </p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Dispensar RAFAEL NUNES PENA, Matr\u00edcula 1.677.714-X, da fun\u00e7\u00e3o de representante Colaborador da Refer\u00eancia T\u00e9cnica Distrital em Anatomia Patol\u00f3gica e Citopatologia;</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Esta Ordem de Servi\u00e7o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. </p><p style=\"text-align:center;\">ALEXANDRE GARCIA BARBOSA</p>"}, " 71695": {"coMateria": "71695", "coDemandante": "833", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 47, DE 03 DE MAR\u00c7O DE 2021", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "331", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SUPERINTENDENTE DA REGI\u00c3O DE SA\u00daDE CENTRAL, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es Regimentais, conforme Decreto n\u00ba 38.017, de 21 de fevereiro de 2017, republicado no DODF n\u00ba 38, de 22 de fevereiro de 2017, e o Art. 13, da Portaria n\u00ba 708, de 02 de julho de 2018, republicada no DODF n\u00ba 149, de 07 de agosto de 2018, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Designar os substitutos para afastamentos ou impedimentos legais:</p><p style=\"text-align:justify;\">DESIGNAR MAR\u00cdLIA MENDES DE SOUZA TEIXEIRENSE, matr\u00edcula 1.659.581-5, para substituir o cargo de Gerente, da Ger\u00eancia de Servi\u00e7os de Aten\u00e7\u00e3o Prim\u00e1ria n\u00b0 2 do Cruzeiro, da Diretoria Regional de Aten\u00e7\u00e3o Prim\u00e1ria \u00e0 Sa\u00fade, da Superintend\u00eancia da Regi\u00e3o de Sa\u00fade Central, da Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Distrito Federal em seus afastamentos ou impedimentos legais.</p><p style=\"text-align:justify;\">DESIGNAR LEONARDO CAVALCANTI MACHADO, matr\u00edcula 1.693.298-6, para substituir o cargo de Gerente, da Ger\u00eancia de Apoio Operacional Unidade de Aten\u00e7\u00e3o Especializada na Asa Norte, da Diretoria Administrativa, da Superintend\u00eancia da Regi\u00e3o de Sa\u00fade Central, da Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Distrito Federal.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Esta Ordem de Servi\u00e7o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:center;\">PEDRO COSTA QUEIROZ ZANCANARO</p>"}, " 71692": {"coMateria": "71692", "coDemandante": "833", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 48, DE 04 DE MAR\u00c7O DE 2021", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "331", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SUPERINTENDENTE DA REGI\u00c3O DE SA\u00daDE CENTRAL, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es Regimentais, conforme Decreto n\u00ba 38.017, de 21 de fevereiro de 2017, republicado no DODF n\u00ba 38, de 22 de fevereiro de 2017, e o Art. 13, da Portaria n\u00ba 708, de 02 de julho de 2018, republicada no DODF n\u00ba 149, de 07 de agosto de 2018.</p><p style=\"text-align:justify;\">Considerando Manual de Sa\u00fade e Seguran\u00e7a no Trabalho, Portaria n\u00ba 55 de 21 de maio de 2012, cap\u00edtulo IV, p\u00e1ginas 63 a 65.</p><p style=\"text-align:justify;\">Considerando a atualiza\u00e7\u00e3o da Ordem de Servi\u00e7o n\u00ba 30, de 02 de agosto de 2019, publicada em DODF 149, no dia 08 de agosto de 2019, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00b0 Designar HERO\u00cdNA VIEIRA DA SILVA, cargo: Auxiliar de Enfermagem, Lota\u00e7\u00e3o: N\u00facleo de Seguran\u00e7a Higiene e Medicina do Trabalho do HRAN, matr\u00edcula 0.118.294-3, como presidente e membro da Comiss\u00e3o de Seguran\u00e7a do Trabalho \u2013 CST; ALESSANDRO ARA\u00daJO DOS SANTOS, cargo T\u00e9cnico em Radiologia, lota\u00e7\u00e3o: NURI/HRAN, matr\u00edcula 183.146-1; C\u00c9LIA CRISTINA DOS SANTOS ROQUE, cargo Auxiliar de Enfermagem, lota\u00e7\u00e3o: Unidade de Cl\u00ednica Cir\u00fargica/HRAN, matr\u00edcula 138.345-0; MONALYZA REIS RODRIGUES PINTO, cargo: Auxiliar de Enfermagem, lota\u00e7\u00e3o: GENF/HRAN, matr\u00edcula 145.788-8; para comporem, sob a presid\u00eancia do primeiro, a COMISS\u00c3O DE SEGURAN\u00c7A DO TRABALHO (CST) do HRAN.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Caber\u00e1 \u00e0 CST as seguintes atribui\u00e7\u00f5es:</p><p style=\"text-align:justify;\">I - Auxiliar a Equipe do N\u00facleo de Seguran\u00e7a, Higiene e Medicina do Trabalho da Asa Norte (NSHMT-AN) nas a\u00e7\u00f5es preventivas e de promo\u00e7\u00e3o \u00e0 sa\u00fade do servidor;</p><p style=\"text-align:justify;\">II - Acompanhar, monitorar e implementar a\u00e7\u00f5es relacionadas a preven\u00e7\u00e3o, sa\u00fade e seguran\u00e7a no trabalho;</p><p style=\"text-align:justify;\">III - Informar aos profissionais de seguran\u00e7a do trabalho sobre poss\u00edveis situa\u00e7\u00f5es que venham a trazer riscos para a sa\u00fade e seguran\u00e7a dos servidores e demais prestadores envolvidos;</p><p style=\"text-align:justify;\">IV - Divulgar aos servidores informa\u00e7\u00f5es relativas \u00e0 sa\u00fade e seguran\u00e7a no trabalho;</p><p style=\"text-align:justify;\">V - Colaborar no desenvolvimento e na implementa\u00e7\u00e3o de programas relacionados \u00e0 sa\u00fade e seguran\u00e7a no trabalho; e</p><p style=\"text-align:justify;\">VI - Acompanhar processos administrativos/sindic\u00e2ncias que envolvam licen\u00e7as por acidente em servi\u00e7o.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 3\u00ba A CST, juntamente com os profissionais da seguran\u00e7a do trabalho, ter\u00e1 reuni\u00f5es ordin\u00e1rias, as quais ser\u00e3o realizadas de acordo com a demanda, e extraordin\u00e1rias:</p><p style=\"text-align:justify;\">I - A pedido dos membros da CST ou pelo Respons\u00e1vel T\u00e9cnico do \u00f3rg\u00e3o;</p><p style=\"text-align:justify;\">II - Quando houver den\u00fancia de situa\u00e7\u00e3o de risco grave e iminente que determine aplica\u00e7\u00e3o de medidas corretivas emergenciais;</p><p style=\"text-align:justify;\">III - Quando ocorrer acidente em servi\u00e7o grave ou fatal.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 4\u00ba As reuni\u00f5es ordin\u00e1rias e extraordin\u00e1rias ser\u00e3o realizadas durante o expediente normal da unidade administrativa, em local apropriado e dever\u00e3o ter suas atividades registradas em Ata, assinada por todos os presentes.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 5\u00ba Os profissionais que prestam servi\u00e7o na assist\u00eancia ser\u00e3o liberados da escala durante os hor\u00e1rios das reuni\u00f5es.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 6\u00ba Esta Ordem de Servi\u00e7o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogando disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.</p><p style=\"text-align:center;\">PEDRO COSTA QUEIROZ ZANCANARO</p>"}, " 71693": {"coMateria": "71693", "coDemandante": "833", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 49, DE 04 DE MAR\u00c7O DE 2021", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "331", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SUPERINTENDENTE DA REGI\u00c3O DE SA\u00daDE CENTRAL, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es Regimentais, conforme Decreto n\u00ba 38.017, de 21 de fevereiro de 2017, republicado no DODF n\u00ba 38, de 22 de fevereiro de 2017, e o Art. 13, da Portaria n\u00ba 708, de 02 de julho de 2018, republicada no DODF n\u00ba 149, de 07 de agosto de 2018, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Considerando a Ordem de Servi\u00e7o N\u00ba 11 de 07 de junho de 2016, publicada em DODF n\u00ba 114, no dia 16 de junho de 2016, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00b0 Nomear e Atualizar a Comiss\u00e3o de Revis\u00e3o de Prontu\u00e1rios, Documenta\u00e7\u00e3o M\u00e9dica e Estat\u00edstica do Hospital Regional da Asa Norte (CRPDME/HRAN).</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Sob a presid\u00eancia do primeiro, esta CRPDME/HRAN ser\u00e1 composta pelos seguintes Membros: RAIMUNDO LUZ PARENTE, matr\u00edcula 1436459x , cargo: medico - medicina do trabalho, lota\u00e7\u00e3o: N\u00facleo de Capta\u00e7\u00e3o e An\u00e1lise de Informa\u00e7\u00f5es do SUS (NCAIS/GPMA/HRAN; CAMILA CARLONI GASPAR, matr\u00edcula 182.832-0, Gerente, da Ger\u00eancia de Planejamento, Monitoramento e Avalia\u00e7\u00e3o do HRAN (GPMA/HRAN); SABRINA MARQUES DA SILVA, matr\u00edcula 198986-3, Chefe do N\u00facleo de Capta\u00e7\u00e3o e An\u00e1lise de Informa\u00e7\u00f5es do SUS (NCAIS/GPMA/HRAN); MARCELO BATISTA DA SILVA, matr\u00edcula 0123665-2, Cargo: T\u00e9cnico Administrativo, Lota\u00e7\u00e3o: N\u00facleo de Matr\u00edcula, Marca\u00e7\u00e3o de Consultas e Prontu\u00e1rio de Pacientes (SES/SRSCE/HRAN/GIR/NMCP); MARLOS DE SENE CARVALHO, matr\u00edcula 1.694.901-3, Cargo: T\u00e9cnico em Contabilidade, lota\u00e7\u00e3o: N\u00facleo de Capta\u00e7\u00e3o e An\u00e1lise de Informa\u00e7\u00f5es do SUS (NCAIS/GPMA/HRAN), JOS\u00c9 APARECIDO GOMES DO SACRAMENTO, matr\u00edcula 147.395-6, Cargo: T\u00e9cnico Administrativo, Gerente da Ger\u00eancia de Or\u00e7amento e Finan\u00e7as.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 3\u00ba A Comiss\u00e3o de Revis\u00e3o de Prontu\u00e1rios, Documenta\u00e7\u00e3o M\u00e9dica e Estat\u00edstica do HRAN (CRPDME/HRAN) objetiva promover as medidas normativas e t\u00e9cnicas de Controle de Execu\u00e7\u00e3o das normas de preenchimento, arquivamento, guarda e recupera\u00e7\u00e3o dos dados contidos nos mesmos, segundo a Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 1.638/2002, que define prontu\u00e1rio m\u00e9dico e torna obrigat\u00f3ria a cria\u00e7\u00e3o desta comiss\u00e3o nas institui\u00e7\u00f5es de sa\u00fade.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 4\u00ba Definir prontu\u00e1rio m\u00e9dico como o documento \u00fanico constitu\u00eddo de um conjunto de informa\u00e7\u00f5es, sinais e imagens registradas, geradas a partir de fatos, acontecimentos e situa\u00e7\u00f5es sobre a sa\u00fade do paciente e a assist\u00eancia a ele prestada, de car\u00e1ter legal, sigiloso e cient\u00edfico, que possibilita a comunica\u00e7\u00e3o entre membros da equipe multiprofissional e a continuidade da assist\u00eancia prestada ao indiv\u00edduo.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 5\u00ba Compete \u00e0 CRPDME/HRAN propor melhorias na qualidade dos registros e anota\u00e7\u00f5es para a elabora\u00e7\u00e3o do prontu\u00e1rio cl\u00ednico com base na seguran\u00e7a do paciente, no padr\u00e3o de qualidade prestado pelos profissionais e proporciona dados para pesquisa e estudos cient\u00edficos.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 6\u00ba A Comiss\u00e3o de Revis\u00e3o de Prontu\u00e1rios, Documenta\u00e7\u00e3o M\u00e9dica e Estat\u00edstica dever\u00e1 manter estreita rela\u00e7\u00e3o com a Comiss\u00e3o de \u00c9tica M\u00e9dica da unidade, com a qual dever\u00e3o ser discutidos os resultados das avalia\u00e7\u00f5es realizadas.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 7\u00ba Esta Ordem de Servi\u00e7o entra em vigor a partir da data de sua publica\u00e7\u00e3o, e revoga disposi\u00e7\u00f5es anteriores.</p><p style=\"text-align:center;\">PEDRO COSTA QUEIROZ ZANCANARO</p>"}, " 71697": {"coMateria": "71697", "coDemandante": "833", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 50, DE 05 DE MAR\u00c7O DE 2021", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "331", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SUPERINTENDENTE DA REGI\u00c3O DE SA\u00daDE CENTRAL, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es Regimentais, conforme Decreto n\u00ba 38.017, de 21 de fevereiro de 2017, republicado no DODF n\u00ba 38, de 22 de fevereiro de 2017, e o Art. 13, da Portaria n\u00ba 708, de 02 de julho de 2018, republicada no DODF n\u00ba 149, de 07 de agosto de 2018.</p><p style=\"text-align:justify;\">Considerando o disposto na Resolu\u00e7\u00e3o CRM/DF n\u00ba 249/2006.</p><p>Considerando a Resolu\u00e7\u00e3o CRM/DF n\u00ba 476/2020 que regulariza o processo eleitoral que lhe foi submetido \u00e0 aprecia\u00e7\u00e3o na Sess\u00e3o Plen\u00e1ria Ordin\u00e1ria, n\u00famero 1780\u00aa, de 26 de outubro de 2020, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Atualizar a Comiss\u00e3o de \u00c9tica M\u00e9dica do HOSPITAL REGIONAL DA ASA NORTE - HRAN. Considerar eleitos para o per\u00edodo de 26 de outubro de 2020 a 14 de abril de 2023, os seguintes m\u00e9dicos:</p><p style=\"text-align:justify;\">Membros Efetivos: ADRIANO GUIMAR\u00c3ES IBIAPINA, CRM 9931, matr\u00edcula 1631411, Cargo: M\u00e9dico \u2013 Cirurgia Geral, lota\u00e7\u00e3o: Unidade de Cl\u00ednicas Cir\u00fargicas; GLEIM DIAS DE SOUZA, CRM 9276, matr\u00edcula 1452185, cargo: M\u00e9dico - Radiologista, Lota\u00e7\u00e3o: Unidade de Radiologia e Imagenologia, MARA ROBERTA GON\u00c7ALVES DOS SANTOS NEVES, CRM 17681, matr\u00edcula 16779916, Cargo: M\u00e9dico \u2013 Medicina do Trabalho, Lota\u00e7\u00e3o: N\u00facleo de Seguran\u00e7a Higiene e Medicina do Trabalho na Asa Norte.</p><p style=\"text-align:justify;\">Membros Suplentes: PAULO HENRIQUE RAMOS FEITOSA, CRM 8388, matr\u00edcula 1406493, Cargo: M\u00e9dico \u2013 Pneumologia, Lota\u00e7\u00e3o: Unidade de Pneumologia, RICARDO DE SOUZA MONTEIRO, CRM 9161, matr\u00edcula 1450735, Cargo: M\u00e9dico \u2013 Urologia, Lota\u00e7\u00e3o: Unidade de Cl\u00ednicas Cir\u00fargicas, PRISCILA DIAS ALVES, CRM 18145, matr\u00edcula 16853393, Cargo: M\u00e9dico \u2013 Pediatra, Lota\u00e7\u00e3o: N\u00facleo de Ensino e Pesquisa.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Esta Ordem de Servi\u00e7o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogando disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.</p><p style=\"text-align:center;\">PEDRO COSTA QUEIROZ ZANCANARO</p>"}, " 71886": {"coMateria": "71886", "coDemandante": "833", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 51, DE 05 DE MAR\u00c7O DE 2021", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "331", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SUPERINTENDENTE DA REGI\u00c3O DE SA\u00daDE CENTRAL, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es Regimentais, conforme Decreto n\u00ba 38.017, de 21 de fevereiro de 2017, republicado no DODF n\u00ba 38, de 22 de fevereiro de 2017, e o Art. 13 da Portaria n\u00ba 708, de 02 de julho de 2018, republicada no DODF n\u00ba 149, de 07 de agosto de 2018, resolve: DESIGNAR LEONARDO SOUSA RAMOS, matr\u00edcula 1.440.341-2, m\u00e9dico - cirurgia geral, como Refer\u00eancia T\u00e9cnica Assistencial, da Unidade de Cirurgia Geral, subordinada \u00e0 Ger\u00eancia de Assist\u00eancia Cir\u00fargica, da Diretoria do Hospital Regional da Asa Norte, da Superintend\u00eancia da Regi\u00e3o de Sa\u00fade Central, da Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Distrito Federal.</p><p style=\"text-align:center;\">PEDRO COSTA QUEIROZ ZANCANARO</p>"}, " 71784": {"coMateria": "71784", "coDemandante": "835", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 71, DE 03 DE MAR\u00c7O DE 2021", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "333", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\"> A SUPERINTENDENTE, DA SUPERINTEND\u00caNCIA DA REGI\u00c3O DE SA\u00daDE LESTE, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas atrav\u00e9s do artigo 8\u00ba, da Portaria n\u00ba 235, de 21 de setembro de 2015, publicada no DODF n\u00ba 183, de 22 de setembro de 2015, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">CONCEDER Licen\u00e7a Pr\u00eamio por Assiduidade, nos termos do Art. n\u00ba 139 da Lei Complementar n\u00ba 840 de 23 de dezembro de 2011, aos servidores abaixo relacionados, (Nome/Matr\u00edcula/Cargo/Quinqu\u00eanio/Per\u00edodo/Processo), respectivamente: EDNA REGINA DOS REIS SALES, matr\u00edcula 0198866-2, AUXILIAR DE ENFERMAGEM, 2\u00ba quinqu\u00eanio 09/12/2015 A 06/12/2020, processo SEI 00060-00090005/2021-35; FRANCISCO ARAUJO BARRADAS, matr\u00edcula 0126227-0, TECNICO ADMINISTRATIVO, 7\u00ba quinqu\u00eanio 12/12/2015 A 09/12/2020, processo SEI 00060-00496964/2020-80; MARIA BEATRIZ RUY, matr\u00edcula 1673696-6, ENFERMEIRO, 1\u00ba Quinqu\u00eanio 22/02/2016 A 19/02/2021, processo SEI 00060-000102160/2021-10; MATEUS DE ANDRADE ARAUJO, matr\u00edcula 0150965-9, Auxiliar de Enfermagem, 3\u00ba quinqu\u00eanio 30/05/2015 A 27/05/2020, processo SEI 00060-00066144/2021-48;MIRLENE GUEDES DE LIMA, matr\u00edcula 1674074-2, ENFERMEIRO, 1\u00ba Quinqu\u00eanio 22/02/2016 A 19/02/2021, processo SEI 00060-00085676/2021-84; NAYARA FRANCISCA ARAUJO ANDRADE, matr\u00edcula 1672991-9, TECNICO ENFERMAGEM, 1\u00ba quinqu\u00eanio 22/02/2016 19/02/2021, processo SEI 00060-00085067/2021-25; SANDRA REGINA MARQUES DA SILVA, matr\u00edcula 0185589-1, AG. COMUNITARIO DE SAUDE, 2\u00ba quinqu\u00eanio 28/06/2015 A 09/07/2020; SAULO VIANA DE OLIVEIRA, matr\u00edcula 0198602-3, ASSISTENTE SOCIAL; 2\u00ba quinqu\u00eanio 07/12/2015 A 04/12/2020; processo SEI 00060-00063522/2021-31, SELMA PEREIRA DA SILVA matr\u00edcula 0153033-X, AUXILIAR DE ENFERMAGEM, 3\u00ba quinqu\u00eanio 28/01/2016 A 25/01/2021, processo 00060-00046125/2021-03; SILVIA DINIZ PEREIRA matr\u00edcula 1673477-7, TECNICO ENFERMAGEM, 1\u00ba quinqu\u00eanio 22/02/2016 A 19/02/2021, processo 00060-00037761/2021-36; VANUSA MARIA DE MEDEIROS SANTOS matr\u00edcula 0135947-9, AUXILIAR DE ENFERMAGEM, 5\u00ba quinqu\u00eanio 23/08/2015 20/08/2020, processo 00060-00063602/2021-97; WAGNER JOSE DE OLIVEIRA RODRIGUES matr\u00edcula 0198549-3, AUXILIAR DE ENFERMAGEM, 2\u00ba quinqu\u00eanio 16/12/2015 A 13/12/2020, processo 00060-00352951/2020-08. </p><p style=\"text-align:justify;\">CONCEDER Aux\u00edlio Natalidade, nos termos do artigo 96 da Lei Complementar n\u00ba 840 de 23/12/2011 \u00e0s servidoras: DAIANA MONICI DA SILVA, matr\u00edcula: 0180167-8, ENFERMEIRO, pelo nascimento de sua filha MEL SAMAYA OLIVEIRA MONICI em 17.02.2021, conforme certid\u00e3o de nascimento apresentada; ROSANA APARECIDA COSTA MENDES, matr\u00edcula: 0155991-5, AG. COMUNITARIO DE SAUDE, pelo nascimento de sua filha MARIA ALICE COSTA MENDES em 14.01.2021, conforme certid\u00e3o de nascimento apresentada.</p><p style=\"text-align:center;\">RAQUEL BEVIL\u00c1QUA MATIAS DA PAZ MEDEIROS SILVA</p>"}, " 71788": {"coMateria": "71788", "coDemandante": "835", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 72, DE 03 DE MAR\u00c7O DE 2021", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "333", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">A SUPERINTENDENTE DA REGI\u00c3O DE SA\u00daDE LESTE, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es Regimentais, conforme Decreto n\u00ba 38.017, de 21 de fevereiro de 2017, republicado no DODF n\u00ba 38, de 22 de fevereiro de 2017, e o Art. 13 da Portaria n\u00ba 708, de 02 de julho de 2018, republicada no DODF n\u00ba 149, de 07 de agosto de 2018, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Homologar ap\u00f3s conclus\u00e3o da apura\u00e7\u00e3o do Processo Administrativo de Acidente em Servi\u00e7o relatado pela Comiss\u00e3o de Investiga\u00e7\u00e3o de Acidente em Servi\u00e7o - CRPIAS/SRSLE, que ficou constatado que o evento ocorrido no dia 29/09/2017 N\u00c3O ocasionou dano atual que pode ser atribu\u00eddo ao alegado acidente confirmado pela Comiss\u00e3o de Sindic\u00e2ncia, ocorrido com o servidor LUCAS DE QUEIROZ VALEN\u00c7A, matr\u00edcula 1.677.777-8, lotado atualmente na UNIDADE B\u00c1SICA DE SA\u00daDE N.6 DO PARANO\u00c1, conforme apurado no processo SEI 00060-00181449/2017-01.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Esta Ordem de Servi\u00e7o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:center;\">RAQUEL BEVIL\u00c1QUA MATIAS DA PAZ MEDEIROS SILVA</p>"}, " 71773": {"coMateria": "71773", "coDemandante": "835", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 73, DE 03 DE MAR\u00c7O DE 2021", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "333", "texto": "<p>A SUPERINTENDENTE DA REGI\u00c3O DE SA\u00daDE LESTE, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es Regimentais, conforme Decreto n\u00ba 38.017, de 21 de fevereiro de 2017, republicado no DODF n\u00ba 38, de 22 de fevereiro de 2017, e o Art. 13, da Portaria n\u00ba 708, de 02 de julho de 2018, republicada no DODF n\u00ba 149, de 07 de agosto de 2018, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">CONCEDER Licen\u00e7a Pr\u00eamio por Assiduidade nos termos da Lei 840/11, Art. 139 aos servidores: TATYANE NASCIMENTO DA COSTA, t\u00e9c. Enfermagem, matr\u00edcula 1671425-3, 1\u00ba quinqu\u00eanio, per\u00edodo de 24/07/2015 a 21/07/2020, SEI 00060-00463724/2020-07; JESIANE BRITO DOS SANTOS MENDES, t\u00e9c. Enfermagem, matr\u00edcula 1671287-0, 1\u00ba quinqu\u00eanio, per\u00edodo de 24/07/2015 a 19/09/2020, SEI 00060-00012623/2021-44; ANA RAFAELA HOLANDA VILLELA DE ANDRADE CARVALHO, M\u00e9dica, matr\u00edcula 1672080-6, 1\u00ba quinqu\u00eanio, per\u00edodo de 07/10/2015 a 21/10/2020, SEI 00060-00036373/2021-38; LUIZ MARCO BEZERRA DA MOTA, Aux. Enfermagem, 3\u00ba quinqu\u00eanio, per\u00edodo de 13/08/2015 a 21/09/2020, SEI 00060-00041499/2021-24; ISABEL CRISTINA DA CRUZ PEREIRA, AOSD Ortopedia/gesso, matr\u00edcula 0198995-2, 2\u00ba quinqu\u00eanio, per\u00edodo de 13/12/2015 a 09/01/2021, SEI 00060-00029585/2021-69; HEIDE APARECIDA PEREIRA, t\u00e9c. patologia cl\u00ednica, matr\u00edcula 1431451-7, 2\u00ba quinqu\u00eanio, per\u00edodo de 17/01/2016 a 14/01/2021, SEI 00060-00026549/2021-43; GLAUCIA GOMES DA MOTA, t\u00e9c. enfermagem, matr\u00edcula 1671185-8, 1\u00ba quinqu\u00eanio, per\u00edodo de 24/07/2015 20/08/2020, SEI 00060-00439744/2020-59; SAULO CARDOSO FILHO, m\u00e9dico, matr\u00edcula 0193200-4, 2\u00ba quinqu\u00eanio, per\u00edodo de 29/07/2015 a 26/07/2020, SEI 00060-00400803/2020-07; LUCIANA CRISTINA DE SOUZA CARRIJO, Farmac\u00eautico(a) Bioqu\u00edmico(a), matr\u00edcula 1443702-3, 2\u00ba quinqu\u00eanio, per\u00edodo de 29/07/2015 a 26/07/2020, SEI 00060-00367611/2020-73; WESLEY LOPES MACHADO, motorista, matr\u00edcula 0139468-1, 4\u00ba quinqu\u00eanio, per\u00edodo de 28/09/2015 25/09/2020, SEI 00060-00520375/2020-20; REINALDO NERIS DA SILVA, t\u00e9c. administrativo, matr\u00edcula 0198501-9, 2\u00ba quinqu\u00eanio, per\u00edodo de 15/12/2015 a 12/12/2020, SEI 00060-00536639/2020-67; LET\u00cdCIA TATIANE LEITE DA FONSECA RIZZA, AOSD Ortopedia/gesso, matr\u00edcula 189175-8, 2\u00ba quinqu\u00eanio, per\u00edodo de 19/05/2015 a 09/06/2020, SEI 00060-00541961/2020-16;  FRANKLIM HUMBERTO FERREIRA DA SILVA, t\u00e9c. administrativo, matr\u00edcula 0198467-5, 2\u00ba quinqu\u00eanio, per\u00edodo de 09/12/2015 a 06/12/2020, SEI 00060-00546368/2020-58; WINSTON LEONARDO CASTELO BRANCO LEAL, M\u00e9dico, matr\u00edcula 0139719-2, 4\u00ba quinqu\u00eanio, per\u00edodo de 26/11/2015 25/11/2020, SEI 00060-00554707/2020-70; DANIEL RAMIRO, AOSD Lavanderia, matr\u00edcula 0140100-9, 4\u00ba quinqu\u00eanio, per\u00edodo de 01/01/2016 29/12/2020, SEI 00060-00000703/2021-57; CLEIDSON GRACIANO DA SILVA, AOSD Lavanderia, matr\u00edcula 0139387-1, 4\u00ba quinqu\u00eanio, per\u00edodo de 01/08/2015 29/07/2020, SEI 00060-00000851/2021-71; MARIA DO CARMO DA COSTA DE OLIVEIRA, AOSD Servi\u00e7os Gerais, matr\u00edcula 0139686-2, 4\u00ba quinqu\u00eanio, per\u00edodo de 28/10/2015 a 25/10/2020, SEI 00060-00036149/2021-46; SIDNEY SOTERO MENDON\u00c7A, M\u00e9dico, matr\u00edcula 0152634-0, 3\u00ba quinqu\u00eanio, per\u00edodo de 08/01/2016 a 05/01/2021, SEI 00060-00037312/2021-98; RAFAELA VERLANGIERI MENDES DE ARA\u00daJO, m\u00e9dica, matr\u00edcula 0190446-9, 2\u00ba quinqu\u00eanio, per\u00edodo de 09/06/2015 a 06/06/2020, SEI 00060-00068977/2021-43; RAQUEL DOS SANTOS LIMA MENDES, Auxiliar Enfermagem, matr\u00edcula 0139862-8, 4\u00ba quinqu\u00eanio, per\u00edodo de 11/11/2015 a 08/11/2020, SEI 00060-00536178/2020-22; VIRGINIA PEREIRA NEVES, AOSD Lavanderia, matr\u00edcula 0139084-8, 3\u00ba quinqu\u00eanio, per\u00edodo de 05/06/2010 a 03/06/2015, SEI 00060-00075972/2021-77; VIRGINIA PEREIRA NEVES, AOSD Lavanderia, matr\u00edcula 0139084-8, 4\u00ba quinqu\u00eanio, per\u00edodo de 04/06/2015 a 01/06/2020, SEI 00060-00075972/2021-77; ELIANE DE SOUSA CAIXETA, Aux. enfermagem, matr\u00edcula 0199010-1, 2\u00ba quinqu\u00eanio, per\u00edodo de 16/12/2015 a 16/01/2021, SEI 00060-00061211/2021-38; ANDERSON GILBERT KELLER, Farmac\u00eautico Bioqu\u00edmico, matr\u00edcula 0140038-X, 4\u00ba quinqu\u00eanio, per\u00edodo de 07/01/2016 a 04/01/2021, SEI 00060-00039350/2021-85; SANDRA BARRETO ZAGO, Aux. Enfermagem, matr\u00edcula 0182823-1, 2\u00ba quinqu\u00eanio, per\u00edodo de 02/11/2014 a 02/01/2020, SEI 00060-00043860/2021-57; ANA CLAUDIA DE CARVALHO TEIXEIRA, Aux. Enfermagem, matr\u00edcula 199165-5, 2\u00ba quinqu\u00eanio, per\u00edodo de 16/12/2015 a 13/12/2020, SEI 00060-00053125/2021-51; MARIA LUCIA PEREIRA DA SILVA, Aux. Enfermagem, matr\u00edcula 0152876-9, 3\u00ba quinqu\u00eanio, per\u00edodo de 28/01/2016 a 25/01/2021, SEI 00060-00058314/2021-11; CLAITON SACCOL FERREIRA, M\u00e9dico, matr\u00edcula 0190793-X, 2\u00ba quinqu\u00eanio, per\u00edodo de 09/06/2015 a 06/06/2020, SEI 00060-00062130/2021-55; CASSIA DE MENEZES FERREIRA, M\u00e9dica, matr\u00edcula 0190794-8, 2\u00ba quinqu\u00eanio, per\u00edodo de 09/06/2015 a 06/06/2020, SEI 00060-00062137/2021-77; MARLENE MOREIRA LOPES BENISSIMO, T\u00e9c. Enfermagem, matr\u00edcula 1671234-X, 1\u00ba quinqu\u00eanio, per\u00edodo de 24/07/2015 a 23/07/2020, SEI 00060-00064019/2021-01; PATRICIA BEZERRA GUEDES, t\u00e9c. Enfermagem, matr\u00edcula 1671522-5, 1\u00ba quinqu\u00eanio, per\u00edodo de 24/07/2015 a 21/07/2020, SEI 00060-00067740/2021-45; MARIA AUXILIADORA AZEVEDO GRANJEIRO, Aux. Enfermagem, matr\u00edcula 0139927-6, 4\u00ba quinqu\u00eanio, per\u00edodo de 16/11/2015 a 13/11/2020, SEI 00060-00086306/2021-64; IARADAZAM BENEDITO ALBERNAZ, Enfermeiro, matr\u00edcula 172794-X, 2\u00ba quinqu\u00eanio, per\u00edodo de 12/11/2013 a 10/11/2018, SEI 00060-00086349/2021-40.</p><p style=\"text-align:justify;\">CONCEDER Aux\u00edlio Natalidade, nos termos do artigo 96 da Lei Complementar n\u00ba 840 de 23/12/2011 aos servidores: ALEXANDRA SARTORE DA COSTA, matr\u00edcula 1441491-0, M\u00e9dica, pelo nascimento de seu filho LUCAS SARTORE NOGUEIRA em 26/11/2020, conforme certid\u00e3o de nascimento apresentada, SEI 00060-00020293/2021-61; ALINE BORGES SOBRAL BRAGA, matr\u00edcula 1443811-9, Fisioterapeuta, pelo nascimento de sua filha ISABELLA BORGES PEREIRA em 05/02/2021, conforme certid\u00e3o de nascimento apresentada, SEI 00060-00067588/2021-09; CLARISSE DON\u00c1 SOL ARAUJO, matr\u00edcula 0179641-0, Fisioterapeuta, pelo nascimento de sua filha MARINA DON\u00c1 SOL ARAUJO em 02/02/2021, conforme certid\u00e3o de nascimento apresentada, SEI 00060-00064161/2021-41.</p><p style=\"text-align:center;\">RAQUEL BEVIL\u00c1QUA MATIAS DA PAZ MEDEIROS SILVA</p>"}, " 71703": {"coMateria": "71703", "coDemandante": "837", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00b0 361, DE 04 DE MAR\u00c7O DE 2021", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "335", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">A SUPERINTENDENTE DA REGI\u00c3O DE SA\u00daDE OESTE, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso da compet\u00eancia que lhe foi conferida pela Portaria n\u00ba 708, Artigo 13\u00b0, Inciso XI, de 02 de julho de 2018, resolve: CONCEDER ABONO DE PERMAN\u00caNCIA, equivalente ao valor da respectiva contribui\u00e7\u00e3o previdenci\u00e1ria, por ter contemplado os requisitos para aposentadoria volunt\u00e1ria e optado por permanecer em atividade a servidora OLIVIA BENVINDO ITALIANO, matr\u00edcula 134.990-2, a contar de 13/01/2021, com fundamento no Art. 3\u00ba, \u00a7 1\u00ba da Emenda Constitucional n\u00ba 47/2005, combinado com o artigo n\u00ba 53 da Lei Complementar n\u00ba 769, de 30/06/2008, conforme Processo n\u00ba 00060-00040537/2021-21.</p><p style=\"text-align:center;\">LUCILENE MARIA FLOR\u00caNCIO DE QUEIROZ</p>"}, " 71738": {"coMateria": "71738", "coDemandante": "839", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 119, DE 10 DE FEVEREIRO DE 2021", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "337", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SUPERINTENDENTE DA REGI\u00c3O DE SA\u00daDE SUL, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es que lhe s\u00e3o conferidas pelo art. 261, do Anexo \u00danico do Regimento Interno, aprovado pelo Decreto n\u00ba 39.546, de 19 de dezembro de 2018, publicado no DODF n\u00ba 241, de 20 de dezembro de 2018; a vista do contido no art. 13, inciso II, al\u00ednea \"b\", da Portaria/SES-DF n\u00ba 708/2018, conforme Processo SEI n\u00ba 00060-00065503/2021-40, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">CONCEDER LICEN\u00c7A PR\u00caMIO POR ASSIDUIDADE aos servidores: Nome: ADRIANA MARTINS DA SILVA Mat.: 151.629-9 Qq.: 3\u00ba - 15.08.15 a 12.08.20 Proc.: 285.003.535/2011; Nome: ALESSANDRA BATISTA GOMES Mat.: 150.830-X Qq.: 3\u00ba - 30.05.15 a 06.06.20 Requerimento; Nome: ALINE RODRIGUES AMORIM ARAUJO Mat.: 1.670965-9 Qq.: 1\u00ba - 29.05.15 a 02.06.20 Requerimento; Nome: ANNY KELLER LOPES BERGAMINI Mat.: 140.491-1 Qq.: 3\u00ba - 04.04.11 a 01.04.16 Proc.: 275.000.572/2006; Nome: CACILDA J. F. DA SILVA GARCIA Mat.: 198.704-6 Qq.: 2\u00ba - 13.12.15 a 11.01.21 Requerimento; Nome: CARMICELIA DE SANTANA FREITAS Mat.: 151.399-0 Qq.: 3\u00ba - 15.08.15 a 16.09.20 Requerimento; Nome: DANIEL ANTONIO DE SOUSA Mat.: 198.500-0 Qq.: 2\u00ba - 15.12.15 a 12.12.20 Requerimento; Nome: ELAINE NASCIMENTO DE SOUSA SILVA Mat.: 138.471-6 Qq.: 4\u00ba - 27.03.15 a 24.03.20 Proc.: 271.000.390/2005; Nome: ELLEN DE LIMA ROCHA Mat.: 189.362-9 Qq.: 2\u00ba - 20.05.15 a 17.06.20 Requerimento; Nome: FABIANA SOUSA SANTOS DE MATOS Mat.: 199.171-X Qq.: 3\u00ba - 18.07.15 a 06.01.21 Requerimento; Nome: FLAVIA DE SENA BARROS Mat.: 1.685045-9 Qq.: 1\u00ba - 30.05.05 a 28.05.10; Qq.: 2\u00ba - 29.05.10 a 27.05.15; Qq.: 3\u00ba - 28.05.15 a 25.05.20 Requerimento; Nome: FRANCIANE LOURENCO DE SOUZA COUTO Mat.: 140.046-0 Qq.: 4\u00ba - 15.12.15 a 16.12.20 Requerimento; Nome: GRAZIELA ANDREGHETTO SPONCHIADO Mat.: 1.672302-3 Qq.: 1\u00ba - 08.10.15 a 05.10.20 Requerimento; Nome: IDA TEIXEIRA DE ASSUNCAO Mat.: 1.672321-X Qq.: 1\u00ba - 16.10.15 a 13.10.20 Requerimento; Nome: JOSENILSON DOS SANTOS PINHEIRO Mat.: 129.865-8 Qq.: 6\u00ba - 08.06.15 a 04.10.20 Proc.: 061.033.679/1996; Nome: LELIA M. PINTO DA ROCHA MARTINS Mat.: 1.672297-3 Qq.: 1\u00ba - 07.10.15 a 04.10.20 Requerimento; Nome: LILIANE PEREIRA PROENCA DE SOUZA Mat.: 151.125-4 Qq.: 3\u00ba - 13.08.15 a 10.08.20 Proc.: 272.000.295/2017; Nome: LUCIMAR MOURAO DE ARAUJO PARENTE Mat.: 189.136-7 Qq.: 2\u00ba - 16.05.15 a 28.05.20 Requerimento; Nome: MAILDE MARTINS DOS SANTOS Mat.: 150.904-7 Qq.: 3\u00ba - 30.05.15 a 04.06.20 Requerimento; Nome: MARIA DO AMPARO CRAVEIRO E SILVA Mat.: 143.083-1 Qq.: 3\u00ba - 16.04.12 a 14.04.17 Requerimento; Nome: MARILEYDE BORGES DE SOUSA Mat.: 1.659591-2 Qq.: 2\u00ba - 31.10.14 a 28.11.19 Proc.: 275.000.574/2007; Nome: MARTHA M. DE A. SANTOS ARRUDA Mat.: 192.433-8 Qq.: 2\u00ba - 30.07.15 a 02.08.20 Requerimento; Nome: MARY SANTANA BESERRA Mat.: 134.859-0 Qq.: 5\u00ba - 10.08.15 a 17.08.20 Proc.: 061.033.617/1999; Nome: MATILDE LISBOA LIMA Mat.: 151.473-3 Qq.: 3\u00ba - 15.08.15 a 12.08.20 Requerimento; Nome: NATAL MACHADO DOS SANTOS Mat.: 116.778-2 Qq.: 7\u00ba - 29.04.11 a 26.04.16 Proc.: 061.033.261/1991;Nome: OLGA GOMES DOS SANTOS Mat.: 143.088-2 Qq.: 2\u00ba - 15.04.07 a 12.04.12; Qq.: 3\u00ba - 13.04.12 a 11.04.17 Proc.: 275.000.570/2007; Nome: OSMAR PEREIRA DOS SANTOS Mat.: 1.671016-9 Qq.: 1\u00ba - 29.05.15 a 26.05.20 Requerimento; Nome: QUYONE TEIXEIRA RODRIGUES Mat.: 183.123-2 Qq.: 2\u00ba - 17.11.14 a 15.11.19 Requerimento; Nome: RAQUEL OLIVEIRA DE SOUSA Mat.: 199.019-5 Qq.: 2\u00ba - 09.12.15 a 07.12.20 Requerimento; Nome: REGINA CELIA SARAIVA PIMENTA Mat.: 180.651-3 Qq.: 2\u00ba - 05.02.15 a 08.03.20 Requerimento; Nome: ROBERTO RODRIGUES DAS NEVES Mat.: 143.588-4 Qq.: 6\u00ba - 02.07.15 a 29.06.20 Proc.: 062.000.119/1998; Nome: SANDRA HELENA SALES COUTINHO Mat.: 199.552-9 Qq.: 2\u00ba - 15.12.15 a 12.12.20 Requerimento; Nome: SILVANA NEGRAO DOS SANTOS Mat.: 198.548-5 Qq.: 2\u00ba - 15.12.15 a 12.12.20 Requerimento; Nome: SONIA MARIA DE JESUS GARCIA Mat.: 130.105-5 Qq.: 6\u00ba - 17.12.15 a 14.12.20 Proc.: 061.022.663/1996;Nome: TIAGO PESSOA LIMA Mat.: 196.543-3 Qq.: 2\u00ba - 08.10.15 a 19.10.20 Requerimento; Nome: VALDECI PINTO Mat.: 133.200-7 Qq.: 5\u00ba - 01.09.13 a 30.08.18 Proc.: 061.033.625/1998; Nome: VANIA HILARIO TAVARES Mat.: 137.327-7 Qq.: 3\u00ba - 07.04.15 a 26.07.20 Proc.: 275.000.107/2005; Nome: WILOMAR REJANE DA SILVA Mat.: 198.926-X Qq.: 2\u00ba - 14.12.15 a 11.12.20 Requerimento.</p><p style=\"text-align:justify;\">TORNAR SEM EFEITO na Ordem de Servi\u00e7o n\u00ba 1362, de 30 de setembro de 2020, publicado no DODF n\u00ba 192, de 8 de outubro de 2020, p\u00e1gina 18, o ato que concedeu Licen\u00e7a Pr\u00eamio do servidor JOSE PAULO VIEIRA DE CASTRO, Matr\u00edcula: 135.302-0.</p><p style=\"text-align:center;\">LUCIMIR HENRIQUE PESSOA MAIA</p>"}, " 71739": {"coMateria": "71739", "coDemandante": "839", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 188, DE 03 DE MAR\u00c7O DE 2021", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "337", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SUPERINTENDENTE DA REGI\u00c3O DE SA\u00daDE SUL, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es que lhe s\u00e3o conferidas pelo art. 261, do Anexo \u00danico do Regimento Interno, aprovado pelo Decreto n\u00ba 39.546, de 19 de dezembro de 2018, publicado no DODF n\u00ba 241, de 20 de dezembro de 2018; a vista do contido no art. 13, inciso II, al\u00ednea \"b\", da Portaria/SES-DF n\u00ba 708/2018, conforme Processo SEI n\u00ba 17856081, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">CONCEDER LICEN\u00c7A PR\u00caMIO POR ASSIDUIDADE aos servidores: (a) JOSELIA SENA RIOS NOGUEIRA, matr\u00edcula 125.995-4, ocupante do cargo efetivo de AUXILIAR DE ENFERMAGEM, lotado(a) na(o) GSAP03/UBS3/SRSSU/GAMA, 7\u00b0 Quinqu\u00eanio, per\u00edodo: 30/11/2015 a 27/11/2020, processo 00061-039.141/1993; BRENDA BRITO MOITA, matr\u00edcula 198.534-5, ocupante do cargo efetivo de TECNICO ADMINISTRATIVO, lotado(a) na(o) GSAP01/UBS1-SM/SRSSU/SANTA MARIA, 2\u00b0 Quinqu\u00eanio, per\u00edodo: 09/12/2015 a 19/12/2020 requerimento; VANIA DA CRUZ RODRIGUES, matr\u00edcula 199.547-2, ocupante do cargo efetivo de AUXILIAR DE ENFERMAGEM, lotado(a) na(o) NVEPI/DIRAPS/SRSSU, 2\u00b0 Quinqu\u00eanio, per\u00edodo: 15/12/2015 a 12/12/2020, requerimento; EUNICE PEREIRA DE CARVALHO, matr\u00edcula 199.694-0, ocupante do cargo efetivo de AUXILIAR DE ENFERMAGEM, lotado(a) na(o) NVEPI/DIRAPS/SRSSU, 2\u00b0 Quinqu\u00eanio, per\u00edodo: 15/12/2015 a 12/12/2020, requerimento; TANIA APARECIDA BARBOSA, matr\u00edcula 199.400-X, ocupante do cargo efetivo de AUXILIAR DE ENFERMAGEM, lotado(a) na(o) GSAP03/UBS3-GAM/SRSSU/GAMA, 2\u00b0 Quinqu\u00eanio, per\u00edodo: 16/12/2015 a 22/01/2021, requerimento; JOSELITA SOARES LOPES DOS SANTOS, matr\u00edcula 151.631-0, ocupante do cargo efetivo de AUXILIAR DE ENFERMAGEM, lotado(a) na(o) GSAP03/SRSSU/GAMA, 3\u00b0 Quinqu\u00eanio, per\u00edodo: 14/08/2015 a 10/09/2020, requerimento; LEILA RIBEIRO DE FREITAS, matr\u00edcula 136.165-1, ocupante do cargo efetivo de AUXILIAR DE ENFERMAGEM, lotado(a) na(o) GSAP03/UBS3-GAM/SRSSU/GAMA, 5\u00b0 Quinqu\u00eanio, per\u00edodo: 04/09/2015 a 01/10/2020, processo 0060-005.837/2000; MILTON VIANA DE LIMA, matr\u00edcula 139.255-7, ocupante do cargo efetivo de AOSD \u2013 PATOLOGIA CLINICA, lotado(a) na(o) GSAP02/UBS2-SM/SRSSU/SANTA MARIA, 4\u00b0 Quinqu\u00eanio, per\u00edodo: 31/07/2015 a 28/07/2020, processo 0275-000.850/2005.</p><p style=\"text-align:justify;\">RETIFICAR na Ordem de Servi\u00e7o n\u00ba 1716, de 30 de dezembro de 2020, publicada no DODF n\u00ba 246, de 31 de dezembro de 2020, p\u00e1gina 8, o ato do n\u00famero do processo de Licen\u00e7a Premio, no que se refere ao 5\u00ba quinqu\u00eanio de licen\u00e7a-pr\u00eamio da servidora MARIA DE FATIMA DA SILVA, matr\u00edcula 135.751-4, ONDE SE L\u00ca: \u201c...processo 0061-022.253/1996...\u201d, LEIA-SE: \u201c...processo 0275-000.218/2001...\u201d, ratificando-se os demais dados.</p><p style=\"text-align:justify;\">RETIFICAR na Ordem de Servi\u00e7o de 10 de mar\u00e7o de 2015, publicada no DODF n\u00ba 51, de 13 de mar\u00e7o de 2015, p\u00e1gina 27, o ato que se refere \u00e0 licen\u00e7a-pr\u00eamio da servidora ROSSI CAETANO PEREIRA, matr\u00edcula 137.755-8, ONDE SE L\u00ca: \u201c...3\u00b0 Quinqu\u00eanio, per\u00edodo: 18/02/2010 a 17/02/2015...\u201d, LEIA-SE: \u201c...3\u00b0 Quinqu\u00eanio, per\u00edodo: 18/02/2010 a 16/02/2015...\u201d, ratificando-se os demais dados.</p><p style=\"text-align:justify;\">RETIFICAR na Ordem de Servi\u00e7o n\u00ba 1600, 25 de novembro de 2020, publicada no DODF n\u00ba 229, de 07 de dezembro de 2020, p\u00e1gina 27, o ato que se refere \u00e0 licen\u00e7a-pr\u00eamio do servidor AMILTON HENRIQUE DA SILVA, matr\u00edcula 135.803-0, ONDE SE L\u00ca: \u201c...5\u00b0 Quinqu\u00eanio, per\u00edodo: 14/06/2015 a 11/06/2020, processo 061-039.360/2000...\u201d, LEIA-SE: \u201c...5\u00b0 Quinqu\u00eanio, per\u00edodo: 14/06/2015 a 12/06/2020, processo 061-039.360/2000...\u201d, ratificando-se os demais dados.</p><p style=\"text-align:justify;\">RETIFICAR na Ordem de Servi\u00e7o de 10 de mar\u00e7o de 2015, publicada no DODF n\u00ba 51, de 13 de mar\u00e7o de 2015, p\u00e1gina 27, o ato que se refere \u00e0 licen\u00e7a-pr\u00eamio da servidora CRISTIANA LUCENA DA SILVA MORAIS, matr\u00edcula 137.630-6, ONDE SE L\u00ca: \u201c...3\u00b0 Quinqu\u00eanio, per\u00edodo: 12/02/2010 a 11/02/2015...\u201d, LEIA-SE: \u201c...3\u00b0 Quinqu\u00eanio, per\u00edodo: 12/02/2010 a 10/02/2015...\u201d, ratificando-se os demais dados.</p><p style=\"text-align:center;\">LUCIMIR HENRIQUE PESSOA MAIA</p>"}, " 71740": {"coMateria": "71740", "coDemandante": "839", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 189, DE 03 DE MAR\u00c7O DE 2021", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "337", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SUPERINTENDENTE DA REGI\u00c3O DE SA\u00daDE SUL, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es que lhe s\u00e3o conferidas pelo art. 261, do Anexo \u00danico do Regimento Interno, aprovado pelo Decreto n\u00ba 39.546, de 19 de dezembro de 2018, publicado no DODF n\u00ba 241, de 20 de dezembro de 2018; a vista do contido no art. 13, inciso IX, da Portaria/SES-DF n\u00ba 708/2018, conforme Processo SEI n\u00ba 00060-00082098/2021-24, resolve: AVERBAR O TEMPO DE SERVI\u00c7O E/OU CONTRIBUI\u00c7\u00c3O, prestado pelo (a) servidor: DANIELLE KARILI VAZ MARTINS BOM TEMPO, 1.697.298-8, Enfermeira Fam\u00edlia e Comunidade, \u00e0 Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Distrito Federal, 5.386 dias, ou seja, 14 anos, 9 meses e seis dias, prestados \u00e0 Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Distrito Federal, no per\u00edodo de 15 de agosto de 2005 a 13 de maio de 2020, contados para fins de adicional e aposentadoria, conforme processo SEI-GDF n\u00ba 00060-00356645/2020-32; WILLIAMAR DIAS RIBEIRO, 1.676.772-1, T\u00e9cnico em Enfermagem, \u00e0 Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Distrito Federal, 1.509 dias, ou seja, 4 anos, 1 m\u00eas e 19 dias, prestados \u00e0 Prefeitura Municipal de Cristalina \u2013 GO, no per\u00edodo de 06/06/2012 a 26/07/2016, contados para fins de adicional e aposentadoria, conforme processo SEI-GDF n\u00ba 00060-00427912/2019-20.</p><p style=\"text-align:center;\">LUCIMIR HENRIQUE PESSOA MAIA</p>"}, " 71741": {"coMateria": "71741", "coDemandante": "839", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 190, DE 03 DE MAR\u00c7O DE 2021", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "337", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SUPERINTENDENTE DA REGI\u00c3O DE SA\u00daDE SUL, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Inciso VIII do artigo 13 da Portaria n\u00ba 708, de 03 de julho de 2018, publicada no DODF n\u00ba 125, de 04 de julho de 2018, e tendo em vista o disposto no Artigo 448, inciso IX, do Decreto n\u00ba 34.213, de 14 de mar\u00e7o de 2013, conforme Processo SEI n\u00ba 00060-00082688/2021-57, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">TORNAR SEM EFEITO a Retifica\u00e7\u00e3o da Averba\u00e7\u00e3o de Tempo de Servi\u00e7o de FABIOLA DE FATIMA ZANETTI DE LIMA, 129.426-1, M\u00e9dico - Tisiologia, Secretaria de Estado de Sa\u00fade do DF, conforme Ordem de Servi\u00e7o de 20 de dezembro de 2017, publicada no DODF n\u00ba 244 de 22 de dezembro de 2017, p\u00e1gina 66.</p><p style=\"text-align:justify;\">RETIFICAR na Ordem de Servi\u00e7o n\u00ba 186, de 1\u00ba de agosto de 2017, publicada no DODF n\u00b0 149, de 04 de agosto de 2017, p\u00e1gina 23, o ato que averbou o tempo de servi\u00e7o do servidor FABIOLA DE FATIMA ZANETTI DE LIMA, 129.426-1, M\u00e9dico - Tisiologia, Secretaria de Estado de Sa\u00fade do DF. ONDE SE L\u00ca: \"...4.137 dias, ou seja, 11 anos, 4 meses e 2 dias, conforme Certid\u00e3o expedida pelo INSS, nos per\u00edodos de 1\u00ba de mar\u00e7o de 2004 a 31 de outubro de 2004, 1\u00ba de fevereiro de 1988 a 30 de setembro de 1989, 1\u00ba de janeiro de 1990 a 31 de outubro de 1990, 1\u00ba de dezembro de 1990 a 28 de fevereiro de 1991, 1\u00ba de junho de 1991 a 31 de maio de 1993, 1\u00ba de julho de 1993 a 28 de fevereiro de 1998, 1\u00ba de abril de 1998 a 31 de dezembro de 1998, 1\u00ba de fevereiro de 1999 a 30 de junho de 1999 e 1\u00ba de setembro de 1999 a 30 de setembro de 1999, contados somente para fins de aposentadoria...\", LEIA-SE: \"...605 dias, ou seja, 1 ano e 8 meses, conforme certid\u00e3o expedida pelo INSS, no per\u00edodo de 1\u00ba de fevereiro de 1988 a 30 de setembro de 1989, contados somente para fins de aposentadoria...\". Retificada a fim de corrigir a quantidade de dias e os per\u00edodos anteriormente averbados. Processo n\u00ba 275.000.492/2017.</p><p style=\"text-align:justify;\">RETIFICAR na Ordem de Servi\u00e7o n\u00ba 277, de 06 de mar\u00e7o de agosto de 2020, publicada no DODF n\u00b0 50, de 16 de mar\u00e7o de 2020, p\u00e1gina 47, o ato que averbou o tempo de servi\u00e7o do servidor FABIOLA DE FATIMA ZANETTI DE LIMA, 129.426-1, M\u00e9dico - Tisiologia, Secretaria de Estado de Sa\u00fade do DF. ONDE SE L\u00ca: \"...564 dias, ou seja, 1 ano, 6 meses e 19 dias, conforme certid\u00e3o expedida pelo INSS, nos per\u00edodos de 22 de abril de 1996 a 06 de mar\u00e7o de 1997 e 1\u00ba de mar\u00e7o de 2004 a 31 de outubro de 2004, contados somente para fins de aposentadoria...\", LEIA-SE: \"...559 dias, ou seja, 1 ano, 6 meses e 14 dias, conforme certid\u00e3o expedida pelo INSS, nos per\u00edodos de 22 de abril de 1996 a 06 de mar\u00e7o de 1997 e 1\u00ba de mar\u00e7o de 2004 a 31 de outubro de 2004, contados somente para fins de aposentadoria...\u201d. Processo n\u00ba 275.000.492/2017.</p><p style=\"text-align:center;\">LUCIMIR HENRIQUE PESSOA MAIA</p>"}, " 71742": {"coMateria": "71742", "coDemandante": "839", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 191, DE 03 DE MAR\u00c7O DE 2021", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "337", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SUPERINTENDENTE DA REGI\u00c3O DE SA\u00daDE SUL, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Inciso I do artigo 8\u00ba, da Portaria n\u00ba 235, per\u00edodo 21 de setembro de 2015, publicada no DODF n\u00ba 183, per\u00edodo 22 de setembro de 2015 e tendo em vista o disposto no artigo 4\u00ba, par\u00e1grafo 3\u00ba, da Portaria SES n\u00ba 16, per\u00edodo 13 de janeiro de 2012, conforme Processos SEI n\u00ba 00060-00064201/2021-54, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">CONCEDER ABONO DE PERMAN\u00caNCIA, equivalente ao valor da respectiva contribui\u00e7\u00e3o previdenci\u00e1ria, por ter contemplado os requisitos para aposentadoria volunt\u00e1ria e optado por permanecer em atividade ao servidor(a), MEIRE PEREIRA DA SILVA, matricula 0130121-7, a partir de 06/11/2020, com fundamento no Art. 3\u00ba, al\u00ednea I,II e III da Emenda Constitucional n\u00ba 47/2005, combinado com o Art.53 da Lei Complementar n \u00ba 769 de 30/06/2008, Lota\u00e7\u00e3o: POLICLINCA \u2013GAMA/SRSSU, Processo SEI n\u00ba 00060-00214481/2020-77.</p><p style=\"text-align:justify;\">CONCEDER ABONO DE PERMANENCIA equivalente ao valor da respectiva contribui\u00e7\u00e3o previdenci\u00e1ria por ter contemplado os requisitos pra aposentadoria voluntaria e optado por permanecer em atividade ao (a) servidor(a), KEYLA MARIA BARBOSA SOARES , matricula 0129445-8, a partir de 04/12/2020, com fundamento no Art. 3\u00ba, al\u00ednea I,II e III da Emenda Constitucional n\u00ba 47/2005, combinado com o Art.53 da Lei Complementar n \u00ba 769 de 30/06/2008, Lota\u00e7\u00e3o: POLICLINCA \u2013GAMA/SRSSU, Processo SEI n\u00ba 00060-00275426/2020-53.</p><p style=\"text-align:center;\">LUCIMIR HENRIQUE PESSOA MAIA</p>"}, " 71743": {"coMateria": "71743", "coDemandante": "839", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 192, DE 03 DE MAR\u00c7O DE 2021", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "337", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SUPERINTENDENTE DA REGI\u00c3O DE SA\u00daDE SUL, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es que lhe s\u00e3o conferidas pelo art. 261 do Anexo \u00danico do Regimento Interno, aprovado pelo Decreto n\u00ba 39.546, de 19 de dezembro de 2018, publicado no DODF n\u00ba 241, de 20 de dezembro de 2018; a vista do contido no art. 13, inciso II, al\u00ednea \"b\", da Portaria/SES-DF n\u00ba 708/2018, conforme Processo SEI n\u00ba 00060-00032190/2021-43, resolve: CONCEDER LICEN\u00c7A PR\u00caMIO POR ASSIDUIDADE aos servidores: STEFANIA CALAZANS DE SOUZA CARDOSO, matr\u00edcula n\u00ba 0.198.905-7, SES/SRSSU/GSAS1/CEO-GAMA, Qq.:2\u00ba - 15/12/2015 a 12/12/2020, Processo: 00060-00043579/2021-1; LEONARDO GUIMARAES DE SOUSA OLIVEIRA, matr\u00edcula n\u00ba 0.198.646-5, SRSSU/DIRASE/GSAS1, Qq.:2\u00ba - 15/12/2015 a 17/12/2020, Processo: 00060-00037676/2021-78; LUDMILA NAVA MONTEIRO DA SILVA, matr\u00edcula n\u00ba 0.192.871-6, SRSSU/GSAS1/POLICLINICA -GAMA, Qq.:2\u00ba - 30/07/2015 a 09/08/2020, Processo: 00060-00524430/2020-51; ANDREA DE SOUZA SAID, matr\u00edcula n\u00ba 0.152.581-6, SRSSU/GSAS1/POLICLINICA-GAMA, Qq.:3\u00ba - 10/01/2016 a 13/01/2021, Processo: 00060-00022834/2021-95; PAULO ALVES DE SOUSA, matr\u00edcula n\u00ba 0.198376-8, SRSSU/GSAS1/POLICLINICA-GAMA, Qq.:2\u00ba - 09/12/2015 a 13/12/2020, Processo: 00060-00066658/2021-01.</p><p style=\"text-align:center;\">LUCIMIR HENRIQUE PESSOA MAIA</p>"}, " 71744": {"coMateria": "71744", "coDemandante": "839", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 193, DE 03 DE MAR\u00c7O DE 2021", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "337", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SUPERINTENDENTE DA REGI\u00c3O DE SA\u00daDE SUL, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es que lhe s\u00e3o conferidas pelo art. 261 do Anexo \u00danico do Regimento Interno, aprovado pelo Decreto n\u00ba 39.546, de 19 de dezembro de 2018, publicado no DODF n\u00ba 241, de 20 de dezembro de 2018; a vista do contido no art. 13, inciso XI, da Portaria/SES-DF n\u00ba 708/2018, conforme Processos SEI n\u00ba 00060-00092476/2021-88, resolve: CONCEDER ABONO DE PERMAN\u00caNCIA, Especial 25 Anos em \u00e1rea Insalubre, a partir de 08/12/2012, equivalente ao valor de sua contribui\u00e7\u00e3o previdenci\u00e1ria ao servidor ANTONIO CARLOS DORNELAS DA SILVA, matr\u00edcula n\u00ba 0125961-X, AUXILIAR DE ENFERMAGEM, com lota\u00e7\u00e3o na SES/SRSSU/DA/GAOESP-GAMA/NME, por haver completado os requisitos para Aposentadoria Especial 25 Anos em \u00e1rea Insalubre, conforme Artigo 40, \u00a7\u00a7 3.\u00ba, 4.\u00ba, inciso III, 8.\u00ba e 17, da CRFB, na reda\u00e7\u00e3o das Emendas Constitucionais n.\u00ba 41/03 e n.\u00ba 47/05, artigos 46 e 51 da Lei Complementar n\u00ba 769/08 e artigo 57 da Lei n\u00ba 8.213/91, ressaltando que n\u00e3o foram utilizados per\u00edodos de licen\u00e7a pr\u00eamio por assiduidade na apura\u00e7\u00e3o do tempo de servi\u00e7o para a concess\u00e3o deste benef\u00edcio, de acordo com o processo SEI n\u00ba 00060-00476474/2019-23.</p><p style=\"text-align:center;\">LUCIMIR HENRIQUE PESSOA MAIA</p>"}, " 71745": {"coMateria": "71745", "coDemandante": "839", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 194, DE 03 DE MAR\u00c7O DE 2021", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "337", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SUPERINTENDENTE DA REGI\u00c3O DE SA\u00daDE SUL, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es que lhe s\u00e3o conferidas pelo art. 261 do Anexo \u00danico do Regimento Interno, aprovado pelo Decreto n\u00ba 39.546, de 19 de dezembro de 2018, publicado no DODF n\u00ba 241, de 20 de dezembro de 2018; a vista do contido no art. 13, inciso II, al\u00ednea c, da Portaria/SES-DF n\u00ba 708/2018, conforme Processos SEI n\u00ba 00060-00358282/2020-70 e 00060-00098048/2021-69, resolve: CONCEDER Aux\u00edlio Natalidade nos termos do Artigo 96, da Lei Complementar n\u00b0 840, de 23 de Dezembro de 2011, a (os) servidor(es): MAR\u00cdLIA BORGES COUTO SANTOS, mat. 16983270, Dependente: FRANCISCO BORGES NUNES DE ALMEIDA, D.N. 08/02/2021; EDSON ENEAS OLIVEIRA DOS SANTOS, mat. 14387808, Dependente: PEDRO HENRIQUE ASSUMP\u00c7\u00c3O DOS SANTOS, D.N 15/02/2021; GUSTAVO PASSAGLIA BERNARDES, mat. 16732405, Dependente: MANUELA OLIVEIRA BERNARDES, D.N 08/02/2021.</p><p style=\"text-align:center;\">LUCIMIR HENRIQUE PESSOA MAIA</p>"}, " 71746": {"coMateria": "71746", "coDemandante": "839", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 195, DE 03 DE MAR\u00c7O DE 2021", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "337", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SUPERINTENDENTE DA REGI\u00c3O DE SA\u00daDE SUL, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es que lhe s\u00e3o conferidas pelo art. 261, do Anexo \u00danico do Regimento Interno, aprovado pelo Decreto n\u00ba 39.546, de 19 de dezembro de 2018, publicado no DODF n\u00ba 241, de 20 de dezembro de 2018; a vista do contido no art. 13, inciso II, al\u00ednea \"b\", da Portaria/SES-DF n\u00ba 708/2018, conforme Processo SEI 17856081 e 00060-00096383/2021-22, resolve: </p><p style=\"text-align:justify;\">CONCEDER LICEN\u00c7A PR\u00caMIO POR ASSIDUIDADE aos servidores: SUZANA YURIKO MIURA SALVADOR, matr\u00edcula 199.306-2, ocupante do cargo efetivo de TECNICO ADMINISTRATIVO, lotado(a) na(o) GSAPP/SRSSU/GAMA, 2\u00b0 Quinqu\u00eanio, per\u00edodo: 16/12/2015 a 13/12/2020, requerimento; GILEM GONZAGA DA SILVA, matr\u00edcula 127.429-5, ocupante do cargo efetivo de MOTORISTA, lotado(a) na(o) GAOAPS-SU/NAGMPT/SRSSU, 5\u00b0 Quinqu\u00eanio, per\u00edodo: 27/05/2015 a 24/05/2020 processo n\u00ba 061-022.389/1999; RODRIGO MARQUES AGUIAR, matr\u00edcula 196.422-4, ocupante do cargo efetivo de FARMACEUTICO BIOQ. FARMACIA, lotado(a) na(o) GSAPP/DIRAPS/SRSSU, 2\u00b0 Quinqu\u00eanio, per\u00edodo: 15/10/2015 a 12/10/2020, requerimento; WANGLE SAMUEL COSTA LE\u00c3O, matr\u00edcula 199.663-0, ocupante do cargo efetivo de TECNICO ADMINISTRATIVO, lotado(a) na(o) GSAP5/DIRAPS/SANTA MARIA, 2\u00b0 Quinqu\u00eanio, per\u00edodo: 15/12/2015 a 12/12/2020, requerimento; AFRA DA CONCEI\u00c7\u00c3O CHAVES ROCHA, matr\u00edcula 198.387-3, ocupante do cargo efetivo de TECNICO ADMINISTRATIVO, lotado(a) na(o) NCAIS/GPMA/SRSSU/DIRAPS, 2\u00b0 Quinqu\u00eanio, per\u00edodo: 06/12/2015 a 09/12/2020, requerimento; KARLA JORAMA PESSOA SOUSA, matr\u00edcula 183.904-7, ocupante do cargo efetivo de ENFERMEIRO, lotado(a) na(o) NVEPI/DIRAPS/SRSSU, 2\u00b0 Quinqu\u00eanio, per\u00edodo: 16/11/2014 a 19/11/2019, requerimento; GLAUCIA LOIOLA DE FARIA, matr\u00edcula 199.560-X, ocupante do cargo efetivo de AUXILIAR DE ENFERMAGEM, lotado(a) na(o) GSAP04/UBS4-GAM/SRSSU/GAMA, 2\u00b0 Quinqu\u00eanio, per\u00edodo: 16/12/2015 a 15/12/2020, requerimento; MARIZETE ALVES DA CUNHA, matr\u00edcula 139.105-4, ocupante do cargo efetivo de AOSD \u2013 PATOLOGIA CLINICA, lotado(a) na(o) GSAP01/UBS-GAM/SRSSU/GAMA, 4\u00b0 Quinqu\u00eanio, per\u00edodo: 06/09/2015 a 13/12/2020, processo 0271-000.400/2005.</p><p style=\"text-align:justify;\">RETIFICAR na Ordem de Servi\u00e7o de 31 de mar\u00e7o de 2016, publicada no DODF n\u00ba 82, de 02 de maio de 2016, o ato que se refere \u00e0 licen\u00e7a-pr\u00eamio da servidora SUZANA YURIKO MIURA SALVADOR, matr\u00edcula 199.306-2, ONDE SE L\u00ca: \u201c...1\u00b0 Quinqu\u00eanio, per\u00edodo: 10/12/2010 a 09/12/2015...\u201d, LEIA-SE: \u201c...1\u00b0 Quinqu\u00eanio, per\u00edodo: 10/12/2010 a 15/12/2015...\u201d, requerimento, ratificando-se os demais dados.</p><p style=\"text-align:justify;\">RETIFICAR na Ordem de Servi\u00e7o de 16 de dezembro de 2015, publicada no DODF n\u00ba 02, de 5 de janeiro de 2016, p\u00e1gina 12, o ato que se refere \u00e0 Licen\u00e7a-Pr\u00eamio de AFRA DA CONCEI\u00c7\u00c3O CHAVES ROCHA, matr\u00edcula 198.387-3, ONDE SE L\u00ca: \u201c...1\u00b0 Quinqu\u00eanio, per\u00edodo: 07/12/2010 a 06/12/2015...\u201d, LEIA-SE: \u201c...1\u00b0 Quinqu\u00eanio, per\u00edodo: 07/12/2010 a 05/12/2015...\u201d, requerimento, ratificando-se os demais dados.</p><p style=\"text-align:justify;\">TORNAR SEM EFEITO na Ordem de Servi\u00e7o n\u00ba 95, de 30 de abril de 2008, publicada no DODF n\u00ba 96, de 21 de maio de 2008, p\u00e1gina 39, o ato que se refere ao 2\u00ba quinqu\u00eanio de Licen\u00e7a-Pr\u00eamio, per\u00edodo: 01 de setembro de 1996 a 11 de agosto de 2007, do servidor GILEM GONZAGA DA SILVA, matr\u00edcula 127.429-5.</p><p style=\"text-align:center;\">LUCIMIR HENRIQUE PESSOA MAIA</p>"}, " 71771": {"coMateria": "71771", "coDemandante": "823", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 10, DE 05 DE MAR\u00c7O DE 2021", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "348", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O DIRETOR GERAL DO HOSPITAL DE APOIO DE BRAS\u00cdLIA, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso das compet\u00eancias regimentais e considerando o disposto no art. 13\u00ba da Portaria n\u00ba 708, de 03 de julho de 2018, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">CONCEDER Licen\u00e7a Pr\u00eamio por assiduidade, de acordo com o Art.139 da lei Complementar 840 de 23/12/2011, \u00e0 servidora MARIA EUNICE FERREIRA, matr\u00edcula 151.282-X, processo 060-004.490/2011, referente ao 3\u00ba QUINQU\u00caNIO: 14/02/2016 a 23/02/2021; condicionados os per\u00edodos de gozo aos crit\u00e9rios da Administra\u00e7\u00e3o, deduzidos os meses por ventura usufru\u00eddos.</p><p style=\"text-align:justify;\">CONCEDER Licen\u00e7a Pr\u00eamio por assiduidade, de acordo com o Art.139 da lei Complementar 840 de 23/12/2011, \u00e0 servidora FILOMENA PEREIRA DE ALBUQUERQUE, matr\u00edcula 138.714-6, processo 284-000.152/2006, referente ao 4\u00ba QUINQU\u00caNIO: 04/06/2015 a 01/06/2020; condicionados os per\u00edodos de gozo aos crit\u00e9rios da Administra\u00e7\u00e3o, deduzidos os meses por ventura usufru\u00eddos.</p><p style=\"text-align:justify;\">CONCEDER Licen\u00e7a Pr\u00eamio por assiduidade, de acordo com o Art.139 da lei Complementar 840 de 23/12/2011, \u00e0 servidora IZUMI KURATA, matr\u00edcula 152.645-6, processo 060- 004.227/2011, referente aos 2\u00ba QUINQU\u00caNIO: 10/01/2011 a 08/01/2016 e 3\u00ba QUINQU\u00caNIO: 09/01/2016 a 06/01/2021; condicionados os per\u00edodos de gozo aos crit\u00e9rios da Administra\u00e7\u00e3o, deduzidos os meses por ventura usufru\u00eddos.</p><p style=\"text-align:justify;\">CONCEDER Licen\u00e7a Pr\u00eamio por assiduidade, de acordo com o Art.139 da lei Complementar 840 de 23/12/2011, \u00e0 servidora CRISTIANE DANIELE VON BORSTEL DA SILVA, matr\u00edcula 1.672.860-2, processo sei: 00060-00062164/2021-40, referente ao 1\u00ba QUINQU\u00caNIO: 01/02/2016 a 20/02/2021; condicionados os per\u00edodos de gozo aos crit\u00e9rios da Administra\u00e7\u00e3o, deduzidos os meses por ventura usufru\u00eddos.</p><p style=\"text-align:center;\">ALEXANDRE LYRA DE ARAG\u00c3O LISBOA</p>"}}