{" 180594": {"coMateria": "180594", "coDemandante": "782", "titulo": "PORTARIA N\u00b0 76, DE 1\u00b0 DE FEVEREIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Portaria", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "361", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto n\u00ba 39.546/2018, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">READAPTAR IVONETE CARDOSO DA ANUNCIA\u00c7\u00c3O, matr\u00edcula 1675221X, T\u00e9cnica de Enfermagem do Quadro de Pessoal do Distrito Federal, por motivo de Readapta\u00e7\u00e3o Funcional Permanente com Restri\u00e7\u00e3o Laborativa Definitiva, no mesmo cargo, conforme conclus\u00e3o constante no Laudo de Readapta\u00e7\u00e3o Funcional n\u00ba 956/2021 - SEEC/SUBSAUDE/DIPEM/GERF, de 05/10/2021, emitido pela Ger\u00eancia de Readapta\u00e7\u00e3o Funcional - SEEC/SUBSAUDE, nos termos do processo 00060-00115630/2020-16.</p><p style=\"text-align:center;\">MANOEL LUIZ NARVAZ PAFIADACHE</p>"}, " 180595": {"coMateria": "180595", "coDemandante": "782", "titulo": "PORTARIA N\u00b0 77, DE 1\u00b0 DE FEVEREIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Portaria", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "361", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto n\u00ba 39.546/2018, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">READAPTAR ROSANGELA FERREIRA DO NASCIMENTO, matr\u00edcula 1990586, Tecnica de enfermagem do Quadro de Pessoal do Distrito Federal, por motivo de Readapta\u00e7\u00e3o Funcional Permanente com Restri\u00e7\u00e3o Laborativa Definitiva, no mesmo cargo, conforme conclus\u00e3o constante no Laudo de Readapta\u00e7\u00e3o Funcional n\u00ba 1103/2021 - SEEC/SUBSAUDE/DIPEM/GERF, de 02/12/2021, emitido pela Ger\u00eancia de Readapta\u00e7\u00e3o Funcional - SEEC/SUBSAUDE, nos termos do processo 00060-00341073/2020-97.</p><p style=\"text-align:center;\">MANOEL LUIZ NARVAZ PAFIADACHE</p>"}, " 180596": {"coMateria": "180596", "coDemandante": "782", "titulo": "PORTARIA N\u00ba 78, DE 1\u00b0 DE FEVEREIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Portaria", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "361", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto n\u00ba 39.133, de 15 de junho de 2018, publicado no DODF N\u00ba 114, de 18 de junho de 2018, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">DECLARAR A VAC\u00c2NCIA da Carreira de Vigil\u00e2ncia ambiental e Aten\u00e7\u00e3o Comunit\u00e1ria a Sa\u00fade, cargo de agente comunit\u00e1rio de sa\u00fade, 1\u00aa Classe, Padr\u00e3o V, do Quadro de Pessoal do Distrito Federal pertencente \u00e0 Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Distrito Federal, ocupado por MARIA APARECIDA SOUZA ALMEIDA, matr\u00edcula 01844512, lotado(a) no(a) SUPERINTEND\u00caNCIA DA REGI\u00c3O DE SA\u00daDE SUDOESTE - GER\u00caNCIA DE SERVI\u00c7OS DE ATEN\u00c7\u00c3O PRIM\u00c1RIA N\u00ba 05 DE SAMAMBAIA, declarando vago o referido cargo, a contar de 15 de dezembro de 2021, em virtude de sua posse em outro cargo inacumul\u00e1vel, nos termos do artigo 54, da Lei Complementar n\u00ba 840/2011, conforme processo 00060-00575375/2021-48.</p><p style=\"text-align:center;\">MANOEL LUIZ NARVAZ PAFIADACHE</p>"}, " 180597": {"coMateria": "180597", "coDemandante": "782", "titulo": "PORTARIA N\u00ba 79, DE 1\u00b0 DE FEVEREIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Portaria", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "361", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto n\u00ba 39.133, de 15 de junho de 2018, publicado no DODF n\u00ba 114, de 18 de junho de 2018, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">EXONERAR, a pedido, JULIANA MARTINS FLEURY, da Carreira de Gest\u00e3o e Assist\u00eancia p\u00fablica a Sa\u00fade, cargo de Analista em Gest\u00e3o e Assist\u00eancia Publica a Sa\u00fade - T\u00e9cnico Administrativo, 3\u00aa Classe, Padr\u00e3o V, matr\u00edcula 14388049, do Quadro de Pessoal do Distrito Federal com lota\u00e7\u00e3o na Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Distrito Federal, com base nos termos do caput do Artigo 51, da Lei Complementar n\u00ba 840/2011, lotado(a) no(a)  ADMC - LICEN\u00c7A SEM VENCIMENTO, declarando vago o referido cargo, a contar de 20 de setembro de 2021, nos termos do artigo 50, Inciso I, da supramencionada Lei, conforme processo 00060-00024935/2022-81.</p><p style=\"text-align:center;\">MANOEL LUIZ NARVAZ PAFIADACHE</p>"}, " 180598": {"coMateria": "180598", "coDemandante": "782", "titulo": "PORTARIA N\u00ba 80, DE 1\u00b0 DE FEVEREIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Portaria", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "361", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto n\u00ba 39.133, de 15 de junho de 2018, publicado no DODF n\u00ba 114, de 18 de junho de 2018, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">DECLARAR A VAC\u00c2NCIA da Carreira de T\u00e9cnica em Enfermagem, cargo de T\u00e9cnico em Enfermagem, 2\u00aa Classe, Padr\u00e3o II, do Quadro de Pessoal do Distrito Federal pertencente \u00e0 Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Distrito Federal, ocupado por BARBARA HELLEN GOMES DE SOUZA, matr\u00edcula 16584244, lotado(a) no(a) CRDF-COMPLEXO REGULADOR EM SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL - N\u00daCLEO DE ASSIST\u00caNCIA FARMAC\u00caUTICA, declarando vago o referido cargo, a contar de 11 de janeiro de 2022, em virtude de sua posse em outro cargo inacumul\u00e1vel, nos termos do artigo 54, da Lei Complementar n\u00ba 840/2011, conforme processo 00060-00016878/2022-67.</p><p style=\"text-align:center;\">MANOEL LUIZ NARVAZ PAFIADACHE</p>"}, " 180600": {"coMateria": "180600", "coDemandante": "782", "titulo": "PORTARIA N\u00ba 83, DE 04 DE FEVEREIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Portaria", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "361", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o inciso IX, do artigo 509, do Regimento Interno da Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Distrito Federal, aprovado pelo Decreto n\u00ba 39.546, de 19 de dezembro de 2018, c/c art. 9\u00ba da Lei n\u00ba 2.676, de 12 de janeiro de 2001, considerando os programas de resid\u00eancia m\u00e9dica que t\u00eam como institui\u00e7\u00e3o executora a Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Distrito Federal, credenciados pela Comiss\u00e3o Nacional de Resid\u00eancia M\u00e9dica do Minist\u00e9rio da Educa\u00e7\u00e3o, regulamentados no \u00e2mbito da Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Distrito Federal pela Portaria n\u00ba 493, de 07 de setembro de 2020, publicada no DODF n\u00ba 184, de 28 de setembro de 2020, bem como suas retifica\u00e7\u00f5es e/ou altera\u00e7\u00f5es e de acordo com a Lei n\u00ba 6.455, de 26 de dezembro de 2019, publicada no DODF n\u00ba 246, de 26 de dezembro de 2019, e considerando o Processo Seletivo Regular para Preceptores de Ensino dos Programas de Resid\u00eancia M\u00e9dica- 2021/1, objeto do Edital n\u00ba 49, de 23 de novembro de 2020, publicado no DODF n\u00ba 225, de 1\u00ba de dezembro de 2020, e sua retifica\u00e7\u00e3o, disposta no Edital de Retifica\u00e7\u00e3o n\u00ba 53, de 03 de dezembro de 2020, publicada em 10 de dezembro de 2020, bem como da Portaria n\u00ba 139, de 26 de dezembro de 2021, publicada no DODF n\u00ba 39, de 1\u00ba de mar\u00e7o de 2021, processo 00060-00101994/2021-08, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Dispensar RENATA FRIGI DENARI, matr\u00edcula 159.297-1, da atividade de preceptoria do Programa de Resid\u00eancia M\u00e9dica em Pediatria da COREME HRC, nos termos do art. 74, IV, do Anexo I, da Portaria SES-DF n\u00ba 493/2020, a contar de 16/11/2021.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:center;\">MANOEL LUIZ NARVAZ PAFIADACHE</p>"}, " 180601": {"coMateria": "180601", "coDemandante": "782", "titulo": "PORTARIA N\u00ba 84, DE 04 DE FEVEREIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Portaria", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "361", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o inciso IX, do artigo 509, do Regimento Interno da Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Distrito Federal, aprovado pelo Decreto n\u00ba 39.546, de 19 de dezembro de 2018, c/c art. 9\u00ba da Lei n\u00ba 2.676, de 12 de janeiro de 2001, considerando os programas de resid\u00eancia m\u00e9dica que t\u00eam como institui\u00e7\u00e3o executora a Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Distrito Federal, credenciados pela Comiss\u00e3o Nacional de Resid\u00eancia M\u00e9dica do Minist\u00e9rio da Educa\u00e7\u00e3o, regulamentados no \u00e2mbito da Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Distrito Federal pela Portaria n\u00ba 493, de 07 de setembro de 2020, publicada no DODF n\u00ba 184, de 28 de setembro de 2020, bem como suas retifica\u00e7\u00f5es e/ou altera\u00e7\u00f5es e de acordo com a Lei n\u00ba 6.455, de 26 de dezembro de 2019, publicada no DODF n\u00ba 246, de 26 de dezembro d e2019, e considerando o Processo Seletivo Regular para Preceptores de Ensino dos Programas de Resid\u00eancia M\u00e9dica, sele\u00e7\u00e3o 2021/1, no per\u00edodo de 1\u00ba/03/2021 at\u00e9 28/02/2024, objeto do Edital n\u00ba 49, de 23 de dezembro de 2020, publicado no DODF n\u00ba 225, de 1\u00ba de dezembro de 2020, e sua retifica\u00e7\u00e3o, disposta no Edital de Retifica\u00e7\u00e3o n\u00ba 53, de 03 de dezembro de 2020, publicada em 10 de dezembro de 2020, bem como da Portaria n\u00ba 139, de 26 de fevereiro de 2021, publicada no DODF n\u00ba 39, de 1\u00ba de mar\u00e7o de 2021, processo 04016-00009192/2022-15, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Dispensar a pedido, LUIS KLAUS ALVES DA ROCHA, matr\u00edcula IGESDF 0.000.362-4, da atividade de supervis\u00e3o e preceptoria do Programa de Resid\u00eancia M\u00e9dica em Hematologia e Hemoterapia da COREME HBDF, a contar de 27/01/2022.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:center;\">MANOEL LUIZ NARVAZ PAFIADACHE</p>"}, " 180602": {"coMateria": "180602", "coDemandante": "782", "titulo": "PORTARIA N\u00ba 85, DE 04 DE FEVEREIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Portaria", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "361", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhes s\u00e3o conferidas pelo inciso VII do art. 509 do Regimento Interno da Secretaria de Estado de Sa\u00fade, aprovado pelo Decreto n\u00ba 39.546, de 19 de dezembro de 2018; considerando o Regulamento dos Programas de Resid\u00eancia M\u00e9dica da Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Distrito Federal, que tem como institui\u00e7\u00e3o executora a Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Distrito Federal e como formadora a Escola Superior de Ci\u00eancia da Sa\u00fade (ESCS); considerando o Processo Seletivo de Preceptores de Ensino para os Programas de Resid\u00eancia M\u00e9dica - Sele\u00e7\u00e3o 2021/1, no per\u00edodo de 1\u00ba/03/2021 at\u00e9 28/02/2024, objeto do Edital n\u00ba 49, de 23 de novembro de 2020, publicado no DODF n\u00ba 225, de 1\u00ba de dezembro de 2020, e sua retifica\u00e7\u00e3o, disposta no Edital de Retifica\u00e7\u00e3o n\u00ba 53, de 03 de dezembro de 2020, bem como da Portaria n\u00ba 139, de 26 de fevereiro de 2021, publicada no DODF n\u00ba 39, de 1\u00ba de mar\u00e7o de 2021, e conforme o processo 00060-00027386/2022-05, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Designar JULIANA BENTO DA CUNHA, matr\u00edcula 1.674.979-0, para a atividade de Supervisora Suplente do Programa de Resid\u00eancia M\u00e9dica em Cl\u00ednica M\u00e9dica da COREME HRAN, a partir de 19/01/2022 at\u00e9 28/02/2024.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:center;\">MANOEL LUIZ NARVAZ PAFIADACHE</p>"}, " 181161": {"coMateria": "181161", "coDemandante": "802", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 06, DE 11 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "385", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SUBSECRET\u00c1RIO DE GEST\u00c3O DE PESSOAS, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o inciso XIV do artigo 210 do Regimento Interno da Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Distrito Federal, aprovado pelo Decreto n\u00ba 39.546, de 19 de dezembro de 2018, e das que lhe foram delegadas por meio do art. 8\u00ba, inciso XII, da Portaria n\u00ba 708/2018, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">REVOGAR A CONCESS\u00c3O DO HOR\u00c1RIO ESPECIAL previsto no inciso II, do artigo 61, da Lei Complementar n\u00ba 840/2011 concedido \u00e0 JULIANA SANTANA RIBEIRO, matr\u00edcula 1.679.542-3, Analista em Gest\u00e3o e Assist\u00eancia P\u00fablica \u00e0 Sa\u00fade, lotada no SES/SRSOE/DA/GP/NGPAPS-OE, 40 horas semanais, com redu\u00e7\u00e3o de 20% (vinte por cento) de sua carga hor\u00e1ria semanal sem necessidade de compensa\u00e7\u00e3o e sem preju\u00edzo da remunera\u00e7\u00e3o, por for\u00e7a da decis\u00e3o judicial que indeferiu o m\u00e9rito e revogou tutela antecipada proferida no processo: 0701213-62.2021.8.07.9000 e processo 00020-00035283/2021-79. Assim, REVOGO Ordem de Servi\u00e7o n\u00ba 296, de 28 de outubro de 2021, publicada no DODF n\u00ba 207, de 05 de novembro de 2021.</p><p style=\"text-align:center;\">EVILLASIO SOUSA RAMOS</p>"}, " 181162": {"coMateria": "181162", "coDemandante": "802", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 25, DE 03 DE FEVEREIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "385", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SUBSECRET\u00c1RIO DE GEST\u00c3O DE PESSOAS, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o inciso XIV do artigo 210 do Regimento Interno da Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Distrito Federal, aprovado pelo Decreto n\u00ba 39.546/2018, e das que lhe foram delegadas por meio do artigo 8\u00ba, inciso XIV, da Portaria n\u00ba 708/2018, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">CESSAR OS EFEITOS da Ordem de Servi\u00e7o n\u00ba 364, de 30 de dezembro de 2020, publicada no DODF n\u00ba 02, de 05 de janeiro de 2022, p\u00e1gina 15, o ato que designou FERNANDO CHIN OHTOSHI, matr\u00edcula 16777581, ocupante do cargo de Analista em Gest\u00e3o e Assist\u00eancia P\u00fablica \u00e0 Sa\u00fade, para substituir o Gerente, s\u00edmbolo CPC-08, da Ger\u00eancia de Acompanhamento de Contratos de Manuten\u00e7\u00e3o de Equipamentos M\u00e9dicos, da Diretoria de Acompanhamento de Contratos e Conv\u00eanios, da Subsecretaria de Administra\u00e7\u00e3o Geral, da Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Distrito Federal, em seus afastamentos ou impedimentos legais.</p><p style=\"text-align:justify;\">DESIGNAR EDSON DA SILVA, matr\u00edcula 1748254, ocupante do cargo de Gestor de Pol\u00edticas P\u00fablicas e Gest\u00e3o Governamental, para substituir o Gerente, s\u00edmbolo CPC-08, da Ger\u00eancia de Acompanhamento de Contratos de Manuten\u00e7\u00e3o de Equipamentos M\u00e9dicos, da Diretoria de Acompanhamento de Contratos e Conv\u00eanios, da Subsecretaria de Administra\u00e7\u00e3o Geral, da Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Distrito Federal, em seus afastamentos ou impedimentos legais.</p><p style=\"text-align:center;\">EVILLASIO SOUSA RAMOS</p>"}, " 180538": {"coMateria": "180538", "coDemandante": "1135", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 10, DE 08 DE FEVEREIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "392", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O DIRETOR DE PAGAMENTO DE PESSOAL, DA COORDENA\u00c7\u00c3O DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O DE PROFISSIONAIS, DA SUBSECRETARIA DE GEST\u00c3O DE PESSOAS, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es regimentais disposta no artigo 11, item II da Portaria n\u00ba 708, de 03 de julho de 2018, publicada no DODF n\u00ba 125 de 04 de julho de 2018, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">CONVERTER EM PEC\u00daNIA 07 (sete) meses de Licen\u00e7a-Pr\u00eamio por assiduidade da servidora VALERIA SANTOS DE OLIVEIRA, matr\u00edcula 01277200, na carreira Gest\u00e3o e Assist\u00eancia P\u00fablica \u00e0 Sa\u00fade no cargo de Analista em Gest\u00e3o e Assist\u00eancia P\u00fablica \u00e0 Sa\u00fade, Classe Especial, Padr\u00e3o V, do Quadro de Pessoal da Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Distrito Federal, nos termos do artigo 142, da Lei Complementar n\u00ba. 840 de 23 de dezembro de 2011. Processo 00060-00052605/2022-86.</p><p style=\"text-align:justify;\">CONVERTER EM PEC\u00daNIA 10 (dez) meses de Licen\u00e7a-Pr\u00eamio por assiduidade da servidora ROSELICE ANTONIO DOS SANTOS PEIXOTO, matr\u00edcula 01329170, na Carreira T\u00e9cnica em Enfermagem no cargo de T\u00e9cnico em Enfermagem, Classe Especial, Padr\u00e3o V, do Quadro de Pessoal da Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Distrito Federal, nos termos do artigo 142, da Lei Complementar n\u00ba. 840 de 23 de dezembro de 2011. Processo 00060-00063307/2022-11.</p><p style=\"text-align:justify;\">CONVERTER EM PEC\u00daNIA 11 (onze) meses de Licen\u00e7a-Pr\u00eamio por assiduidade da servidora MARIA NAZARE DE ASSIS FILGUEIRAS DE ANDRADE, matr\u00edcula 14010607, na Carreira de Politicas P\u00fablicas e Gest\u00e3o Governamental no Cargo de Analista em Pol\u00edticas P\u00fablicas e Gest\u00e3o Governamental, Classe \u00danica, Padr\u00e3o X, do Quadro de Pessoal da Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Distrito Federal, nos termos do artigo 142, da Lei Complementar n\u00ba. 840 de 23 de dezembro de 2011. Processo 00060-00059898/2022-22.</p><p style=\"text-align:center;\">CLAUDIO LIRA FARIAS OLIVEIRA</p>"}, " 180537": {"coMateria": "180537", "coDemandante": "789", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 25, DE 09 DE FEVEREIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "395", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">A SUBSECRET\u00c1RIA DE ATEN\u00c7\u00c3O INTEGRAL \u00c0 SA\u00daDE, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o artigo 7\u00ba, da Portaria n\u00ba 708, de 03 de julho de 2018, publicado no DODF n\u00ba 125, de 04 de julho de 2018 e republicada no DODF n\u00ba 149, de 07 de agosto de 2018;</p><p style=\"text-align:justify;\">Considerando a Portaria n\u00ba 99, de 02 de mar\u00e7o de 2017, que institui a Comiss\u00e3o de Acompanhamento de Certifica\u00e7\u00e3o e Contratualiza\u00e7\u00e3o dos Hospitais de Ensino da SES/DF- CCACCHE;</p><p style=\"text-align:justify;\">Considerando a prem\u00eancia da atualiza\u00e7\u00e3o dos representantes da referida Comiss\u00e3o, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Alterar a composi\u00e7\u00e3o da Comiss\u00e3o de Acompanhamento de Certifica\u00e7\u00e3o e Contratualiza\u00e7\u00e3o dos Hospitais de Ensino da SES/DF- CCACCHE, que passar\u00e1 a ser composta pelos seguintes servidores: Subsecretaria de Aten\u00e7\u00e3o Integral \u00e0 Sa\u00fade -SAIS- Titular: LUCIANA APARECIDA PEREIRA DA SILVA OLIVEIRA, matr\u00edcula 1698118-9 e Suplente: VIVIANE GUERRA DE MOURA NUNES, matr\u00edcula 1443566-7; Subsecretaria de Planejamento em Sa\u00fade - SUPLANS - Titular: CLAUDIA DANIELA SIMIOLI - matr\u00edcula 173.643-4 e Suplente: SIMIONE DE F\u00c1TIMA CESAR DA SILVA, matr\u00edcula 1685710-0; Diretoria Executiva do Fundo de Sa\u00fade do Distrito Federal - FSDF - Titular: RAFAELL DE SOUSA PEREIRA, matr\u00edcula 1694809-2 e Suplente: ENIO OLIVEIRA DE ARA\u00daJO, matr\u00edcula 1.693.255-2; Subsecretaria de Administra\u00e7\u00e3o Geral - SUAG- Titular: DANILO MORENO JUNIOR, matr\u00edcula 1.694.780-0 e Suplente: MARCUS PAULO SANTOS GOMES, matr\u00edcula 1.687.017-4; Funda\u00e7\u00e3o de Ensino e Pesquisa em Ci\u00eancias da Sa\u00fade - FEPECS - Titular - MARTA PAZZOS PERALBA, matr\u00edcula 191.910-5 e Suplente - F\u00c1BIO FERREIRA AMORIM, matr\u00edcula 195412-1; Hospital Regional de Sobradinho - HRS - Titular: ELZILENE DE ALBUQUERQUE SILVA, matr\u00edcula 1694428-3 e Suplente: ANGELA C. FONSECA, matr\u00edcula 1.440.591-1; Hospital Regional do Parano\u00e1 - HRL - Titular: CAMILA MOREIRA KROPF, matr\u00edcula 1662256-1 e Suplente: TARCILA GUALBERTO RODRIGUES, matr\u00edcula 1688258-x, ; Hospital Regional da Asa Norte - HRAN- Titular: DENIVALDO CAMARGO DE OLIVEIRA, matr\u00edcula 131.848-9 e Suplente: PRISCILA DIAS ALVES, matr\u00edcula 1.685.339-3 ; Hospital Materno Infantil de Bras\u00edlia - HMIB - Titular: NEUL\u00c2NIO FRANCISCO DE OLIVEIRA, matr\u00edcula 14416662 e Suplente: MARILIA AIRES DE OLIVEIRA, matr\u00edcula 1.673.166-2; Hospital Universit\u00e1rio Bras\u00edlia - HUB - Titular: DAYDE LANE MENDON\u00c7A DA SILVA, matr\u00edcula: 253242-7 e Suplente: RICARDO LUIZ DE MELO MARTINS, matr\u00edcula 13691-3; Hospital de Base do Distrito Federal - HBDF - Titular: GABRIELA MARIA REIS GON\u00c7ALVES, matr\u00edcula 7039 e Suplente: LA\u00c9RCIO LIMA LUZ, matr\u00edcula 00000014.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art.2\u00ba Esta Ordem de Servi\u00e7o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:center;\">PAULA ZENI MIESSA LAWALL</p>"}, " 180669": {"coMateria": "180669", "coDemandante": "805", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 01, DE 09 DE FEVEREIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "397", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SUBSECRET\u00c1RIO DE INFRAESTRUTURA EM SA\u00daDE, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es que lhe s\u00e3o conferidas pelo art. Art. 249 do Decreto n\u00ba 39.546, de 19 de Dezembro de 2018, que aprova o Regimento Interno da Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Distrito Federal; e a Portaria n\u00ba 730, de 25 de Setembro de 2020, que regulamenta a institui\u00e7\u00e3o e a gest\u00e3o de comit\u00eas, comiss\u00f5es, c\u00e2maras t\u00e9cnicas e grupos de trabalho na Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Distrito Federal e Territ\u00f3rios (SES-DF);</p><p style=\"text-align:justify;\">Considerando a Portaria n\u00ba 987, de 13 de outubro de 2021, que instituiu a Comiss\u00e3o de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de Limpeza, Higieniza\u00e7\u00e3o, Conserva\u00e7\u00e3o, Asseio e Desinfec\u00e7\u00e3o Hospitalar da SES/DF, da Secret\u00e1ria de Estado de Sa\u00fade do Distrito Federal, conforme Portaria n\u00ba 210, de 13 de abril de 2017;</p><p style=\"text-align:justify;\">Considerando a necessidade altera\u00e7\u00e3o de integrantes indicados na Ordem De Servi\u00e7o n\u00ba 07, de 27 de dezembro de 2021, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Designar os servidores, relacionados abaixo, para compor a Comiss\u00e3o de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de Limpeza, Higieniza\u00e7\u00e3o, Conserva\u00e7\u00e3o, Asseio e Desinfec\u00e7\u00e3o Hospitalar da SES/DF:</p><p style=\"text-align:justify;\">I \u2013 Presidente: WANESSA SOTTER DE FREITAS, matr\u00edcula 1431675-7 (SES/SINFRA/DIAOP)</p><p style=\"text-align:justify;\">II - Secret\u00e1rio-Executivo: ENEDINA FARIAS BASTOS, matr\u00edcula 144.355-3 (SES/SINFRA/DIAOP/GHS)</p><p style=\"text-align:justify;\">III - Membros, conforme suas \u00e1reas de responsabilidade:</p><p style=\"text-align:justify;\">Regi\u00e3o de Sa\u00fade Central</p><p style=\"text-align:justify;\">Fiscal Setorial da Especializada (Aten\u00e7\u00e3o Secund\u00e1ria e Terci\u00e1ria) - IGNA DE SOUZA OLIVEIRA MOURA, matr\u00edcula 014030-4, Despacho SES/SRSCE/DA/GAOESP-AN/NHS (70122990);</p><p style=\"text-align:justify;\">Fiscal Setorial da Aten\u00e7\u00e3o Prim\u00e1ria - IGNA DE SOUZA OLIVEIRA MOURA, matr\u00edcula 014030-4, Despacho SES/SRSCE/DA/GAOESP-AN/NHS (70122990);</p><p style=\"text-align:justify;\">Chefe do N\u00facleo de Hotelaria em Sa\u00fade da Especializada - SUIANE SANTOS CAVALCANTE, matr\u00edcula 1673698-2, Despacho SES/SRSCE/DA/GAOESP-AN/NHS (70122990);</p><p style=\"text-align:justify;\">Chefe do N\u00facleo de Hotelaria em Sa\u00fade Aten\u00e7\u00e3o Prim\u00e1ria - CL\u00c1UDIA COELHO CASTILLO, matr\u00edcula 1689435-9, Despacho SES/SRSCE/DA/GAOESP-AN/NHS (70122990);</p><p style=\"text-align:justify;\">Regi\u00e3o de Sa\u00fade Centro-Sul</p><p style=\"text-align:justify;\">Fiscal Setorial da Especializada (Aten\u00e7\u00e3o Secund\u00e1ria e Terci\u00e1ria) - DIOGENES MONTEIRO DA SILVA, matr\u00edcula 1440183-5, Despacho SES/SRSCS/DIRASE (79192800);</p><p style=\"text-align:justify;\">Fiscal Setorial da Aten\u00e7\u00e3o Prim\u00e1ria - MARCO AURELIO DA SILVA RODRIGUES, matr\u00edcula 1434257-X, Memorando n\u00ba 14/2022 - SES/SRSCS/DA/GAOAPS-CS (79406065);</p><p style=\"text-align:justify;\">Chefe do N\u00facleo de Hotelaria em Sa\u00fade da Especializada - WERUSCKA FAGUNDES QUEIROZ, matr\u00edcula 140067-3, Despacho SES/SRSCS/DA/GAOESP-GUA (69272951);</p><p style=\"text-align:justify;\">Chefe do N\u00facleo de Hotelaria em Sa\u00fade Aten\u00e7\u00e3o Prim\u00e1ria - WILSON CARVALHO DOS SANTOS, matr\u00edcula1702403-X, Despacho SES/SRSCS/DA/GAOAPS-CS (69482557).</p><p style=\"text-align:justify;\">Regi\u00e3o de Sa\u00fade Norte</p><p style=\"text-align:justify;\">Fiscal Setorial da Aten\u00e7\u00e3o Terci\u00e1ria Planaltina - pendente</p><p style=\"text-align:justify;\">Fiscal Setorial da Aten\u00e7\u00e3o Secund\u00e1ria Policl\u00ednica de Planaltina - FRANCIELLE MARTINS AMARAL, matr\u00edcula 14338025, Despacho SES/SRSNO/DIRASE/GPMA (77660988)</p><p style=\"text-align:justify;\">Fiscal Setorial da Aten\u00e7\u00e3o Secund\u00e1ria CAPS II de Planaltina - LUCIANA BARROS DANTAS RODRIGUES, matr\u00edcula 146672-0, Despacho SES/SRSNO/DIRASE/GPMA (77660988)</p><p style=\"text-align:justify;\">Fiscal Setorial da Aten\u00e7\u00e3o Terci\u00e1ria Sobradinho - pendente</p><p style=\"text-align:justify;\">Fiscal Setorial da Aten\u00e7\u00e3o Secund\u00e1ria CAPS AD de Sobradinho II - NATH\u00c1LIA ALENCAR BRITO DE OLIVEIRA, matr\u00edcula 17025664, Despacho SES/SRSNO/DIRASE/GPMA (77660988)</p><p style=\"text-align:justify;\">Fiscal Setorial da Aten\u00e7\u00e3o Secund\u00e1ria CAPS I de Sobradinho - PRISCILA DE CASTRO BUENO, matr\u00edcula 16866649, Despacho SES/SRSNO/DIRASE/GPMA (77660988)</p><p style=\"text-align:justify;\">Fiscal Setorial da Aten\u00e7\u00e3o Secund\u00e1ria Ambulat\u00f3rio de Sa\u00fade Funcional (ASF) - MAURICIO JUNIO FRANCO DE SOUZA, matr\u00edcula 16781139, Despacho SES/SRSNO/DIRASE/GPMA (77660988)</p><p style=\"text-align:justify;\">Fiscal Setorial da Aten\u00e7\u00e3o Prim\u00e1ria - SANDRA BRUSASCO FERNANDES, matr\u00edcula 1.703.269-5, Despacho SES/SRSNO/DIRAPS (69437356);</p><p style=\"text-align:justify;\">Fiscal Setorial da Aten\u00e7\u00e3o Prim\u00e1ria GSAP1-SOB/UBS1-SOB - SORAIA GON\u00c7ALVES SIQUEIRA JARDIM, matr\u00edcula 172213-1, Despacho SES/SRSNO/DIRAPS (71177052);</p><p style=\"text-align:justify;\">Fiscal Setorial da Aten\u00e7\u00e3o Prim\u00e1ria GSAP1-SOB/UBS5- SOB - AUDIRENE PEREIRA DE AZEVEDO, matr\u00edcula 180510-X, Despacho SES/SRSNO/DIRAPS (71177052);</p><p style=\"text-align:justify;\">Fiscal Setorial da Aten\u00e7\u00e3o Prim\u00e1ria GSAP1-SOB/UBS6-SOB - BRENNO ALVES NERY, matr\u00edcula 1679525-3, Despacho SES/SRSNO/DIRAPS (71177052);</p><p style=\"text-align:justify;\">Fiscal Setorial da Aten\u00e7\u00e3o Prim\u00e1ria GSAP2-SOB - SANDRO ALEX FERREIRA ARAUJO, matr\u00edcula 0140360-5, Memorando 186 (77032091);</p><p style=\"text-align:justify;\">Fiscal Setorial da Aten\u00e7\u00e3o Prim\u00e1ria GSAP3-SOB - ALESSANDRA PIMENTEL MARINHO, matr\u00edcula 1442919-5, Despacho SES/SRSNO/DIRAPS (71177052);</p><p style=\"text-align:justify;\">Fiscal Setorial da Aten\u00e7\u00e3o Prim\u00e1ria GSAP4-SOB/UBS 3 SOB 1 - B\u00c1RBARA CARVALHO THOMAS, matr\u00edcula 1676666-0, Despacho SES/SRSNO/DIRAPS (71177052);</p><p style=\"text-align:justify;\">Fiscal Setorial da Aten\u00e7\u00e3o Prim\u00e1ria GSAP 5-SOB - MIGUEL ALVES DA SILVA JUNIOR, matr\u00edcula 1442933-0, Despacho SES/SRSNO/DIRAPS (71177052);</p><p style=\"text-align:justify;\">Fiscal Setorial da Aten\u00e7\u00e3o Prim\u00e1ria GSAP5-SOB - THAYARA SANTANA SILVA, matr\u00edcula 169693-4, Despacho SES/SRSNO/DIRAPS (71177052);</p><p style=\"text-align:justify;\">Fiscal Setorial da Aten\u00e7\u00e3o Prim\u00e1ria GSAP6-SOB - M\u00d4NICA ALICE PEREIRA ARRUDA, matr\u00edcula 1441850-9, Despacho SES/SRSNO/DIRAPS (71177052);</p><p style=\"text-align:justify;\">Fiscal Setorial da Aten\u00e7\u00e3o Prim\u00e1ria GSAP7-SOB - NINA VALERIANO FONSECA, matr\u00edcula 183.924-1, Despacho SES/SRSNO/DIRAPS (71177052);</p><p style=\"text-align:justify;\">Fiscal Setorial da Aten\u00e7\u00e3o Prim\u00e1ria GSAP1-PLA - LUCILENE SOARES BRASILEIRO, matr\u00edcula 1694483-6, Despacho SES/SRSNO/DIRAPS (71177052);</p><p style=\"text-align:justify;\">Fiscal Setorial da Aten\u00e7\u00e3o Prim\u00e1ria GSAP1-PLA - LUCIMAR ANTONIO RIBEIRO, matr\u00edcula 139791-5, Despacho SES/SRSNO/DIRAPS (71177052);</p><p style=\"text-align:justify;\">Fiscal Setorial da Aten\u00e7\u00e3o Prim\u00e1ria GSAP2-PLA/UBS02 e UBS07 - JOYCE RODRIGUES RIBEIRO, matr\u00edcula 1686453-0, Despacho SES/SRSNO/DIRAPS (71177052);</p><p style=\"text-align:justify;\">Fiscal Setorial da Aten\u00e7\u00e3o Prim\u00e1ria GSAP3-PLA/UBS 18 E 20 - LUCINEIDE DA SILVA, matr\u00edcula 1434981-7, Despacho SES/SRSNO/DIRAPS (71177052);</p><p style=\"text-align:justify;\">Fiscal Setorial da Aten\u00e7\u00e3o Prim\u00e1ria GSAP4-PLA/UBS 10 TAQUARA - THANIA MARIA DE SOUSA, matr\u00edcula 183640-4, Despacho SES/SRSNO/DIRAPS (71177052);</p><p style=\"text-align:justify;\">Fiscal Setorial da Aten\u00e7\u00e3o Prim\u00e1ria GSAP4-PLA - VERONICA DOS SANTOS TOLENTINO, matr\u00edcula 151167-X, Despacho SES/SRSNO/DIRAPS (71177052);</p><p style=\"text-align:justify;\">Fiscal Setorial da Aten\u00e7\u00e3o Prim\u00e1ria GSAP5 PLA - ELENICE JOS\u00c9 PEREIRA, matr\u00edcula 139943-8, Despacho SES/SRSNO/DIRAPS (71177052);</p><p style=\"text-align:justify;\">Fiscal Setorial da Aten\u00e7\u00e3o Prim\u00e1ria GSAP6-PLA - LEONARDO FERNANDES RIBEIRO, matr\u00edcula 1682600-0, Despacho SES/SRSNO/DIRAPS (71177052);</p><p style=\"text-align:justify;\">Fiscal Setorial da Aten\u00e7\u00e3o Prim\u00e1ria GSAP7-PLA/UBS11-PLA, UBS12-PLA e UBS19-PLA - JESSICA RIBEIRO DA SILVA BORGES, matr\u00edcula 1.684.647-8, Despacho SES/SRSNO/DIRAPS (71177052);</p><p style=\"text-align:justify;\">Fiscal Setorial da Aten\u00e7\u00e3o Prim\u00e1ria GSAP8-PLA - ST\u00caNIA GOMES DOS SANTOS, matr\u00edcula 184168-8, Despacho SES/SRSNO/DIRAPS (71177052);</p><p style=\"text-align:justify;\">Fiscal Setorial da Aten\u00e7\u00e3o Prim\u00e1ria GSAP9-PLA/UBS 05 e 06 - MARIA DE FATIMA R DE OLIVEIRA, matr\u00edcula 0184217-X, Despacho SES/SRSNO/DIRAPS (71177052);</p><p style=\"text-align:justify;\">Fiscal Setorial da Aten\u00e7\u00e3o Prim\u00e1ria CERPIS - JOCEILSON ALVES DE SOUSA, matr\u00edcula 189309-2, Despacho SES/SRSNO/DIRAPS (71177052);</p><p style=\"text-align:justify;\">Chefe do N\u00facleo de Hotelaria em Sa\u00fade da Especializada Planaltina - EDILVA SOARES CAMARGOS, matr\u00edcula 1.691.065-6, Despacho SES/SRSNO/DA (69373667);</p><p style=\"text-align:justify;\">Chefe do N\u00facleo de Hotelaria em Sa\u00fade da Especializada Sobradinho - JADENILZA MARIA DE ELIAS, matr\u00edcula 0140.231-5, Despacho SES/SRSNO/DA (69373667);</p><p style=\"text-align:justify;\">Chefe do N\u00facleo de Hotelaria em Sa\u00fade Aten\u00e7\u00e3o Prim\u00e1ria - ANA PAULA FERREIRA DE AMORIM DA SILVA, matr\u00edcula 0141.739-8, Despacho SES/SRSNO/DA (69373667).</p><p style=\"text-align:justify;\">Regi\u00e3o de Sa\u00fade Sul</p><p style=\"text-align:justify;\">Fiscal Setorial CAPS AD de Santa Maria - IANE OLIVEIRA AMORIM, matr\u00edcula 1659340-5 Despacho SES/SRSSU/DIRASE/CAPS AD-SM (77320005)</p><p style=\"text-align:justify;\">Fiscal Setorial NFCE GAMA - LAERTE SILVA DE OLIVEIRA, matr\u00edcula 1702440-4 Despacho SES/SAIS/DIASF/GCEAF/NFCE GAMA (77392518)</p><p style=\"text-align:justify;\">Chefe do N\u00facleo de Hotelaria em Sa\u00fade da Especializada Gama - VANISIA MOREIRA DANTAS DE SOUSA, matr\u00edcula 172.653-6, Despacho SES/SRSNO/DA (69373667);</p><p style=\"text-align:justify;\">Chefe do N\u00facleo de Hotelaria em Sa\u00fade Aten\u00e7\u00e3o Prim\u00e1ria - ALINE C\u00c2NDIDA MENDES, matr\u00edcula 0198.873-5, Despacho SES/SRSSU/DA (69653553);</p><p style=\"text-align:justify;\">Regi\u00e3o de Sa\u00fade Leste</p><p style=\"text-align:justify;\">Fiscal Setorial da Especializada (Aten\u00e7\u00e3o Secund\u00e1ria e Terci\u00e1ria) - ANDRE LUIZ COSTA MACHADO, matr\u00edcula 0184190-4, Despacho SES/SRSLE/DA (69404310);</p><p style=\"text-align:justify;\">Fiscal Setorial da Aten\u00e7\u00e3o Prim\u00e1ria - ALTAIDES DE OLIVEIRA SOUZA NOGUEIRA, matr\u00edcula 1696760-7, Despacho SES/SRSLE/DA (69404310);</p><p style=\"text-align:justify;\">Chefe do N\u00facleo de Hotelaria em Sa\u00fade da Especializada - CLEIDSON GRACIANO DA SILVA, matr\u00edcula 0139.387-1, Despacho SES/SRSLE/DA (69404310);</p><p style=\"text-align:justify;\">Chefe do N\u00facleo de Hotelaria em Sa\u00fade Aten\u00e7\u00e3o Prim\u00e1ria - WAGNER RIBEIRO DE OLIVEIRA, matr\u00edcula 1.664.407-7, Despacho SES/SRSLE/DA (69404310).</p><p style=\"text-align:justify;\">Regi\u00e3o de Sa\u00fade Oeste</p><p style=\"text-align:justify;\">Fiscal Setorial da Especializada (Aten\u00e7\u00e3o Secund\u00e1ria e Terci\u00e1ria) Ceil\u00e2ndia - MARIA MADALENA M NASCIMENTO, matr\u00edcula 0130.923-4, Despacho SES/SRSOE/DA/GAOESP-CEI (69206574);</p><p style=\"text-align:justify;\">Fiscal Setorial da Especializada (Aten\u00e7\u00e3o Secund\u00e1ria e Terci\u00e1ria) Brazl\u00e2ndia - ALESSANDRA LIMA DA COSTA, matr\u00edcula 140765-1, Despacho SES/SRSOE/DA/GAOESP-BRZ/NHS (77278271);</p><p style=\"text-align:justify;\">Fiscal Setorial da Aten\u00e7\u00e3o Prim\u00e1ria - FRANCISCO DA CHAGAS DE LIMA, matr\u00edcula 1700797-6, Despacho SES/SRSOE/DA (69329549);</p><p style=\"text-align:justify;\">Chefe do N\u00facleo de Hotelaria em Sa\u00fade da Especializada Ceil\u00e2ndia - TIAGO DE ARAUJO CORTES, matr\u00edcula 1686836-6, Despacho SES/SRSOE/DA/GAOESP-CEI (69206574);</p><p style=\"text-align:justify;\">Chefe do N\u00facleo de Hotelaria em Sa\u00fade da Especializada Brazl\u00e2ndia - TIAGO DE FRAN\u00c7A OLIVEIRA, matr\u00edcula 1690530-X, Despacho SES/SRSOE/DA (69329549);</p><p style=\"text-align:justify;\">Chefe do N\u00facleo de Hotelaria em Sa\u00fade Aten\u00e7\u00e3o Prim\u00e1ria - WILLIAM CALDEIRA EVANGELISTA, matr\u00edcula 17033829, Despacho SES/SRSOE/DA (69329549).</p><p style=\"text-align:justify;\">Regi\u00e3o de Sa\u00fade Sudoeste</p><p style=\"text-align:justify;\">Fiscal Setorial da Especializada (Aten\u00e7\u00e3o Secund\u00e1ria e Terci\u00e1ria) Taguatinga - SEVERINO RODRIGUES DE SOUZA, matr\u00edcula 0148414-1, Despacho SES/SRSSO/DA/GAOESP-TAG (71253930);</p><p style=\"text-align:justify;\">Fiscal Setorial da Especializada (Aten\u00e7\u00e3o Secund\u00e1ria e Terci\u00e1ria) Samambaia - JUSCELI JOSE DOS SANTOS, matr\u00edcula 144.297-x, Despacho SES/SRSSO/DA/GAOESP-SAM (69192658);</p><p style=\"text-align:justify;\">Fiscal Setorial da Aten\u00e7\u00e3o Prim\u00e1ria GSAP1 TAG - ELMO ALVES ARRUDA, matr\u00edcula 136.703-X, Despacho SES/SRSSO/DIRAPS (70462803);</p><p style=\"text-align:justify;\">Fiscal Setorial da Aten\u00e7\u00e3o Prim\u00e1ria GSAP2 - TAG - ADRIANA BUENO GERTRUDES, matr\u00edcula 151.182-3, Despacho SES/SRSSO/DIRAPS (70462803);</p><p style=\"text-align:justify;\">Fiscal Setorial da Aten\u00e7\u00e3o Prim\u00e1ria GSAP3 - TAG - FABIANA KARLA OLIVEIRA SILVEIRA, matr\u00edcula 156.100-6, Despacho SES/SRSSO/DIRAPS (70462803);</p><p style=\"text-align:justify;\">Fiscal Setorial da Aten\u00e7\u00e3o Prim\u00e1ria GSAP5 - TAG - VALDA ARA\u00daJO CARNEIRO, matr\u00edcula 133008-X, Despacho SES/SRSSO/DIRAPS (70462803);</p><p style=\"text-align:justify;\">Fiscal Setorial da Aten\u00e7\u00e3o Prim\u00e1ria GSAP6 - TAG - AURICELIA DA SILVA CHAVES, matr\u00edcula 142796-2, Despacho SES/SRSSO/DIRAPS (70462803);</p><p style=\"text-align:justify;\">Fiscal Setorial da Aten\u00e7\u00e3o Prim\u00e1ria GSAP7 - TAG - NEUZIMAR XAVIER DE OLIVEIRA, matr\u00edcula 179.993-2, Despacho SES/SRSSO/DIRAPS (70462803);</p><p style=\"text-align:justify;\">Fiscal Setorial da Aten\u00e7\u00e3o Prim\u00e1ria GSAP8 - TAG - TIAGO RORIZ MACHADO, matr\u00edcula 1.433.479-8, Despacho SES/SRSSO/DIRAPS (70462803);</p><p style=\"text-align:justify;\">Fiscal Setorial da Aten\u00e7\u00e3o Prim\u00e1ria GSAP1- \u00c1GUAS CLARAS - GUSTAVO FREITAS DE SOUZA, matr\u00edcula 1.436.859-5, Despacho SES/SRSSO/DIRAPS (70462803);</p><p style=\"text-align:justify;\">Fiscal Setorial da Aten\u00e7\u00e3o Prim\u00e1ria GSAP1 - VICENTE PIRES - M\u00c1RCIA DA ROCHA, matr\u00edcula 1.443.406-7, Despacho SES/SRSSO/DIRAPS (70462803);</p><p style=\"text-align:justify;\">Fiscal Setorial da Aten\u00e7\u00e3o Prim\u00e1ria GSAP1 - SAM - SOLANGE PEREIRA DE SOUZA, matr\u00edcula 155.581-2, Despacho SES/SRSSO/DIRAPS (70462803);</p><p style=\"text-align:justify;\">Fiscal Setorial da Aten\u00e7\u00e3o Prim\u00e1ria GSAP2 - SAM - CLAUDEMIR ANTONIO DE S\u00c1, matr\u00edcula 190.100-1, Despacho SES/SRSSO/DIRAPS (70462803);</p><p style=\"text-align:justify;\">Fiscal Setorial da Aten\u00e7\u00e3o Prim\u00e1ria GSAP3 - SAM - PAULA GON\u00c7ALVES BICALHO CARVALHO, matr\u00edcula 1.696.850-6, Despacho SES/SRSSO/DIRAPS (70462803);</p><p style=\"text-align:justify;\">Fiscal Setorial da Aten\u00e7\u00e3o Prim\u00e1ria GSAP4 - SAM - WELLINGTON INACIO DOS SANTOS, matr\u00edcula 139.948-9, Despacho SES/SRSSO/DIRAPS (70462803);</p><p style=\"text-align:justify;\">Fiscal Setorial da Aten\u00e7\u00e3o Prim\u00e1ria GSAP5 - SAM - SONIA DE ARAUJO FREIRE, matr\u00edcula 155.688-6, Despacho SES/SRSSO/DIRAPS (70462803);</p><p style=\"text-align:justify;\">Fiscal Setorial da Aten\u00e7\u00e3o Prim\u00e1ria GSAP6 - SAM - MAUR\u00cdCIO WEBER DE OLIVEIRA, matr\u00edcula 141.984-6, Despacho SES/SRSSO/DIRAPS (70462803);</p><p style=\"text-align:justify;\">Fiscal Setorial da Aten\u00e7\u00e3o Prim\u00e1ria GSAP7 - SAM - LUCIANA APARECIDA TEODORO GON\u00c7ALVES, matr\u00edcula 0143.014-9, Despacho SES/SRSSO/DIRAPS (70462803);</p><p style=\"text-align:justify;\">Fiscal Setorial da Aten\u00e7\u00e3o Prim\u00e1ria GSAP8 - SAM - PAULO HENRIQUE HOROVITS, matr\u00edcula 1443571-3, Despacho SES/SRSSO/DIRAPS (70462803);</p><p style=\"text-align:justify;\">Fiscal Setorial da Aten\u00e7\u00e3o Prim\u00e1ria GSAP9 - SAM - K\u00c1TIA NUNES DA SILVA, matr\u00edcula 139281-6, Despacho SES/SRSSO/DIRAPS (70462803);</p><p style=\"text-align:justify;\">Fiscal Setorial da Aten\u00e7\u00e3o Prim\u00e1ria GSAP1 - REC - UBS 1 SARAH SANTOS DE ABREU, matr\u00edcula 1699332-2, Despacho SES/SRSSO/DIRAPS (70462803);</p><p style=\"text-align:justify;\">Fiscal Setorial da Aten\u00e7\u00e3o Prim\u00e1ria GSAP1 - REC - UBS 10 - LILIAN GOMIDES DOS SANTOS, matr\u00edcula 173928-X, Despacho SES/SRSSO/DIRAPS (70462803);</p><p style=\"text-align:justify;\">Fiscal Setorial da Aten\u00e7\u00e3o Prim\u00e1ria GSAP2 - REC - ALAN VICENTE DE OLIVEIRA, matr\u00edcula139.651-X, Despacho SES/SRSSO/DIRAPS (70462803);</p><p style=\"text-align:justify;\">Fiscal Setorial da Aten\u00e7\u00e3o Prim\u00e1ria GSAP3 - REC - CLEIDSON M\u00c1RCIO SILVA DE OLIVEIRA, matr\u00edcula 155.575-8, Despacho SES/SRSSO/DIRAPS (70462803);</p><p style=\"text-align:justify;\">Fiscal Setorial da Aten\u00e7\u00e3o Prim\u00e1ria GSAP4 - REC - MARISTELA MADALENA REINALDO LOPO, matr\u00edcula 1.661.490-9, Despacho SES/SRSSO/DIRAPS (70462803);</p><p style=\"text-align:justify;\">Fiscal Setorial da Aten\u00e7\u00e3o Prim\u00e1ria GSAP5 - REC - SILVIA RENATA ALVES FONTANA, matr\u00edcula 138.388-4, Despacho SES/SRSSO/DIRAPS (70462803);</p><p style=\"text-align:justify;\">Chefe do N\u00facleo de Hotelaria em Sa\u00fade da Especializada Taguatinga - MARIA DE FATIMA SILVA VIEIRA, matr\u00edcula 0139293-X;</p><p style=\"text-align:justify;\">Chefe do N\u00facleo de Hotelaria em Sa\u00fade da Especializada Samambaia - MICHAEL DOUGLAS MORAES PEREIRA, matr\u00edcula 1677345-4, Despacho SES/SRSSO/DA/GAOESP-SAM/NHS (77169774);</p><p style=\"text-align:justify;\">Chefe do N\u00facleo de Hotelaria em Sa\u00fade Aten\u00e7\u00e3o Prim\u00e1ria - TATIANE BEZERRA E SILVA, matr\u00edcula 0155426-3.</p><p style=\"text-align:justify;\">Complexo Regulador em Sa\u00fade do Distrito Federal</p><p style=\"text-align:justify;\">Fiscal Setorial - MATHEUS JOS\u00c9 DE MEDEIROS, matr\u00edcula 1.688.218-0, Despacho SES/CRDF/DA (68909821);</p><p style=\"text-align:justify;\">Fiscal Setorial Base Ceil\u00e2ndia - SIDNEY FERNANDES DE OLIVEIRA, matr\u00edcula 150815-6, Despacho SES/CRDF/DA (73359934);</p><p style=\"text-align:justify;\">Fiscal Setorial Base Recanto das Emas, Base Samambaia Sul e Base Samambaia QN 302 - MARCOS ANDR\u00c9 GON\u00c7ALVES DE MIRANDA, matr\u00edcula 142659-1, Despacho SES/CRDF/DA (73359934);</p><p style=\"text-align:justify;\">Fiscal Setorial Base Taguatinga Norte - FL\u00c1VIA SILVA SANTOS, matr\u00edcula 0180174-0, Despacho SES/CRDF/DA (73359934);</p><p style=\"text-align:justify;\">Fiscal Setorial Base Bandeirantes, Base Guar\u00e1 2 e Base Riacho Fundo 1 - ROSINEIDE DA SILVA ROCHA, matr\u00edcula 0182968-8, Despacho SES/CRDF/DA (73359934);</p><p style=\"text-align:justify;\">Fiscal Setorial Base Gama e Base Santa Maria - CRISTIANE MARIA DE LIMA E SILVA, matr\u00edcula 0137875-9, Despacho SES/CRDF/DA (73359934);</p><p style=\"text-align:justify;\">Fiscal Setorial CERAC/DRDF - RAFAEL MONTEIRO OLINTO, matr\u00edcula 0163041-5, Despacho SES/CRDF/DA (73359934);</p><p style=\"text-align:justify;\">Fiscal Setorial Base Asa Norte e Base S\u00e3o Sebasti\u00e3o - KELLY CRISTINA FREITAS, matr\u00edcula 1676620-2, Despacho SES/CRDF/DA (73359934);</p><p style=\"text-align:justify;\">Fiscal Setorial Base Sobradinho e Base Parano\u00e1 - LUANA BRITO HOLANDA, matr\u00edcula 1684322-3, Despacho SES/CRDF/DA (73359934);</p><p style=\"text-align:justify;\">Chefe do N\u00facleo de Hotelaria em Sa\u00fade - NAYARA RIBEIRO DAMACENO DA SILVA, matr\u00edcula 1.677.7565, Despacho SES/CRDF/DA (68909821).</p><p style=\"text-align:justify;\">Subsecretaria de Vigil\u00e2ncia \u00e0 Sa\u00fade</p><p style=\"text-align:justify;\">Fiscal Setorial do LACEN - CL\u00c1UDIA MARIA MARTINS DE CARVALHO, matr\u00edcula 172.444-4, Despacho SES/SVS/LACEN (69006664);</p><p style=\"text-align:justify;\">Fiscal Setorial da DIVAL - K\u00caNIA PEREIRA DE SOUSA, matr\u00edcula 1401414-9 e V\u00c2NIA DANIELLE PACHECO FREITAS, matr\u00edcula 1687924-4, Despacho SES/SVS/DIVAL/GEADM (78287111);</p><p style=\"text-align:justify;\">Fiscal Setorial da DIVEP - ANTONIO MARCOS EMILIANO SANTOS, matr\u00edcula 1694296-5, Despacho SES/SVS/DIVEP (69162653);</p><p style=\"text-align:justify;\">Fiscal Setorial da DIVISA - JOAQUINA PEREIRA DA SILVA, matr\u00edcula 14013266, Despacho SES/SVS/DIVISA/GEADM (69004890).</p><p style=\"text-align:justify;\">ADMC</p><p style=\"text-align:justify;\">Fiscal Setorial NUMEBE no pr\u00e9dio do SIA TR 04 lotes 1840/1890 - JOC\u00c9LIO MORAES REGO, matr\u00edcula 1.671.138-6, Despacho SES/SULOG/DLOG/GADMLAB (69315976);</p><p style=\"text-align:justify;\">Fiscal Setorial Conselho de Sa\u00fade do Distrito Federal no pr\u00e9dio do SES/CS - FLAVIA REGINA MONTURIL REGO, matr\u00edcula 1.442399-5 Despacho SES/CS (72515218);</p><p style=\"text-align:justify;\">Fiscal Setorial Gerencia de \u00d3rtese e Pr\u00f3tese 114 Sul - BELICE DE SOUSA LIMA DOS SANTOS, matr\u00edcula 1.401.531-5, Despacho SES/SAIS/COASIS/DASIS (73959843);</p><p style=\"text-align:justify;\">Gerente de Hotelaria em Sa\u00fade - ROSANA LUISA GOMES, matr\u00edcula 130.313-9</p><p style=\"text-align:justify;\">HAB</p><p style=\"text-align:justify;\">Fiscal Setorial - LILIAN LORENA DE MELO MORAES, matr\u00edcula 183.871-7, Despacho SES/HAB/DA (68998723);</p><p style=\"text-align:justify;\">Chefe do N\u00facleo de Hotelaria em Sa\u00fade - ALDEMAR BATISTA DA SILVA, matr\u00edcula 139.436-3, Despacho SES/HAB/DA (68998723).</p><p style=\"text-align:justify;\">HSPV</p><p style=\"text-align:justify;\">Chefe do N\u00facleo de Hotelaria em Sa\u00fade - ANDREA DA CUNHA RIBEIRO ROCHA, matr\u00edcula 0146006-4, Despacho SES/HSVP/DA (68907929).</p><p style=\"text-align:justify;\">HMIB</p><p style=\"text-align:justify;\">Fiscal Setorial - D\u00c9BORA APARECIDA S SOUZA, matr\u00edcula 0171473-2, Despacho SES/HMIB/DA (72042900);</p><p style=\"text-align:justify;\">Chefe do N\u00facleo de Hotelaria em Sa\u00fade - VIVIANE A. MAIA, matr\u00edcula 1377567-9, Despacho SES/HMIB/DA (72042900).</p><p style=\"text-align:justify;\">FUNDA\u00c7\u00c3O HEMOCENTRO DE BRAS\u00cdLIA Of\u00edcio 82 (69097724)</p><p style=\"text-align:justify;\">Fiscal Setorial - LEANDRO BATISTA PICAN\u00c7O, matr\u00edcula 1.693.342-7, Despacho FHB-DF/PR/DIAFI/SEAPS (68952391).</p><p style=\"text-align:justify;\">FUNDA\u00c7\u00c3O DE ENSINO E PESQUISA EM CI\u00caNCIAS DA SA\u00daDE Of\u00edcio 134 (69016461)</p><p style=\"text-align:justify;\">Fiscal Setorial - RUBENS BATISTA DE OLIVEIRA, matr\u00edcula 135150, Despacho FEPECS/DE/UAG/GEAG (68948999).</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Esta Ordem de Servi\u00e7o entra em vigor na data da sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 3\u00ba Revoga-se a Ordem de Servi\u00e7o n\u00ba 07, de 27 de dezembro de 2021.</p><p style=\"text-align:center;\">M\u00c1RIO HENRIQUE FURTADO ROCHA DE SOUSA</p>"}, " 180631": {"coMateria": "180631", "coDemandante": "833", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 27, DE 08 DE FEVEREIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "398", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SUPERINTENDENTE DA REGI\u00c3O DE SA\u00daDE CENTRAL, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es Regimentais, conforme Decreto n\u00ba 38.017, de 21 de fevereiro de 2017, republicado no DODF n\u00ba 38, de 22 de fevereiro de 2017, e o Art. 13 da Portaria n\u00ba 708, de 02 de julho de 2018, republicada no DODF n\u00ba 149, de 07 de agosto de 2018, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Atualizar a composi\u00e7\u00e3o do Comit\u00ea do Registro Hospitalar de C\u00e2ncer do Hospital Regional da Asa Norte.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba O Comit\u00ea ser\u00e1 composto:</p><p style=\"text-align:justify;\">I - MEMBRO EFETIVO e Coordenadora - MARIA LETICIA PEREIRA DE MORAES, matr\u00edcula 154.484-5, cargo: M\u00e9dica - Oncologista;</p><p style=\"text-align:justify;\">II - Membro Efetivo e Registrador: EDMILSON MENDES COUTINHO, matr\u00edcula 128.909-8, cargo: M\u00e9dico-Pediatra;</p><p style=\"text-align:justify;\">III - Membro Efetivo e Registrador: PRISCILA DIAS ALVES, matr\u00edcula 1.673.167-0, cargo: M\u00e9dico-Pediatra.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 3\u00ba O Comit\u00ea do Registro de C\u00e2ncer Hospitalar do HRAN ser\u00e1 subordinado a Dire\u00e7\u00e3o do HRAN.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 4\u00ba Esta Ordem de Servi\u00e7o entra em vigor na da data de sua publica\u00e7\u00e3o e cessa os efeitos da Ordem de Servi\u00e7o n\u00ba 88, de 08 de julho de 2020, publicada no DODF n\u00ba 128, de 09 de julho de 2020, p\u00e1gina 20.</p><p style=\"text-align:center;\">PEDRO COSTA QUEIROZ ZANCANARO</p>"}, " 180681": {"coMateria": "180681", "coDemandante": "834", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00b0 73, DE 09 DE FEVEREIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "399", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">A SUPERINTENDENTE DA REGI\u00c3O DE SA\u00daDE CENTRO-SUL, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso da atribui\u00e7\u00e3o prevista no art. 13, da Portaria n\u00ba 708, de 03 de julho de 2018, e conforme processo 00060-00075874/2019-15, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">DISPENSAR, ANDR\u00c9 LUIZ MENDES MAUR\u00cdCIO, matr\u00edcula 173.740-6,do ato de substituir a chefia do N\u00facleo de Radiologia e Imagenologia, da Ger\u00eancia de Assist\u00eancia Multidisciplinar e Apoio Diagn\u00f3stico, do Hospital Regional do Guar\u00e1, da Superintend\u00eancia da Regi\u00e3o de Sa\u00fade Centro-Sul, da Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Distrito Federal, em seus afastamentos ou impedimentos legais.</p><p style=\"text-align:justify;\">DESIGNAR, MARCO YUKIO TSUNO, matr\u00edcula 143.579-41, para substituir a chefia do N\u00facleo de Radiologia e Imagenologia, da Ger\u00eancia de Assist\u00eancia Multidisciplinar e Apoio Diagn\u00f3stico, do Hospital Regional do Guar\u00e1, da Superintend\u00eancia da Regi\u00e3o de Sa\u00fade Centro-Sul, da Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Distrito Federal, em seus afastamentos ou impedimentos legais.</p><p style=\"text-align:center;\">FL\u00c1VIA OLIVEIRA COSTA</p>"}, " 180964": {"coMateria": "180964", "coDemandante": "836", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 21, DE 10 DE FEVEREIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "401", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">A SUPERINTENDENTE DA REGI\u00c3O DE SA\u00daDE NORTE, DA SECRETARIA DO ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais previstas na Portaria n\u00ba 708, de 02 de julho de 2018, republicada no DODF n\u00b0 149, de 07 de agosto de 2018 e conforme processo 00060-00021587/2022-91, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">DISPENSAR VANESSA DAS GRA\u00c7A DE ASSIS BASTOS, matr\u00edcula 16580591, ocupante do cargo Fisioterapeuta, para substituir o Chefe do N\u00facleo de Sa\u00fade Funcional, da Ger\u00eancia de Assist\u00eancia Multidisciplinar e Apoio Diagn\u00f3stico, do Hospital Regional de Sobradinho, da Superintend\u00eancia da Regi\u00e3o de Sa\u00fade Norte, da Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Distrito Federal, em seus afastamentos ou impedimentos legais.</p><p style=\"text-align:center;\">SABRINA IRENE CASTRO GADELHA</p>"}, " 180966": {"coMateria": "180966", "coDemandante": "836", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 22, DE 10 DE FEVEREIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "401", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">A SUPERINTENDENTE DA REGI\u00c3O DE SA\u00daDE NORTE, DA SECRETARIA DO ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais previstas na Portaria n\u00ba 708, de 02 de julho de 2018, republicada no DODF n\u00b0 149, de 07 de agosto de 2018, resolve: </p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Ap\u00f3s apura\u00e7\u00e3o do processo 00060-00339578/2020-91 em nome do servidor: MANOEL DO NASCIMENTO GOMES FILHO, matr\u00edcula 1680822-3, M\u00e9dico da Fam\u00edlia e Comunidade lotado na - GSAP01/UBS01-SOBRADINHO-DISTRITO FEDERAL. A Comiss\u00e3o Regional Permanente de Investiga\u00e7\u00e3o de Acidente em Servi\u00e7o - CRPIAS da Superintend\u00eancia da Regi\u00e3o de Sa\u00fade Norte \u2013 Sobradinho/DF, informa que a patologia apresentada pelo servidor n\u00e3o ocasionou dano atual de acordo com o demonstrado nos autos em \u201cLaudo T\u00e9cnico da Junta M\u00e9dica Oficial\u201d. </p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Esta Ordem de Servi\u00e7o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:center;\">SABRINA IRENE CASTRO GADELHA</p>"}, " 180535": {"coMateria": "180535", "coDemandante": "837", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 311, DE 09 DE FEVEREIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "402", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">A SUPERINTENDENTE DA REGI\u00c3O DE SA\u00daDE OESTE, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso da atribui\u00e7\u00e3o prevista na Portaria n\u00b0 708, de 02 de julho de 2018, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">AVERBAR O TEMPO DE SERVI\u00c7O E/OU CONTRIBUI\u00c7\u00c3O, prestado pelo (a) servidor (a) abaixo indicado (a), ao \u00f3rg\u00e3o e entidade a seguir mencionada (nome, matr\u00edcula, cargo, lota\u00e7\u00e3o): </p><p style=\"text-align:justify;\">NAIR GARCIA DE OLIVEIRA, 1.685.577-9, ENFERMEIRA, SECRETARIA DE ESTADO E SA\u00daDE-DF. 1.665 dias, ou seja, 4 anos, 6 meses e 25 dias, prestados   SECRETARIA DE ESTADO E SA\u00daDE-DF, no per\u00edodo de 04 de outubro de 2013 a 29 de abril de 2018, contados para fins de adicional e aposentadoria, conforme processo  00060-00244440/2021-96.</p><p style=\"text-align:justify;\">SHALIMAR FERREIRA BEZERRA, 1.683.154-3, M\u00c9DICA ALERGISTA, SECRETARIA DE ESTADO E SA\u00daDE-DF. 3.301 dias, ou seja, 9 anos e 16 dias, prestados SECRETARIA DE ESTADO E SA\u00daDE-DF, no per\u00edodo de 12 de janeiro de 2009 a 25 de janeiro de 2018, contados para fins de adicional e aposentadoria, conforme processo 00060-00062904/2022-29.</p><p style=\"text-align:center;\">LUCILENE MARIA FLOR\u00caNCIO DE QUEIROZ</p>"}, " 181247": {"coMateria": "181247", "coDemandante": "838", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 95, DE 10 DE FEVEREIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "403", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SUPERINTENDENTE DA REGI\u00c3O DE SA\u00daDE SUDOESTE, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o artigo 13, II-b, da Portaria n\u00ba 708, de 02 de julho de 2018, republicada no DODF n\u00ba 149, de 07 de agosto de 2018, p\u00e1gina 11, e conforme processo 00060-00067030/2022-04, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">CONCEDER Licen\u00e7a Pr\u00eamio por Assiduidade nos termos do Art. 139 da Lei Complementar n\u00ba 840/2011, condicionando o per\u00edodo de gozo aos crit\u00e9rios da Administra\u00e7\u00e3o e observada a sequ\u00eancia de dados (nome, matr\u00edcula, cargo, quinqu\u00eanio, per\u00edodo aquisitivo e n\u00famero do processo) aos servidores: VERA LUCIA MARIA DA CONCEICAO ARAUJO, matr\u00edcula 1675237-6, 1\u00ba quinqu\u00eanio de 04/05/2016 a 01/06/2021, 00060-00006009/2022-24; LETICIA GONDIM NAVES TAIRA, matr\u00edcula 1673414-9, 1\u00ba quinqu\u00eanio de 18/02/2016 a 16/02/2021, 00060-00592748/2021-45; FRANCISMEIRE R. G. DE PAIVA, matr\u00edcula 1672219-1, 1\u00ba quinqu\u00eanio de 07/10/2015 a 04/10/2020; 00060-00573848/2021-72; RAFAEL PACELLI FERREIRA SALLUM, matr\u00edcula 1676814-0, 1\u00ba quinqu\u00eanio de 28/07/2016 a 26/07/2021, 00060-00563233/2021-38; SUELEN C. TEIXEIRA BONFIM COIMBRA, matr\u00edcula 1676743-8, 1\u00ba quinqu\u00eanio de 20/07/2016 a 22/11/2021, 00060-00536792/2021-75; DIEGO RAFAEL RODRIGUES DE SOUSA, matr\u00edcula 1660329-X, 1\u00ba quinqu\u00eanio de 23/08/2013 a 19/12/2018, 00060-00034533/2022-95; NATIVA HELENA ALVES DEL RIOS STECCA, matr\u00edcula 1440978-X, 1\u00ba quinqu\u00eanio de 17/12/2012 a 15/12/2017, 00060-00058895/2022-71; ROSANA ALMEIDA DE SOUSA LIMA, matr\u00edcula 1672901-3, 1\u00ba quinqu\u00eanio de 22/02/2016 a 19/02/2021, 00060-00573339/2021-40; JULIANE ALVES FERREIRA DE ALMEIDA, matr\u00edcula 1436678-9, 2\u00ba quinqu\u00eanio de 30/11/2016 a 28/11/2021, 00060-00274460/2018-96; MARIA DAS MERCES DOS SANTOS SOUSA, matr\u00edcula 0172534-3, 2\u00ba quinqu\u00eanio de 13/11/2013 a 11/11/2018, 00060-00062562/2021-66; IRACILDA ARAUJO FERNANDES, matr\u00edcula 0189344-0, 2\u00ba de quinqu\u00eanio de 16/05/2015 a 13/05/2020, 00060-00588606/2021-83; ISIS DE PADUA DA SILVA, matr\u00edcula 1435544-2, 2\u00ba quinqu\u00eanio de 07/10/2016 a 05/10/2021, 00060-00302076/2019-71; ELIANE ALBUQUERQUE BESERRA, matr\u00edcula 1436402-6, 2\u00ba quinqu\u00eanio de 30/11/2016 a 30/11/2021, 00060-00023855/2022-17; EDUARDO LACERDA RODRIGUES, matr\u00edcula 1436376-3, 2\u00ba quinqu\u00eanio de 26/11/2016 a 24/11/2021, 00060-00002929/2019-78; SANDRA SAIURI SUMIHARA DOS REIS VASCONCELOS, matr\u00edcula 1436315-1, 2\u00ba quinqu\u00eanio de 13/10/2008 a 11/10/2013, 00060-00557336/2021-69; LETICIA DE SOUSA MATOS, matr\u00edcula 1435099-8, 2\u00ba quinqu\u00eanio de 07/09/2016 a 05/09/2021, 00060-00448075/2021-97; SANDRA SAIURI SUMIHARA DOS REIS VASCONCELOS, matr\u00edcula 1436315-1, 3\u00ba quinqu\u00eanio de 12/10/2013 a 10/10/2018, 00060-00557336/2021-69.</p><p style=\"text-align:justify;\">TORNAR SEM EFEITO na Ordem de Servi\u00e7o de 29 de junho de 2017, publicada no DODF n\u00ba 133, de 13 de julho de 2017, p\u00e1gina 27, o ato que concedeu Licen\u00e7a Pr\u00eamio referente ao 1\u00ba quinqu\u00eanio da servidora KAROLINE DA CUNHA OLIVEIRA, matr\u00edcula 1436351-8.</p><p style=\"text-align:justify;\">TORNAR SEM EFEITO na Ordem de Servi\u00e7o de 21 de fevereiro de 2017, publicada no DODF n\u00ba 55, de 21 de mar\u00e7o de 2017, p\u00e1gina 41, o ato que concedeu Licen\u00e7a Pr\u00eamio referente ao 1\u00ba quinqu\u00eanio da servidora SANDRA SAIURI SUMIHARA DOS REIS, matr\u00edcula 1436315-1.</p><p style=\"text-align:justify;\">TORNAR SEM EFEITO na Retifica\u00e7\u00e3o publicada no DODF n\u00ba 132, de 16 de julho de 2019, p\u00e1gina 25, o ato que concedeu Licen\u00e7a Pr\u00eamio referente ao 1\u00ba quinqu\u00eanio de VANDA LUCIA CARDOSO DOS PRAZERES, matr\u00edcula 0180284-4.</p><p style=\"text-align:justify;\">TORNAR SEM EFEITO na Ordem de Servi\u00e7o n\u00ba 01, de 21 de mar\u00e7o de 2011, publicada no DODF n\u00ba 60, de 29 de mar\u00e7o de 2011, p\u00e1gina 31, o ato que concedeu Licen\u00e7a Pr\u00eamio referente ao 4\u00ba quinqu\u00eanio de Licen\u00e7a Pr\u00eamio do servidor JO\u00c3O BORGES DA SILVA, matr\u00edcula 01218239.</p><p style=\"text-align:justify;\">TORNAR SEM EFEITO na Ordem de Servi\u00e7o de 25 de julho de 2015, publicada no DODF n\u00ba 171, de 03 de setembro de 2015, p\u00e1gina 17, o ato que concedeu Licen\u00e7a Pr\u00eamio referente ao 5\u00ba quinqu\u00eanio do servidor JO\u00c3O BORGES DA SILVA, matr\u00edcula 01218239.</p><p style=\"text-align:center;\">LUCIANO GOMES ALMEIDA</p>"}, " 180625": {"coMateria": "180625", "coDemandante": "838", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 93, DE 09 DE FEVEREIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "403", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SUPERINTENDENTE DA REGI\u00c3O DE SA\u00daDE SUDOESTE, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso da atribui\u00e7\u00e3o prevista no artigo 13\u00b0 da Portaria n\u00ba 708, de 03 de julho de 2018, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00b0 Cessar os efeitos do Art. 2\u00b0 da Ordem de Servi\u00e7o n\u00b0 509, de 15 de setembro de 2021, publicada no DODF n\u00b0 177, de 20 de setembro de 2021, p\u00e1gina 20, o ato que designou RAFAEL AMARAL GUIMUZZI SILVA, matr\u00edcula 1.674.064-5, ocupante do cargo de M\u00e9dico Cl\u00ednica M\u00e9dica, para substituir o (a) Gerente de Assist\u00eancia Cl\u00ednica, da Diretoria do Hospital Regional de Samambaia, da Superintend\u00eancia da Regi\u00e3o de Sa\u00fade Sudoeste, da Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Distrito Federal, em seus afastamentos ou impedimentos legais.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00b0 Designar LUCIANA DE MELO RUSSO, matr\u00edcula 148.746-9, ocupante do cargo de M\u00e9dica Pediatra, para substituir o (a) Gerente, da Ger\u00eancia de Assist\u00eancia Cl\u00ednica, s\u00edmbolo CPC-05, SIGRH 55005096, da Diretoria do Hospital Regional de Samambaia, da Superintend\u00eancia da Regi\u00e3o de Sa\u00fade Sudoeste, da Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Distrito Federal, em seus afastamentos ou impedimentos legais. Processo 00060-00068472/2022-60.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 3\u00b0 Cessar os efeitos do Art. 6\u00b0 da Ordem de Servi\u00e7o n\u00b0 139, de 23 de mar\u00e7o de 2021, publicada no DODF n\u00b0 56, de 24 de mar\u00e7o de 2021, p\u00e1gina 29, o ato que designou MARIANA VARELA DE AVILA, matr\u00edcula 1.438.653-4, ocupante do cargo de Fisioterapeuta, para substituir o (a) Chefe do N\u00facleo de Sa\u00fade Funcional, da Ger\u00eancia de Assist\u00eancia Multidisciplinar e Apoio Diagn\u00f3stico, da Diretoria do Hospital Regional de Samambaia, da Superintend\u00eancia da Regi\u00e3o de Sa\u00fade Sudoeste, da Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Distrito Federal, em seus afastamentos ou impedimentos legais.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 4\u00b0 Designar ADRIANA CARDOZO DE ANDRADE PIAU, matr\u00edcula 1.672.257-4, ocupante do cargo de Fonoaudi\u00f3loga, para substituir o (a) Chefe, do N\u00facleo de Sa\u00fade Funcional, S\u00edmbolo CPC-01, SIGRH 55004211, da Ger\u00eancia de Assist\u00eancia Multidisciplinar e Apoio Diagn\u00f3stico, da Diretoria do Hospital Regional de Samambaia, da Superintend\u00eancia da Regi\u00e3o de Sa\u00fade Sudoeste, da Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Distrito Federal, em seus afastamentos ou impedimentos legais, processo 00060-00226146/2019-88.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 5\u00b0 Esta Ordem de Servi\u00e7o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:center;\">LUCIANO GOMES ALMEIDA</p>"}, " 181248": {"coMateria": "181248", "coDemandante": "838", "titulo": "RETIFICA\u00c7\u00c3O", "preambulo": null, "tipo": "Retificac\u00e3o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "403", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">Na Ordem de Servi\u00e7o de 07 de junho de 1994, publicada no DODF n\u00ba 116, de 16 de junho de 1994, p\u00e1gina 22, o ato que concedeu Licen\u00e7a Pr\u00eamio por Assiduidade a JO\u00c3O BORGES DA SILVA, matr\u00edcula 01218239, ONDE SE L\u00ca: \"...1\u00ba quinqu\u00eanio, de 08/09/1983 a 12/11/1988...\", LEIA-SE: \"...1\u00ba quinqu\u00eanio de 08/09/1983 a 01/10/1988...\", e ratifique-se os demais dados.</p>"}, " 181251": {"coMateria": "181251", "coDemandante": "838", "titulo": "RETIFICA\u00c7\u00c3O", "preambulo": null, "tipo": "Retificac\u00e3o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "403", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">Na Ordem de Servi\u00e7o de 26 de outubro de 1999, publicado no DODF n\u00ba 211, de 04 de novembro de 1999, p\u00e1gina 42, o ato que concedeu Licen\u00e7a Pr\u00eamio por Assiduidade a JO\u00c3O BORGES DA SILVA, matr\u00edcula 01218239, ONDE SE L\u00ca: \"...2\u00ba quinqu\u00eanio, de 13/11/1988 a 27/07/1999...\", LEIA-SE: \"...6\u00ba quinqu\u00eanio de 11/12/2000 a 08/05/2006...\", e ratifique-se os demais dados.</p>"}, " 181253": {"coMateria": "181253", "coDemandante": "838", "titulo": "RETIFICA\u00c7\u00c3O", "preambulo": null, "tipo": "Retificac\u00e3o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "403", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">Na Ordem de Servi\u00e7o de 31 de outubro de 2006, publicado no DODF n\u00ba 213, de 07 de novembro de 2006, p\u00e1gina 26, o ato que concedeu Licen\u00e7a Pr\u00eamio por Assiduidade a JO\u00c3O BORGES DA SILVA, matr\u00edcula 01218239, ONDE SE L\u00ca: \"...3\u00ba quinqu\u00eanio, de 28/07/1999 a 23/04/2005...\", LEIA-SE: \"...7\u00ba quinqu\u00eanio de 09/05/2006 a 03/11/2011...\", e ratifique-se os demais dados.</p>"}, " 181302": {"coMateria": "181302", "coDemandante": "838", "titulo": "RETIFICA\u00c7\u00c3O", "preambulo": null, "tipo": "Retificac\u00e3o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "403", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">Na Ordem de Servi\u00e7o de 04 de mar\u00e7o de 2015, publicada no DODF n\u00ba 47, de 09 de mar\u00e7o de 2015, p\u00e1ginas 17 e 19, o ato que averbou o tempo de servi\u00e7o da ELIANE COUTINHO DE OLIVEIRA, 135.799-9, Auxiliar de Enfermagem, ONDE SE L\u00ca: \u201c...1346 dias, ou seja, 03 anos 08 meses e 11 dias...\u201d, LEIA-SE: \u201c...1343 dias, ou seja, 03 anos 08 meses e 08 dias...\u201d. Ficando ratificados os demais dados.</p>"}, " 181255": {"coMateria": "181255", "coDemandante": "838", "titulo": "RETIFICA\u00c7\u00c3O", "preambulo": null, "tipo": "Retificac\u00e3o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "403", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">Na Ordem de Servi\u00e7o de 06 de julho de 2015, publicado no DODF n\u00ba 134 , de 14 de julho de 2015, p\u00e1gina 44, o ato que concedeu Licen\u00e7a Pr\u00eamio por Assiduidade a IRACILDA ARAUJO FERNANDES LIMA, matr\u00edcula 0189344-0, ONDE SE L\u00ca: \"...1\u00ba quinqu\u00eanio de 17/05/2010 a 16/05/2015...\", LEIA-SE: \"...1\u00ba quinqu\u00eanio de 17/05/2010 a 15/05/2015...\", e ratifique-se os demais dados.</p>"}, " 181256": {"coMateria": "181256", "coDemandante": "838", "titulo": "RETIFICA\u00c7\u00c3O", "preambulo": null, "tipo": "Retificac\u00e3o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "403", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">Na Ordem de Servi\u00e7o n\u00ba 09, de 27 de setembro de 2017, publicado no DODF n\u00ba 191, de 04 de outubro de 2017, p\u00e1gina 27, o ato que concedeu Licen\u00e7a Pr\u00eamio por Assiduidade a WERLY DA SILVA SANTOS, matr\u00edcula 1438522-8, ONDE SE L\u00ca: \"...1\u00ba quinqu\u00eanio de 11/06/2012 a 10/06/2017...\", LEIA-SE: \"...1\u00ba quinqu\u00eanio de 11/06/2012 a 09/06/2017...\", e ratifique-se os demais dados.</p>"}, " 181258": {"coMateria": "181258", "coDemandante": "838", "titulo": "RETIFICA\u00c7\u00c3O", "preambulo": null, "tipo": "Retificac\u00e3o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "403", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">Na Ordem de Servi\u00e7o de 05 de julho de 2018, publicado no DODF n\u00ba 128, de 09 de julho de 2018, p\u00e1gina 11, o ato que concedeu Licen\u00e7a Pr\u00eamio por Assiduidade a EMI TSUCHIYA, matr\u00edcula 1438541-4, ONDE SE L\u00ca: \"...1\u00ba quinqu\u00eanio de 06/06/2012 a 05/06/2017...\", LEIA-SE: \"...1\u00ba quinqu\u00eanio de 06/06/2012 a 04/06/2017...\", e ratifique-se os demais dados.</p>"}, " 180633": {"coMateria": "180633", "coDemandante": "838", "titulo": "RETIFICA\u00c7\u00c3O", "preambulo": null, "tipo": "Retificac\u00e3o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "403", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">Na Ordem de Servi\u00e7o n\u00ba 49, de 29 de janeiro de 2019, publicada no DODF n\u00b0 21, de 30 de janeiro de 2019, p\u00e1gina 109, o ato que concedeu Licen\u00e7a Pr\u00eamio por Assiduidade a servidora AMANDA DE OLIVEIRA FELICIANO, 14409577, ONDE SE L\u00ca: \"...1\u00ba quinqu\u00eanio de 18/12/2012 A 15/05/2018...\", LEIA-SE: \"...1\u00ba quinqu\u00eanio de 18/12/2012 a 14/06/2018...\", ratificando-se os demais dados.</p>"}, " 181074": {"coMateria": "181074", "coDemandante": "839", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 44, DE 12 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "404", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SUPERINTENDENTE DA REGI\u00c3O DE SA\u00daDE SUL, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es que lhe s\u00e3o conferidas pelo art. 261 do Anexo \u00danico do Regimento Interno, aprovado pelo Decreto n\u00ba 39.546, de 19 de dezembro de 2018, publicado no DODF n\u00ba 241, de 20 de dezembro de 2018; a vista do contido no art. 13, da Portaria/SES-DF n\u00ba 708/2018, conforme processo 00060-00325599/2019-96, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Designar os membros sob a presid\u00eancia do primeiro, para comporem a COMISS\u00c3O DE CONTROLE DE INFEC\u00c7\u00c3O HOSPITALAR DO HOSPITAL REGIONAL DO GAMA (CCIH/HRG): ALINE CARDOSO SOUSA, matr\u00edcula 1.436.310-0; M\u00c1RIO EDUARDO BIILL PRIMO, matr\u00edcula 1443082-7; AGHATA CRISTIAN G. BRITO DE ASSIS ZEFEROS, matr\u00edcula 1671150-5; JULY EWELLIN HUCOMUSON DUTRA, matr\u00edcula 1436395-X; GUILHERME AUGUSTO GUERRA AVELAR, matr\u00edcula 1697614- 2; DIEGO FERNANDES DA SILVA, matr\u00edcula 1.693.844-5; CAROLINA DE FATIMA REIS, matr\u00edcula 16976002; VERONICA PRADO MIRANDA, matr\u00edcula 0199337-2; RIVALDO CORCINO PEIXOTO, matr\u00edcula 0130885-8 e ANA KAROLINY COUTO NASCIMENTO COSTA, matr\u00edcula 1671373-7.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Esta Ordem de Servi\u00e7o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:center;\">LUCIMIR HENRIQUE PESSOA MAIA</p>"}, " 181085": {"coMateria": "181085", "coDemandante": "839", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 54, DE 18 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "404", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SUPERINTENDENTE DA REGI\u00c3O DE SA\u00daDE SUL, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, Substituto, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es que lhe s\u00e3o conferidas pelo art. 261 do Anexo \u00danico do Regimento Interno, aprovado pelo Decreto n\u00ba 39.546, de 19 de dezembro de 2018, publicado no DODF n\u00ba 241, de 20 de dezembro de 2018; a vista do contido no art. 13, inciso IX, da Portaria/SES-DF n\u00ba 708/2018, conforme Processo 00060-00022165/2022-32, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">AVERBAR O TEMPO DE SERVI\u00c7O E/OU CONTRIBUI\u00c7\u00c3O, prestado por RODRIGO MARQUES AGUIAR, 196.422-4, FARMACEUTICO BIOQUIMICO FARMACIA, Secretaria de Estado de Sa\u00fade do DF. 4.552 dias, ou seja, 12 anos, 05 meses e 22 dias, prestados Instituto de Previd\u00eancia e Assist\u00eancia dos Servidores P\u00fablicos de Vapara\u00edso de Goi\u00e1s, no per\u00edodo de 29 de abril de 1998 a 14 de outubro de 2010, contados somente para fins de aposentadoria, conforme processo 00060-00384058/2020-33. THAIS REZIO PAIXAO, 1.686.298-8, Cirurgi\u00e3 Dentista, Secretaria de Estado de Sa\u00fade do DF. 3.253 dias, ou seja, 08 anos, 11 meses e 03 dias, conforme certid\u00e3o expedida pelo INSS, nos per\u00edodos de 1\u00ba de abril de 2002 a 17 de julho de 2002, 24 de julho de 2002 a 05 de setembro de 2002, 1\u00ba de novembro de 2002 a 09 de junho de 2003, 09 de abril de 2007 a 10 de abril de 2008, 1\u00ba de agosto de 2009 a 31 de agosto de 2009, 1\u00ba de outubro de 2009 a 31 de dezembro de 2009, 1\u00ba de fevereiro de 2010 a 31 de mar\u00e7o de 2010, 1\u00ba de maio de 2010 a 31 de maio de 2010 e 07 de mar\u00e7o de 2012 a 02 de julho de 2018, contados somente para fins de aposentadoria, conforme processo 00060-00278395/2020-92. VIVIANE KELLY SARAIVA ANDRADE, 1.438.886-3, T\u00e9cnico Higiene Dental, Secretaria de Estado de Sa\u00fade do DF. 3.814 dias, ou seja, 10 anos, 05 meses e 14 dias, conforme certid\u00e3o expedida pelo INSS, nos per\u00edodos de 03 de maio de 1999 a 06 de abril de 2000, 10 de agosto de 2000 a 09 de fevereiro de 2001, 1\u00ba de junho de 2001 a 09 de setembro de 2004, 1\u00ba de junho de 2005 a 30 de novembro de 2005, 1\u00ba de agosto de 2006 a 30 de dezembro de 2008, 03 de agosto de 2009 a 29 de janeiro de 2011 e 1\u00ba de fevereiro de 2011 a 04 de junho de 2012, contados somente para fins de aposentadoria, conforme processo 00060-00032890/2020-57. GLACIENE ALMEIDA BORGES, 150.621-8, T\u00e9cnico Enfermagem, Secretaria de Estado de Sa\u00fade do DF. 1.007 dias, ou seja, 02 anos, 09 meses e 07 dias, conforme certid\u00e3o expedida pelo INSS, nos per\u00edodos de 02 de maio de 2000 a 26 de junho de 2000, 1\u00ba de mar\u00e7o de 2002 a 29 de maio de 2002, 19 de agosto de 2002 a 02 de dezembro de 2002 e 02 de maio de 2003 a 29 de maio de 2005, contados somente para fins de aposentadoria, conforme processo 00060-00033648/2021-81. SUELY FERNANDES FONSECA, 138.175-X, T\u00e9cnico Enfermagem, Secretaria de Estado de Sa\u00fade do DF. 533 dias, ou seja, 1 ano, 5 meses e 18 dias, conforme certid\u00e3o expedida pelo INSS, no per\u00edodo de 07 de junho de 1989 a 24 de novembro de 1990, contados somente para fins de aposentadoria, conforme processo 00060-00205957/2021- 60. IVONEIDE DE OLIVEIRA CAMPOS, 1.433.694-4, T\u00e9cnico Enfermagem, Secretaria de Estado de Sa\u00fade do DF. 4.265 dias, ou seja, 11 anos, 08 meses e 10 dias, conforme certid\u00e3o expedida pelo INSS, nos per\u00edodos de 05 de mar\u00e7o de 1989 a 31 de outubro de 1995, 1\u00ba de julho de 1998 a 28 de novembro de 1998, 29 de novembro de 1998 a 30 de setembro de 2000 e 1\u00ba de agosto de 2008 a 14 de maio de 2011, contados somente para fins de aposentadoria, conforme processo 00060-00530183/2021-11. ZILMAR DE PAIVA VERISSIMO, 149.006-0, T\u00e9cnico Enfermagem, Secretaria de Estado de Sa\u00fade do DF. 2.460 dias, ou seja, 06 anos e 09 meses, c, nos per\u00edodos de 17 de julho de 1996 a 15 de agosto de 1996 e 1\u00ba de fevereiro de 1998 a 1\u00ba de outubro de 2004, contados somente para fins de aposentadoria, conforme processo 00060-00546912/2021-42. RONY MENDES ARAUJO, 1.659.562-9, Analista em Gest\u00e3o e Assist\u00eancia P\u00fablica \u00e0 Sa\u00fade, Secretaria de Estado de Sa\u00fade do DF. 3.192 dias, ou seja, 08 anos, 09 meses e 02 dias, conforme certid\u00e3o expedida pelo INSS, nos per\u00edodos de 19 de julho de 2004 a 29 de junho de 2006 e 30 de junho de 2006 a 25 de abril de 2013, contados somente para fins de aposentadoria, conforme processo 00060-00443711/2019-70. </p><p style=\"text-align:center;\">DIEGO FERNANDES DA SILVA</p>"}, " 181089": {"coMateria": "181089", "coDemandante": "839", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 78, DE 20 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "404", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SUPERINTENDENTE DA REGI\u00c3O DE SA\u00daDE SUL, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, Substituto, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es que lhe s\u00e3o conferidas pelo art. 261 do Anexo \u00danico do Regimento Interno, aprovado pelo Decreto n\u00ba 39.546, de 19 de dezembro de 2018, publicado no DODF n\u00ba 241, de 20 de dezembro de 2018; a vista do contido no art. 13, inciso XI, da Portaria/SES-DF n\u00ba 708/2018, conforme processo 00060-00027549/2022-41, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">RETIFICAR, na Ordem de Servi\u00e7o n\u00ba 1491, de 10 de dezembro de 2021, publicada no DODF n\u00ba 232, de 14 de dezembro de 2021, p\u00e1gina 52, o ato que concedeu Abono Perman\u00eancia, para ELIZABETH FERNANDES DOS S CATAO, matr\u00edcula 0128215-8, ONDE SE L\u00ca: \u201c...a partir de 24/05/2020...\u201d, LEIA-SE: \u201c...a partir de 22/05/2020...\u201d. Publica\u00e7\u00e3o retificada a fim de corrigir a data de concess\u00e3o do Abono Perman\u00eancia, ficando ratificados os demais termos.</p><p style=\"text-align:justify;\">CONCEDER, Abono Perman\u00eancia Especial 25 Anos em \u00e1rea Insalubre, a partir de 08/04/2017, equivalente ao valor de sua contribui\u00e7\u00e3o previdenci\u00e1ria ao servidor GERALDO GONCALVES SILVA matr\u00edcula 0131380- 0, M\u00e9dico Cl\u00ednica M\u00e9dica, com lota\u00e7\u00e3o na SES/SRSSU/HRG/GACL/UMEI, por haver completado os requisitos para Aposentadoria Especial 25 Anos em \u00e1rea Insalubre, conforme Artigo 40, \u00a7\u00a7 3.\u00ba, 4.\u00ba, inciso III, 8.\u00ba e 17, da CRFB, na reda\u00e7\u00e3o das Emendas Constitucionais n\u00ba 41/03 e n\u00ba 47/05, artigos 46 e 51 da Lei Complementar n\u00ba 769/08 e artigo 57 da Lei n\u00ba 8.213/91, ressaltando que n\u00e3o foram utilizados per\u00edodos de licen\u00e7a pr\u00eamio por assiduidade na apura\u00e7\u00e3o do tempo de servi\u00e7o para a concess\u00e3o deste benef\u00edcio, de acordo com o processo 00060-00385398/2020-81.</p><p style=\"text-align:justify;\">CONCEDER, Abono Perman\u00eancia Especial 25 Anos em \u00e1rea Insalubre, a partir de 17/09/2020, equivalente ao valor de sua contribui\u00e7\u00e3o previdenci\u00e1ria ao servidor MIGUEL DE ARAUJO CARDOSO NETO - matr\u00edcula0135431-0, M\u00e9dico(a) Ortopedista e Traumatologista, com lota\u00e7\u00e3o na SES/SRSSU/HRG/GACIR/UTO, por haver completado os requisitos para Aposentadoria Especial 25 Anos em \u00e1rea Insalubre, conforme Artigo 40, \u00a7\u00a7 3.\u00ba, 4.\u00ba, inciso III, 8.\u00ba e 17, da CRFB, na reda\u00e7\u00e3o das Emendas Constitucionais n\u00ba 41/03 e n\u00ba 47/05, artigos 46 e 51 da Lei Complementar n\u00ba 769/08 e artigo 57 da Lei n\u00ba 8.213/91, ressaltando que n\u00e3o foram utilizados per\u00edodos de licen\u00e7a pr\u00eamio por assiduidade na apura\u00e7\u00e3o do tempo de servi\u00e7o para a concess\u00e3o deste benef\u00edcio, de acordo com o processo 00060-00060476/2020-38.</p><p style=\"text-align:justify;\">CONCEDER, Abono Perman\u00eancia Especial 25 Anos em \u00e1rea Insalubre, a partir de 17/09/2020, equivalente ao valor de sua contribui\u00e7\u00e3o previdenci\u00e1ria ao servidor MAXWELL SAMPAIO GONCALVES - matr\u00edcula0135583-X, M\u00e9dico(a) Ortopedista e Traumatologista, com lota\u00e7\u00e3o na SES/SRSSU/HRG/GACIR/UTO, por haver completado os requisitos para Aposentadoria Especial 25 Anos em \u00e1rea Insalubre, conforme Artigo 40, \u00a7\u00a7 3.\u00ba, 4.\u00ba, inciso III, 8.\u00ba e 17, da CRFB, na reda\u00e7\u00e3o das Emendas Constitucionais n\u00ba 41/03 e n\u00ba 47/05, artigos 46 e 51 da Lei Complementar n\u00ba 769/08 e artigo 57 da Lei n\u00ba 8.213/91, ressaltando que n\u00e3o foram utilizados per\u00edodos de licen\u00e7a pr\u00eamio por assiduidade na apura\u00e7\u00e3o do tempo de servi\u00e7o para a concess\u00e3o deste benef\u00edcio, de acordo com o processo 00060-00067181/2020-92.</p><p style=\"text-align:center;\">DIEGO FERNANDES DA SILVA</p>"}, " 181160": {"coMateria": "181160", "coDemandante": "839", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 83, DE 21 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "404", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SUPERINTENDENTE DA REGI\u00c3O DE SA\u00daDE SUL, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, Substituto, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es que lhe s\u00e3o conferidas pelo art. 261 do Anexo \u00danico do Regimento Interno, aprovado pelo Decreto n\u00ba 39.546, de 19 de dezembro de 2018, publicado no DODF n\u00ba 241, de 20 de dezembro de 2018; a vista do contido no art. 13, inciso II, al\u00ednea \"b\", da Portaria/SES-DF n\u00ba 708/2018, conforme, processo 00060-00021033/2022-93, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Conceder licen\u00e7a-pr\u00eamio por assiduidade aos servidores: Nome: ALINE CARDOSO SOUSA LASMAR, matr\u00edcula 1.436310-0, Qq.: 2\u00ba 01/12/16 a 10/12/21 Requerimento; Nome: ALYSSON SERGIO MARTINS, matr\u00edcula 175.037-2, Qq.: 2\u00ba 23/03/14 a 22/03/19 Requerimento; Nome: ANDREIA MORAIS TEIXEIRA, matr\u00edcula 1.436523-5, Qq.: 2\u00ba 29/11/16 a 27/11/21 Requerimento; Nome: APARECIDA PEREIRA DUARTE, matr\u00edcula 199.423-9, Qq.: 2\u00ba 14/07/16 a 17/10/21 Requerimento; Nome: ARI SILVIO FERNANDES DOS SANTOS, matr\u00edcula 129.281-1, Qq.: 6\u00ba 01/12/14 a 29/11/19, processo 061-033094.1996; Nome: ELAINE DA SILVA BORGES RAMOS, matr\u00edcula 159.424-9, Qq.: 3\u00ba 19/01/17 a 17/01/22 Requerimento; Nome: ELIZABETH FERNANDES DOS S/ CATAO, matr\u00edcula 128.215-8, Qq.: 6\u00ba 23/07/13 a 21/07/18, processo 061-033103.1995; Nome: ELZA DA SILVA LIMA, matr\u00edcula 129.404-0, Qq.: 6\u00ba 04/06/15 a 21/07/20, processo 061-044112.1995; Nome: FATIMA APARECIDA BORGES, matr\u00edcula 1.433893-9, Qq.: 2\u00ba 27/04/16 a 25/04/21 Requerimento; Nome: GIULIANE F/ MACEDO INTERAMINENSE, matr\u00edcula 1.436717-3, Qq.: 2\u00ba 02/12/16 a 02/12/21 Requerimento; Nome: ISABELLA FALEIRO VIEIRA, matr\u00edcula 1.436342-9, Qq.: 2\u00ba 01/12/16 a 29/11/21 Requerimento; Nome: IVAM CARDOSO, matr\u00edcula 126.433-8, Qq.: 7\u00ba 31/01/16 a 28/01/21, processo 061-033032.1994; Nome: JACQUELINE CANDIDO, matr\u00edcula 1.435747-X, Qq.: 2\u00ba 07/12/16 a 06/12/21 Requerimento; Nome: JOAO LUIZ VINHAL JUNIOR, matr\u00edcula 156.735-7, Qq.: 3\u00ba 30/06/16 a 28/06/21 Requerimento; Nome: JOAO PEREIRA DOS SANTOS, matr\u00edcula 107.204-8, Qq.: 9\u00ba 11/05/14 a 09/05/19, processo 061-033376.1992; Nome: JOSE LISBOA DE LIMA, matr\u00edcula 129.806-2, Qq.: 6\u00ba 02/05/15 a 29/04/20, processo 061-033449.1995; Nome: JOSE RAMOS DA SILVA LOBO, matr\u00edcula 186/021-6, Qq.: 2\u00ba 08/03/15 a 05/03/20 Requerimento; Nome: JULIANE APARECIDA MARTIR DA SILVA, matr\u00edcula 1.436967-2, Qq.: 2\u00ba 30/11/16 a 11/12/21 Requerimento; Nome: LANA SOARES DE PAULA VIANA, matr\u00edcula 1.436589-8, Qq.: 2\u00ba 28/11/16 a 10/12/21 Requerimento; Nome: LEANDRO JOAQUIM DA SILVA, matr\u00edcula 118.355-9, Qq.: 8\u00ba 01/12/16 a 29/11/21, processo 061-022617.1999; Nome: LUCIA MARIA DO NASCIMENTO, matr\u00edcula 117.860-1, Qq.: 8\u00ba 04/12/16 a 02/12/21, processo 061-034375.1992; Nome: LUIZ FONSECA EUFRASIO, matr\u00edcula 136.349-2, Qq.: 5\u00ba 08/07/16 a 05/08/21, processo 275-000308.2001; Nome: MADALENA RIBEIRO DA SILVA, matr\u00edcula 1.434062-3, Qq.: 2\u00ba 14/05/16 a 22/05/21 Requerimento; Nome: MARCIA MARTINS DOS SANTOS, matr\u00edcula 134/448-X, Qq.: 5\u00ba 22/06/14 a 18/10/19, processo 061-033340.1999; Nome: MARIA DAS G/ LUSTOSA DE CARVALHO, matr\u00edcula 151.820-8, Qq.: 3\u00ba 18/08/15 a 15/08/20 Requerimento; Nome: MARIA DIVINA DA SILVA MOREIRA, matr\u00edcula 139.771-0, Qq.: 3\u00ba 24/11/10 a 21/01/16;, Qq.: 4\u00ba 22/01/16 a 19/01/21, processo 275-001046.2005; Nome: MARIA JOSE MAGALHAES BRAGA, matr\u00edcula 1/436284-8, Qq.: 2\u00ba 28/12/16 a 26/12/21 Requerimento; Nome: MARILDA DO CARMO NUNES, matr\u00edcula 183.362-6, Qq.: 2\u00ba 16/03/15 a 03/04/20 Requerimento; Nome: NATASCHA MOURAO MOREIRA, matr\u00edcula 1.673431-9, Qq.: 1\u00ba 19/02/16 a 17/02/21 Requerimento; Nome: MARIO H/ BERNARDO DE OLIVEIRA, matr\u00edcula 1.436493-X, Qq.: 2\u00ba 01/12/16 a 29/11/21 Requerimento; Nome: NATHALIA SANTOS ROCHA, matr\u00edcula 1.671447-4, Qq.: 1\u00ba 24/07/15 a 21/07/20 Requerimento; Nome: NEIVA NUNES DE BORBA, matr\u00edcula 1.436982-6, Qq.: 2\u00ba 28/11/16 a 11/01/22 Requerimento; Nome: PAULO HENRIQUE LUCIANO PASSOS, matr\u00edcula 159.095-2, Qq.: 3\u00ba 18/12/16 a 16/12/21 Requerimento; Nome: RAIMUNDO N/ FERRO DO LAGO FILHO, matr\u00edcula 123.114-6, Qq.: 7\u00ba 07/08/14 a 05/08/19, processo 061-033224.1994; Nome: RICARDO DE ANDRADE MARTINS, matr\u00edcula 183.935-7, Qq.: 2\u00ba 16/11/14 a 14/11/19 Requerimento; Nome: ROSALIA ALVES FERREIRA, matr\u00edcula 198.430-6, Qq.: 2\u00ba 15/12/15 a 12/12/20 Requerimento; Nome: SUELEN VIEIRA MENDONCA SIQUEIRA, matr\u00edcula 1.436320-8, Qq.: 2\u00ba 01/12/16 a 29/11/21 Requerimento; Nome: TULIPER SANTOS SILVA, matr\u00edcula 129.689-2, Qq.: 6\u00ba 04/04/15 a 01/04/20, processo 061-023648.1995;</p><p style=\"text-align:justify;\">TORNAR SEM EFEITO na Ordem de Servi\u00e7o de 31 de mar\u00e7o de 1999, publicada no DODF n\u00ba 140, de 22 de julho de 1999, p\u00e1gina 100, a publica\u00e7\u00e3o do 2\u00ba quinqu\u00eanio do servidor LEANDRO JOAQUIM DA SILVA, matr\u00edcula 118.355-9.</p><p style=\"text-align:justify;\">RETIFICAR na Ordem de Servi\u00e7o n\u00ba 141, de 12 de novembro de 2012, publicada no DODF n\u00ba 237, de 23 de novembro de 2012, p\u00e1gina 25, ONDE SE L\u00ca: \u201c...Nome: LEANDRO JOAQUIM DA SILVA, matr\u00edcula 118.355-9, Qq.: 3\u00ba 31/10/96 a 30/11/01, processo 061-022617.1999...\u201d, LEIA-SE: \u201c...Qq.: 3\u00ba 31/10/91 a 30/10/96, ratificando-se os demais dados... .</p><p style=\"text-align:justify;\">RETIFICAR na Ordem de Servi\u00e7o n\u00ba 141, de 12 de novembro de 2012, publicada no DODF n\u00ba 237, de 23 de novembro de 2012, p\u00e1gina 25, ONDE SE L\u00ca: \u201c...Nome: LEANDRO JOAQUIM DA SILVA, matr\u00edcula 118.355-9, Qq.: 4\u00ba 01/12/01 a 30/11/06, processo 061-022617.1999...\u201d, LEIA-SE: \u201c...Qq.: 4\u00ba 31/10/96 a 30/11/01, ratificando-se os demais dados...\u201d.</p><p style=\"text-align:justify;\">RETIFICAR na Ordem de Servi\u00e7o n\u00ba 141, de 12 de novembro de 2012, publicada no DODF n\u00ba 237, de 23 de novembro de 2012, p\u00e1gina 25, ONDE SE L\u00ca: \u201c...Nome: LEANDRO JOAQUIM DA SILVA, matr\u00edcula 118.355-9, Qq.: 5\u00ba 01/12/06 a 30/11/11, processo 061-022617.1999...\u201d, LEIA-SE: \u201c...Qq.: 5\u00ba 01/12/01 a 30/11/06, ratificando-se os demais dados...\u201d.</p><p style=\"text-align:justify;\">RETIFICAR na Ordem de Servi\u00e7o n\u00ba 23, de 20 de fevereiro de 2017, publicada no DODF n\u00ba 45, de 07 de mar\u00e7o de 2017, p\u00e1gina 34, ONDE SE L\u00ca: \u201c...Nome: LEANDRO JOAQUIM DA SILVA, matr\u00edcula 118.355-9, Qq.: 6\u00ba 01/12/11 a 30/11/16, processo 061-022617.1999...\u201d, LEIA-SE: \u201c...Qq.: 6\u00ba 01/12/06 a 30/11/11, ratificando-se os demais dados...\u201d.</p><p style=\"text-align:justify;\">RETIFICAR a Ordem de Servi\u00e7o n\u00ba 23, de 20 de fevereiro de 2017, publicada no DODF n\u00ba 45, de 07 de mar\u00e7o de 2017, p\u00e1gina 34, ONDE SE L\u00ca: \u201c...Nome: LEANDRO JOAQUIM DA SILVA, matr\u00edcula 118.355-9, Qq.: 6\u00ba 01/12/11 a 30/11/16, processo 061-022617.1999...\u201d, LEIA-SE: \u201c...Qq.: 7\u00ba 01/12/11 a 30/11/16, ratificando-se os demais dados...\u201d.</p><p style=\"text-align:justify;\">RETIFICAR na Ordem de Servi\u00e7o n\u00ba 79, de 13 de mar\u00e7o de 2017, publicada no DODF n\u00ba 75, de 19 de abril de 2017, p\u00e1gina 03, ONDE SE L\u00ca: \u201c...Nome: LUCIA MARIA DO NASCIMENTO, matr\u00edcula 117.860-1, Qq.: 7\u00ba 06/12/11 a 04/01/17, processo 061-034375.1992...\u201d, LEIA-SE: \u201c...Qq.: 7\u00ba 06/12/11 a 03/12/16, ratificando-se os demais dados...\u201d.</p><p style=\"text-align:justify;\">RETIFICAR na Ordem de Servi\u00e7o, de 25 de julho de 2014, publicada no DODF n\u00ba 156, de 1\u00ba de agosto de 2014, p\u00e1gina 34, ONDE SE L\u00ca: \u201c...Nome: MARCIA MARTINS DOS SANTOS, matr\u00edcula 134.448-X, Qq.: 4\u00ba 24/05/09 a 23/05/14, processo 061-033340.1999...\u201d, LEIA-SE: \u201c...Qq.: 4\u00ba 24/05/09 a 21/06/14, ratificando-se os demais dados...\u201d.</p><p style=\"text-align:center;\">DIEGO FERNANDES DA SILVA</p>"}, " 180794": {"coMateria": "180794", "coDemandante": "829", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 13, DE 10 DE FEVEREIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "426", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O DIRETOR GERAL DO HOSPITAL S\u00c3O VICENTE DE PAULO, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Artigo 13 da Portaria SES n\u00ba 708, de 03 de julho de 2018, publicada no DODF n\u00ba 125, de 04 de julho de 2018, p\u00e1ginas 09 e 10, resolve: </p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Redesignar a Comiss\u00e3o de Controle de Infec\u00e7\u00e3o Hospitalar do Hospital S\u00e3o Vicente de Paulo/SES-DF, passando a ser composta pelos seguintes servidores: CL\u00c1UDIO GON\u00c7ALVES DA SILVA - matr\u00edcula 132.522-1 - Enfermeiro (Presidente); ANDR\u00c9 MARTINS SANTANA - matr\u00edcula 1444052-0 - M\u00e9dico (Membro) LILIAN APARECIDA CUST\u00d3DIO ALVES - matr\u00edcula 189.013-1 - Auxiliar de Enfermagem (Membro); JOSINALDO NOBERTO DE LIRA - matr\u00edcula 196409-7 - Farmac\u00eautico (Membro), ROSA TALITA CARVALHO RIBEIRO - matr\u00edcula 1435340-7 - T\u00e9cnico Administrativo (Membro).</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Redesignar a Comiss\u00e3o de Investiga\u00e7\u00e3o e Gerenciamento de Risco e Eventos Adversos do Hospital S\u00e3o Vicente de Paulo/SES-DF, passando a ser composta pelos seguintes servidores: LILIAN APARECIDA CUST\u00d3DIO ALVES - matr\u00edcula 189.013-1 - Auxiliar de Enfermagem (Presidente); PAULO HENRIQUE PORTO DOS SANTOS - matr\u00edcula 154237-0 - M\u00e9dico (Membro); JOS\u00c9 ELIAS DA ROCHA J\u00daNIOR - matr\u00edcula 121.147-1 - T\u00e9cnico Administrativo (Membro); ANDR\u00c9 MARTINS SANTANA - matr\u00edcula 1444052-0 - M\u00e9dico (Membro); VANESSA LUIZ GON\u00c7ALVES DA SILVA - matr\u00edcula 1441434-1 (Membro); LUIZ AUGUSTO DE SOUZA SILVA - matr\u00edcula 1672198-5 - M\u00e9dico (Membro); CL\u00c1UDIO GON\u00c7ALVES DA SILVA - matr\u00edcula 132.522-1 - Enfermeiro (Membro); GEORGIA CAMARA COUTINHO - matr\u00edcula 139923-3 - Auxiliar de Enfermagem (Membro); MARCILEIA NOGUEIRA LUIZ - matr\u00edcula 142116-6 - AOSD Lavanderia (Membro); N\u00daBIA APARECIDA ALVES RODRIGUES - matr\u00edcula 145634-2 - Auxiliar de Enfermagem (Membro); RONALDO PORTELA - matr\u00edcula 162828-3 - Farmac\u00eautico (Membro); CAMILA DA COSTA BENARROS LINO - matr\u00edcula 1443866-6 - Fisioterapeuta (Membro); ELIEZER DAS GRA\u00c7AS SANTOS - matr\u00edcula 180017-5 - Auxiliar de Enfermagem (Membro); JOANA D'ARC DE SALES HIDALGO - matr\u00edcula 134401-3 - T\u00e9cnico Administrativo (Membro); LIANA PATR\u00cdCIA SILVA LIMA - matr\u00edcula 180464-2 - Nutricionista (Membro).</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 3\u00ba Esta Ordem de Servi\u00e7o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:center;\">PAULO HENRIQUE PORTO DOS SANTOS</p>"}, " 180539": {"coMateria": "180539", "coDemandante": "1118", "titulo": "INSTRU\u00c7\u00c3O N\u00ba 46, DE 09 DE FEVEREIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Instru\u00e7\u00e3o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "438", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O HEMOCENTRO DE BRAS\u00cdLIA, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Art. 22, do estatuto aprovado pelo Decreto n\u00ba 41.798, de 11 de fevereiro de 2021, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">CONCEDER \u00e0 servidora DANIELE BEZERRA DEL\u00c1BIO FERRAZ, matr\u00edcula 1402022-X, T\u00e9cnico de Atividades do Hemocentro, especialidade t\u00e9cnico de laborat\u00f3rio, afastamento para participar do Curso de Forma\u00e7\u00e3o de Escriv\u00e3o de Pol\u00edcia da Pol\u00edcia Federal, no per\u00edodo de 21/02/2022 a 13/05/2022, conforme Edital n\u00ba 43 - DGP/PF, de 21 de janeiro de 2022, nos termos do artigo 162, item II da Lei Complementar n\u00ba 840/2011, conforme processo 00063-00000921/2022-98.</p><p style=\"text-align:center;\">OSNEI OKUMOTO</p>"}, " 180540": {"coMateria": "180540", "coDemandante": "1118", "titulo": "INSTRU\u00c7\u00c3O N\u00ba 47, DE 09 DE FEVEREIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Instru\u00e7\u00e3o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "438", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O HEMOCENTRO DE BRAS\u00cdLIA, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Art. 22 do estatuto aprovado pelo Decreto n\u00ba 41.798, de 11 de fevereiro de 2021, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">PRORROGAR, por 18 meses a contar de 03 de mar\u00e7o de 2022, a licen\u00e7a sem vencimento da servidora NAUALE DE JESUS SIM\u00d5ES JORGE, matr\u00edcula 14020475, no cargo de T\u00e9cnico de Atividades do Hemocentro, especialidade Agente Administrativo, nos termos do artigo 144, \u00a7 1\u00ba, da Lei Complementar n\u00ba 840/2011 e conforme processo 00063-00002935/2018-60.</p><p style=\"text-align:center;\">OSNEI OKUMOTO</p>"}, " 181323": {"coMateria": "181323", "coDemandante": "1118", "titulo": "INSTRU\u00c7\u00c3O N\u00ba 48, DE 10 DE FEVEREIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Instru\u00e7\u00e3o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "438", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O HEMOCENTRO DE BRAS\u00cdLIA, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Art. 22, do estatuto aprovado pelo Decreto n\u00ba 41.798, de 11 de fevereiro de 2021, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Dispensar SUSANE CARVALHO SARKIS MAARRAOUI, matr\u00edcula 1402094-7, da fun\u00e7\u00e3o de membro suplente da Comiss\u00e3o Permanente de Acumula\u00e7\u00e3o de Cargos da Funda\u00e7\u00e3o Hemocentro de Bras\u00edlia, designada pela Instru\u00e7\u00e3o n\u00ba 117, de 22 de julho de 2019, publicada no DODF n\u00ba 138, de 24 de julho de 2019.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Designar JO\u00c3O FABR\u00cdCIO DA SILVA J\u00daNIOR, matr\u00edcula 17064767, para compor, na fun\u00e7\u00e3o de membro suplente da Comiss\u00e3o Permanente de Acumula\u00e7\u00e3o de Cargos da Funda\u00e7\u00e3o Hemocentro de Bras\u00edlia, constitu\u00edda pela Instru\u00e7\u00e3o n\u00ba 117, de 22 de julho de 2019, publicada no DODF n\u00ba 138, de 24 de julho de 2019.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 3\u00ba Esta Instru\u00e7\u00e3o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:center;\">OSNEI OKUMOTO</p>"}}